<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Généré automatiquement depuis TuPreferes.xcstrings -->
    <string name="format_two_params">%1$@ %2$@</string>
    <string name="format_slash_separator">%1$@ / %2$@</string>
    <string name="format_comma_separator">%1$@, %2$@</string>
    <string name="app_name">Love2Love</string>
    <string name="app_version">1.86</string>
    <string name="category_a_distance_subtitle">Longe dos olhos, perto do coração.</string>
    <string name="category_a_distance_title">Relação à distância</string>
    <string name="category_desirs_inavoues_subtitle">Partilhem os vossos desejos e conheçam-se mais profundamente.</string>
    <string name="category_desirs_inavoues_title">Desejos Ocultos</string>
    <string name="category_en_couple_subtitle">Perguntas para recordar o que nos une.</string>
    <string name="category_en_couple_title">Tu e Eu</string>
    <string name="category_mieux_ensemble_subtitle">Amar também significa aprender a curar.</string>
    <string name="category_mieux_ensemble_title">Curar o nosso amor</string>
    <string name="category_pour_rire_subtitle">Porque amar também é rir juntos.</string>
    <string name="category_pour_rire_title">Rir juntos</string>
    <string name="category_pour_un_date_subtitle">Perguntas para ver o outro para lá das aparências.</string>
    <string name="category_pour_un_date_title">Num encontro</string>
    <string name="category_questions_profondes_subtitle">Descobre os pensamentos que nem sempre dizes em voz alta.</string>
    <string name="category_questions_profondes_title">Perguntas profundas</string>
    <string name="category_tu_preferes_subtitle">Perguntas que revelam o que realmente te importa.</string>
    <string name="category_tu_preferes_title">Preferias?</string>
    <string name="challenge_completed_button">Concluir desafio</string>
    <string name="challenge_saved_confirmation">Desafio guardado!</string>
    <string name="come_back_tomorrow_challenge">Volta amanhã para descobrir um novo desafio!</string>
    <string name="connect_partner_button">Ligar o meu parceiro</string>
    <string name="continue_button">Continuar</string>
    <string name="continue_with_google">Continuar com Google</string>
    <string name="continue_as_guest">Continuar como convidado</string>
    <string name="daily_challenge_1">Envia-lhe uma mensagem a dizer porque estás grato(a) por tê-lo(a) na tua vida.</string>
    <string name="daily_challenge_10">Criem juntos uma lista de 10 coisas que adoram fazer juntos.</string>
    <string name="daily_challenge_11">Elogia-o(a) por algo que ele(a) não nota em si.</string>
    <string name="daily_challenge_12">Ensina-lhe algo que sabes fazer.</string>
    <string name="daily_challenge_13">Antes de ires dormir, termina o dia com 3 \"amo-te\", cada um com um tom ou forma diferente.</string>
    <string name="daily_challenge_14">Escreve uma carta de amor digital e envia-a por e-mail.</string>
    <string name="daily_challenge_15">Façam uma videochamada e comam a mesma refeição ao mesmo tempo.</string>
    <string name="daily_challenge_16">Troquem uma mensagem de voz que comece com: \"Queria dizer-te...\"</string>
    <string name="daily_challenge_17">Faz uma chamada em que só falas noutra língua (mesmo atrapalhado) para rirem juntos.</string>
    <string name="daily_challenge_18">Envia um vídeo a dizer-lhe como te sentes hoje.</string>
    <string name="daily_challenge_19">Envia uma foto da tua mão com um coração desenhado e o nome dele(a) dentro.</string>
    <string name="daily_challenge_2">Liga-lhe por FaceTime ou telefone só para dizer \"amo-te\" e desliga logo após a resposta.</string>
    <string name="daily_challenge_20">Diz-lhe uma qualidade que ele(a) subestima em si.</string>
    <string name="daily_challenge_21">Oferece-lhe uma encomenda surpresa à distância (UberEats, Amazon...). (mas atenção para não exceder 12€, sê criativo)</string>
    <string name="daily_challenge_22">Envia uma foto de um lugar onde gostarias de estar com ele(a).</string>
    <string name="daily_challenge_23">Envia um elogio 100% físico e depois um 100% interior.</string>
    <string name="daily_challenge_24">Respondam cada um a esta pergunta: \"Como sabes que eu te amo?\"</string>
    <string name="daily_challenge_25">Desenha um animal que represente o teu parceiro e envia-lho.</string>
    <string name="daily_challenge_26">Descreve o teu parceiro em 3 hashtags e partilha-as.</string>
    <string name="daily_challenge_27">Criem juntos uma regra de ouro para a vossa relação, algo que nunca quererão quebrar.</string>
    <string name="daily_challenge_28">Mistura o teu nome com o dele(a) para criar um nome de duo (como o de uma banda ou cocktail).</string>
    <string name="daily_challenge_29">Cada um cria uma \"poção de amor mágica\" com ingredientes como \"3 lágrimas de riso\", \"5 pitadas de beijos\", etc.</string>
    <string name="daily_challenge_3">Faz-lhe esta pergunta: \"Do que precisas de mim neste momento?\"</string>
    <string name="daily_challenge_30">Grava uma mensagem de voz falando como um narrador de documentário de vida selvagem a descrever o teu parceiro.</string>
    <string name="daily_challenge_31">Imagina como seria um dia perfeito se fossem ambos crianças de 6 anos juntos.</string>
    <string name="daily_challenge_32">Conta a história do vosso primeiro beijo (ou primeiro momento especial) como se fosses velho(a) e nostálgico(a).</string>
    <string name="daily_challenge_33">Cada um escolhe uma fruta para simbolizar o parceiro e explica porque a escolheu.</string>
    <string name="daily_challenge_34">Cria uma regra para a \"ordem mundial dos amantes\" que todos os casais devem seguir para serem felizes.</string>
    <string name="daily_challenge_35">Chamem-se pelo nome de um personagem de desenho animado à vossa escolha durante todo o dia.</string>
    <string name="daily_challenge_36">Cada um escolhe uma cor que represente o parceiro e explica porquê.</string>
    <string name="daily_challenge_37">Criem um \"dia imaginário perfeito\" com um horário de hora a hora do que fariam juntos.</string>
    <string name="daily_challenge_38">Cria uma frase para recitar sempre que tiveres dúvidas ou durante desentendimentos.</string>
    <string name="daily_challenge_39">Envia uma \"nota de voz espelho\": diz ao teu amor o que gostarias de ouvir hoje.</string>
    <string name="daily_challenge_4">Escolhe uma música que te faça lembrar da vossa relação e envia-lha.</string>
    <string name="daily_challenge_40">Desenha um coração com o nome do teu parceiro dentro e envia-lhe a foto.</string>
    <string name="daily_challenge_41">Dêem-se um apelido único para usar só hoje.</string>
    <string name="daily_challenge_42">Façam uma videochamada de 2 minutos sem falar – apenas olhem um para o outro. Quem desviar o olhar ou se rir primeiro perde!</string>
    <string name="daily_challenge_43">Pergunta ao teu parceiro: Se eu pudesse surpreender-te agora, o que gostarias?</string>
    <string name="daily_challenge_44">Escreve uma frase ao teu parceiro que gostarias que alguém te tivesse dito quando eras criança.</string>
    <string name="daily_challenge_45">Enviem um ao outro \"amo-te\" numa língua estrangeira que não dominem.</string>
    <string name="daily_challenge_46">Encontrem 2 temas de que nunca falaram juntos e conversem sobre eles esta noite.</string>
    <string name="daily_challenge_47">Escrevam três coisas que admiram um no outro e leiam em voz alta.</string>
    <string name="daily_challenge_48">Criem juntos uma memória fictícia como se a tivessem vivido realmente.</string>
    <string name="daily_challenge_49">Criem uma regra para o dia (por exemplo: não dizer \"não\" ou começar cada frase com \"meu amor\"...).</string>
    <string name="daily_challenge_5">Criem juntos uma lista de 5 coisas que querem fazer como casal.</string>
    <string name="daily_challenge_50">Envia-lhe uma foto de um lugar para onde adorarias ir juntos.</string>
    <string name="daily_challenge_51">Imita a voz do teu parceiro numa mensagem de áudio (com carinho) e envia-a usando o vocabulário dele(a).</string>
    <string name="daily_challenge_52">Escrevam uma bio do Tinder um para o outro e partilhem-na.</string>
    <string name="daily_challenge_53">Troquem uma mensagem escrita com a tua \"mão não dominante\" (mão esquerda se fores destro).</string>
    <string name="daily_challenge_6">Define um alarme para te lembrares de lhe enviar \"amo-te\" durante o dia.</string>
    <string name="daily_challenge_7">Tira uma foto de algo que te lembre do teu parceiro e envia-lha.</string>
    <string name="daily_challenge_8">Dá-lhe um apelido carinhoso só por hoje.</string>
    <string name="daily_challenge_9">Faz-lhe uma pergunta que nunca lhe tenhas feito.</string>
    <string name="daily_challenge_intro_subtitle">Todos os dias, um novo desafio para fortalecer a vossa ligação e fazer crescer a relação através de ações partilhadas com significado.\nLiga-te para começar a aventura juntos.</string>
    <string name="daily_challenge_intro_title">Enfrentem cada desafio juntos 🎯</string>
    <string name="daily_challenge_preparing">A preparar…</string>
    <string name="daily_challenge_preparing_subtitle">Estamos a preparar o teu desafio</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_multiple_days_remaining">✨ %d dias gratuitos restantes • Depois é necessária subscrição</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_one_day_remaining">✨ 1 dia gratuito restante • Depois é necessária subscrição</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_subscribed">💎 Incluído com a tua subscrição Premium</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_subscription_required">🔒 É necessária subscrição para continuar</string>
    <string name="daily_challenges_title">Desafio diário</string>
    <string name="daily_question_subtitle_multiple_days_remaining">✨ %d dias gratuitos restantes • Depois é necessária subscrição</string>
    <string name="daily_question_subtitle_one_day_remaining">✨ 1 dia gratuito restante • Depois é necessária subscrição</string>
    <string name="daily_question_subtitle_subscribed">💎 Incluído com a tua subscrição Premium</string>
    <string name="daily_question_subtitle_subscription_required">🔒 É necessária subscrição para continuar</string>
    <string name="default_notification_channel_description">Notificações gerais do Love2Love</string>
    <string name="default_notification_channel_id">love2love_general</string>
    <string name="default_notification_channel_name">Notificações Love2Love</string>
    <string name="delete_challenge_button">Eliminar desafio</string>
    <string name="loading_challenge">A carregar o teu desafio...</string>
    <string name="location_permission_rationale">O Love2Love usa sua localização para calcular a distância entre você e seu parceiro, e para permitir que você adicione lugares às suas memórias compartilhadas.</string>
    <string name="no_challenge_available">Nenhum desafio disponível</string>
    <string name="notification_permission_rationale">O Love2Love envia notificações quando seu parceiro te envia uma mensagem. Você pode desativar essas notificações a qualquer momento nas configurações.</string>
    <string name="paywall_challenges_subtitle">Todos os dias, um novo desafio para enfrentarem juntos. Gestos simples mas poderosos para alimentar a vossa cumplicidade e sair da rotina. Os vossos novos desafios estão à vossa espera.</string>
    <string name="paywall_challenges_title">Atingiste o limite de desafios gratuitos 🎯</string>
    <string name="paywall_continue_button">Desbloquear Acesso Premium</string>
    <string name="paywall_page_title_challenges">Desafios diários</string>
    <string name="photo_permission_rationale">O Love2Love precisa acessar suas fotos para permitir que você personalize seu perfil e adicione imagens às suas memórias compartilhadas no diário do casal.</string>
    <string name="premium_categories_not_subscribed">Subscreve para desbloquear o acesso às coleções abaixo ✨</string>
    <string name="premium_categories_subscribed">Todas as coleções abaixo estão disponíveis com a tua subscrição 💎</string>
    <string name="save_challenge_button">Guardar desafio</string>
    <string name="saved_challenges_title">Desafios guardados</string>
    <string name="tp_10">Preferias reviver a vossa primeira conversa ou o vosso primeiro olhar?</string>
    <string name="tp_100">Preferias uma relação a 100 à hora ou uma que leva todo o tempo do mundo (às vezes demasiado)?</string>
    <string name="tp_101">Preferias descobrir uma verdade dolorosa sobre alguém que amas ou viver numa ilusão confortável?</string>
    <string name="tp_102">Preferias um amor silencioso mas profundo ou falador mas caótico?</string>
    <string name="tp_103">Preferias um parceiro sempre previsível ou sempre (demasiado) surpreendente?</string>
    <string name="tp_104">Preferias ser popular com muitas relações superficiais ou ter poucos amigos mas ligações profundas?</string>
    <string name="tp_105">Preferias rir todos os dias com o outro ou chorar uma vez de felicidade intensa?</string>
    <string name="tp_106">Preferias ter uma conversa profunda com um desconhecido ou uma conversa leve com o teu melhor amigo?</string>
    <string name="tp_107">Preferias ser sempre quem ouve os problemas dos outros ou quem precisa sempre de se desabafar?</string>
    <string name="tp_108">Preferias confrontar diretamente alguém que fala nas tuas costas ou ignorar e seguir em frente?</string>
    <string name="tp_109">Preferias compreender o sentido do universo ou conhecer o segredo da felicidade pessoal?</string>
    <string name="tp_11">Preferias passar 5 anos na prisão ou 10 anos em coma?</string>
    <string name="tp_110">Preferias poder provar todos os sabores do mundo ou ouvir toda a música já composta?</string>
    <string name="tp_111">Preferias compreender perfeitamente o funcionamento do cérebro humano ou compreender perfeitamente a inteligência artificial?</string>
    <string name="tp_112">Preferias que eu te entendesse sem uma palavra ou que te ouvisse durante horas?</string>
    <string name="tp_113">Preferias descobrir um grande segredo histórico ou inventar uma tecnologia revolucionária?</string>
    <string name="tp_114">Preferias viver num mundo sem doenças mas sem emoções, ou no nosso mundo atual com alegrias e tristezas?</string>
    <string name="tp_115">Preferias ter o poder de realizar um desejo para ti ou três desejos para outras pessoas?</string>
    <string name="tp_116">Preferias descobrir tudo sobre mim logo no início ou aprender a conhecer-me ao longo da vida?</string>
    <string name="tp_117">Preferias renascer numa nova vida esquecendo tudo desta ou viver eternamente na tua vida atual?</string>
    <string name="tp_118">Preferias que o amor chegasse de forma inesperada ou que fosse o resultado de um longo caminho?</string>
    <string name="tp_119">Preferias amar com paixão mas arriscar sofrer ou amar com cautela e nunca te magoar?</string>
    <string name="tp_12">Preferias sempre dizer o que pensas ou nunca mais poder falar?</string>
    <string name="tp_120">Preferias uma relação que te acalme ou uma relação que te estimule?</string>
    <string name="tp_121">Preferias reviver o nosso primeiro beijo ou ouvir novamente pela primeira vez um \"amo-te\" meu?</string>
    <string name="tp_122">Preferias saber antecipadamente como vão acabar todas as tuas relações (amizade, amor) ou viver na incerteza?</string>
    <string name="tp_123">Preferias viver num mundo onde todos pensam como tu ou num mundo onde ninguém nunca está de acordo?</string>
    <string name="tp_124">Preferias que eu te surpreendesse todos os dias ou que te tranquilizasse todos os dias?</string>
    <string name="tp_125">Preferias amar com o coração ou com a cabeça?</string>
    <string name="tp_126">Preferias construir um futuro sólido ou viver um presente mágico com um futuro incerto?</string>
    <string name="tp_127">Preferias ter a resposta para \"estamos sozinhos no universo?\" ou para \"o que acontece depois da morte?\"</string>
    <string name="tp_128">Preferias ter amor mas sem paz ou paz mas sem amor?</string>
    <string name="tp_129">Preferias apagar um arrependimento da tua vida ou acrescentar uma memória feliz perfeita?</string>
    <string name="tp_13">Preferias ser amado mas incompreendido ou compreendido mas não amado?</string>
    <string name="tp_130">Preferias viver um amor à distância que dure ou um amor próximo que acabe depressa?</string>
    <string name="tp_131">Preferias um amor que te tornasse melhor ou um amor que te aceitasse tal como és?</string>
    <string name="tp_132">Preferias perder todas as tuas memórias da família ou todas as dos amigos?</string>
    <string name="tp_133">Preferias saber o que o teu animal de estimação realmente pensa de ti ou nunca saber?</string>
    <string name="tp_134">Preferias viver num mundo sem música ou num mundo sem livros?</string>
    <string name="tp_135">Preferias ter um botão \"Anular Envio\" para conversas na vida real ou um botão \"Replay\" para os melhores momentos da tua vida?</string>
    <string name="tp_136">Preferias apaixonar-te por uma voz ou por um olhar?</string>
    <string name="tp_137">Preferias descobrir que a tua vida é um sonho ou que és uma personagem de um romance?</string>
    <string name="tp_138">Preferias receber presentes surpresa ou passar tempo de qualidade juntos?</string>
    <string name="tp_139">Preferias que eu te fizesse falta muitas vezes ou que estivesse sempre (às vezes demasiado) ao teu lado?</string>
    <string name="tp_14">Preferias viver sem música ou sem filmes?</string>
    <string name="tp_140">Preferias resolver um conflito imediatamente ou esperar estarmos calmos para falar sobre ele?</string>
    <string name="tp_141">Preferias construir uma casa juntos ou viajar pelo mundo juntos?</string>
    <string name="tp_142">Preferias cozinhar juntos e divertir-vos ou pedir comida e relaxar juntos?</string>
    <string name="tp_143">Preferias viver uma relação simples e sincera ou intensa e complexa?</string>
    <string name="tp_144">Preferias ter objetivos claros a dois para o futuro ou viver mais ao dia-a-dia?</string>
    <string name="tp_145">Preferias uma relação cheia de rituais ou cheia de surpresas?</string>
    <string name="tp_146">Preferias dizer \"amo-te\" muitas vezes ou mostrar apenas através de ações?</string>
    <string name="tp_147">Preferias que cada um saísse com os seus amigos em separado ou que saíssemos mais vezes juntos?</string>
    <string name="tp_148">Preferias que te elogiassem pela tua inteligência ou pela tua aparência?</string>
    <string name="tp_149">Preferias fazer desporto juntos ou partilhar atividades criativas?</string>
    <string name="tp_15">Preferias perder a visão ou perder as tuas memórias?</string>
    <string name="tp_150">Preferias que o amor fosse uma escolha ou algo que parecesse óbvio?</string>
    <string name="tp_151">Preferias um amor que te ensinasse a conhecer-te ou um amor que te ajudasse a esquecer o teu passado?</string>
    <string name="tp_152">Preferias guardar alguns pequenos segredos ou partilhar tudo sem exceção?</string>
    <string name="tp_153">Preferias reconciliar-te depois de uma discussão com um grande abraço ou com uma conversa calma?</string>
    <string name="tp_154">Preferias fazer uma viagem de carro sem dinheiro com os teus amigos ou umas férias de luxo com a tua família?</string>
    <string name="tp_155">Preferias que o teu melhor amigo namorasse com o teu ex ou que te escondesse um enorme erro?</string>
    <string name="tp_156">Preferias organizar uma festa surpresa para um amigo ou que organizassem uma para ti?</string>
    <string name="tp_157">Preferias que os teus amigos te dissessem sempre a verdade, mesmo que doesse, ou que adoçassem um pouco as coisas?</string>
    <string name="tp_158">Preferias que o amor chegasse demasiado cedo ou demasiado tarde na tua vida?</string>
    <string name="tp_159">Preferias que o amor te mudasse ou que te revelasse?</string>
    <string name="tp_16">Preferias vomitar na tua celebridade favorita ou que ela vomitasse em ti?</string>
    <string name="tp_160">Preferias uma noite de jogos de tabuleiro ou uma noite a conversar profundamente sobre tudo e nada?</string>
    <string name="tp_161">Preferias que o vosso amor crescesse através de provações ou através de ternura?</string>
    <string name="tp_162">Preferias ser amigo de alguém muito diferente de ti ou muito parecido contigo?</string>
    <string name="tp_163">Preferias ser muito rico mas sozinho, ou ter pouco dinheiro mas estar rodeado de amor?</string>
    <string name="tp_164">Preferias voltar ao passado para corrigir um erro ou ver o teu futuro daqui a 10 anos?</string>
    <string name="tp_165">Preferias ser famoso por algo que não fizeste ou desconhecido apesar de uma grande conquista?</string>
    <string name="tp_166">Preferias sacrificar a tua felicidade pessoal pelo bem comum ou dar prioridade a ti próprio?</string>
    <string name="tp_167">Preferias que o outro te achasse irresistível fisicamente ou mentalmente?</string>
    <string name="tp_168">Preferias viver uma vida curta e intensa ou uma vida longa mas um pouco monótona?</string>
    <string name="tp_169">Preferias perdoar facilmente quem te magoou ou guardar rancor durante muito tempo?</string>
    <string name="tp_17">Preferias nunca mais ter internet ou nunca mais poder voar?</string>
    <string name="tp_170">Preferias ler os pensamentos dos outros (ouvir tudo) ou que os outros pudessem ler os teus?</string>
    <string name="tp_171">Preferias viver várias histórias de amor diferentes ou uma única história que transcende o tempo?</string>
    <string name="tp_172">Preferias um trabalho apaixonante mas mal pago ou um trabalho aborrecido mas muito bem pago?</string>
    <string name="tp_173">Preferias que eu pudesse ler o teu coração ou os teus pensamentos?</string>
    <string name="tp_174">Preferias ter a resposta a todas as perguntas científicas ou a todas as perguntas filosóficas?</string>
    <string name="tp_175">Preferias ser respeitado ou ser amado?</string>
    <string name="tp_176">Preferias viver no fundo do mar ou no espaço?</string>
    <string name="tp_177">Preferias viver sem telemóvel ou sem computador?</string>
    <string name="tp_178">Preferias um amor que te surpreenda ou um amor que te dê segurança?</string>
    <string name="tp_179">Preferias passar um ano na prisão ou um ano na rua?</string>
    <string name="tp_18">Preferias ser rei/rainha há 1000 anos ou uma pessoa comum hoje?</string>
    <string name="tp_180">Preferias estar numa equipa perdedora com os teus amigos ou na equipa rival e ganhar?</string>
    <string name="tp_181">Preferias que eu fosse a tua primeira mensagem da manhã ou a última da noite?</string>
    <string name="tp_182">Preferias resolver as alterações climáticas ou acabar com todos os conflitos do mundo?</string>
    <string name="tp_183">Preferias ter um parceiro que te desafiasse ou que te tranquilizasse?</string>
    <string name="tp_184">Preferias que a nossa relação fosse como fogo de artifício ou como uma lareira acolhedora?</string>
    <string name="tp_185">Preferias trapacear num jogo e ganhar ou perder sabendo que deste tudo?</string>
    <string name="tp_186">Preferias jantar sempre no teu restaurante favorito ou experimentar sempre um novo que acabou de abrir?</string>
    <string name="tp_187">Preferias emprestar 500 € a alguém sem que ele devolvesse ou pedir 500 € emprestados e nunca devolver?</string>
    <string name="tp_188">Preferias que eu te conhecesse de cor ou que te redescobrisse todos os dias?</string>
    <string name="tp_189">Preferias escrevermos juntos um livro ou vivermos juntos uma canção?</string>
    <string name="tp_19">Preferias relaxar à beira da piscina ou na praia?</string>
    <string name="tp_190">Preferias amar ou ser amado?</string>
    <string name="tp_191">Preferias perder a visão ou perder a memória?</string>
    <string name="tp_192">Preferias perder todos os dentes ou todo o cabelo?</string>
    <string name="tp_193">Preferias nunca mais usar redes sociais ou nunca mais ver filmes?</string>
    <string name="tp_194">Preferias passar os fins de semana dentro de casa ou ao ar livre?</string>
    <string name="tp_195">Preferias ser a pessoa mais inteligente ou a mais divertida da sala?</string>
    <string name="tp_196">Preferias amar como no primeiro dia ou amar cada vez melhor todos os dias?</string>
    <string name="tp_197">Preferias nunca mais duvidar ou nunca mais ter medo?</string>
    <string name="tp_198">Preferias que a nossa relação fosse um refúgio de paz ou uma grande aventura?</string>
    <string name="tp_199">Preferias conhecer pessoas famosas hoje ou aquelas que serão famosas daqui a um ano?</string>
    <string name="tp_2">Preferias partilhar todas as tuas memórias de infância ou todos os teus sonhos para o futuro?</string>
    <string name="tp_20">Preferias viver sem amor ou viver sem amizade?</string>
    <string name="tp_200">Preferias que o nosso amor fosse cantado numa canção ou pintado num quadro?</string>
    <string name="tp_201">Preferias que o nosso amor fosse um refúgio constante ou uma fonte eterna de desafios?</string>
    <string name="tp_202">Preferias que cada beijo dissesse \"amo-te\" ou \"entendo-te\"?</string>
    <string name="tp_203">Preferias ser sempre o centro das atenções ou ficar discreto nos encontros?</string>
    <string name="tp_204">Preferias ter um pequeno círculo de amigos próximos ou um grande grupo de conhecidos?</string>
    <string name="tp_205">Preferias ir a uma festa onde conheces todos mas é aborrecida, ou a uma festa animada com desconhecidos?</string>
    <string name="tp_206">Preferias que nos separássemos com um sorriso ou ficássemos juntos na dúvida?</string>
    <string name="tp_207">Preferias que eu conhecesse todo o teu passado ou apenas o teu presente?</string>
    <string name="tp_208">Preferias uma relação à distância cheia de mensagens ou uma relação próxima com pouca comunicação?</string>
    <string name="tp_209">Preferias ter de anunciar sempre publicamente os teus sucessos pessoais ou mantê-los totalmente em segredo?</string>
    <string name="tp_21">Preferias encontrar um rato na tua cozinha ou uma barata na tua cama?</string>
    <string name="tp_210">Preferias saber sempre quando te mentem ou nunca saber?</string>
    <string name="tp_211">Preferias ficar preso numa ilha com alguém de quem não gostas ou estar completamente sozinho?</string>
    <string name="tp_212">Preferias nunca poder dizer o que pensas ou ter de dizer sempre a verdade?</string>
    <string name="tp_213">Preferias ser sem-abrigo mas rodeado de família e amigos ou viver confortavelmente mas sozinho?</string>
    <string name="tp_214">Preferias viajar ao passado para conhecer os teus antepassados ou ao futuro para conhecer os teus descendentes?</string>
    <string name="tp_215">Preferias chegar sempre 10 minutos atrasado ou 2 horas adiantado a todos os compromissos?</string>
    <string name="tp_216">Preferias que a nossa história fosse contada ou guardada em segredo?</string>
    <string name="tp_217">Preferias ter razão numa discussão ou fazer logo as pazes?</string>
    <string name="tp_218">Preferias participar num reality show que filma a tua vida 24/7 ou viver sozinho em total isolamento?</string>
    <string name="tp_219">Preferias que o amor chegasse cedo demais ou tarde demais?</string>
    <string name="tp_22">Preferias ter um botão de pausa ou um botão de retroceder na tua vida?</string>
    <string name="tp_220">Preferias viver num lugar quente ou frio durante todo o ano?</string>
    <string name="tp_221">Preferias ter um parceiro sempre honesto, mesmo que doesse, ou um mentiroso que não te magoasse?</string>
    <string name="tp_222">Preferias uma relação cheia de projetos ou cheia de aventuras?</string>
    <string name="tp_223">Preferias viver uma vida maravilhosa até aos 100 anos ou passar 100 anos na idade que escolhesses?</string>
    <string name="tp_224">Preferias renascer no mesmo país ou noutro à tua escolha?</string>
    <string name="tp_225">Preferias viver num país com quatro estações distintas ou num país sempre quente e ensolarado?</string>
    <string name="tp_226">Preferias viver junto ao mar ou na montanha?</string>
    <string name="tp_227">Preferias viver num castelo com passagens secretas ou numa mansão moderna com toda a tecnologia de ponta?</string>
    <string name="tp_228">Preferias seguir uma rotina rígida todos os dias ou ter total espontaneidade na tua agenda?</string>
    <string name="tp_229">Preferias ter de te vestir sempre de forma formal ou sempre de forma casual?</string>
    <string name="tp_23">Preferias perder todos os teus dentes ou perder um dia de vida sempre que beijas alguém?</string>
    <string name="tp_230">Preferias sentir que nunca fazes o suficiente ou que eu nunca faço o suficiente?</string>
    <string name="tp_231">Preferias poder comer tudo o que quisesses sem nunca engordar ou sentir-te totalmente descansado dormindo apenas três horas?</string>
    <string name="tp_232">Preferias ser a pessoa mais sortuda do mundo ou saber que conquistaste tudo com o teu trabalho?</string>
    <string name="tp_233">Preferias ter um vizinho barulhento ou um vizinho demasiado curioso?</string>
    <string name="tp_234">Preferias ser surpreendido todos os dias ou compreender-me sem esforço?</string>
    <string name="tp_235">Preferias ter muita energia ou muito dinheiro?</string>
    <string name="tp_236">Preferias ser um génio que todos acham idiota ou um idiota que todos acham um génio?</string>
    <string name="tp_237">Preferias ouvir \"amo-te\" muitas vezes ou senti-lo sem palavras?</string>
    <string name="tp_238">Preferias reviver o nosso primeiro encontro ou a nossa primeira gargalhada incontrolável?</string>
    <string name="tp_239">Preferias que eu mostrasse o meu amor através de ações ou de olhares?</string>
    <string name="tp_24">Preferias morrer em 5 anos sem arrependimentos ou viver até aos 100 com muitos arrependimentos?</string>
    <string name="tp_240">Preferias ter sempre as perguntas certas ou sempre as respostas certas?</string>
    <string name="tp_241">Preferias ter a oportunidade de viajar pelo mundo durante um ano ou falar 10 línguas fluentemente?</string>
    <string name="tp_242">Preferias que eu te contasse os meus sonhos ou os meus medos?</string>
    <string name="tp_243">Preferias ser a escolha óbvia de alguém ou a escolha corajosa?</string>
    <string name="tp_244">Preferias uma relação onde partilhássemos tudo ou onde cada um tivesse o seu jardim secreto?</string>
    <string name="tp_245">Preferias ter a oportunidade de corrigir o teu maior erro ou nunca mais cometer erros?</string>
    <string name="tp_246">Preferias ser muito inteligente ou muito atraente?</string>
    <string name="tp_247">Preferias ser amado pelo que és ou pelo que poderias vir a ser?</string>
    <string name="tp_248">Preferias não ter fotos mas lembrar-te perfeitamente de todos os lugares que visitaste, ou ter muitas fotos mas nenhuma memória?</string>
    <string name="tp_249">Preferias que eu te escrevesse todos os dias ou que falasse contigo uma vez com intensidade?</string>
    <string name="tp_25">Preferias saber tudo sobre o universo ou tudo sobre o que acontece depois da morte?</string>
    <string name="tp_250">Preferias que te dissessem antecipadamente todas as coisas bonitas que te esperam ou descobri-las de surpresa?</string>
    <string name="tp_251">Preferias estar sempre nos meus braços ou sempre nos meus pensamentos?</string>
    <string name="tp_252">Preferias uma relação que começasse de forma inesperada ou uma que parecesse destinada?</string>
    <string name="tp_253">Preferias amar como se fosse a primeira vez ou como se fosse a última?</string>
    <string name="tp_254">Preferias ganhar o Prémio Nobel da Paz ou 5 milhões de dólares?</string>
    <string name="tp_255">Preferias ser o meu refúgio nas tempestades ou o meu raio de sol diário?</string>
    <string name="tp_256">Preferias nunca envelhecer ou nunca te preocupares com dinheiro?</string>
    <string name="tp_26">Preferias morrer antes de mim ou depois de mim?</string>
    <string name="tp_27">Preferias ter um botão de pausa ou um botão de reinício na tua vida?</string>
    <string name="tp_28">Preferias poder comer sem nunca engordar ou dormir 1 hora e estar totalmente descansado?</string>
    <string name="tp_29">Preferias viver um filme romântico ou um filme de aventura?</string>
    <string name="tp_3">Preferias construir uma vida simples a dois ou viver uma vida luxuosa sozinho?</string>
    <string name="tp_30">Preferias ser o melhor numa área que ninguém leva a sério ou ser mediano numa área muito respeitada?</string>
    <string name="tp_31">Preferias caçar e preparar a tua própria carne ou nunca mais comer carne?</string>
    <string name="tp_32">Preferias nunca ter ciúmes ou nunca ficar com raiva?</string>
    <string name="tp_33">Preferias ter bateria ilimitada em todos os teus dispositivos ou Wi-Fi grátis em todo o lado?</string>
    <string name="tp_34">Preferias receber flores todas as semanas ou uma carta de amor todos os meses?</string>
    <string name="tp_35">Preferias poder criar o teu futuro ou apagar um erro do passado?</string>
    <string name="tp_36">Preferias ser sempre quem ama mais ou quem é mais amado?</string>
    <string name="tp_37">Preferias acabar com a fome no mundo ou com as mudanças climáticas?</string>
    <string name="tp_38">Preferias nunca mais te apaixonar ou apaixonar-te sempre demasiado rápido?</string>
    <string name="tp_39">Preferias ganhar 25.000 € ou que o teu melhor amigo ganhasse 100.000 € sem poder partilhar contigo?</string>
    <string name="tp_4">Preferias que te vissem vulnerável ou que pensassem sempre que és forte?</string>
    <string name="tp_40">Preferias reviver a tua adolescência ou descobrir quem serás daqui a 30 anos?</string>
    <string name="tp_41">Preferias viver um amor apaixonado mas curto ou um amor calmo mas eterno?</string>
    <string name="tp_42">Preferias apaixonar-te por um desconhecido todos os dias ou amar a mesma pessoa para sempre?</string>
    <string name="tp_43">Preferias que o amor fosse sempre simples ou que tivesse às vezes conflitos?</string>
    <string name="tp_44">Preferias que alguém te escrevesse um poema ou uma canção?</string>
    <string name="tp_45">Preferias um beijo na chuva ou um abraço à lareira?</string>
    <string name="tp_46">Preferias ser lembrado nos livros de história por algo terrível ou ser totalmente esquecido depois da morte?</string>
    <string name="tp_47">Preferias voltar ao passado para rever entes queridos falecidos ou ir ao futuro para conhecer filhos ou netos?</string>
    <string name="tp_48">Preferias viajar pelo mundo de graça durante um ano ou receber 50.000 € para gastar como quiseres?</string>
    <string name="tp_49">Preferias dizer \"amo-te\" apenas uma vez na vida mas com sinceridade, ou dizê-lo todos os dias sem a mesma força?</string>
    <string name="tp_5">Preferias sentir cada emoção mais intensamente ou viver sem emoções?</string>
    <string name="tp_50">Preferias viver um apocalipse zumbi ou um apocalipse de robôs?</string>
    <string name="tp_51">Preferias um amor à distância mas forte ou um amor próximo mas muito instável?</string>
    <string name="tp_52">Preferias reviver um momento com alguém que perdeste ou passar um dia com o teu futuro filho?</string>
    <string name="tp_53">Preferias receber uma declaração de amor em público ou em privado?</string>
    <string name="tp_54">Preferias partilhar tudo (mesmo tudo, incluindo eu) ou guardar tudo para ti e deixar os outros sem nada?</string>
    <string name="tp_55">Preferias um amor que te faça sonhar ou um amor que te faça crescer?</string>
    <string name="tp_56">Preferias ficar sozinho toda a vida ou estar rodeado de pessoas muito irritantes?</string>
    <string name="tp_57">Preferias ficar um mês sem telemóvel ou um mês sem tomar banho?</string>
    <string name="tp_58">Preferias apaixonar-te à primeira vista (mesmo que te enganes) ou só depois de três anos?</string>
    <string name="tp_59">Preferias comprar apenas roupa interior usada ou apenas escovas de dentes usadas?</string>
    <string name="tp_6">Preferias passar um mês a reviver as tuas memórias mais bonitas ou um mês a criar novos momentos juntos?</string>
    <string name="tp_60">Preferias perder a capacidade de ler ou a capacidade de falar?</string>
    <string name="tp_61">Preferias ser bonito mas burro ou feio mas super inteligente?</string>
    <string name="tp_62">No trabalho, preferias ser amado ou temido? Porquê?</string>
    <string name="tp_63">Preferias conhecer o amor perfeito num sonho ou um amor imperfeito mas real?</string>
    <string name="tp_64">Preferias pedir um favor ao teu ex ou a um completo desconhecido?</string>
    <string name="tp_65">Preferias ser incrivelmente rico mas completamente sozinho ou ter apenas o suficiente para viver mas rodeado de amor e amigos?</string>
    <string name="tp_66">Preferias sacrificar a tua felicidade pelo bem de muitos ou colocar a tua felicidade pessoal acima de tudo?</string>
    <string name="tp_67">Preferias ter o poder de salvar uma pessoa que amas ou cinco desconhecidos?</string>
    <string name="tp_68">Preferias ver a justiça aplicada mesmo que a punição fosse severa, ou favorecer a clemência e dar uma segunda oportunidade?</string>
    <string name="tp_69">Preferias ser respeitado por todos mas pouco amado, ou adorado por alguns mas criticado por muitos?</string>
    <string name="tp_7">Preferias saber o final de uma história de amor desde o início ou nunca saber quando acaba?</string>
    <string name="tp_70">Preferias amar alguém sem nunca poder dizer ou ser amado sem o saber?</string>
    <string name="tp_71">Preferias amar intensamente uma vez ou moderadamente toda a vida?</string>
    <string name="tp_72">Preferias um amor à moda antiga ou uma relação moderna e livre?</string>
    <string name="tp_73">Preferias receber provas de amor todos os dias ou um grande gesto uma vez por ano?</string>
    <string name="tp_74">Preferias encontrar uma carteira cheia de dinheiro e devolvê-la ao dono ou ficar com ela sem ninguém saber?</string>
    <string name="tp_75">Preferias ser o primeiro amor de alguém ou o último?</string>
    <string name="tp_76">Preferias uma relação de fusão total ou uma relação em que cada um mantém a sua independência emocional?</string>
    <string name="tp_77">Preferias viver num mundo totalmente seguro mas sem liberdade, ou num mundo totalmente livre mas muito perigoso?</string>
    <string name="tp_78">Preferias fazer amor sem amor ou amar sem nunca fazer amor?</string>
    <string name="tp_79">Preferias ser lembrado pela tua bondade ou pela tua inteligência?</string>
    <string name="tp_8">Preferias poder ver 10 minutos no futuro ou 150 anos no futuro?</string>
    <string name="tp_80">Preferias ser admirado pela tua aparência física ou pela profundidade da tua personalidade?</string>
    <string name="tp_81">Preferias que o amor fosse fácil e rápido de conquistar ou que tivesse de ser merecido?</string>
    <string name="tp_82">Preferias que o teu parceiro fosse super romântico ou super divertido? Tens de escolher um.</string>
    <string name="tp_83">Preferias ter uma autoconfiança inabalável mas parecer arrogante, ou duvidar de ti mas ser apreciado por todos?</string>
    <string name="tp_84">Preferias viver uma vida cheia de paixões intensas mas também de grandes dores, ou uma vida calma e estável sem extremos?</string>
    <string name="tp_85">Preferias uma relação cheia de surpresas ou cheia de estabilidade?</string>
    <string name="tp_86">Preferias ser conhecido como alguém muito divertido ou muito confiável?</string>
    <string name="tp_87">Preferias que o teu parceiro fosse muito físico ou muito verbal?</string>
    <string name="tp_88">Preferias estar plenamente satisfeito com o que tens agora ou querer sempre mais?</string>
    <string name="tp_89">Preferias ter uma intuição muito forte que te guiasse ou uma mente analítica super desenvolvida?</string>
    <string name="tp_9">Preferias compreender tudo o que o teu parceiro sente ou que ele compreendesse tudo o que tu sentes?</string>
    <string name="tp_90">Preferias saber a data exata da tua morte ou nunca saber nada sobre isso?</string>
    <string name="tp_91">Preferias receber 1.000 € agora ou 10.000 € daqui a cinco anos?</string>
    <string name="tp_92">Preferias corrigir um grande erro do teu passado ou receber um conselho crucial do teu eu do futuro?</string>
    <string name="tp_93">Preferias uma surpresa planeada durante meses ou improvisada no último minuto?</string>
    <string name="tp_94">Preferias que te chamassem sempre por uma alcunha carinhosa ou sempre pelo teu nome próprio?</string>
    <string name="tp_95">Preferias que eu te desse a mão ou que te olhasse profundamente nos olhos?</string>
    <string name="tp_96">Preferias lembrar-te de todos os teus sonhos em detalhe ou nunca mais ter pesadelos?</string>
    <string name="tp_97">Preferias saber de antemão todos os bons momentos que vêm ou todos os maus?</string>
    <string name="tp_98">Preferias acordar todas as manhãs com um elogio ou com um abraço?</string>
    <string name="tp_99">Preferias deixar um legado material (dinheiro, bens) ou um legado imaterial (valores, memórias)?</string>
    
    <!-- Completion Step -->
    <string name="completion_subtitle">Tudo está terminado</string>
    <string name="completion_title_line1">Obrigado por</string>
    <string name="completion_title_line2">confiar em nós.</string>
    <string name="completion_description">O teu perfil está agora configurado.\nPoderás conectar o teu parceiro e começar a vossa jornada juntos!</string>
    <string name="completion_button">Começar a aventura Love2Love</string>
    
    <!-- Simple strings -->
    <string name="share">Partilhar</string>
    <string name="or">OU</string>
</resources>
