<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    
    <string name="CFBundleDisplayName">Love2Love</string>
    <string name="CFBundleName">CoupleApp</string>
    <string name="NSLocationWhenInUseUsageDescription">Love2Love utiliza a tua localização para calcular a distância entre ti e o teu parceiro, e para te permitir adicionar locais às vossas memórias partilhadas.</string>
    <string name="NSPhotoLibraryUsageDescription">Love2Love precisa de acesso às tuas fotos para te permitir personalizar o teu perfil e adicionar imagens às vossas memórias partilhadas no diário de casal.</string>
    <string name="NSUserNotificationsUsageDescription">Love2Love envia-te notificações quando o teu parceiro te envia uma mensagem. Podes desativar estas notificações a qualquer momento nas Definições.</string>
    <string name="about_me">Sobre mim</string>
    <string name="access_photos">Aceder às fotos</string>
    <string name="activate_notifications_button">Activar notificações</string>
    <string name="activate_notifications_onboarding">Activar notificações</string>
    <string name="ad_10">Que música te faz sentir que estou ao teu lado?</string>
    <string name="ad_100">O que te surpreendeu positivamente na nossa relação à distância?</string>
    <string name="ad_101">O que aprecias na nossa forma de lidar juntos com os desacordos?</string>
    <string name="ad_102">O que dirias ao teu eu do passado sobre a distância e o amor?</string>
    <string name="ad_103">Se pudesses fazer-me aparecer por uma hora, o que farias nesse momento?</string>
    <string name="ad_104">Que coisa gostarias de viver comigo pela primeira vez?</string>
    <string name="ad_105">Quais são as três coisas que mais nos aproximam apesar de tudo?</string>
    <string name="ad_106">Que pergunta gostarias que eu te fizesse mais vezes?</string>
    <string name="ad_107">Como poderíamos garantir que ambos nos sentimos respeitados e ouvidos durante discussões difíceis?</string>
    <string name="ad_108">Há valores ou princípios que consideras essenciais numa relação a longo prazo?</string>
    <string name="ad_109">Quando foi a última vez que sentiste desejo físico por mim?</string>
    <string name="ad_11">O que é que sentes mais falta quando pensas em mim?</string>
    <string name="ad_110">O que significa sucesso para ti, pessoalmente, e como isso se reflete na nossa relação?</string>
    <string name="ad_111">Que atividade gostarias que começássemos juntos online?</string>
    <string name="ad_112">Em que momento do dia pensas mais em mim?</string>
    <string name="ad_113">Se não pudéssemos escrever-nos durante uma semana, o que me dirias antes?</string>
    <string name="ad_114">Que foto minha olhas quando sentes muito a minha falta?</string>
    <string name="ad_115">O que pensas da nossa compatibilidade em relação às aspirações futuras?</string>
    <string name="ad_116">Como te sentes em relação aos nossos objetivos de vida e ao modo como se alinham?</string>
    <string name="ad_117">Gostarias que eu te enviasse uma carta de amor?</string>
    <string name="ad_118">Que ideia louca gostarias que realizássemos juntos um dia?</string>
    <string name="ad_119">Quais são as coisas das quais esperas que possamos orgulhar-nos no futuro?</string>
    <string name="ad_12">Como te sentes em partilhar pensamentos profundos? Há temas que gostarias que falássemos mais vezes?</string>
    <string name="ad_120">Não achas que a distância faz crescer a nossa capacidade de comunicar?</string>
    <string name="ad_121">Achas que deveríamos ligar-nos mais vezes?</string>
    <string name="ad_122">Não achas que estamos a lidar até bem com esta distância que nos separa?</string>
    <string name="ad_123">O que achas da frase \'longe da vista, perto do coração\'?</string>
    <string name="ad_124">Se pudéssemos falar ao telefone todos os dias à mesma hora, quando escolherias?</string>
    <string name="ad_125">Não achas que ainda podemos sentir-nos orgulhosos de nós e dos nossos esforços?</string>
    <string name="ad_126">Pensas em mim muitas vezes ou muitíssimas vezes?</string>
    <string name="ad_127">O que achas de prometermos que faremos os esforços necessários para continuarmos juntos?</string>
    <string name="ad_128">O que achas que nos torna únicos como casal?</string>
    <string name="ad_129">Como tem evoluído a nossa relação desde que estamos juntos?</string>
    <string name="ad_13">Como te sentes quando não conseguimos falar?</string>
    <string name="ad_130">Como descreverias o nosso amor a alguém que não entende relações à distância?</string>
    <string name="ad_131">O que poderia eu melhorar na nossa relação?</string>
    <string name="ad_132">Como te faço sentir amado(a) e valorizado(a), mesmo à distância?</string>
    <string name="ad_133">Qual é o teu sonho mais bonito em que eu estava contigo?</string>
    <string name="ad_134">O que descobriste sobre o amor ao viver uma relação à distância?</string>
    <string name="ad_135">Se pudesses passar uma noite inteira comigo, o que gostarias que fizéssemos?</string>
    <string name="ad_136">Não achas que nos agarramos ainda mais ao amor quando estamos à distância?</string>
    <string name="ad_137">Como reages quando alguém te fala de mim?</string>
    <string name="ad_138">Qual seria a tua forma ideal de passarmos tempo juntos na minha próxima visita?</string>
    <string name="ad_139">Se houvesse apenas um lugar no mundo onde eu pudesse levar-te, qual escolherias?</string>
    <string name="ad_14">Que momento partilhado comigo te conforta quando estás sozinho(a)?</string>
    <string name="ad_140">Se pudesses mudar uma coisa em mim, qual seria?</string>
    <string name="ad_141">O que me distingue das outras pessoas na tua vida?</string>
    <string name="ad_142">O que não me dizes tantas vezes quanto gostarias, mas sentes profundamente?</string>
    <string name="ad_143">Há livros ou filmes que te fazem pensar em nós como casal?</string>
    <string name="ad_144">Qual é o teu momento favorito nas nossas chamadas ou mensagens?</string>
    <string name="ad_145">Já sentiste que o nosso vínculo transcende até os quilómetros?</string>
    <string name="ad_146">Que hábito gostarias que eu mantivesse mesmo quando estivermos finalmente reunidos?</string>
    <string name="ad_147">O que sentes quando olhas para as nossas mensagens ou fotos antigas?</string>
    <string name="ad_148">Que lugar representa para ti o nosso amor à distância?</string>
    <string name="ad_149">Os nossos valores alinham-se em relação às relações e aos objetivos de vida?</string>
    <string name="ad_15">Já sonhaste comigo? O que aconteceu nesse sonho?</string>
    <string name="ad_150">Que tipo de aventura gostarias que vivêssemos juntos agora, se fosse possível?</string>
    <string name="ad_151">Que palavras minhas ficaram contigo e recordas na tua mente?</string>
    <string name="ad_152">Achas que consigo realmente compreender-te bem?</string>
    <string name="ad_153">Qual seria a surpresa perfeita para te oferecer na minha próxima visita?</string>
    <string name="ad_154">O que gostarias de escrever sobre mim no teu diário ou nas tuas notas pessoais?</string>
    <string name="ad_155">O que nos torna únicos em comparação com outros casais à distância?</string>
    <string name="ad_156">Faço esforço suficiente para compreender as tuas emoções mesmo à distância?</string>
    <string name="ad_157">Com que frequência deveríamos reservar tempo para atividades divertidas como jogar online ou ver um filme juntos?</string>
    <string name="ad_158">Quando foi a última vez que te fiz rir de verdade?</string>
    <string name="ad_159">Qual é a tua maior certeza sobre nós dois?</string>
    <string name="ad_16">O que gostarias que fizéssemos juntos à distância?</string>
    <string name="ad_160">O que há de especial em mim que ninguém mais sabe, mas que aprecias?</string>
    <string name="ad_161">Como gostarias que eu respondesse quando dizes que sentes a minha falta?</string>
    <string name="ad_162">Se houvesse uma série que nos representasse, qual seria?</string>
    <string name="ad_163">Tens uma história recente em que alguém te fez lembrar de mim?</string>
    <string name="ad_164">Que emoções são mais intensas para ti nesta relação à distância?</string>
    <string name="ad_165">Os nossos sonhos para o futuro são totalmente compatíveis? Se não, como podemos ajustá-los para se alinharem?</string>
    <string name="ad_166">Que memórias partilhadas entre nós são particularmente significativas, independentemente da distância?</string>
    <string name="ad_167">Lembras-te do momento em que te apaixonaste por mim?</string>
    <string name="ad_168">Qual é a tua coisa favorita em mim?</string>
    <string name="ad_169">Se tivesses de enviar-me uma memória numa caixa, qual colocarias?</string>
    <string name="ad_17">Há assuntos que preferias que evitássemos?</string>
    <string name="ad_170">O que achas que é o mais importante para manter uma relação à distância forte?</string>
    <string name="ad_171">Que foto gostarias que tirássemos assim que nos reencontrássemos?</string>
    <string name="ad_172">Qual é a tua maior força nesta relação à distância?</string>
    <string name="ad_173">Qual seria para ti o presente romântico ideal?</string>
    <string name="ad_174">Que mensagem relês quando sentes muito a minha falta?</string>
    <string name="ad_175">Se escrevêssemos uma carta para abrir daqui a um ano, o que gostarias de ler nela?</string>
    <string name="ad_176">O que pensas de encontros virtuais? Achas que deveríamos organizá-los mais vezes?</string>
    <string name="ad_177">Se tivesses de me descrever a outra pessoa, o que dirias?</string>
    <string name="ad_178">Qual foi a tua maior prova de confiança em mim?</string>
    <string name="ad_179">O que mais te surpreendeu positivamente na nossa forma de lidar com a distância?</string>
    <string name="ad_18">Preferes trocar mensagens ao longo do dia ou ter uma conversa longa de uma só vez?</string>
    <string name="ad_180">Acreditas que uma relação à distância pode continuar forte se comunicarmos bastante?</string>
    <string name="ad_181">O que torna a nossa história diferente das de outros casais?</string>
    <string name="ad_182">Achas que seríamos um casal no secundário?</string>
    <string name="ad_183">Se eu tivesse um mau dia, o que farias para me animar?</string>
    <string name="ad_184">Vês-me no teu futuro?</string>
    <string name="ad_185">Onde gostarias de estar daqui a 10 anos?</string>
    <string name="ad_186">O que mais sentes falta na nossa proximidade física?</string>
    <string name="ad_187">Se pudesses organizar um encontro perfeito para nós dois, como seria?</string>
    <string name="ad_188">Que parte de mim achas mais atraente?</string>
    <string name="ad_189">Como a nossa relação te mudou de forma positiva?</string>
    <string name="ad_19">Há um lugar que sonhas visitar comigo um dia?</string>
    <string name="ad_190">Qual é a coisa na nossa relação que nunca gostarias que mudasse?</string>
    <string name="ad_191">Qual é a coisa na nossa relação que gostarias que mudasse?</string>
    <string name="ad_192">Em que momento do dia sentes mais o nosso vínculo?</string>
    <string name="ad_193">Que palavra de amor te faz sempre sorrir, mesmo à distância?</string>
    <string name="ad_194">Que sonho gostarias que realizássemos juntos em menos de um ano?</string>
    <string name="ad_195">Se pudesses escrever uma carta ao nosso eu futuro, o que dirias?</string>
    <string name="ad_196">Qual foi o momento em que mais sentiste a minha falta?</string>
    <string name="ad_197">O que existe na nossa relação que te faz sentir realmente amado(a)?</string>
    <string name="ad_198">O que sentes quando dizemos \'amo-te\' um ao outro?</string>
    <string name="ad_199">Como achas que a nossa relação evoluirá com o tempo?</string>
    <string name="ad_2">Qual é a tua maneira preferida de alimentar o nosso vínculo apesar dos quilómetros?</string>
    <string name="ad_20">Qual é a primeira coisa que vais fazer quando me voltares a ver?</string>
    <string name="ad_200">Se tivéssemos de contar a nossa história à distância num filme, como começaria?</string>
    <string name="ad_201">O que torna o nosso amor mais forte do que a distância que nos separa?</string>
    <string name="ad_202">O que gostarias que eu nunca me esquecesse sobre ti?</string>
    <string name="ad_203">O que sentes quando te escrevo uma mensagem inesperada?</string>
    <string name="ad_204">Qual é a coisa que eu faço que te faz sentir amado(a), mesmo de longe?</string>
    <string name="ad_205">Qual é a coisa na nossa relação que mais te faz feliz?</string>
    <string name="ad_206">Qual é a coisa que sempre quiseste que fizéssemos juntos, mas que ainda não fizemos?</string>
    <string name="ad_207">Como achas que evoluímos como casal desde o início da nossa relação?</string>
    <string name="ad_208">Que memória nossa te faz sempre sorrir?</string>
    <string name="ad_209">Como achas que a nossa relação à distância nos tornou mais fortes?</string>
    <string name="ad_21">Como te sentirias se usássemos por vezes o silêncio como uma forma de \'estarmos juntos\' apesar da distância?</string>
    <string name="ad_210">Que mensagem minha mais gostaste de receber até agora?</string>
    <string name="ad_211">Como descreverias o laço invisível que nos une?</string>
    <string name="ad_212">O que sentes quando falamos do nosso futuro juntos?</string>
    <string name="ad_213">Como podemos poupar dinheiro para nos vermos mais vezes?</string>
    <string name="ad_214">Qual achas que é a qualidade mais importante numa relação à distância?</string>
    <string name="ad_215">Que lição aprendemos no mês passado sobre a nossa relação que pode ajudar-nos neste mês?</string>
    <string name="ad_216">Que ocasiões especiais estão a chegar? Como queremos celebrá-las?</string>
    <string name="ad_217">Que ideia de presente à distância gostarias de receber de mim?</string>
    <string name="ad_218">Confias em mim?</string>
    <string name="ad_219">Achas que eu confio em ti?</string>
    <string name="ad_22">Como reagirias se um de nós tivesse de viajar ou estar muito ocupado durante um longo período?</string>
    <string name="ad_220">Que prazo te parece razoável para finalmente vivermos juntos?</string>
    <string name="ad_221">Como a distância nos ajudou a crescer individualmente?</string>
    <string name="ad_222">Que conselho darias a alguém que vive uma relação à distância?</string>
    <string name="ad_223">Qual é uma coisa que gostarias de aprender a fazer este ano?</string>
    <string name="ad_224">Qual seria o melhor momento para o nosso reencontro para ti?</string>
    <string name="ad_225">Qual é uma coisa que gostarias que aprendêssemos juntos?</string>
    <string name="ad_226">O que sentes quando ouves o meu nome numa conversa?</string>
    <string name="ad_227">Que momento passado comigo te ajuda a manter o ânimo hoje?</string>
    <string name="ad_228">Ficas por vezes com ciúmes? Em que situações?</string>
    <string name="ad_229">Qual é a coisa que menos gostas na nossa relação à distância?</string>
    <string name="ad_23">O que aprendeste sobre ti desde que estamos à distância?</string>
    <string name="ad_230">Qual é a coisa que mais gostas na nossa relação à distância?</string>
    <string name="ad_231">Se um dia o nosso filho vivesse uma relação à distância, apoiá-lo-ias? Que três conselhos lhe darias?</string>
    <string name="ad_232">O que mais esperas quando estivermos finalmente juntos?</string>
    <string name="ad_233">O que numa relação à distância é mais fácil do que pensavas?</string>
    <string name="ad_234">Sentes-te amado(a)?</string>
    <string name="ad_235">O que gostarias que eu nunca deixasse de fazer, mesmo quando vivermos juntos?</string>
    <string name="ad_236">Como te sentirias se eu te escrevesse uma carta de amor manuscrita?</string>
    <string name="ad_237">Que palavra inventarias para falar do que vivemos juntos à distância?</string>
    <string name="ad_238">O que posso fazer para te fazer sentir especial mesmo quando não podemos estar juntos?</string>
    <string name="ad_239">Como evoluiu o nosso amor desde as nossas primeiras conversas?</string>
    <string name="ad_24">Que carta ou mensagem minha guardas com carinho?</string>
    <string name="ad_240">Que momento de uma das nossas chamadas mais te marcou?</string>
    <string name="ad_241">Que estação do ano mais te faz querer ter-me perto de ti?</string>
    <string name="ad_242">Que tipo de noites românticas poderíamos integrar na nossa relação à distância?</string>
    <string name="ad_243">Qual achas que é a minha qualidade mais bonita?</string>
    <string name="ad_244">Achas que sou um(a) bom/boa parceiro(a)?</string>
    <string name="ad_245">Achas que somos suficientemente gratos pelos esforços que ambos fazemos?</string>
    <string name="ad_246">Desde que estamos numa relação à distância, achas que cresceste como pessoa?</string>
    <string name="ad_247">Que desafio à distância conseguiste superar graças ao nosso amor?</string>
    <string name="ad_248">Há algum aspeto de ti que gostarias de mudar?</string>
    <string name="ad_249">Quando chegar o dia, como gostarias de celebrar o fim da distância?</string>
    <string name="ad_25">O que gostarias que eu fizesse para te tranquilizar quando duvidas?</string>
    <string name="ad_250">Que objetivos gostarias que definíssemos como casal para este ano?</string>
    <string name="ad_251">Se a nossa relação tivesse um perfume, como seria?</string>
    <string name="ad_252">O que mais esperas deste ano?</string>
    <string name="ad_253">Numa escala de 1 a 10, quanto é o teu amor por mim?</string>
    <string name="ad_254">Alguma das minhas respostas já te surpreendeu?</string>
    <string name="ad_255">O que gostarias que prometêssemos um ao outro hoje, mesmo à distância?</string>
    <string name="ad_256">Que memória gostarias de contar um dia sobre a nossa relação à distância?</string>
    <string name="ad_26">Que pequeno hábito poderíamos adotar para que te sintas mais seguro(a) na nossa relação?</string>
    <string name="ad_27">Há uma série ou filme que queiras mesmo ver comigo?</string>
    <string name="ad_28">Como imaginas o nosso futuro juntos apesar da distância?</string>
    <string name="ad_29">Há inseguranças que surgem para ti na nossa relação?</string>
    <string name="ad_3">Que pequeno ritual à distância te aproxima mais de mim?</string>
    <string name="ad_30">O que gostarias de saber sobre mim para te sentires mais à vontade ou confiante?</string>
    <string name="ad_31">Que pequena palavra minha te marcou recentemente?</string>
    <string name="ad_32">O que gostarias que eu te enviasse como surpresa?</string>
    <string name="ad_33">Que promessa gostarias que fizéssemos?</string>
    <string name="ad_34">O que achas de partilharmos senhas de contas de streaming ou outras pequenas coisas?</string>
    <string name="ad_35">Tens um objeto que te faz lembrar de mim?</string>
    <string name="ad_36">Como te sentes depois de uma chamada comigo?</string>
    <string name="ad_37">Há temas que não ousas abordar, mesmo comigo?</string>
    <string name="ad_38">O que te faria sentir seguro(a) e valorizado(a) na nossa relação?</string>
    <string name="ad_39">Que coisa íntima gostarias que tentássemos juntos quando nos reencontrarmos?</string>
    <string name="ad_4">Que coisa bonita esta distância revelou na nossa relação?</string>
    <string name="ad_40">Que pequenos gestos te fazem sentir amado(a) e apreciado(a)?</string>
    <string name="ad_41">Já sentiste algum momento mágico comigo mesmo à distância?</string>
    <string name="ad_42">O que mais admiras em mim?</string>
    <string name="ad_43">Como te sentirias se nos enviássemos pequenos presentes ou cartas de vez em quando?</string>
    <string name="ad_44">Como consegues manter a confiança em nós?</string>
    <string name="ad_45">O que significa para ti \'estar presente apesar da distância\'?</string>
    <string name="ad_46">O que torna a nossa relação única mesmo à distância?</string>
    <string name="ad_47">Que mensagem de voz te marcou mais?</string>
    <string name="ad_48">O que te faz sentir especial ou valorizado(a) quando não estamos fisicamente juntos?</string>
    <string name="ad_49">Sentes que partilhamos momentos suficientes de proximidade emocional?</string>
    <string name="ad_5">Qual é a primeira coisa que sonhas fazer assim que nos reencontrarmos?</string>
    <string name="ad_50">Pesquisa sobre entrelaçamento quântico na internet e diz-me se achas que este princípio também se aplica ao nosso amor?</string>
    <string name="ad_51">Como imaginas a evolução da nossa relação no próximo ano?</string>
    <string name="ad_52">Como te sentirias em fazermos planos para o futuro juntos, mesmo que sejam apenas provisórios?</string>
    <string name="ad_53">Como poderias surpreender-me à distância?</string>
    <string name="ad_54">Como achas que tomaremos grandes decisões quando vivermos no mesmo lugar?</string>
    <string name="ad_55">Tens alguma frase ou citação que represente o nosso amor?</string>
    <string name="ad_56">Como tem evoluído o nosso amor à distância?</string>
    <string name="ad_57">Se pudesses enviar-me uma emoção, qual seria?</string>
    <string name="ad_58">Como te sentirias se tivéssemos de adiar os nossos planos para estarmos juntos?</string>
    <string name="ad_59">É importante para ti que planeemos etapas específicas na nossa relação?</string>
    <string name="ad_6">Que atenção inesperada gostarias de receber de mim à distância?</string>
    <string name="ad_60">Quais poderíamos planear?</string>
    <string name="ad_61">Qual é a mais bonita prova de amor que recebeste de mim à distância?</string>
    <string name="ad_62">Qual é um sonho que gostarias que realizássemos juntos um dia?</string>
    <string name="ad_63">Como poderíamos apoiar-nos mutuamente nos nossos sonhos e ambições?</string>
    <string name="ad_64">Quão importante é para ti o crescimento pessoal numa relação?</string>
    <string name="ad_65">O que pensas quando olhas para uma foto nossa?</string>
    <string name="ad_66">Como a nossa relação te transformou?</string>
    <string name="ad_67">Qual é a tua memória favorita de nós dois?</string>
    <string name="ad_68">O que sentes em falar abertamente sobre desenvolvimento pessoal comigo?</string>
    <string name="ad_69">Que habilidade ou passatempo gostarias que aprendêssemos juntos um dia?</string>
    <string name="ad_7">Que palavra ou mensagem tocou o teu coração apesar da distância?</string>
    <string name="ad_70">Há algo em que trabalhas e de que ainda não falámos?</string>
    <string name="ad_71">Como teria sido diferente a nossa relação sem a distância?</string>
    <string name="ad_72">O que fazes para lidar com a solidão quando não podemos estar juntos?</string>
    <string name="ad_73">Já tiveste medo de que nos afastássemos por causa da distância?</string>
    <string name="ad_74">Como superas os dias em que sentes muito a minha falta?</string>
    <string name="ad_75">Que coisa inesperada te fez pensar em mim recentemente?</string>
    <string name="ad_76">Se pudesses enviar-me um abraço por magia, em que momento do dia o farias?</string>
    <string name="ad_77">Que qualidade do nosso casal achas mais forte que a distância?</string>
    <string name="ad_78">O que achas de criarmos \'dias de autocuidado\', em que cada um recarrega energias?</string>
    <string name="ad_79">Que tradição poderíamos criar para ocasiões especiais, mesmo à distância?</string>
    <string name="ad_8">Que atividade à distância te ajuda mais a sentires-te ligado(a) a mim?</string>
    <string name="ad_80">Já sentiste uma ligação intensa mesmo a quilómetros de mim?</string>
    <string name="ad_81">Se pudesses passar um dia inteiro comigo, o que faríamos?</string>
    <string name="ad_82">Que mensagem gostas de receber de mim ao acordar?</string>
    <string name="ad_83">Que data especial gostarias que celebrássemos apesar da distância?</string>
    <string name="ad_84">O que achas de planearmos \'escapadinhas virtuais\' juntos, como passar um fim de semana a ver documentários?</string>
    <string name="ad_85">Como a nossa relação te ajudou a crescer pessoalmente?</string>
    <string name="ad_86">Que frase te tranquiliza quando duvidas de nós?</string>
    <string name="ad_87">O que gostarias que eu fizesse um dia só para te surpreender?</string>
    <string name="ad_88">Que sonho em comum gostarias que realizássemos juntos?</string>
    <string name="ad_89">O que achas de registarmos as nossas memórias, como num diário partilhado ou álbum de fotos?</string>
    <string name="ad_9">Como descreverias uma conversa ideal comigo?</string>
    <string name="ad_90">O que te ajuda a manteres-te otimista quanto ao nosso futuro?</string>
    <string name="ad_91">Como te sentes em guardar pequenos objetos ou recordações um do outro para nos sentirmos mais ligados?</string>
    <string name="ad_92">O que sentes em gerir desacordos à distância?</string>
    <string name="ad_93">O que eu poderia fazer para que te sentisses mais compreendido(a) nos conflitos?</string>
    <string name="ad_94">O que descobriste de novo sobre mim desde o início da nossa relação?</string>
    <string name="ad_95">Sentirias-te à vontade em falarmos de como gostaríamos de gerir conflitos quando estivermos juntos?</string>
    <string name="ad_96">Quando sentiste que o nosso vínculo é realmente especial?</string>
    <string name="ad_97">O que gostarias que eu te repetisse mais vezes?</string>
    <string name="ad_98">Se escrevêssemos um livro sobre o nosso amor, qual seria o título?</string>
    <string name="ad_99">Que mensagem de voz minha ficou mais gravada em ti?</string>
    <string name="add_1_favorite">Adicionar 1 favorito</string>
    <string name="add_5_favorites">Adicionar 5 favoritos</string>
    <string name="add_favorite_questions">Guarda as tuas perguntas favoritas</string>
    <string name="add_favorites_description">Toca no coração abaixo de uma carta para a guardares aqui. O teu parceiro também as verá.\n\nAs tuas favoritas serão automaticamente partilhadas.</string>
    <string name="add_journal_events">Adiciona memórias ao teu diário</string>
    <string name="add_photo">Adicionar foto</string>
    <string name="add_profile_photo">Adicionar foto de perfil</string>
    <string name="add_relationship_date">Adiciona a data de início da relação nas definições</string>
    <string name="add_to_favorites">Adicionar aos favoritos</string>
    <string name="add_widgets">Adiciona os teus widgets</string>
    <string name="all_completed">Tudo concluído</string>
    <string name="already_have_account">Já tenho uma conta</string>
    <string name="always_authorized">Sempre autorizado</string>
    <string name="and_conjunction">e</string>
    <string name="and_others">e</string>
    <string name="app_description">Aprofunda a tua ligação através de perguntas divertidas e íntimas.</string>
    <string name="app_name">Love2Love</string>
    <string name="app_tagline">A app que vos aproxima</string>
    <string name="app_version">1.86</string>
    <string name="application">Aplicação</string>
    <string name="authentication_error">Erro de autenticação</string>
    <string name="authentication_in_progress">Autenticação em curso</string>
    <string name="authentication_required">Autenticação Apple necessária</string>
    <string name="authorization_required">Autorização necessária</string>
    <string name="authorize_button">Autorizar</string>
    <string name="back">Voltar</string>
    <string name="both_have_access">Ambos têm acesso</string>
    <string name="cache_clear_confirmation">Esta ação vai apagar todas as perguntas em cache. Serão recarregadas automaticamente na próxima utilização.</string>
    <string name="cache_size">Tamanho da cache</string>
    <string name="calendar_friday">SEX</string>
    <string name="calendar_monday">SEG</string>
    <string name="calendar_saturday">SÁB</string>
    <string name="calendar_sunday">DOM</string>
    <string name="calendar_thursday">QUI</string>
    <string name="calendar_tuesday">TER</string>
    <string name="calendar_wednesday">QUA</string>
    <string name="can_request_review">Pode pedir avaliação:</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="cancel_subscription">Cancelar subscrição</string>
    <string name="cannot_read_receipt">Não é possível ler o recibo de compra</string>
    <string name="cant_wait_to_see_you">Mal posso esperar para te ver</string>
    <string name="categories">Categorias</string>
    <string name="choose_date">Escolher data</string>
    <string name="choose_location">Escolher local</string>
    <string name="choose_photo">Escolher foto</string>
    <string name="choose_plan">Escolhe o teu plano</string>
    <string name="choose_time">Escolher hora</string>
    <string name="cities">cidades</string>
    <string name="cities_visited">Cidades\nvisitadas</string>
    <string name="city">cidade</string>
    <string name="clean_orphan_codes">🧹 Limpar códigos órfãos</string>
    <string name="clear_cache">Limpar cache</string>
    <string name="close">Fechar</string>
    <string name="code_generation">A gerar código...</string>
    <string name="communication_evaluation_question">Numa escala de 1 a 10, como classificariam a comunicação na vossa relação?</string>
    <string name="complete_guide">Guia completo</string>
    <string name="complicity_need_help">Precisamos de ajuda</string>
    <string name="complicity_present">Presente</string>
    <string name="complicity_question">Como descreveriam hoje a vossa cumplicidade na vossa relação?</string>
    <string name="complicity_sometimes_lacking">Por vezes em falta</string>
    <string name="complicity_strong_fulfilling">Forte e enriquecedora</string>
    <string name="confidence_completely">Sim, completamente</string>
    <string name="confidence_most_of_time">A maior parte das vezes</string>
    <string name="confidence_not_always">Nem sempre</string>
    <string name="confidence_question">Diriam que se sentem completamente confiantes para serem vocês próprios com o vosso parceiro?</string>
    <string name="congratulations">Parabéns</string>
    <string name="congratulations_pack">Parabéns!</string>
    <string name="connect">Conectar</string>
    <string name="connect_partner_button">Conectar meu parceiro</string>
    <string name="connect_partner_description">Conecta-te com o teu parceiro para partilhar o teu diário e aproveitar todas as funcionalidades da aplicação.</string>
    <string name="connect_with_partner">Conecta-te com o teu parceiro</string>
    <string name="connected_on">Conectado em</string>
    <string name="connected_with">Conectado com %@</string>
    <string name="connected_with_partner">Estão conectados 💞</string>
    <string name="connecting">A conectar...</string>
    <string name="connecting_status">A conectar...</string>
    <string name="connection_error">Erro de conexão</string>
    <string name="connection_successful">Conexão bem-sucedida!</string>
    <string name="connection_successful_status">Conexão bem-sucedida...</string>
    <string name="contact_us">Contacta-nos</string>
    <string name="continue_button">Continuar</string>
    <string name="continue_with_google">Continuar com Google</string>
    <string name="continue_as_guest">Continuar como convidado</string>
    <string name="continue_anyway">Continuar mesmo assim</string>
    <string name="continue_free_version">Continuar com a versão gratuita</string>
    <string name="continue_special">Continuar</string>
    <string name="continue_with_apple">Continuar com Apple</string>
    <string name="continue_without_notifications_button">Continuar sem notificações</string>
    <string name="countdown_timer">Temporizador regressivo</string>
    <string name="countries">países</string>
    <string name="countries_visited">Países\nvisitados</string>
    <string name="country">país</string>
    <string name="couple_statistics">As tuas estatísticas de casal</string>
    <string name="create">Criar</string>
    <string name="create_account">Criar conta</string>
    <string name="create_account_description">Cria uma conta para guardares o teu histórico de atividades e encontrares facilmente as tuas conversas favoritas a qualquer momento!</string>
    <string name="create_memory_card">Cria o teu mapa de memórias</string>
    <string name="create_secure_account">Cria a tua conta e protege os teus dados</string>
    <string name="created_by">Criado por</string>
    <string name="crop_photo_instructions">Ajusta a tua foto de perfil</string>
    <string name="current_status">Estado atual:</string>
    <string name="current_user">👤 Utilizador atual</string>
    <string name="custom_location">Localização personalizada</string>
    <string name="customize_description">Toca em \'Personalizar\' para configurar os teus widgets.</string>
    <string name="daily_question_1">O que tu não recebeu o suficiente em teus relacionamentos passados que adoraria experimentar comigo?</string>
    <string name="daily_question_10">Onde ti nos vê em cinco anos e que passos podemos tomar hoje para tornar essa visão realidade?</string>
    <string name="daily_question_11">O que tu gostasria de receber mais de mim e que não está recebendo o suficiente agora? Prometo que farei o meu melhor para lhe dar.</string>
    <string name="daily_question_12">Conte-me a coisa mais bonita que já fiz por ti e por que isso significou tanto para ti.</string>
    <string name="daily_question_13">Qual é a tia coisa favorita absoluta de fazer comigo?</string>
    <string name="daily_question_14">Se tivéssemos que agradecer um ao outro por uma coisa, qual seria?</string>
    <string name="daily_question_15">Que tipo de presente tu mais gosta de receber de mim?</string>
    <string name="daily_question_16">Há alguma parte da tia personalidade que tu tens escondido de mim porque tem medo de ser julgado?</string>
    <string name="daily_question_17">Há algo que eu faço que te incomoda — e que tu gostasria que eu parasse de fazer? Ajude-me a entender por que tu achas que isso é uma barreira para o nosso amor ou por que poderia se tornar uma.</string>
    <string name="daily_question_18">Há algo sobre o teu passado ou tua infância que tu ainda não compartilhou comigo, mas gostaria de conversar?</string>
    <string name="daily_question_19">Se tu tivesse que descrever a minha linguagem do amor, qual diria que é?</string>
    <string name="daily_question_2">Que tipo de comportamento faria ti desistir de um relacionamento? E como podemos garantir que isso nunca aconteça entre nós?</string>
    <string name="daily_question_20">Qual é a nossa maior força como casal?</string>
    <string name="daily_question_21">Há algo que eu levo na brincadeira e que tu leva muito a sério?</string>
    <string name="daily_question_22">Tu sentes que eu dedico tempo suficiente para realmente conhecê-lo?</string>
    <string name="daily_question_23">Quando discutimos, o que eu poderia mudar na forma como reajo?</string>
    <string name="daily_question_24">Se nosso amor passasse por um momento difícil, o que tu gostasria que eu nunca esquecesse de fazer por ti?</string>
    <string name="daily_question_25">Que versão de si mesmo tu gostasria de se tornar ao meu lado e como posso apoiá-lo nesse caminho?</string>
    <string name="daily_question_26">Existe uma necessidade emocional tua que eu não percebo suficientemente, mas que tu gostasria que eu entendesse melhor?</string>
    <string name="daily_question_27">O que tu gostasria que eu percebesse mais em ti?</string>
    <string name="daily_question_28">O que faço bem e que tu gostasria que eu continuasse fazendo, mesmo daqui a anos?</string>
    <string name="daily_question_29">Quando tu duvida de si mesmo, o que posso fazer ou dizer para ajudá-lo a recuperar a confiança?</string>
    <string name="daily_question_3">O que tu gostasria que eu perguntasse com mais frequência?</string>
    <string name="daily_question_30">Há um gesto simples que eu poderia fazer com mais frequência e que teria um grande impacto no teu bem-estar?</string>
    <string name="daily_question_31">Existe um lado teu que tu gostasria de me mostrar mais, mas ainda não tem coragem suficiente?</string>
    <string name="daily_question_32">Se eu tivesse que melhorar em uma área do o nosso relacionamento, qual tu escolheria primeiro?</string>
    <string name="daily_question_33">O que tu gostasria que eu visse em ti, mesmo quando não tem forças para mostrar?</string>
    <string name="daily_question_34">Existe uma maneira que tu gostasria que eu falasse contigo com mais frequência?</string>
    <string name="daily_question_35">Quando tomo uma decisão, tu sentes que eu o considero o suficiente nela?</string>
    <string name="daily_question_36">O que tu gostasria que eu fizesse de forma mais espontânea, sem que tu precise pedir?</string>
    <string name="daily_question_37">Tu sentes que eu me esforço o suficiente para construir algo sólido contigo?</string>
    <string name="daily_question_38">Quando discordamos, tu ainda se sente respeitado em tias opiniões?</string>
    <string name="daily_question_39">Do que tu sentes mais falta quando não nos vemos por alguns dias?</string>
    <string name="daily_question_4">Há algo que tu espera de mim, mas ainda não teve coragem de pedir?</string>
    <string name="daily_question_40">Tu achas que rimos o suficiente juntos?</string>
    <string name="daily_question_41">Tu sentes que estamos seguindo na mesma direção juntos?</string>
    <string name="daily_question_42">Quando tu estás tendo um dia ruim, sente que eu respondo da maneira que tu precisas?</string>
    <string name="daily_question_43">Existe um assunto que evitamos com muita frequência e sobre o qual deveríamos realmente conversar?</string>
    <string name="daily_question_44">Tu sentes que eu considero tua opinião quando tomo decisões importantes?</string>
    <string name="daily_question_45">Quando discordamos, tu sentes que eu realmente tento entendê-lo?</string>
    <string name="daily_question_46">Tu sentes que estamos construindo um relacionamento que pode realmente durar? Se sim, por quê? Se não, o que devemos mudar?</string>
    <string name="daily_question_47">Aproveitamos suficientemente as coisas simples juntos?</string>
    <string name="daily_question_48">Há algo que eu faça bem, mas não com frequência suficiente?</string>
    <string name="daily_question_49">Tu achas que eu me adapto bem o suficiente à maneira como tu funciona?</string>
    <string name="daily_question_5">Qual ferida emocional do teu passado tu ainda está tentando curar? E como posso ajudar nesse processo?</string>
    <string name="daily_question_50">Tu sentes que eu realmente escuto quando tu falas sobre coisas que são importantes para ti?</string>
    <string name="daily_question_51">O que tu gostasria que eu valorizasse mais em ti?</string>
    <string name="daily_question_6">Qual é a qualidade que tu mais ama em mim e que nunca quer ver mudar?</string>
    <string name="daily_question_7">Que pequeno gesto diário poderíamos fazer um pelo outro para trazer mais alegria ao nosso dia a dia?</string>
    <string name="daily_question_8">Se tu tivesse que sugerir três ideias para nos ajudar a lidar melhor com conflitos, quais seriam?</string>
    <string name="daily_question_9">Tu sentes que o nosso relacionamento é equilibrado quando se trata de dar e receber? Se não, como podemos melhorar isso?</string>
    <string name="daily_question_benefits_description">Todos os dias, tu e teu parceiro receberão uma pergunta especialmente criada para melhorar a qualidade do relacionamento e fortalecer o vínculo.</string>
    <string name="daily_question_benefits_title">Conexão diária, vínculo mais forte</string>
    <string name="daily_question_couples_only">Disponível apenas para casais conectados</string>
    <string name="daily_question_example_header">Pergunta do Dia</string>
    <string name="daily_question_example_text">O que tu achas que devemos priorizar para melhorar o nosso relacionamento?</string>
    <string name="daily_question_intro_subtitle">Todos os dias, descubra uma pergunta única especialmente criada para fortalecer o vínculo, aprofundar o amor e nutrir a conexão entre vocês.</string>
    <string name="daily_question_intro_time">Todos os dias às 21h</string>
    <string name="daily_question_intro_title">Um ritual diário de amor</string>
    <string name="daily_question_loading">Carregando pergunta...</string>
    <string name="daily_question_no_partner_message">Tu precisas se conectar com teu parceiro para acessar as perguntas diárias.</string>
    <string name="daily_question_no_partner_title">Parceiro necessário</string>
    <string name="daily_question_notification_title">💕 Pergunta do Dia</string>
    <string name="daily_question_onboarding_title">Responde à pergunta do dia</string>
    <string name="daily_question_partner_encouragement">A mágica acontece quando vocês dois estão prontos para se conectar 💕</string>
    <string name="daily_question_partner_notification_subtitle">Peça a %@ para activar as notificações para desbloquear as perguntas diárias juntos.</string>
    <string name="daily_question_partner_notification_title">Quase pronto!</string>
    <string name="daily_question_partner_ready_button">Meu parceiro está pronto</string>
    <string name="daily_question_partner_refresh_note">Esta página será atualizada automaticamente assim que teu parceiro activar as notificações</string>
    <string name="daily_question_partner_step_1">Compartilhe este recurso com teu parceiro</string>
    <string name="daily_question_partner_step_2">Peça que ativem as notificações</string>
    <string name="daily_question_partner_step_3">Comecem juntos o ritual diário de amor</string>
    <string name="daily_question_permission_subtitle">Todos os dias, tu e teu parceiro receberão uma pergunta especialmente criada para melhorar a qualidade do relacionamento e fortalecer o vínculo que os une.</string>
    <string name="daily_question_permission_title">As notificações são necessárias para desbloquear as perguntas diárias</string>
    <string name="daily_question_preparing">Preparando...</string>
    <string name="daily_question_preparing_subtitle">Estamos preparando teu espaço de chat</string>
    <string name="daily_question_preview_header">Prévia</string>
    <string name="daily_question_preview_text">O que tu achas que devemos priorizar para melhorar o nosso relacionamento?</string>
    <string name="daily_question_response_placeholder">Compartilhe teus pensamentos...</string>
    <string name="daily_question_start_conversation">Comece a conversa compartilhando tua resposta.</string>
    <string name="daily_question_submit_response">Enviar</string>
    <string name="daily_question_title">Pergunta do Dia</string>
    <string name="daily_question_type_response">Digite tua resposta...</string>
    <string name="daily_questions_all_completed">Parabéns! Tu respondeu todas as perguntas diárias.</string>
    <string name="daily_questions_answered">Perguntas respondidas</string>
    <string name="daily_questions_available">Perguntas diárias disponíveis</string>
    <string name="daily_questions_completion">Taxa de conclusão</string>
    <string name="daily_questions_congratulations">Parabéns por fortalecer teu relacionamento por meio de conversas significativas!</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_message">Tu completou todas as perguntas diárias! Teu histórico de conversas continua acessível abaixo.</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_stats">Perguntas concluídas: %d/%d</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_stats_simple">Todas as perguntas concluídas!</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_title">Jornada concluída!</string>
    <string name="daily_questions_new_cycle">Novas perguntas começarão desde o início.</string>
    <string name="daily_questions_streak">Sequência atual</string>
    <string name="daily_questions_total">Total de perguntas</string>
    <string name="daily_questions_view_history">Ver histórico completo</string>
    <string name="dash_placeholder">----</string>
    <string name="dash_separator">--</string>
    <string name="days">dias</string>
    <string name="days_before_anniversary">dias antes do próximo aniversário</string>
    <string name="days_plural">dias</string>
    <string name="days_singular">dia</string>
    <string name="days_together">Dias\njuntos</string>
    <string name="debug_review_system">Sistema de revisão de debug</string>
    <string name="debug_sync_subscriptions">Debug - Sincronizar subscrições</string>
    <string name="default_love_message">A pensar em ti</string>
    <string name="default_notification_channel_description">Notificações gerais do Love2Love</string>
    <string name="default_notification_channel_id">love2love_general</string>
    <string name="default_notification_channel_name">Notificações Love2Love</string>
    <string name="delete_account">Eliminar conta</string>
    <string name="delete_account_confirmation">Esta ação é irreversível. Todos os teus dados serão eliminados permanentemente.\n\nA Apple pode pedir-te para autenticar novamente para confirmar esta ação.</string>
    <string name="deleting_account">A eliminar conta...</string>
    <string name="disconnect">Desconectar</string>
    <string name="disconnect_confirmation">Tens a certeza de que queres desconectar-te do teu parceiro? Esta ação vai remover a partilha de dados.</string>
    <string name="discover_premium">Descobre o Premium</string>
    <string name="discovery_time_could_do_better">Podíamos fazer melhor</string>
    <string name="discovery_time_no">Não</string>
    <string name="discovery_time_question">Acham que dedicam tempo suficiente na vossa relação para verdadeiramente vos descobrirem?</string>
    <string name="discovery_time_yes">Sim</string>
    <string name="display_name_placeholder">Como o teu parceiro te vai ver</string>
    <string name="display_name_step_title">Escolhe o teu apelido</string>
    <string name="distance">distância</string>
    <string name="done">Concluído</string>
    <string name="ec_1">Sentes que podes ser completamente honesto comigo?</string>
    <string name="ec_10">Que pequenas coisas te fazem sentir profundamente amado por mim?</string>
    <string name="ec_100">Achas que sou suficientemente agradecido(a)?</string>
    <string name="ec_101">Quem arrisca mais, tu ou eu?</string>
    <string name="ec_102">Quais são os valores mais importantes para ti numa relação?</string>
    <string name="ec_103">Se fizessem um filme sobre a tua vida, que ator escolherias para te representar?</string>
    <string name="ec_104">Gostarias que eu te ouvisse um pouco mais?</string>
    <string name="ec_105">Como te sentes quando não estamos de acordo?</string>
    <string name="ec_106">Há algo do teu passado amoroso que ainda influencia a nossa relação?</string>
    <string name="ec_107">Qual é uma coisa que não gostas de fazer mas fazes por mim?</string>
    <string name="ec_108">Consideras-te uma pessoa otimista ou pessimista?</string>
    <string name="ec_109">Acreditas que tudo acontece por uma razão?</string>
    <string name="ec_11">Há algo de que precisas mais de mim a nível emocional?</string>
    <string name="ec_110">Há algo que tenhas medo de me dizer?</string>
    <string name="ec_111">Tens complexos físicos que afetam a tua confiança na nossa relação?</string>
    <string name="ec_112">Há momentos na nossa relação em que te sentes inseguro(a) sobre o que eu sinto por ti?</string>
    <string name="ec_113">Já te sentiste não suficientemente bom/boa para mim ou pensaste que eu merecia melhor?</string>
    <string name="ec_114">O que mais te surpreendeu na nossa relação?</string>
    <string name="ec_115">Tens receio de que as nossas diferenças possam tornar-se um problema no futuro?</string>
    <string name="ec_116">O que gostarias que eu entendesse sobre a tua forma de amar, no fundo?</string>
    <string name="ec_117">Que papel gostarias de ter na nossa relação daqui a 10 anos?</string>
    <string name="ec_118">Gostas da minha linguagem do amor?</string>
    <string name="ec_119">Há algum segredo ou não-dito que gostarias de me revelar um dia?</string>
    <string name="ec_12">Qual é o teu maior medo em relação à nossa relação?</string>
    <string name="ec_120">Se soubesses hoje tudo o que sabes, escolher-me-ias outra vez?</string>
    <string name="ec_121">O que sentes quando eu não estou bem?</string>
    <string name="ec_122">Houve algum momento em que sentiste que eu não te ouvi?</string>
    <string name="ec_123">Qual achas que foi o maior mal-entendido entre nós?</string>
    <string name="ec_124">O que aprendeste sobre o amor graças a mim?</string>
    <string name="ec_125">Que ferida do passado gostarias que eu conhecesse melhor para te compreender?</string>
    <string name="ec_126">O que sentes quando eu tenho sucesso?</string>
    <string name="ec_127">Qual foi uma das experiências mais difíceis que já viveste?</string>
    <string name="ec_128">Há assuntos que evitas falar comigo de propósito?</string>
    <string name="ec_129">Como o teu passado influenciou a tua forma de comunicar comigo?</string>
    <string name="ec_13">O que aprecias na nossa forma de comunicar?</string>
    <string name="ec_130">Qual foi a maior mudança na tua vida desde que estamos juntos?</string>
    <string name="ec_131">Há coisas específicas a que gostarias que eu prestasse mais atenção devido ao que viveste?</string>
    <string name="ec_132">Como definirias o equilíbrio entre dar e receber na nossa relação?</string>
    <string name="ec_133">Já aconteceu não conseguires confiar totalmente em mim por causa do teu passado? Achas que podemos falar sobre isso?</string>
    <string name="ec_134">O que queres preservar a todo o custo entre nós?</string>
    <string name="ec_135">Qual é a tua maior esperança para o nosso futuro?</string>
    <string name="ec_136">O que às vezes te faz duvidar de nós?</string>
    <string name="ec_137">Qual é a coisa que só fazes comigo?</string>
    <string name="ec_138">Qual foi o mais belo sacrifício que fizeste por amor a mim?</string>
    <string name="ec_139">Há alguma parte da tua personalidade que escondes por medo de que eu deixe de te amar?</string>
    <string name="ec_14">Se pudesses reviver um momento comigo, qual escolherias?</string>
    <string name="ec_140">Qual é a emoção que tens mais dificuldade em partilhar comigo?</string>
    <string name="ec_141">Como a tua educação influenciou a tua visão do amor e das relações?</string>
    <string name="ec_142">Que importância dás à honestidade e à comunicação numa relação?</string>
    <string name="ec_143">Acreditas no perdão numa relação?</string>
    <string name="ec_144">O que às vezes te bloqueia na nossa comunicação?</string>
    <string name="ec_145">Achas saudável ter interesses separados numa relação?</string>
    <string name="ec_146">Achas que devíamos passar mais tempo separados para sentirmos mais saudades um do outro?</string>
    <string name="ec_147">Onde vês a nossa relação daqui a cinco anos?</string>
    <string name="ec_148">Há alguma verdade difícil que gostarias de ouvir de mim, mesmo que doa?</string>
    <string name="ec_149">O que nunca me disseste porque não sabias como dizer?</string>
    <string name="ec_15">O que te deixa mais orgulhoso(a) de nós?</string>
    <string name="ec_150">Que coisa gostarias que fizéssemos mais vezes como casal?</string>
    <string name="ec_151">O que aprecias na nossa relação mas nunca me disseste antes?</string>
    <string name="ec_152">Há qualidades em ti que gostarias que eu validasse mais?</string>
    <string name="ec_153">Que novidade gostarias de experimentar na nossa relação?</string>
    <string name="ec_154">Como poderíamos apoiar-nos melhor nos nossos objetivos pessoais?</string>
    <string name="ec_155">Qual seria uma forma significativa de celebrar os grandes marcos da nossa relação?</string>
    <string name="ec_156">Há palavras minhas que te afetam mais do que imagino?</string>
    <string name="ec_157">Qual é a coisa mais importante que deveríamos dizer mais vezes?</string>
    <string name="ec_158">Que nova forma poderíamos encontrar para expressar o nosso amor e apreço um pelo outro?</string>
    <string name="ec_159">O que gostarias que eu reparasse mais vezes em ti?</string>
    <string name="ec_16">Há algo sobre a tua família que hesitas em contar-me?</string>
    <string name="ec_160">Há algum gesto ou frase que te magoou e sobre o qual nunca mais falámos?</string>
    <string name="ec_161">Que música te lembra instantaneamente um momento especial nosso?</string>
    <string name="ec_162">O que significa vulnerabilidade para ti numa relação?</string>
    <string name="ec_163">Se tivéssemos de ficar trancados numa loja por uma noite, qual escolheríamos?</string>
    <string name="ec_164">Há algo que lamentas não me ter dito mais cedo?</string>
    <string name="ec_165">Como te sentes quando ficas algum tempo sem notícias minhas?</string>
    <string name="ec_166">Qual é uma coisa em que pensas muitas vezes mas guardas para ti?</string>
    <string name="ec_167">Como gostarias que nos apoiássemos nos nossos momentos de fraqueza?</string>
    <string name="ec_168">Se eu pudesse fazer desaparecer um medo ou dúvida em ti, qual seria?</string>
    <string name="ec_169">Se tivéssemos de pôr uma etiqueta na nossa relação, o que estaria escrito?</string>
    <string name="ec_17">O que gostarias de melhorar na nossa relação?</string>
    <string name="ec_170">Que aspeto da tua personalidade gostarias que eu aceitasse mais?</string>
    <string name="ec_171">Em que a nossa relação é diferente da dos teus pais?</string>
    <string name="ec_172">Há algo que sintas mas que não queres impor-me?</string>
    <string name="ec_173">De que forma achas que nos equilibramos um ao outro?</string>
    <string name="ec_174">Qual é a tua forma preferida de relaxar depois de um dia longo?</string>
    <string name="ec_175">O que te ajuda a perdoar quando eu te magoo?</string>
    <string name="ec_176">Se pudéssemos criar uma nova tradição romântica, qual seria?</string>
    <string name="ec_177">O que adoras secretamente na nossa rotina?</string>
    <string name="ec_178">Há algo que tenhas receio de me dizer por medo da minha reação?</string>
    <string name="ec_179">O que nunca quererias que eu banalizasse na tua vida?</string>
    <string name="ec_18">O que sentes quando nos abraçamos?</string>
    <string name="ec_180">Qual é uma loucura que deveríamos fazer pelo menos uma vez só pela história?</string>
    <string name="ec_181">Se tivéssemos de resumir a nossa história de amor em três emojis, quais escolherias?</string>
    <string name="ec_182">Se tivéssemos de inventar um desafio um para o outro, o que proporias?</string>
    <string name="ec_183">Se fizéssemos tatuagens iguais, que desenho escolheríamos?</string>
    <string name="ec_184">Se tivéssemos de resumir a nossa história de amor numa frase, o que diria?</string>
    <string name="ec_185">Qual é o elogio meu que nunca vais esquecer?</string>
    <string name="ec_186">Se criássemos um frasco de memórias, qual seria a primeira coisa que escreveríamos num papel?</string>
    <string name="ec_187">Se fizéssemos uma playlist para uma viagem de carro, qual seria a primeira música que colocaríamos?</string>
    <string name="ec_188">Quando sentiste que nos tornámos uma verdadeira equipa?</string>
    <string name="ec_189">Se tivéssemos de escrever o perfil de encontros um do outro, o que colocarias?</string>
    <string name="ec_19">Há algum hábito meu que aches adorável?</string>
    <string name="ec_190">Se pudéssemos reviver um dia perfeito da nossa relação, qual escolherias?</string>
    <string name="ec_191">Sentes que passamos tempo suficiente juntos?</string>
    <string name="ec_192">Há algo que te incomoda agora e de que ainda não falámos?</string>
    <string name="ec_193">Quais foram as coisas que fiz este mês (ou esta semana) que apreciaste ou que te fizeram sentir amado(a)?</string>
    <string name="ec_194">Sobre o que gostarias que trabalhássemos juntos?</string>
    <string name="ec_195">Qual é a tua forma preferida de receber amor nos meus gestos?</string>
    <string name="ec_196">Há novas experiências que gostarias de viver comigo em breve?</string>
    <string name="ec_197">Quais são os teus objetivos pessoais para este mês e como posso ajudar-te a alcançá-los?</string>
    <string name="ec_198">O que gostarias que eu protegesse em ti, mesmo quando duvidas?</string>
    <string name="ec_199">Que memória nossa gostarias de reviver mais uma vez?</string>
    <string name="ec_2">Há algo que gostarias de fazer como casal e que ainda não fizemos?</string>
    <string name="ec_20">Quando soubeste que estavas apaixonado(a)?</string>
    <string name="ec_200">Há algo de que precisas e que eu não te dou neste momento?</string>
    <string name="ec_201">Quando sentiste que eu te compreendi verdadeiramente sem precisares de dizer uma palavra?</string>
    <string name="ec_202">O que posso fazer para tornar os teus dias mais agradáveis ou fáceis?</string>
    <string name="ec_203">Há algum momento da nossa relação que revives em pensamento?</string>
    <string name="ec_204">Como poderia eu responder melhor às tuas necessidades emocionais?</string>
    <string name="ec_205">Se pudéssemos falar sem filtro, de que gostarias que falássemos hoje?</string>
    <string name="ec_206">O que estou a fazer agora que tu amas ou aprecias particularmente?</string>
    <string name="ec_207">Quais achas que são as minhas maiores áreas de melhoria?</string>
    <string name="ec_208">Há algo que eu fazia no início da nossa relação e que agora faço menos, que gostarias de ver de volta?</string>
    <string name="ec_209">Achas que eu te dou como garantido?</string>
    <string name="ec_21">Se escrevêssemos um livro sobre a nossa história, qual seria o título?</string>
    <string name="ec_210">Há algo de stressante na tua vida agora que eu deva saber?</string>
    <string name="ec_211">Tens-te sentido geralmente feliz ultimamente?</string>
    <string name="ec_212">Como posso apoiar melhor o teu crescimento pessoal?</string>
    <string name="ec_213">Há algo que gostarias que fizéssemos diferente ou experimentássemos na nossa intimidade?</string>
    <string name="ec_214">O que gostarias que disséssemos mais vezes um ao outro?</string>
    <string name="ec_215">O que aguardas com mais expectativa esta semana / este mês?</string>
    <string name="ec_216">Se tivéssemos de nos reinventar como casal, o que manterias a todo o custo?</string>
    <string name="ec_217">Há alguma promessa que gostarias que fizéssemos um ao outro?</string>
    <string name="ec_218">Gostarias que falássemos sobre os nossos objetivos futuros? Há coisas a atualizar, ajustar ou discutir?</string>
    <string name="ec_219">De que formas poderíamos divertir-nos mais juntos na nossa relação?</string>
    <string name="ec_22">Que música te faz pensar em nós?</string>
    <string name="ec_220">Há algo que eu faça que te afaste sem que eu perceba?</string>
    <string name="ec_221">Se a nossa relação fosse uma citação, qual seria?</string>
    <string name="ec_222">Quando sentes que a nossa relação está a crescer?</string>
    <string name="ec_223">Há datas importantes a chegar que eu deva saber?</string>
    <string name="ec_224">Achas que partilhamos a mesma visão do nosso futuro?</string>
    <string name="ec_225">O que mais te atrai em mim?</string>
    <string name="ec_226">Se pudesses escolher uma palavra para simbolizar a nossa relação, qual seria?</string>
    <string name="ec_227">Há algum conflito que achas que nunca resolvemos realmente?</string>
    <string name="ec_228">Qual achas que é uma das minhas melhores qualidades?</string>
    <string name="ec_229">Qual foi a primeira coisa que reparaste em mim?</string>
    <string name="ec_23">Achas que apoiamos mutuamente os sonhos um do outro?</string>
    <string name="ec_230">Se a nossa relação fosse uma obra de arte, como seria?</string>
    <string name="ec_231">Qual seria o lugar ideal para ti para a reforma?</string>
    <string name="ec_232">Que dificuldade superada na nossa relação fortaleceu o teu amor por mim?</string>
    <string name="ec_233">Como seria um encontro ideal para ti?</string>
    <string name="ec_234">Que parte da tua história gostarias que eu conhecesse melhor?</string>
    <string name="ec_235">O que te ajuda a manter-te comprometido com a nossa relação?</string>
    <string name="ec_236">Qual é a primeira coisa na tua lista de presentes de sonho?</string>
    <string name="ec_237">Há algo em mim que gostarias de poder mudar?</string>
    <string name="ec_238">És feliz nesta relação?</string>
    <string name="ec_239">Qual é a coisa mais bonita que a nossa relação te revelou sobre ti mesmo(a)?</string>
    <string name="ec_24">Que pequeno gesto meu te toca mais?</string>
    <string name="ec_240">Como gostarias que nos amássemos daqui a 10 anos?</string>
    <string name="ec_241">Achas que a nossa relação está a seguir na direção certa?</string>
    <string name="ec_242">Que pequeno ritual diário reforçaria o nosso vínculo?</string>
    <string name="ec_243">Há limites que gostarias de estabelecer?</string>
    <string name="ec_244">Se pudesses confiar-me algo sem medo de ser julgado(a), o que seria?</string>
    <string name="ec_245">Que importância dás ao perdão na nossa relação?</string>
    <string name="ec_246">Como é que as nossas personalidades se complementam?</string>
    <string name="ec_247">Que legado gostarias que construíssemos juntos?</string>
    <string name="ec_248">Acreditas que estávamos destinados a ficar juntos?</string>
    <string name="ec_249">Quais achas que serão os maiores desafios que teremos de enfrentar no nosso futuro juntos?</string>
    <string name="ec_25">Qual é a tua definição de um casal feliz?</string>
    <string name="ec_250">O que significa para ti ser um bom parceiro/uma boa parceira?</string>
    <string name="ec_251">Como gostas de fazer as pazes depois de uma discussão?</string>
    <string name="ec_252">O que achas mais importante para que uma relação a longo prazo funcione?</string>
    <string name="ec_253">Como poderíamos reforçar a confiança entre nós?</string>
    <string name="ec_254">Diz 3 coisas pelas quais estás grato(a) em relação a mim.</string>
    <string name="ec_255">Podes dizer-me que me amas agora?</string>
    <string name="ec_256">Há mais alguma coisa de que gostarias que falássemos?</string>
    <string name="ec_26">Sentes que nos divertimos o suficiente juntos?</string>
    <string name="ec_27">O que a nossa relação te ensinou sobre ti mesmo(a)?</string>
    <string name="ec_28">Tens alguma fantasia romântica que gostarias de partilhar comigo?</string>
    <string name="ec_29">Há alguma parte do teu passado que tens medo de partilhar comigo?</string>
    <string name="ec_3">Há algum assunto sobre o qual achas que não falamos o suficiente?</string>
    <string name="ec_30">O que pensas sobre a forma como gerimos a nossa vida social em casal?</string>
    <string name="ec_31">Qual é a prova de amor mais bonita que recebeste de mim?</string>
    <string name="ec_32">Qual é o teu momento preferido da nossa rotina diária juntos?</string>
    <string name="ec_33">O que gostarias que eu entendesse melhor sobre ti?</string>
    <string name="ec_34">Se fizéssemos uma promessa hoje, qual seria a mais importante para ti?</string>
    <string name="ec_35">Sentes às vezes que eu não te ouço?</string>
    <string name="ec_36">Há algo que gostarias de fazer em casal e que ainda não fizemos?</string>
    <string name="ec_37">Qual foi o elogio mais bonito que recebeste de mim?</string>
    <string name="ec_38">Se tivesses de me descrever a um desconhecido, o que dirias?</string>
    <string name="ec_39">O que gostarias que experimentássemos juntos para quebrar a rotina?</string>
    <string name="ec_4">Sentes que estamos a crescer juntos ou a afastar-nos?</string>
    <string name="ec_40">Há algum momento difícil que tenhamos superado juntos e do qual sintas orgulho?</string>
    <string name="ec_41">O que achas mais bonito na nossa história?</string>
    <string name="ec_42">Qual é um assunto de que achas que não falamos o suficiente?</string>
    <string name="ec_43">Sentes que temos conversas suficientemente profundas?</string>
    <string name="ec_44">Há algo que tenhas medo de perder por estares nesta relação?</string>
    <string name="ec_45">Qual é uma coisa em que achas que devemos trabalhar como casal?</string>
    <string name="ec_46">Que novo hábito de casal gostarias que criássemos?</string>
    <string name="ec_47">Há algo que gostarias de ousar dizer-me mas nunca disseste?</string>
    <string name="ec_48">Sentes que a nossa relação está equilibrada entre o que damos e recebemos?</string>
    <string name="ec_49">O que gostarias que eu mudasse em mim?</string>
    <string name="ec_5">Que medos tens quando pensas no nosso futuro?</string>
    <string name="ec_50">Que gesto ou palavra te devolve confiança no nosso amor?</string>
    <string name="ec_51">Há algum filme ou série que te faça pensar na nossa relação?</string>
    <string name="ec_52">O que gostarias que construíssemos juntos no próximo ano?</string>
    <string name="ec_53">Há algo que eu faça que te faça sentir não amado(a)?</string>
    <string name="ec_54">Quais são as pequenas coisas do dia a dia que alimentam o nosso amor?</string>
    <string name="ec_55">O que sentes em relação ao nosso futuro juntos?</string>
    <string name="ec_56">O que gostarias que eu entendesse sem precisares de dizer?</string>
    <string name="ec_57">Qual é a tua visão de um casal realizado a longo prazo?</string>
    <string name="ec_58">Que pergunta gostarias que eu te fizesse mais vezes?</string>
    <string name="ec_59">Qual é o presente mais bonito (não material) que gostarias de receber de mim?</string>
    <string name="ec_6">Sentes-te verdadeiramente ouvido e compreendido na nossa relação?</string>
    <string name="ec_60">Se tivéssemos um dia inteiro sem restrições, o que gostarias que fizéssemos?</string>
    <string name="ec_61">Como sabes que eu te amo, mesmo quando não o digo?</string>
    <string name="ec_62">Qual é o mau hábito que tenho e que afeta a nossa relação?</string>
    <string name="ec_63">Sentes às vezes que não podes ser tu próprio(a) comigo?</string>
    <string name="ec_64">Há alguma forma de eu te apoiar melhor nos teus objetivos pessoais?</string>
    <string name="ec_65">O que mais gostas na forma como cuidamos um do outro?</string>
    <string name="ec_66">Qual foi o momento romântico mais bonito que vivemos juntos?</string>
    <string name="ec_67">Como poderia eu fazer-te sentir ainda mais amado(a)?</string>
    <string name="ec_68">O que sentes em relação ao estado atual da nossa relação?</string>
    <string name="ec_69">Até que ponto te sentes amado(a) e valorizado(a) por mim?</string>
    <string name="ec_7">Que palavras ou gestos meus te consolariam verdadeiramente?</string>
    <string name="ec_70">Quais são as tuas expectativas em relação a mim?</string>
    <string name="ec_71">O que mais amas na nossa relação?</string>
    <string name="ec_72">Que atividades preferes fazer comigo?</string>
    <string name="ec_73">De forma realista, como vês o nosso futuro juntos?</string>
    <string name="ec_74">Quais são os teus sonhos e objetivos para nós como casal?</string>
    <string name="ec_75">O que gostarias que fizéssemos mais vezes juntos?</string>
    <string name="ec_76">Qual achas que é a nossa maior força como casal?</string>
    <string name="ec_77">Qual é a tua lembrança mais bonita do nosso primeiro encontro?</string>
    <string name="ec_78">Se tivesses de definir a nossa relação em três palavras, quais escolherias?</string>
    <string name="ec_79">O que torna a nossa relação única aos teus olhos?</string>
    <string name="ec_8">Sentes que falta algo na nossa relação?</string>
    <string name="ec_80">Há alguma viagem que ainda não fizemos mas sonhas fazer comigo?</string>
    <string name="ec_81">Como passarias um fim de semana ideal comigo?</string>
    <string name="ec_82">Achas que a infidelidade é sempre um ponto sem retorno, independentemente das circunstâncias?</string>
    <string name="ec_83">Que parte de mim achas mais bonita (física ou interiormente)?</string>
    <string name="ec_84">Há algum gesto meu que gostarias que se tornasse um pequeno ritual entre nós?</string>
    <string name="ec_85">O que queres proteger a todo o custo na nossa relação?</string>
    <string name="ec_86">Que importância achas que o humor tem na nossa relação?</string>
    <string name="ec_87">Quem achas que é mais inclinado a confiar, tu ou eu?</string>
    <string name="ec_88">O que te deixa mais feliz quando estamos juntos?</string>
    <string name="ec_89">Que parte da nossa rotina diária te parece mágica, mesmo sendo simples?</string>
    <string name="ec_9">Que força ou traço da minha personalidade mais te inspira?</string>
    <string name="ec_90">Se o nosso amor fosse uma cor, qual seria e porquê?</string>
    <string name="ec_91">Quem é mais provável de sentir ciúmes, tu ou eu?</string>
    <string name="ec_92">Que conselho darias a um casal que está a começar, baseado na nossa experiência?</string>
    <string name="ec_93">Há algum momento comigo que gostarias de gravar para sempre?</string>
    <string name="ec_94">Qual foi a primeira coisa que achaste atraente em mim?</string>
    <string name="ec_95">O que a nossa relação superou e de que tens orgulho?</string>
    <string name="ec_96">Como escondes a tua raiva quando não a queres mostrar?</string>
    <string name="ec_97">O que sentes quando pensas em mim?</string>
    <string name="ec_98">O que gostarias de aprender comigo ou ao meu lado?</string>
    <string name="ec_99">Qual é a pequena coisa que fazes por mim sem que eu perceba?</string>
    <string name="ellipsis">...</string>
    <string name="empty_journal_message">O teu diário de memórias está vazio</string>
    <string name="enjoy_it">Diverte-te!</string>
    <string name="enter_code">Introduz o código</string>
    <string name="enter_code_placeholder">Introduz o código</string>
    <string name="enter_partner_code">Introduz o código do teu parceiro</string>
    <string name="entry_creation_error">Erro ao criar entrada</string>
    <string name="error">Erro</string>
    <string name="error_image_not_found">Erro: Imagem não encontrada</string>
    <string name="event_date">Data do evento</string>
    <string name="event_date_picker">Data do evento</string>
    <string name="event_time">Hora</string>
    <string name="events_count">eventos</string>
    <string name="events_of_date">Eventos de</string>
    <string name="exclamation">!</string>
    <string name="exclusive_premium_content">Conteúdo premium exclusivo</string>
    <string name="favorites">Favoritos</string>
    <string name="favorites_count">Favoritos:</string>
    <string name="favorites_counter">de</string>
    <string name="feature_love_map">✓ Um novo desafio todos os dias</string>
    <string name="feature_love_map_description">Recebe um desafio romântico diário para ficarem mais próximos, mesmo à distância.</string>
    <string name="feature_love_stronger">✓ Para vos amardes ainda mais forte</string>
    <string name="feature_love_stronger_description">Desbloqueie mais de 1.800 perguntas pensadas especialmente para vos aproximar, descobrir facetas do vosso parceiro que ainda não conhecem, e sobretudo estabelecer uma comunicação saudável e sincera entre vocês dois.</string>
    <string name="feature_memory_chest">✓ Guarda as tuas melhores memórias num só lugar</string>
    <string name="feature_memory_chest_description">Porque cada momento merece um lugar especial. Guarda as tuas memórias mais bonitas num diário partilhado, só vosso.</string>
    <string name="feel_closer_partner">Para te sentires ainda mais próximo do teu parceiro.</string>
    <string name="for_2_users"> para 2 utilizadores</string>
    <string name="for_surprise">para uma</string>
    <string name="free_entries">entrada</string>
    <string name="free_entries_plural">entradas</string>
    <string name="free_text">grátis</string>
    <string name="free_text_plural">grátis</string>
    <string name="freemium_check_failed">Erro na verificação do limite</string>
    <string name="freemium_limit_reached">Limite de entradas grátis atingido</string>
    <string name="gallery_access_error">Erro de acesso à galeria</string>
    <string name="gallery_access_required">O acesso à galeria é necessário para adicionar uma foto. Ativa-o nas definições do dispositivo.</string>
    <string name="generate_question">Gerar uma pergunta</string>
    <string name="generating">A gerar...</string>
    <string name="generation_error">Erro de geração</string>
    <string name="generic_partner">o teu parceiro</string>
    <string name="get_premium">Obter Premium</string>
    <string name="goal_create_connection">Criar uma ligação mais profunda</string>
    <string name="goal_find_complicity">Recuperar a verdadeira cumplicidade</string>
    <string name="goal_increase_passion">Aumentar a paixão entre nós</string>
    <string name="goal_share_more_laughs">Partilhar mais risos juntos</string>
    <string name="goal_talk_avoided_subjects">Falar sobre o que normalmente evitamos</string>
    <string name="happy_anniversary">Feliz aniversário! 🎉</string>
    <string name="hold_description">Mantém o dedo numa área vazia para entrar no modo de edição.</string>
    <string name="hold_home_screen">Mantém pressionado em qualquer parte do ecrã inicial</string>
    <string name="home">Início</string>
    <string name="home_screen">Ecrã inicial</string>
    <string name="home_screen_widget">Widget do ecrã inicial</string>
    <string name="hours">horas</string>
    <string name="how_to_add">Como adicioná-los?</string>
    <string name="how_to_enable_location">Como ativar a localização</string>
    <string name="id_label">ID:</string>
    <string name="image_not_available">Imagem não disponível</string>
    <string name="image_processing_failed">Falha no processamento da imagem</string>
    <string name="improvement_break_routine">Quebrar a rotina</string>
    <string name="improvement_create_strong_moment">Criar um momento marcante a dois</string>
    <string name="improvement_revive_connection">Reavivar a nossa ligação</string>
    <string name="improvement_say_unsaid">Dizer o que nunca foi dito</string>
    <string name="in_relationship_since">Em casal desde</string>
    <string name="invite_partner">Convida o teu parceiro</string>
    <string name="edit_relationship_start">Editar data de início da relação</string>
    <string name="invite_partner_description">Aproveitem juntos a experiência completa da aplicação!</string>
    <string name="irreversible_action">Esta ação é irreversível. A memória será eliminada permanentemente.</string>
    <string name="journal">Diário</string>
    <string name="journal_description">Guarda aqui as tuas melhores memórias para te sentires ainda mais próximo. \n\nO teu parceiro poderá ver tudo o que adicionares.</string>
    <string name="keep_going_unlock_all">Continua e desbloqueia todas as outras perguntas e categorias.</string>
    <string name="km">km</string>
    <string name="leave_review">Deixa-nos uma avaliação</string>
    <string name="lets_go">Vamos!</string>
    <string name="limit_reached">Limite atingido</string>
    <string name="listening_most_of_time">Sim, a maior parte das vezes</string>
    <string name="listening_question">Quando surge um desacordo na vossa relação, sentem-se ouvidos e compreendidos?</string>
    <string name="listening_rarely">Raramente</string>
    <string name="listening_sometimes">Às vezes</string>
    <string name="loading">A carregar...</string>
    <string name="loading_caps">A CARREGAR...</string>
    <string name="loading_daily_question">Carregando a pergunta de hoje...</string>
    <string name="loading_error">Erro de carregamento</string>
    <string name="loading_experience">A personalizar a tua experiência...</string>
    <string name="loading_photos">A carregar...</string>
    <string name="loading_preferences">A analisar as tuas preferências...</string>
    <string name="loading_profile">A preparar o teu perfil...</string>
    <string name="loading_simple">A carregar...</string>
    <string name="location">Localização</string>
    <string name="location_access_permission">Permissão de acesso à localização</string>
    <string name="location_permission">Localização</string>
    <string name="location_permission_rationale">O Love2Love utiliza a sua localização para calcular a distância entre si e o seu parceiro, e para lhe permitir adicionar locais às vossas memórias partilhadas.</string>
    <string name="location_place">Local</string>
    <string name="location_services_needed">Os serviços de localização são necessários para que a aplicação calcule a distância entre ti e o teu parceiro.</string>
    <string name="location_status">Localização</string>
    <string name="location_tutorial">Tutorial de localização</string>
    <string name="lock_screen">Ecrã de bloqueio</string>
    <string name="lock_screen_description">Toca no ecrã de bloqueio para começar a editar.</string>
    <string name="lock_screen_widget">Widget do ecrã de bloqueio</string>
    <string name="locked_content">Conteúdo Premium</string>
    <string name="locked_icon">🔒</string>
    <string name="locked_widget">🔒</string>
    <string name="love_map_description">Encontra as tuas memórias num mapa único e revive os momentos que marcaram o vosso amor.</string>
    <string name="love_map_feature">✓ Cria o teu mapa do amor</string>
    <string name="love_stronger_description">Desbloqueie mais de 1.800 perguntas pensadas especialmente para vos aproximar, descobrir facetas do vosso parceiro que ainda não conhecem, e sobretudo estabelecer uma comunicação saudável e sincera entre vocês dois.</string>
    <string name="love_stronger_feature">✓ Para vos amardes ainda mais forte</string>
    <string name="lph_1">Tens alguma fantasia que ainda não tiveste coragem de partilhar comigo?</string>
    <string name="lph_10">Que roupa te faz ter mais vontade de mim?</string>
    <string name="lph_100">Quais são os teus três principais prazeres?</string>
    <string name="lph_101">O que gostas de fazer depois de fazermos amor?</string>
    <string name="lph_102">Há maneiras divertidas que gostarias de experimentar na nossa intimidade?</string>
    <string name="lph_103">Gostarias de incluir comida como chantilly, molho de chocolate ou roupa interior comestível nos nossos momentos?</string>
    <string name="lph_104">Gostas de conversa picante?</string>
    <string name="lph_105">Queres que eu te envie mais mensagens sensuais?</string>
    <string name="lph_106">Gostas de ouvir música durante a intimidade?</string>
    <string name="lph_107">O que achaste mais atraente em mim no nosso primeiro encontro?</string>
    <string name="lph_108">O que aconteceu no teu último sonho atrevido?</string>
    <string name="lph_109">Que ambiente musical te dá vontade de um momento carnal comigo?</string>
    <string name="lph_11">Qual é o teu lugar preferido para receber um beijo?</string>
    <string name="lph_110">Acreditas que a química sensual pode ser desenvolvida?</string>
    <string name="lph_111">Alguma vez te sentes envergonhado(a) durante a nossa intimidade?</string>
    <string name="lph_112">Que importância dás às relações sexuais numa relação?</string>
    <string name="lph_113">Como achas que a nossa vida sexual vai evoluir no futuro?</string>
    <string name="lph_114">O que consideras como infidelidade?</string>
    <string name="lph_115">Como pensas que a tua linguagem do amor influencia as tuas preferências na cama?</string>
    <string name="lph_116">Como posso ajudar-te a sentir-te mais desejado(a)?</string>
    <string name="lph_117">Achas que falamos da nossa sexualidade de forma aberta e honesta?</string>
    <string name="lph_118">Como poderíamos melhorar a nossa vida sexual?</string>
    <string name="lph_119">Quais são os limites não negociáveis na nossa vida sexual?</string>
    <string name="lph_12">Sentes-te plenamente satisfeito(a) sexualmente comigo?</string>
    <string name="lph_120">Qual é a palavra ou frase que desperta imediatamente o teu desejo?</string>
    <string name="lph_121">Qual é o teu momento preferido num encontro íntimo: o início, o auge ou o depois?</string>
    <string name="lph_122">Que tipo de preliminares aprecias mais?</string>
    <string name="lph_123">Tens limites ou tabus sexuais de que gostarias de falar?</string>
    <string name="lph_124">Gostas de ouvir a minha respiração durante os nossos momentos íntimos?</string>
    <string name="lph_125">Achas que devíamos massajar-nos mais vezes?</string>
    <string name="lph_126">Qual é a parte do teu corpo onde gostarias que eu te massajasse mais vezes?</string>
    <string name="lph_127">Qual é a tua melhor forma de mostrar o desejo sem palavras?</string>
    <string name="lph_128">O que pensas sobre lermos ou ouvirmos histórias eróticas juntos?</string>
    <string name="lph_129">Qual é a coisa mais ousada que queres experimentar pelo menos uma vez na vida?</string>
    <string name="lph_13">Qual é a frequência ideal para fazer sexo, segundo tu?</string>
    <string name="lph_130">Como gostarias que eu te seduzisse?</string>
    <string name="lph_131">Há experiências passadas das quais gostarias de te inspirar para as nossas aventuras futuras?</string>
    <string name="lph_132">Qual é o elogio mais sensual que eu poderia fazer-te?</string>
    <string name="lph_133">Tens arrependimentos ou momentos perdidos de que gostarias de falar?</string>
    <string name="lph_134">O que gostarias que eu fizesse mais vezes para te surpreender?</string>
    <string name="lph_135">Há algo que nunca ousaste propor-me por pudor?</string>
    <string name="lph_136">Como evoluiu para ti a comunicação sobre desejos e limites ao longo dos anos?</string>
    <string name="lph_137">Há experiências passadas que achas difíceis de partilhar ou ultrapassar?</string>
    <string name="lph_138">Como descobriste o que mais te agrada do ponto de vista erótico?</string>
    <string name="lph_139">Como a confiança e a segurança numa relação afetam a tua abertura a experiências íntimas?</string>
    <string name="lph_14">Tens alguma música que te dá vontade de mim?</string>
    <string name="lph_140">O que torna um momento sensual inesquecível, segundo tu?</string>
    <string name="lph_141">Como preferes que iniciemos o momento de fazer amor?</string>
    <string name="lph_142">Há um ritmo, uma lentidão ou uma intensidade que prefiras?</string>
    <string name="lph_143">A que hora exata do dia te sentes mais atraído(a) a fazer amor?</string>
    <string name="lph_144">Tens alguma rotina ou ritual que te coloca no estado ideal para o amor?</string>
    <string name="lph_145">Que tipo de música ou ambiente sonoro te coloca no clima para fazer amor?</string>
    <string name="lph_146">Se tivesses de me escrever uma carta de desejo, o que colocarias nela?</string>
    <string name="lph_147">Quais atividades não sexuais te fazem sentir mais próximo(a) de mim?</string>
    <string name="lph_148">Como gostas que comuniquemos quando fazemos amor?</string>
    <string name="lph_149">Que tipo de toque achas mais reconfortante ou excitante?</string>
    <string name="lph_15">Que parte do teu corpo eu deveria explorar mais vezes?</string>
    <string name="lph_150">Há alimentos ou sabores que te colocam num clima romântico ou sensual?</string>
    <string name="lph_151">Qual é o teu tipo de beijo preferido e porquê?</string>
    <string name="lph_152">Como definirias o equilíbrio perfeito entre ternura e paixão?</string>
    <string name="lph_153">Que importância dás aos preliminares? Há aspetos específicos que preferes?</string>
    <string name="lph_154">Qual é a tua zona mais sensível?</string>
    <string name="lph_155">Se eu tivesse de te fazer vibrar apenas com palavras, o que gostarias de ouvir?</string>
    <string name="lph_156">Quando fazemos amor, o que te dá vontade de parar o tempo?</string>
    <string name="lph_157">Qual é a tua forma preferida de receber um beijo?</string>
    <string name="lph_158">Como gostas que terminemos quando fazemos amor?</string>
    <string name="lph_159">Quais são as pequenas atenções ou gestos que te fazem sentir desejado(a)?</string>
    <string name="lph_16">Que tipo de massagem te excita, mesmo que não pareça?</string>
    <string name="lph_160">Qual é a experiência mais romântica que gostarias de viver comigo?</string>
    <string name="lph_161">Como a distância ou o tempo separados afetam o teu desejo por mim?</string>
    <string name="lph_162">Se tivesses de imaginar o nosso próximo momento íntimo, como seria?</string>
    <string name="lph_163">Quais são as memórias mais sensuais que partilhámos e que guardas no coração?</string>
    <string name="lph_164">Qual foi o momento mais inesperado em que o teu desejo por mim despertou de repente?</string>
    <string name="lph_165">Há palavras ou frases que te deixam desconfortável durante a intimidade?</string>
    <string name="lph_166">Há aspetos da tua sexualidade ou desejos que achas difíceis de expressar?</string>
    <string name="lph_167">Como podemos abordar assuntos tabus ou sensíveis de forma construtiva?</string>
    <string name="lph_168">Há experiências passadas que contribuíram para esses limites ou tabus?</string>
    <string name="lph_169">Como te sentes em relação a falar sobre as nossas experiências sexuais passadas?</string>
    <string name="lph_17">Numa escala de 1 a 10, quanto me desejas quando te excito?</string>
    <string name="lph_170">Há fantasias que hesitas em explorar por razões éticas ou morais?</string>
    <string name="lph_171">Como podemos garantir que as nossas experiências sexuais permaneçam seguras e consensuais?</string>
    <string name="lph_172">Qual é a tua opinião sobre monogamia e exclusividade na nossa relação?</string>
    <string name="lph_173">Há conversas sobre sexualidade que achas particularmente difíceis ou desconfortáveis?</string>
    <string name="lph_174">Há aspetos da nossa intimidade que gostarias de aprofundar ou modificar para te sentires mais confortável?</string>
    <string name="lph_175">Como a confiança e a segurança na nossa relação influenciam a tua vontade de explorar novas experiências sexuais?</string>
    <string name="lph_176">Há aspetos da nossa vida sexual que precisam de mais diálogo ou compreensão?</string>
    <string name="lph_177">Há algum movimento meu que aches incrivelmente sensual?</string>
    <string name="lph_178">Como a sociedade e a cultura influenciaram as tuas perceções sobre limites e tabus sexuais?</string>
    <string name="lph_179">Gostarias que eu tomasse mais iniciativa nos nossos momentos íntimos?</string>
    <string name="lph_18">Qual é a tua memória erótica ou sensual preferida comigo?</string>
    <string name="lph_180">Gostarias de testar um cenário de sedução, como se nos tivéssemos acabado de conhecer?</string>
    <string name="lph_181">Sentes-te à vontade para me dizer quando não queres fazê-lo?</string>
    <string name="lph_182">Achas que a nossa comunicação sobre desejos é suficiente?</string>
    <string name="lph_183">Achas que devíamos reservar momentos ‘rituais’ para falar sobre os nossos desejos?</string>
    <string name="lph_184">Tens por vezes medo de me desiludir sexualmente?</string>
    <string name="lph_185">Sentes-te ouvido(a) quando expressas os teus desejos?</string>
    <string name="lph_186">Alguma vez te arrependeste de não me contares um desejo específico?</string>
    <string name="lph_187">Sentes-te livre para me dizer o que não gostas durante o ato?</string>
    <string name="lph_188">Gostarias que nos lançássemos desafios eróticos para cumprir durante uma semana?</string>
    <string name="lph_189">Já quiseste experimentar comida durante os nossos momentos (chocolate, chantilly...)?</string>
    <string name="lph_19">Qual é a coisa mais simples que eu posso fazer que te faz desejar-me, mesmo que só um pouco?</string>
    <string name="lph_190">Gostarias que explorássemos mais o \'slow kissing\' (beijos bem lentos)?</string>
    <string name="lph_191">Alguma vez tiveste vergonha de um desejo ou fantasia?</string>
    <string name="lph_192">Qual é a tua forma preferida de me mostrar que me desejas, sem dizer uma palavra?</string>
    <string name="lph_193">Tens a impressão de que a sociedade julga certos desejos demasiado facilmente?</string>
    <string name="lph_194">Acreditas que a nossa vida sexual influencia a nossa felicidade diária?</string>
    <string name="lph_195">Já imaginaste como será a nossa sexualidade daqui a 10 anos?</string>
    <string name="lph_196">Que descoberta erótica comigo te marcou positivamente?</string>
    <string name="lph_197">Sentes-te capaz de propor mais iniciativas para apimentar a nossa relação?</string>
    <string name="lph_198">O que mais aprecias logo após um momento sensual?</string>
    <string name="lph_199">Achas importante conversarmos depois de um momento erótico?</string>
    <string name="lph_2">Há algo que eu diga que te excite de imediato?</string>
    <string name="lph_20">Tens um lugar onde sonhas que ficássemos sozinhos juntos?</string>
    <string name="lph_200">O que gostarias que eu compreendesse melhor sobre o teu desejo?</string>
    <string name="lph_201">Concordas que uma boa comunicação é a chave para uma intimidade plena?</string>
    <string name="lph_202">Que tipo de preliminares detestas?</string>
    <string name="lph_203">Que momento banal já te deu vontade de me tocar?</string>
    <string name="lph_204">Há uma emoção específica que antecede sempre o teu desejo por mim?</string>
    <string name="lph_205">Falaste já da nossa vida sexual com os teus amigos?</string>
    <string name="lph_206">Se tivéssemos de escrever juntos uma cena sensual, qual seria o cenário?</string>
    <string name="lph_207">Achas o meu corpo atraente?</string>
    <string name="lph_208">Como podemos reacender a atração sexual entre nós?</string>
    <string name="lph_209">Se o sexo não fosse opção, ficarias comigo?</string>
    <string name="lph_21">Que carícia te acalma mas ao mesmo tempo te excita?</string>
    <string name="lph_210">Qual é a tua definição de erotismo?</string>
    <string name="lph_211">Achas que não nos deixamos levar o suficiente debaixo dos lençóis?</string>
    <string name="lph_212">O que torna um beijo inesquecível, segundo tu?</string>
    <string name="lph_213">Qual é a melhor forma de nos reencontrarmos quando sentimos saudades?</string>
    <string name="lph_214">Que gesto ou atitude minha já te deixou louco(a) de desejo?</string>
    <string name="lph_215">Há uma coisa simples que eu faço e que te coloca logo no clima?</string>
    <string name="lph_216">Preferes carícias suaves ou mais intensas?</string>
    <string name="lph_217">Como gostarias que eu te devolvesse a confiança no teu corpo?</string>
    <string name="lph_218">Que momento vivido juntos te dá \'borboletas no estômago\'?</string>
    <string name="lph_219">Qual é o teu maior desejo neste momento?</string>
    <string name="lph_22">Achas que partilhamos momentos suficientes a fazer amor?</string>
    <string name="lph_220">Tens uma cozinha preferida para os nossos jantares românticos?</string>
    <string name="lph_221">Se pudesses adormecer numa única posição comigo, qual escolherias?</string>
    <string name="lph_222">O que achas bonito nos nossos gestos quando nos amamos?</string>
    <string name="lph_223">Qual é a coisa que nunca ousaste dizer sobre o que gostas de receber?</string>
    <string name="lph_224">Que perfume me recomendas usar?</string>
    <string name="lph_225">Se o teu corpo pudesse falar, o que me pediria?</string>
    <string name="lph_226">Que momento percebeste como a expressão mais pura do nosso desejo mútuo?</string>
    <string name="lph_227">O que gostarias de fazer numa manhã em que estivéssemos só os dois, sem pressa?</string>
    <string name="lph_228">Qual é a tua atividade mais atrevida preferida em casal?</string>
    <string name="lph_229">Descreve o despertar perfeito.</string>
    <string name="lph_23">Achas que o sexo é uma boa forma de nos reconciliarmos?</string>
    <string name="lph_230">O que torna um momento inesquecível para ti, mesmo sem palavras?</string>
    <string name="lph_231">Houve algum momento em que sentiste mais do que prazer: uma verdadeira conexão?</string>
    <string name="lph_232">O que seria mais difícil: ficar um ano sem sexo ou três meses sem nos vermos?</string>
    <string name="lph_233">O que pensas do filme \'50 Shades of Grey\'?</string>
    <string name="lph_234">Onde gostarias de passar a tua lua de mel?</string>
    <string name="lph_235">Se pudesses, onde me beijarias no corpo?</string>
    <string name="lph_236">Qual é a tua forma preferida de contacto: mãos, pele, respiração...?</string>
    <string name="lph_237">Preferes pijama ou roupa sexy?</string>
    <string name="lph_238">Que detalhe físico entre nós está gravado na tua memória sensorial?</string>
    <string name="lph_239">O que pensas sobre beijos em público?</string>
    <string name="lph_24">Quando foi a última vez que tiveste realmente vontade de mim?</string>
    <string name="lph_240">Se eu pudesse teletransportar-me até à tua porta agora, como me receberias?</string>
    <string name="lph_241">Qual é o emoji mais atrevido para ti?</string>
    <string name="lph_242">Segundo tu, qual é o alimento mais afrodisíaco?</string>
    <string name="lph_243">O que mais gostas no teu corpo?</string>
    <string name="lph_244">Preferes carícias ternas ou um pouco mais selvagens?</string>
    <string name="lph_245">Que momento carnal te fez sentir amado(a) para além do físico?</string>
    <string name="lph_246">Achas que sou suficientemente carinhoso(a) contigo?</string>
    <string name="lph_247">Como poderia eu fazer-te sentir que estou presente, mesmo sem te tocar?</string>
    <string name="lph_248">Que ato físico entre nós já te acalmou e excitou ao mesmo tempo?</string>
    <string name="lph_249">Numa escala de 1 a 10, qual a importância da sexualidade para ti numa relação?</string>
    <string name="lph_25">Qual é a coisa que eu faço que te faz bem sem que eu saiba?</string>
    <string name="lph_250">Qual foi, para ti, a vez em que os nossos preliminares te excitaram mais? E porquê?</string>
    <string name="lph_251">Preferes que os preliminares sejam o evento principal ou apenas um prelúdio?</string>
    <string name="lph_252">Preferes mostrar afeto em público ou em privado?</string>
    <string name="lph_253">Preferes que eu fale muito ou que fique em silêncio na cama?</string>
    <string name="lph_254">Se o nosso próximo abraço fosse o último, o que gostarias que fizéssemos?</string>
    <string name="lph_255">Depois de todas estas perguntas, achas que vamos conseguir agradar-nos ainda mais?</string>
    <string name="lph_256">O que retiveste de todas as minhas respostas?</string>
    <string name="lph_26">Qual foi o momento em que sentiste mais desejo por mim?</string>
    <string name="lph_27">Que cena romântica ou sensual de um filme te deu vontade de a viver?</string>
    <string name="lph_28">Qual é o momento do dia em que mais tens vontade?</string>
    <string name="lph_29">Qual das minhas peças de roupa interior gostas mais?</string>
    <string name="lph_3">Qual é a parte do meu corpo que mais adoras?</string>
    <string name="lph_30">Qual é a tua definição de intimidade perfeita?</string>
    <string name="lph_31">O que gostarias que eu te sussurrasse durante os nossos momentos íntimos?</string>
    <string name="lph_32">Se eu tivesse de te surpreender com ternura, como deveria fazê-lo?</string>
    <string name="lph_33">Que pensamento maroto te vem à cabeça quando pensas em mim?</string>
    <string name="lph_34">Qual é a segunda parte do meu corpo que mais gostas?</string>
    <string name="lph_35">Há algum perfume ou cheiro que desperta o teu desejo por mim?</string>
    <string name="lph_36">Qual é a tua maneira preferida de me mostrar que tens desejo por mim?</string>
    <string name="lph_37">Lembras-te da primeira vez que tiveste desejo por mim? Conta-me.</string>
    <string name="lph_38">Qual foi o momento inesperado em que sentiste desejo por mim?</string>
    <string name="lph_39">Já tiveste um forte desejo por mim no meio do dia, sem razão aparente?</string>
    <string name="lph_4">Já tiveste algum sonho erótico comigo? Se sim, descreve-o.</string>
    <string name="lph_40">Achas que a abstinência poderia ser uma forma de aumentar ainda mais o desejo entre nós?</string>
    <string name="lph_41">O que faço sem me aperceber que te atrai fisicamente?</string>
    <string name="lph_42">Achas que sou bom(a) a excitar-te?</string>
    <string name="lph_43">Segundo tu, como poderíamos acrescentar ainda mais intensidade e desejo à nossa intimidade?</string>
    <string name="lph_44">Já te excitei apenas com o meu olhar?</string>
    <string name="lph_45">Há algo que eu possa fazer para que me desejes ainda mais?</string>
    <string name="lph_46">Há algum momento que passámos juntos e que achas particularmente excitante só de pensar nele?</string>
    <string name="lph_47">O que gostarias que eu fizesse mais devagar para prolongar o prazer?</string>
    <string name="lph_48">Que emoção normalmente antecede o teu desejo por mim?</string>
    <string name="lph_49">Sê honesto(a), sentes-te plenamente satisfeito(a) sexualmente comigo?</string>
    <string name="lph_5">Há algum cenário erótico que gostasses de vivermos juntos?</string>
    <string name="lph_50">Tens alguma ideia de surpresa romântica e sensual que gostarias de organizar?</string>
    <string name="lph_51">Se pudesses inventar uma noite dedicada ao nosso prazer sensual, como seria?</string>
    <string name="lph_52">Gostarias que eu te dissesse certas coisas mais vezes para te excitar ainda mais?</string>
    <string name="lph_53">Se tivesses de me dar o plano perfeito para te excitar, o que me dirias?</string>
    <string name="lph_54">Preferes que eu te excite com palavras ou com ações?</string>
    <string name="lph_55">Que gesto simples já te fez sentir desejo rapidamente?</string>
    <string name="lph_56">És mais pessoa da manhã ou da noite?</string>
    <string name="lph_57">Gostas mais de ter o controlo ou de deixar que eu te guie?</string>
    <string name="lph_58">Sentes-te plenamente desejado(a) por mim ou gostarias que eu mostrasse ainda mais o meu desejo por ti?</string>
    <string name="lph_59">Qual é a coisa mais romântica que te excita mais do que se poderia imaginar?</string>
    <string name="lph_6">Qual foi um momento em que te excitei sem sequer me aperceber?</string>
    <string name="lph_60">Que coisas gostarias que eu te dissesse durante os nossos momentos íntimos?</string>
    <string name="lph_61">Qual é a tua maneira de me mostrar que me desejas sem realmente dizer?</string>
    <string name="lph_62">Quando pensas em nós a fazer amor, qual é o detalhe que volta sempre à tua mente?</string>
    <string name="lph_63">Idealmente, quantas vezes por semana deveríamos fazê-lo?</string>
    <string name="lph_64">Segundo tu, qual é a duração ideal dos preliminares?</string>
    <string name="lph_65">Qual é o teu prazer secreto que não ousas confessar-me?</string>
    <string name="lph_66">Qual é o gesto ou palavra minha que te faz sempre sentir desejado(a)?</string>
    <string name="lph_67">Houve algum momento em que te surpreendeste a desejar algo novo comigo?</string>
    <string name="lph_68">O que te excita mais depressa?</string>
    <string name="lph_69">Onde gostas mais que eu te toque?</string>
    <string name="lph_7">Gostas quando eu gemo?</string>
    <string name="lph_70">Qual é o lugar mais inesperado onde já me desejaste?</string>
    <string name="lph_71">Qual é a coisa que sempre quiseste fazer mas nunca me disseste por medo que eu não gostasse?</string>
    <string name="lph_72">Que cor da minha roupa interior te faz desejar-me mais?</string>
    <string name="lph_73">Onde gostarias que eu te beijasse mais?</string>
    <string name="lph_74">Se eu tivesse de te dar desejo sem falar, o que esperarias de mim?</string>
    <string name="lph_75">Gostarias que eu te enviasse mais fotos sensuais minhas?</string>
    <string name="lph_76">Há algum lugar onde gostarias que eu te excitasse?</string>
    <string name="lph_77">Qual é a tua zona mais sensível durante os nossos momentos de ternura?</string>
    <string name="lph_78">Se criássemos juntos um momento perfeito para nos reconectarmos fisicamente, o que farias?</string>
    <string name="lph_79">Quando te sentes mais irresistível aos meus olhos?</string>
    <string name="lph_8">Já imaginaste um momento erótico comigo num lugar improvável?</string>
    <string name="lph_80">A minha presença já te deu vontade de mim sem eu dizer ou fazer nada especial?</string>
    <string name="lph_81">Qual é o meu olhar ou toque que achas irresistível?</string>
    <string name="lph_82">O que gostarias que eu vestisse na próxima vez que nos virmos?</string>
    <string name="lph_83">Preferes dar ou receber?</string>
    <string name="lph_84">És mais de abraços ou de beijos?</string>
    <string name="lph_85">Qual é a coisa que eu faço que te excita e que esperas que eu nunca deixe de fazer?</string>
    <string name="lph_86">O que gostarias que eu te fizesse na nossa próxima relação?</string>
    <string name="lph_87">Se eu tivesse um minuto para te excitar, o que deveria fazer?</string>
    <string name="lph_88">O que em mim desperta o teu lado brincalhão?</string>
    <string name="lph_89">Achas que estou cada vez melhor a excitar-te?</string>
    <string name="lph_9">O que te faz desejar-me mais quando pensas em mim agora?</string>
    <string name="lph_90">Qual é a tua maneira preferida de iniciar um momento íntimo?</string>
    <string name="lph_91">O que poderíamos fazer para aumentar ainda mais o nosso desejo mútuo?</string>
    <string name="lph_92">Qual foi a surpresa erótica mais bonita que já tivemos na nossa relação?</string>
    <string name="lph_93">Se eu te pedisse para me guiar, onde me levarias no teu corpo?</string>
    <string name="lph_94">O que te faz querer manter-me perto de ti a noite toda?</string>
    <string name="lph_95">Se tivesses de me dar um conselho para te excitar ainda mais, o que me dirias?</string>
    <string name="lph_96">O que eu faço que gostas de observar?</string>
    <string name="lph_97">Preferes descrever o que gostarias de experimentar na cama em pessoa ou por mensagem?</string>
    <string name="lph_98">Preferes planear quando fazemos amor ou que seja mais espontâneo?</string>
    <string name="lph_99">Qual é a forma mais subtil de eu te mostrar o meu desejo por ti?</string>
    <string name="manage_subscription">Gerir subscrição</string>
    <string name="max_64_questions">Máx. 64 perguntas (categoria gratuita)</string>
    <string name="me_10">Há alguma fragilidade que gostarias de poder partilhar comigo sem receio?</string>
    <string name="me_100">O que nunca queres perder na nossa relação?</string>
    <string name="me_101">O que te faz sentir que podes ser totalmente tu próprio comigo?</string>
    <string name="me_102">Se a nossa relação tivesse um símbolo, qual seria e porquê?</string>
    <string name="me_103">Como poderia respeitar melhor o teu ritmo na nossa relação?</string>
    <string name="me_104">O que gostarias que eu compreendesse melhor sobre a tua forma de amar?</string>
    <string name="me_105">Que pergunta gostarias que eu te fizesse mais vezes?</string>
    <string name="me_106">Como podes ajudar-me a expressar-me melhor contigo?</string>
    <string name="me_107">Que dificuldade futura gostarias que estivéssemos prontos para enfrentar juntos?</string>
    <string name="me_108">Como podes sentir-te mais livre no nosso casal sem te afastares?</string>
    <string name="me_109">Há algo que poderíamos fazer para reencantar o nosso quotidiano?</string>
    <string name="me_11">O que te ajuda a sentires-te ouvido na nossa relação?</string>
    <string name="me_110">Quando sentes que o nosso amor é mais forte?</string>
    <string name="me_111">Se eu te desse mais espaço, o que farias com ele?</string>
    <string name="me_112">Que sonho te parece mais possível desde que estamos juntos?</string>
    <string name="me_113">O que sentes quando passamos por um silêncio prolongado entre nós?</string>
    <string name="me_114">O que gostarias que fizéssemos juntos para nos reconectarmos após um momento difícil?</string>
    <string name="me_115">Quando quiseste agradecer-me mas não o fizeste?</string>
    <string name="me_116">Que parte de ti mudou desde que estamos juntos?</string>
    <string name="me_117">Se eu te ouvisse ainda melhor, o que compreenderia sobre ti?</string>
    <string name="me_118">Que recordação nossa te ajuda a confiar no nosso futuro?</string>
    <string name="me_119">Quando te sentiste mais desejado por mim?</string>
    <string name="me_12">Há algum hábito que poderíamos criar juntos?</string>
    <string name="me_120">Qual seria a nossa música perfeita para nos reconciliarmos depois de um conflito?</string>
    <string name="me_121">Houve um momento em que te sentiste excluído das minhas prioridades?</string>
    <string name="me_122">Qual é a coisa mais bonita que gostarias de ouvir de mim?</string>
    <string name="me_123">Como gostarias que eu reagisse quando estás zangado?</string>
    <string name="me_124">Que momento contigo te fez pensar: \'És a pessoa certa\'?</string>
    <string name="me_125">Há uma parte de ti que ainda não me revelaste?</string>
    <string name="me_126">Qual é a coisa mais importante que gostarias que eu recordasse de ti?</string>
    <string name="me_127">Como gostarias que celebrássemos juntos as nossas pequenas vitórias?</string>
    <string name="me_128">O que te faz sorrir quando pensas em nós?</string>
    <string name="me_129">Que hábito em comum gostarias que desenvolvêssemos?</string>
    <string name="me_13">Quando sentiste que eu te compreendi sem dizeres uma palavra?</string>
    <string name="me_130">Há algo que gostarias que deixássemos de fazer juntos?</string>
    <string name="me_131">Que momento da nossa relação te fez crescer mais?</string>
    <string name="me_132">Como podes ajudar-me a ser mais paciente contigo?</string>
    <string name="me_133">O que mais aprecias na minha forma de te amar?</string>
    <string name="me_134">Se fizéssemos uma promessa para os próximos 10 anos, qual seria?</string>
    <string name="me_135">O que te faz querer construir um futuro comigo?</string>
    <string name="me_136">Que desafio gostarias que enfrentássemos juntos este ano?</string>
    <string name="me_137">Como gostarias que lidássemos com os nossos desentendimentos no futuro?</string>
    <string name="me_138">O que nunca queres que eu esqueça sobre ti?</string>
    <string name="me_139">Que momento da nossa relação merecia ser mais celebrado?</string>
    <string name="me_14">Qual foi a coisa mais bonita que aprendeste com a nossa relação?</string>
    <string name="me_140">Como poderia apoiar-te melhor nos teus momentos difíceis?</string>
    <string name="me_141">Que parte da nossa história gostarias de reescrever?</string>
    <string name="me_142">O que te faz sentir mais ligado a mim?</string>
    <string name="me_143">Que aspecto da nossa relação te deixa mais orgulhoso?</string>
    <string name="me_144">Como gostarias que evoluíssemos juntos nos próximos anos?</string>
    <string name="me_145">O que gostarias que fizéssemos de forma mais espontânea?</string>
    <string name="me_146">Que recordação de nós gostarias de criar nos próximos meses?</string>
    <string name="me_147">Como posso honrar melhor as tuas necessidades na nossa relação?</string>
    <string name="me_148">Que verdade sobre o nosso casal gostarias que aceitássemos juntos?</string>
    <string name="me_149">O que te faz sentir que o nosso amor é único?</string>
    <string name="me_15">Houve algum momento em que gostarias que eu tivesse estado mais presente?</string>
    <string name="me_150">Que sonho gostarias que realizássemos juntos antes do final do ano?</string>
    <string name="me_151">Como gostarias que nos redescobríssemos um ao outro?</string>
    <string name="me_152">Que hábito eu poderia mudar para te deixar mais feliz?</string>
    <string name="me_153">O que te dá confiança na nossa capacidade de superar obstáculos?</string>
    <string name="me_154">Que momento de ternura entre nós te marcou mais?</string>
    <string name="me_155">Como gostarias que nos apoiássemos nos nossos projetos?</string>
    <string name="me_156">Que coisa gostarias que partilhássemos mais?</string>
    <string name="me_157">Que aspeto da nossa intimidade gostarias de aprofundar?</string>
    <string name="me_158">Como posso mostrar-te melhor que me importo contigo?</string>
    <string name="me_159">Que lição importante a nossa relação te ensinou?</string>
    <string name="me_16">Como poderia apoiar melhor os teus sonhos ou projetos?</string>
    <string name="me_160">O que te faz sentir que sou a pessoa certa para ti?</string>
    <string name="me_161">Como gostarias que cultivássemos a nossa cumplicidade diária?</string>
    <string name="me_162">Que promessa gostarias que renovássemos regularmente?</string>
    <string name="me_163">O que te faz dizer que o nosso amor vale todos os esforços?</string>
    <string name="me_164">Que mudança positiva gostarias de trazer para a nossa relação?</string>
    <string name="me_165">Como posso respeitar melhor o teu ritmo e as tuas necessidades?</string>
    <string name="me_166">Que tradição gostarias que criássemos juntos?</string>
    <string name="me_167">O que te faz sentir verdadeiramente ouvido por mim?</string>
    <string name="me_168">Que momento do nosso quotidiano gostarias de tornar mais especial?</string>
    <string name="me_169">Como gostarias que nos lembrássemos do porquê de nos amarmos?</string>
    <string name="me_17">Que gesto simples tem mais valor para ti no nosso dia a dia?</string>
    <string name="me_170">O que gostarias que melhorássemos na nossa comunicação?</string>
    <string name="me_171">O que te faz sentir que formamos uma verdadeira equipa?</string>
    <string name="me_172">Que aspeto da nossa relação gostarias de preservar a todo o custo?</string>
    <string name="me_173">Como posso mostrar-te melhor que és a minha prioridade?</string>
    <string name="me_174">Que surpresa gostarias de me fazer para nos aproximarmos?</string>
    <string name="me_175">O que te faz querer continuar a crescer comigo?</string>
    <string name="me_176">Que momento difícil nos tornou mais unidos?</string>
    <string name="me_177">Como gostarias que celebrássemos o nosso amor no dia a dia?</string>
    <string name="me_178">Que parte de ti gostarias que eu ainda descobrisse?</string>
    <string name="me_179">O que te faz sentir que a nossa relação é preciosa?</string>
    <string name="me_18">Alguma vez tiveste medo de me perder? Porquê?</string>
    <string name="me_180">Que objetivo comum gostarias que definíssemos?</string>
    <string name="me_181">Como posso mostrar-te melhor a minha gratidão pelo teu amor?</string>
    <string name="me_182">Que hábito gostarias que abandonássemos para ficarmos mais próximos?</string>
    <string name="me_183">O que te faz sentir que eu te compreendo de verdade?</string>
    <string name="me_184">Que momento de alegria gostarias que revivêssemos juntos?</string>
    <string name="me_185">Como gostarias que nos apoiássemos nos momentos de dúvida?</string>
    <string name="me_186">Que qualidade minha te ajuda a sentir-te amado?</string>
    <string name="me_187">O que te faz acreditar no nosso futuro juntos?</string>
    <string name="me_188">Que gesto simples poderia melhorar o nosso dia a dia?</string>
    <string name="me_189">Como gostarias que preservássemos a magia da nossa relação?</string>
    <string name="me_19">O que sentes quando discutimos?</string>
    <string name="me_190">Que coisa gostarias que experimentássemos juntos?</string>
    <string name="me_191">O que te faz sentir que o nosso amor é autêntico?</string>
    <string name="me_192">Que momento de silêncio entre nós te pareceu mais forte?</string>
    <string name="me_193">Como posso acompanhar-te melhor nos teus desafios pessoais?</string>
    <string name="me_194">Que parte da nossa história gostarias que contássemos aos nossos filhos?</string>
    <string name="me_195">O que te faz sentir que estamos a crescer juntos?</string>
    <string name="me_196">Que sonho louco gostarias que perseguíssemos juntos?</string>
    <string name="me_197">Como gostarias que recuperássemos o ritmo quando estagnamos?</string>
    <string name="me_198">Que verdade sobre mim gostarias que eu aceitasse melhor?</string>
    <string name="me_199">O que te faz sentir que a nossa relação está equilibrada?</string>
    <string name="me_2">O que gostarias que mudássemos para nos ouvirmos melhor?</string>
    <string name="me_20">Que qualidade minha te ajuda a sentir-te em segurança?</string>
    <string name="me_200">Que momento da nossa relação gostarias que imortalizássemos?</string>
    <string name="me_201">Como gostarias que nos lembrássemos dos nossos começos juntos?</string>
    <string name="me_202">Que lição de amor gostarias que transmitíssemos aos outros?</string>
    <string name="me_203">O que te faz sentir que sou o teu complemento ideal?</string>
    <string name="me_204">Que desafio da relação gostarias que superássemos juntos?</string>
    <string name="me_205">Como posso honrar melhor a confiança que depositas em mim?</string>
    <string name="me_206">Que hábito de amor gostarias que cultivássemos?</string>
    <string name="me_207">O que te faz sentir que o nosso vínculo é indestrutível?</string>
    <string name="me_208">Que momento da nossa relação te fez evoluir mais?</string>
    <string name="me_209">Como gostarias que nos preparássemos para os desafios futuros?</string>
    <string name="me_21">Há algo que nunca ousaste perguntar-me?</string>
    <string name="me_210">Que parte do nosso amor gostarias que explorássemos mais?</string>
    <string name="me_211">O que te faz sentir que fomos feitos um para o outro?</string>
    <string name="me_212">Que ritual gostarias que criássemos para nos reconectarmos?</string>
    <string name="me_213">Como posso mostrar-te melhor que a tua felicidade me importa?</string>
    <string name="me_214">Que promessa gostarias que fizéssemos para o futuro?</string>
    <string name="me_215">O que te faz sentir que o nosso amor merece todos os esforços?</string>
    <string name="me_216">Que aspeto da nossa relação gostarias que celebrássemos mais vezes?</string>
    <string name="me_217">Como gostarias que nos lembrássemos desta fase da nossa vida?</string>
    <string name="me_218">Que qualidade gostarias que desenvolvêssemos juntos?</string>
    <string name="me_219">O que te faz sentir que sou o teu refúgio?</string>
    <string name="me_22">Como reages quando te sentes incompreendido por mim?</string>
    <string name="me_220">Que momento de cumplicidade gostarias que recriássemos?</string>
    <string name="me_221">Como posso mostrar-te melhor que és insubstituível?</string>
    <string name="me_222">Que aventura gostarias que vivêssemos juntos?</string>
    <string name="me_223">O que te faz sentir que a nossa história é extraordinária?</string>
    <string name="me_224">Que mudança na nossa rotina poderia aproximar-nos mais?</string>
    <string name="me_225">Como gostarias que nos disséssemos novamente o nosso amor?</string>
    <string name="me_226">Que parte do nosso futuro mais te entusiasma?</string>
    <string name="me_227">O que te faz sentir que estamos a evoluir na direção certa?</string>
    <string name="me_228">Que momento da nossa relação gostarias que prolongássemos?</string>
    <string name="me_229">Como posso mostrar-te melhor que escolho amar-te todos os dias?</string>
    <string name="me_23">O que gostarias que fizéssemos mais vezes juntos?</string>
    <string name="me_230">Que lição da nossa relação gostarias que nunca esquecêssemos?</string>
    <string name="me_231">O que te faz sentir que o nosso amor é maduro?</string>
    <string name="me_232">Que sonho partilhado gostarias que realizássemos primeiro?</string>
    <string name="me_233">Como gostarias que nos apoiássemos nos nossos projetos individuais?</string>
    <string name="me_234">Que tradição de casal gostarias que inventássemos?</string>
    <string name="me_235">O que te faz sentir que eu realmente te vejo?</string>
    <string name="me_236">Que momento da nossa relação te deu mais esperança?</string>
    <string name="me_237">Como gostarias que lidássemos com as nossas diferenças?</string>
    <string name="me_238">Que parte da nossa intimidade emocional gostarias de aprofundar?</string>
    <string name="me_239">O que te faz sentir que estamos a criar algo bonito juntos?</string>
    <string name="me_24">O que mais te toca quando falo de ti para os outros?</string>
    <string name="me_240">Que aspeto do nosso amor gostarias que protegêssemos mais?</string>
    <string name="me_241">Como posso mostrar-te melhor que és a minha prioridade absoluta?</string>
    <string name="me_242">Que surpresa gostarias que nos déssemos mutuamente?</string>
    <string name="me_243">O que te faz sentir que a nossa relação é um presente?</string>
    <string name="me_244">Que momento do nosso quotidiano gostarias de transformar em ritual?</string>
    <string name="me_245">Como gostarias que nos lembrássemos dos nossos valores comuns?</string>
    <string name="me_246">Que parte da nossa história de amor te deixa mais orgulhoso?</string>
    <string name="me_247">O que te faz sentir que estamos a construir algo duradouro?</string>
    <string name="me_248">Que desafio gostarias que transformássemos numa oportunidade de crescimento?</string>
    <string name="me_249">Como posso mostrar-te melhor que o teu bem-estar me importa?</string>
    <string name="me_25">Como sabes que te amo, mesmo quando não o digo?</string>
    <string name="me_250">Que promessa gostarias que renovássemos todos os anos?</string>
    <string name="me_251">O que te faz sentir que o nosso amor ultrapassa todas as dificuldades?</string>
    <string name="me_252">Que momento da nossa relação gostarias que saboreássemos mais?</string>
    <string name="me_253">Como gostarias que cultivássemos a nossa gratidão mútua?</string>
    <string name="me_254">Que qualidade da nossa relação gostarias que transmitíssemos aos outros?</string>
    <string name="me_255">O que te faz sentir que sou o teu parceiro de vida ideal?</string>
    <string name="me_256">Que legado de amor gostarias que deixássemos juntos?</string>
    <string name="me_26">Já precisaste de espaço e não soubeste como dizer-me?</string>
    <string name="me_27">Que hábito poderia aproximar-nos ainda mais?</string>
    <string name="me_28">O que te ajuda a perdoar numa relação?</string>
    <string name="me_29">Já sentiste alguma vez que não eras suficiente na nossa relação?</string>
    <string name="me_3">Quando sentiste que estavas totalmente em sintonia comigo na nossa relação?</string>
    <string name="me_30">Se tivéssemos de escrever uma carta de amor juntos, o que gostarias que dissesse?</string>
    <string name="me_31">Que experiência partilhada te marcou mais?</string>
    <string name="me_32">O que gostarias que eu tivesse feito de forma diferente num dia importante?</string>
    <string name="me_33">Se o nosso amor fosse uma estação do ano, qual seria e porquê?</string>
    <string name="me_34">Há alguma verdade difícil que gostarias que enfrentássemos juntos?</string>
    <string name="me_35">O que faço sem perceber que te toca profundamente?</string>
    <string name="me_36">Que atividade te faz sentir mais ligado a mim?</string>
    <string name="me_37">Como gostarias que eu te tranquilizasse quando tens dúvidas?</string>
    <string name="me_38">Se tivéssemos de fazer uma pausa na nossa relação, o que gostarias que eu entendesse?</string>
    <string name="me_39">Há alguma emoção que aches difícil de expressar comigo?</string>
    <string name="me_4">Que gesto simples da minha parte iluminaria o teu dia, mesmo sem eu perceber?</string>
    <string name="me_40">O que te faz sentir totalmente aceite por mim?</string>
    <string name="me_41">Qual é a tua maior insegurança na nossa relação?</string>
    <string name="me_42">Como posso mostrar-te melhor que estou realmente a ouvir-te?</string>
    <string name="me_43">O que gostarias de construir comigo este ano?</string>
    <string name="me_44">Se fizéssemos terapia de casal, qual seria o primeiro tema a abordar?</string>
    <string name="me_45">Há uma memória nossa que revives muitas vezes na tua mente?</string>
    <string name="me_46">Que parte da nossa história mereceria ser contada num filme?</string>
    <string name="me_47">Que moment difícil nos tornou mais fortes?</string>
    <string name="me_48">Quando te sentes mais amado por mim?</string>
    <string name="me_49">O que gostarias que fizéssemos para manter a magia entre nós?</string>
    <string name="me_5">O que achas que torna a nossa história diferente de todas as outras?</string>
    <string name="me_50">Como podes ajudar-me a ser uma melhor versão de mim próprio?</string>
    <string name="me_51">O que gostarias que tentássemos juntos, só por diversão?</string>
    <string name="me_52">Há alguma palavra ou frase que gostarias que eu dissesse mais vezes?</string>
    <string name="me_53">Qual foi o momento em que mais sentiste a nossa cumplicidade?</string>
    <string name="me_54">Há um lugar que simbolize o nosso amor para ti?</string>
    <string name="me_55">Como poderia amar-te melhor, sem que tivesses de pedir?</string>
    <string name="me_56">O que poderia fortalecer ainda mais a nossa confiança?</string>
    <string name="me_57">Se escrevêssemos as nossas próprias regras de amor, o que colocarias em primeiro lugar?</string>
    <string name="me_58">Há algo que fazes por mim e que eu não noto?</string>
    <string name="me_59">Que pequena coisa poderia melhorar a nossa vida a dois?</string>
    <string name="me_6">Como imaginas que a nossa cumplicidade vai evoluir nos próximos anos?</string>
    <string name="me_60">Que momento entre nós te fez querer comprometer-te ainda mais?</string>
    <string name="me_61">Quando sentiste que formávamos uma verdadeira equipa?</string>
    <string name="me_62">Que momento simples da nossa vida te deixa feliz sem razão especial?</string>
    <string name="me_63">O que te faz querer continuar comprometido com a nossa relação?</string>
    <string name="me_64">Que dificuldade fortaleceu o teu amor por mim?</string>
    <string name="me_65">Se pudesses dizer-me uma verdade difícil sem medo, qual seria?</string>
    <string name="me_66">Há algo que eu faça que te faça sentir menos amado?</string>
    <string name="me_67">Qual é a promessa mais bonita que gostarias que fizéssemos?</string>
    <string name="me_68">Como imaginas um momento perfeito a dois?</string>
    <string name="me_69">Que ferida do passado poderias ajudar-me a curar?</string>
    <string name="me_7">Se a nossa relação fosse uma cena de filme, qual a representaria melhor?</string>
    <string name="me_70">Há algo que gostarias que esquecêssemos para recomeçarmos mais fortes?</string>
    <string name="me_71">Qual é a maior lição que a nossa relação te ensinou?</string>
    <string name="me_72">Quando estás triste, o que esperas de mim sem o dizeres?</string>
    <string name="me_73">Que verdade sobre ti gostarias que eu compreendesse melhor?</string>
    <string name="me_74">O que poderíamos celebrar mais vezes juntos?</string>
    <string name="me_75">Como podes mostrar-me o teu amor de uma forma nova?</string>
    <string name="me_76">Há uma discussão do passado que nunca ultrapassaste realmente?</string>
    <string name="me_77">O que torna a nossa intimidade única aos teus olhos?</string>
    <string name="me_78">Se tivéssemos de reinventar a nossa rotina, por onde começarias?</string>
    <string name="me_79">Que palavra te derrete quando eu a digo?</string>
    <string name="me_8">O que poderia aprender a fazer para te amar de forma ainda mais verdadeira?</string>
    <string name="me_80">Que situação te faz sentir posto de lado na nossa relação?</string>
    <string name="me_81">Que hábito te dá confiança na força do nosso vínculo?</string>
    <string name="me_82">Como a nossa relação influenciou a tua visão do amor?</string>
    <string name="me_83">Que parte da tua vulnerabilidade gostarias que eu protegesse mais?</string>
    <string name="me_84">Que coisa simples pode aliviar uma tensão entre nós?</string>
    <string name="me_85">O que faço às vezes sem perceber que te magoa?</string>
    <string name="me_86">Que frase devíamos dizer um ao outro mais vezes?</string>
    <string name="me_87">Como descreverias o nosso amor a alguém que não nos conhece?</string>
    <string name="me_88">Que mudança na nossa relação te fez mais bem?</string>
    <string name="me_89">Há um lugar onde gostarias que fôssemos para reacender o nosso vínculo?</string>
    <string name="me_9">Que tipo de atenção tocaria mais o teu coração do que qualquer presente?</string>
    <string name="me_90">O que observas em mim quando não digo nada mas sinto muito?</string>
    <string name="me_91">O que mais te faz querer confiar em mim?</string>
    <string name="me_92">Como sabes que estou sempre lá para ti, mesmo em silêncio?</string>
    <string name="me_93">Se nos conhecêssemos hoje, o que gostarias que eu soubesse logo no início?</string>
    <string name="me_94">Que momento de silêncio entre nós te pareceu mais forte do que palavras?</string>
    <string name="me_95">Que coisa nunca dizes mas seria importante eu ouvir?</string>
    <string name="me_96">Como gostarias que nos apoiássemos mais quando temos dúvidas?</string>
    <string name="me_97">Quando foi a última vez que te sentiste profundamente compreendido por mim?</string>
    <string name="me_98">Se eu tivesse de te surpreender amanhã, o que te tocaria de verdade?</string>
    <string name="me_99">Quando sentiste necessidade de te aproximares de mim sem ousares dizer?</string>
    <string name="memories_appear_map">Todos os teus momentos especiais aparecerão aqui no mapa.</string>
    <string name="memory_box_description">Porque cada memória merece o seu lugar. Junta os teus momentos mais bonitos num diário íntimo, único e partilhado, só para vocês dois.</string>
    <string name="memory_box_feature">✓ Cria a tua caixa de memórias</string>
    <string name="memory_description_placeholder">Descreve o que tornou este momento especial</string>
    <string name="memory_title_placeholder">Título da tua memória</string>
    <string name="messaging_space_creation">Teu chat está sendo criado...</string>
    <string name="minutes">minutos</string>
    <string name="miss_you_so_much">Tenho tantas saudades tuas</string>
    <string name="missing_auth_token">Token de autenticação em falta</string>
    <string name="month_april">Abril</string>
    <string name="month_august">Agosto</string>
    <string name="month_december">Dezembro</string>
    <string name="month_february">Fevereiro</string>
    <string name="month_january">Janeiro</string>
    <string name="month_july">Julho</string>
    <string name="month_june">Junho</string>
    <string name="month_march">Março</string>
    <string name="month_may">Maio</string>
    <string name="month_november">Novembro</string>
    <string name="month_october">Outubro</string>
    <string name="month_september">Setembro</string>
    <string name="months_plural">meses</string>
    <string name="months_singular">mês</string>
    <string name="more_than_2000_questions">Mais de 1800 perguntas para fazer à tua alma gémea</string>
    <string name="more_than_days">Mais de</string>
    <string name="my_favorites">Os meus favoritos</string>
    <string name="name">Nome</string>
    <string name="name_label">Nome:</string>
    <string name="name_placeholder">Escreve o teu primeiro nome</string>
    <string name="name_step_description">Esta informação vai ajudar-nos a personalizar a tua experiência.</string>
    <string name="name_step_title">Como te chamas?</string>
    <string name="network_error">Erro de rede</string>
    <string name="new_cards">novas cartas</string>
    <string name="new_cards_added">Novas cartas adicionadas!</string>
    <string name="new_features_unlocked">Novas funcionalidades desbloqueadas</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="no_accessible_photos">Sem fotos acessíveis</string>
    <string name="no_accessible_photos_title">Nenhuma foto acessível</string>
    <string name="no_commitment_cancel_anytime">Sem compromisso, cancela quando quiseres</string>
    <string name="no_events_today">Sem eventos hoje</string>
    <string name="no_favorites_yet">Ainda sem favoritos</string>
    <string name="no_image">Sem imagem</string>
    <string name="no_partner_connected">Nenhum parceiro conectado</string>
    <string name="no_payment_required_now">Inicia o teu teste — sem custos hoje</string>
    <string name="no_photos_accessible">Sem fotos acessíveis</string>
    <string name="no_premium_access">Sem acesso Premium</string>
    <string name="no_products_available">Nenhum produto disponível. Verifica a tua ligação.</string>
    <string name="no_purchase_to_restore">Nenhuma compra para restaurar</string>
    <string name="no_question_available">Nenhuma pergunta disponível</string>
    <string name="no_relationship_date">Data de relação não definida</string>
    <string name="not_authorized">Não estás autorizado a realizar esta ação</string>
    <string name="notification_daily_21h">Notificação diária às 21h</string>
    <string name="notification_daily_reminder_body">Tua pergunta diária está pronta! Conecte-se com teu parceiro.</string>
    <string name="notification_daily_reminder_title">💕 Pergunta do Dia</string>
    <string name="notification_new_message_title">💬 Nova mensagem</string>
    <string name="notification_permission_denied_message">Para receber perguntas diárias, tu precisas activar as notificações nas configurações do teu telemóvel.</string>
    <string name="notification_permission_denied_onboarding_message">Tu podes activar as notificações depois em Ajustes para receber perguntas diárias.</string>
    <string name="notification_permission_denied_title">Notificações desativadas</string>
    <string name="notification_permission_explanation">Enviaremos uma notificação todos os dias às 21h contigoa pergunta diária.</string>
    <string name="notification_permission_rationale">O Love2Love envia-lhe notificações quando o seu parceiro lhe envia uma mensagem. Pode desactivar estas notificações em qualquer altura nas definições.</string>
    <string name="notifications_activated">Notificações ativadas!</string>
    <string name="notifications_status_no_partner">Conecte o parceiro primeiro</string>
    <string name="notifications_status_partner_needs">Parceiro precisa de notificações</string>
    <string name="notifications_status_ready">Pronto!</string>
    <string name="notifications_status_unknown">Status desconhecido</string>
    <string name="notifications_status_user_needs">Activar notificações</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on_count">de</string>
    <string name="on_me">mim</string>
    <string name="onboarding_daily_question_benefits">Construa conversas mais profundas, descubra coisas novas um sobre o outro e criem momentos diários de conexão.</string>
    <string name="onboarding_daily_question_subtitle">Receba perguntas diárias para fortalecer teu relacionamento</string>
    <string name="onboarding_daily_question_title">Mantenha-se conectado todos os dias</string>
    <string name="onboarding_notification_explanation">Tu podes alterar essa configuração mais tarde nas configurações do teu telemóvel.</string>
    <string name="one_more_step">SÓ MAIS UM PASSO!</string>
    <string name="open_settings">Abrir Definições</string>
    <string name="open_settings_button">Abrir definições</string>
    <string name="others">outros...</string>
    <string name="our_distance">A nossa distância: </string>
    <string name="our_journal">O nosso diário</string>
    <string name="pack_completed">Completaste o pack.</string>
    <string name="pack_name">o pack...</string>
    <string name="partner">Parceiro</string>
    <string name="partner_code">Código de parceiro</string>
    <string name="partner_connected">Parceiro conectado:</string>
    <string name="partner_connected_status">👥 Parceiro conectado</string>
    <string name="partner_location_request">Pede ao teu parceiro para fazer o mesmo e ativar a localização, caso contrário a distância entre vocês não poderá ser calculada.</string>
    <string name="partner_name">Parceiro:</string>
    <string name="partner_no_payment">O teu parceiro não terá de pagar nada</string>
    <string name="partner_not_connected">Parceiro não conectado</string>
    <string name="partner_shared_by">Partilhado por: %@</string>
    <string name="partner_status">👥 Estado do Parceiro</string>
    <string name="partner_status_title">👥 Estado do Parceiro</string>
    <string name="partner_turn">É a vez do teu parceiro</string>
    <string name="paywall_continue_button">Desbloquear acesso premium</string>
    <string name="paywall_page_title_questions">Perguntas Diárias</string>
    <string name="paywall_questions_subtitle">Todos os dias, uma nova pergunta para fortalecer teu relacionamento, explorar tuas emoções e criar memórias profundas com teu parceiro. Tuas novas perguntas estão esperando por ti.</string>
    <string name="paywall_questions_title">Tu chegou ao fim das tuas 3 perguntas gratuitas 💌</string>
    <string name="per_user_per">/ utilizador /</string>
    <string name="period_month">mês</string>
    <string name="period_week">semana</string>
    <string name="permission">Permissão</string>
    <string name="permission_location">Permissão de localização</string>
    <string name="permission_photos">Permissão de acesso às fotos</string>
    <string name="photo_access_add_photos">Para adicionar fotos, autoriza o acesso nas definições</string>
    <string name="photo_access_denied_message">O acesso à galeria é necessário para adicionar uma foto de perfil. Ativa-o nas definições do dispositivo.</string>
    <string name="photo_access_denied_message_menu">O acesso à galeria é necessário para mudar a tua foto de perfil. Ativa-o nas definições do dispositivo.</string>
    <string name="photo_access_description">O Love2Love só acederá às fotos que autorizares</string>
    <string name="photo_access_error_generic">Erro de acesso à galeria</string>
    <string name="photo_access_permission">Permissão de acesso às fotos</string>
    <string name="photo_access_required">É necessário acesso às fotos</string>
    <string name="photo_permission_message">Para usar esta funcionalidade, autoriza o acesso às fotos nas Definições.</string>
    <string name="photo_permission_rationale">O Love2Love precisa de aceder às suas fotografias para lhe permitir personalizar o seu perfil e adicionar imagens às vossas memórias partilhadas no diário do casal.</string>
    <string name="plan_monthly_free_trial">Mensal - 3 dias grátis</string>
    <string name="plan_monthly_price">14,99€</string>
    <string name="plan_monthly_price_per_user">7,50€</string>
    <string name="plan_weekly">Semanal</string>
    <string name="plan_weekly_price">4,99€</string>
    <string name="plan_weekly_price_per_user">2,50€</string>
    <string name="plus_description">Toca no botão + no canto superior esquerdo para adicionar um novo widget.</string>
    <string name="prad_10">Qual foi a coisa mais estúpida que já fizeste por preguiça?</string>
    <string name="prad_100">Qual foi o momento mais estúpido em que tentaste ser maduro mas agiste como uma criança?</string>
    <string name="prad_101">Se pudesses substituir todas as janelas por outra coisa, o que escolherias?</string>
    <string name="prad_102">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para que o teu animal de estimação te perdoasse?</string>
    <string name="prad_103">Se tivesses de criar uma aula de culinária com ingredientes completamente loucos, como seria?</string>
    <string name="prad_104">Qual foi o momento mais embaraçoso em que tentaste fazer algo artístico mas correu muito mal?</string>
    <string name="prad_105">Se pudesses dar a um objeto da casa de banho uma função completamente diferente, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_106">Qual foi a coisa mais absurda que já fizeste para te destacares numa multidão?</string>
    <string name="prad_107">Se tivesses de criar um teatro onde os atores só pudessem sussurrar, como seria?</string>
    <string name="prad_108">Qual foi o momento mais estúpido em que tentaste ser generoso mas correu mal?</string>
    <string name="prad_109">Se pudesses substituir todas as torneiras por outra forma de obter água, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_11">Se tivesses de criar uma nova dança inspirada numa atividade diária, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_110">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para criar memórias?</string>
    <string name="prad_111">Se tivesses de criar uma biblioteca com um conceito completamente maluco, como seria?</string>
    <string name="prad_112">Qual foi o momento mais embaraçoso em que tentaste ser espontâneo mas planeaste tudo?</string>
    <string name="prad_113">Se a tua vida tivesse um bónus de falhanços, qual seria o momento mais épico?</string>
    <string name="prad_114">Se pudesses conversar com um objeto, qual escolherias e porquê?</string>
    <string name="prad_115">Se pudesses criar um sabor de gelado inspirado na tua personalidade, como se chamaria?</string>
    <string name="prad_116">Se pudesses ter uma personagem fictícia como colega de casa, quem escolherias e porquê?</string>
    <string name="prad_117">Que som de animal consegues imitar melhor? Quero ouvir!!</string>
    <string name="prad_118">Qual foi a razão mais ridícula pela qual rebentaste a rir numa situação séria?</string>
    <string name="prad_119">Se pudesses falar com o teu \'eu\' do passado, que conselho hilariante ele te daria?</string>
    <string name="prad_12">Qual foi o momento mais constrangedor em que te apanharam a falar sozinho?</string>
    <string name="prad_120">Que letra de música já ouviste mal e cantaste cheio de confiança?</string>
    <string name="prad_121">Qual foi a coisa mais engraçada que já fiz desde que estamos juntos?</string>
    <string name="prad_122">Se eu fosse uma pizza, qual seria a minha cobertura? E porquê?</string>
    <string name="prad_123">Se eu fosse um objeto, qual seria e porquê?</string>
    <string name="prad_124">Alguma vez tiveste um sonho tão engraçado que acordaste a rir?</string>
    <string name="prad_125">Conta-me qual foi o pior corte de cabelo que já tiveste.</string>
    <string name="prad_126">Conta-me uma vez em que tentaste ser discreto e foste apanhado.</string>
    <string name="prad_127">Conta-me uma vez em que te riste quando não devias mesmo.</string>
    <string name="prad_13">Se pudesses ter qualquer animal como meio de transporte, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_14">Qual foi a coisa mais ridícula que já compraste online às 3 da manhã?</string>
    <string name="prad_15">Se tivesses de inventar um novo desporto com objetos do dia a dia, como seria?</string>
    <string name="prad_16">Qual foi a desculpa mais criativa que inventaste para evitar um evento social?</string>
    <string name="prad_17">Se pudesses trocar a tua voz pela de outra pessoa durante um dia, quem escolherias?</string>
    <string name="prad_18">Qual foi a coisa mais estranha que já fizeste quando pensavas que estavas sozinho?</string>
    <string name="prad_19">Se tivesses de criar um novo emoji, como seria?</string>
    <string name="prad_2">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para evitar uma conversa constrangedora?</string>
    <string name="prad_20">Qual foi o momento mais absurdo em que rebentaste a rir?</string>
    <string name="prad_21">Se pudesses dar voz a um objeto inanimado, qual escolherias e porquê?</string>
    <string name="prad_22">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para impressionar alguém?</string>
    <string name="prad_23">Se tivesses de criar um concurso de TV completamente absurdo, qual seria a regra principal?</string>
    <string name="prad_24">Qual foi o momento mais embaraçoso em que confundiste alguém com outra pessoa?</string>
    <string name="prad_25">Se pudesses ter uma habilidade inútil mas impressionante, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_26">Qual foi a coisa mais estranha que fizeste por hábito sem te aperceberes?</string>
    <string name="prad_27">Se tivesses de inventar um emprego totalmente inútil, qual seria?</string>
    <string name="prad_28">Qual foi o momento mais absurdo em que fingiste saber algo que não sabias?</string>
    <string name="prad_29">Se pudesses trocar todos os elevadores por outro meio de transporte, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_3">Se tivesses de criar um perfume com o cheiro da tua personalidade, a que cheiraria?</string>
    <string name="prad_30">Qual foi a coisa mais ridícula que fizeste quando estiveste doente?</string>
    <string name="prad_31">Se tivesses de inventar uma nova tradição familiar completamente absurda, qual seria?</string>
    <string name="prad_32">Qual foi o momento mais embaraçoso em que pronunciaste mal uma palavra em público?</string>
    <string name="prad_33">Se pudesses fazer com que um som seguisse sempre alguém de quem não gostas, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_34">Qual foi a coisa mais estúpida que já fizeste a tentar parecer inteligente?</string>
    <string name="prad_35">Se tivesses de criar um restaurante com um conceito completamente louco, como seria?</string>
    <string name="prad_36">Qual foi o momento mais absurdo em que tentaste mentir aos teus pais?</string>
    <string name="prad_37">Se pudesses substituir todas as maçanetas por outra coisa, o que escolherias?</string>
    <string name="prad_38">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste a pensar que ninguém te via?</string>
    <string name="prad_39">Se tivesses de inventar um novo transporte público, como seria?</string>
    <string name="prad_4">Qual foi a mentira mais absurda que disseste em criança e em que acreditavas mesmo?</string>
    <string name="prad_40">Qual foi o momento mais embaraçoso em que foste apanhado a procrastinar?</string>
    <string name="prad_41">Se pudesses tornar enorme um objeto do dia a dia, qual escolherias para criar mais caos?</string>
    <string name="prad_42">Qual foi a coisa mais absurda que já fizeste para não ter de limpar?</string>
    <string name="prad_43">Se tivesses de criar um novo exercício físico inspirado numa atividade ridícula, qual seria?</string>
    <string name="prad_44">Qual foi o momento mais estúpido em que tentaste fazer algo que viste num filme?</string>
    <string name="prad_45">Se pudesses substituir todos os semáforos por outra coisa, o que escolherias?</string>
    <string name="prad_46">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste meio a dormir?</string>
    <string name="prad_47">Se tivesses de criar um concurso totalmente absurdo, qual seria a prova principal?</string>
    <string name="prad_48">Qual foi o momento mais constrangedor em que tentaste ser fixe mas tudo correu mal?</string>
    <string name="prad_49">Se pudesses mudar a textura de um alimento, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_5">Se pudesses trocar todas as buzinas dos carros por outro som, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_50">Qual foi a coisa mais estúpida que já fizeste para tentar poupar dinheiro?</string>
    <string name="prad_51">Se tivesses de criar uma loja com um conceito completamente louco, como seria?</string>
    <string name="prad_52">Qual foi o momento mais absurdo em que tentaste consertar algo e acabaste por estragar tudo?</string>
    <string name="prad_53">Se pudesses substituir todos os telefones por outro objeto para comunicar, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_54">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para impressionar os teus amigos?</string>
    <string name="prad_55">Se tivesses de criar um novo tipo de entretenimento baseado numa atividade aborrecida, qual seria?</string>
    <string name="prad_56">Qual foi o momento mais embaraçoso em que confundiste duas pessoas ao telefone?</string>
    <string name="prad_57">Se pudesses dar a uma peça de roupa uma função completamente inútil, qual seria?</string>
    <string name="prad_58">Qual foi a coisa mais absurda que já fizeste para chamar a atenção?</string>
    <string name="prad_59">Se tivesses de criar um novo jogo de tabuleiro com regras completamente malucas, como seria?</string>
    <string name="prad_6">Qual foi a coisa mais estranha que encontraste no teu frigorífico sem te lembrares de a ter posto lá?</string>
    <string name="prad_60">Qual foi o momento mais parvo em que tentaste fazer algo romântico mas correu mal?</string>
    <string name="prad_61">Se pudesses substituir todos os espelhos por outra coisa, o que escolherias?</string>
    <string name="prad_62">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para te vingar de alguém?</string>
    <string name="prad_63">Se tivesses de inventar uma disciplina totalmente inútil, qual seria?</string>
    <string name="prad_64">Qual foi o momento mais embaraçoso em que fingiste gostar de algo que detestavas?</string>
    <string name="prad_65">Se pudesses dar a um móvel uma função completamente diferente, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_66">Qual foi a coisa mais absurda que já fizeste para seres perdoado?</string>
    <string name="prad_67">Se tivesses de criar um novo festival com um tema completamente maluco, qual seria?</string>
    <string name="prad_68">Qual foi o momento mais estúpido em que tentaste fazer algo criativo mas foi um desastre?</string>
    <string name="prad_69">Se pudesses substituir todas as cadeiras por outro tipo de assento, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_7">Se tivesses de sobreviver uma semana apenas com os objetos que tens agora no bolso/saco, como te safavas?</string>
    <string name="prad_70">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para evitar alguém?</string>
    <string name="prad_71">Se tivesses de criar uma nova terapia baseada numa atividade ridícula, qual seria?</string>
    <string name="prad_72">Qual foi o momento mais embaraçoso em que contaste uma piada que não teve graça?</string>
    <string name="prad_73">Se pudesses dar personalidade a um eletrodoméstico, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_74">Qual foi a coisa mais absurda que já fizeste para tentar relaxar?</string>
    <string name="prad_75">Se tivesses de criar uma competição com regras totalmente malucas, como seria?</string>
    <string name="prad_76">Qual foi o momento mais estúpido em que tentaste ser heróico mas falhaste?</string>
    <string name="prad_77">Se pudesses substituir todas as escadas por outra forma de subir, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_78">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para fazer amigos?</string>
    <string name="prad_79">Se tivesses de criar um novo estilo de música a partir de sons do dia a dia, como seria?</string>
    <string name="prad_8">Qual foi o sonho mais estranho que já tiveste e de que ainda te lembras?</string>
    <string name="prad_80">Qual foi o momento mais embaraçoso em que tentaste dançar e todos ficaram a olhar?</string>
    <string name="prad_81">Se pudesses dar a um objeto de escritório uma função totalmente diferente, qual seria?</string>
    <string name="prad_82">Qual foi a coisa mais absurda que já fizeste a tentar aprender algo?</string>
    <string name="prad_83">Se tivesses de criar um novo tipo de férias com um conceito completamente louco, como seria?</string>
    <string name="prad_84">Qual foi o momento mais estúpido em que tentaste fazer algo sofisticado mas correu mal?</string>
    <string name="prad_85">Se pudesses substituir todas as portas por outro tipo de entrada, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_86">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para poupar tempo?</string>
    <string name="prad_87">Se tivesses de inventar um passatempo completamente inútil, qual seria?</string>
    <string name="prad_88">Qual foi o momento mais embaraçoso em que fingiste compreender algo que não entendias?</string>
    <string name="prad_89">Se pudesses dar a um animal de estimação uma habilidade humana, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_9">Se pudesses fazer com que uma comida gritasse quando a comessem, qual escolherias para criar o maior caos?</string>
    <string name="prad_90">Qual foi a coisa mais absurda que já fizeste para te motivar?</string>
    <string name="prad_91">Se tivesses de criar um restaurante onde tudo estivesse de pernas para o ar, como seria?</string>
    <string name="prad_92">Qual foi o momento mais estúpido em que tentaste fazer algo romântico para ti mesmo?</string>
    <string name="prad_93">Se pudesses substituir todas as camas por outro tipo de sítio para dormir, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_94">Qual foi a coisa mais ridícula que já fizeste para chamar a atenção de quem gostavas?</string>
    <string name="prad_95">Se tivesses de criar um desporto em que o objetivo fosse ser o mais lento possível, como seria?</string>
    <string name="prad_96">Qual foi o momento mais embaraçoso em que tentaste ser fixe diante dos teus pais mas correu mal?</string>
    <string name="prad_97">Se pudesses fazer um legume saber a sobremesa, qual escolherias?</string>
    <string name="prad_98">Qual foi a coisa mais absurda que já fizeste para evitar fazer algo importante?</string>
    <string name="prad_99">Se tivesses de criar um novo transporte movido a emoções, como funcionaria?</string>
    <string name="premium">Premium</string>
    <string name="premium_access">🎯 Acesso Premium:</string>
    <string name="premium_access_label">🎯 Acesso Premium:</string>
    <string name="premium_access_lost">Acesso Premium perdido</string>
    <string name="premium_categories_locked">Categorias Premium bloqueadas</string>
    <string name="premium_content_unavailable">Conteúdo Premium indisponível</string>
    <string name="premium_features_unlocked">Todas as categorias desbloqueadas</string>
    <string name="premium_shared_message">%@ partilhou a subscrição Premium contigo!\n\nAgora tens acesso a todas as funcionalidades premium.</string>
    <string name="premium_unlimited">Passa a Premium para criar memórias ilimitadas com o teu parceiro</string>
    <string name="premium_unlocked">Premium desbloqueado!</string>
    <string name="preparation_in_progress">A preparar...</string>
    <string name="previous">Anterior</string>
    <string name="privacy_message">Prometemos manter sempre as tuas informações pessoais privadas e seguras.</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidade</string>
    <string name="privacy_promise">Prometemos manter sempre as tuas informações pessoais privadas e seguras.</string>
    <string name="private_answer_note">O vosso parceiro não verá a vossa resposta</string>
    <string name="product_loading_error">Erro ao carregar o produto</string>
    <string name="product_loading_failed">Falha ao carregar o produto</string>
    <string name="product_not_available">Produto não disponível</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="pud_10">O que em ti nunca gostarias de mudar?</string>
    <string name="pud_100">Tens animais de estimação? Se sim, quais?</string>
    <string name="pud_101">Preferias ter cães ou gatos para o resto da tua vida?</string>
    <string name="pud_102">Acreditas em sonhos premonitórios?</string>
    <string name="pud_103">O que preferes em mim?</string>
    <string name="pud_104">Que gesto simples achas que pode transmitir muito amor?</string>
    <string name="pud_105">Qual foi a viagem mais incrível que fizeste?</string>
    <string name="pud_106">És do tipo que dá o primeiro passo?</string>
    <string name="pud_107">Qual é a tua definição de confiança num casal?</string>
    <string name="pud_108">Diz um país que sonhas realmente visitar.</string>
    <string name="pud_109">És mais do tipo de te abrires facilmente ou de levares o teu tempo?</string>
    <string name="pud_11">Quando foi a última vez que tiveste uma relação séria?</string>
    <string name="pud_110">Preferes acampar ou sair para dançar?</string>
    <string name="pud_111">Qual é uma coisa que te irrita sempre?</string>
    <string name="pud_112">Tens uma história que costumas contar muitas vezes?</string>
    <string name="pud_113">Qual é uma coisa que adoras no lugar onde vives?</string>
    <string name="pud_114">Qual é uma coisa que detestas no lugar onde vives?</string>
    <string name="pud_115">Que tipo de momentos simples te tornam profundamente feliz?</string>
    <string name="pud_116">Tens um medo relacionado com o amor que gostarias de superar?</string>
    <string name="pud_117">Qual é a tua maneira de seduzir alguém?</string>
    <string name="pud_118">Se pudesses receber apenas um presente, qual seria?</string>
    <string name="pud_119">Preferes receber um presente físico, um vale-presente ou dinheiro?</string>
    <string name="pud_12">Descreve-me a tua linguagem do amor.</string>
    <string name="pud_120">Descrever-te-ias como introvertido ou extrovertido?</string>
    <string name="pud_121">Se pudesses reviver um momento da tua vida, qual escolherias?</string>
    <string name="pud_122">Como sabes que estás a apaixonar-te?</string>
    <string name="pud_123">O que pode transformar um belo encontro numa relação profunda?</string>
    <string name="pud_124">Já sentiste que alguém lia em ti como num livro aberto?</string>
    <string name="pud_125">Qual é algo que sentes mas raramente expressas?</string>
    <string name="pud_126">Que frase já te emocionou ou tocou profundamente?</string>
    <string name="pud_127">Qual é o teu lugar preferido para relaxar?</string>
    <string name="pud_128">Preferes ir ao ginásio ou treinar em casa?</string>
    <string name="pud_129">Qual é uma coisa que alguém te poderia fazer e que nunca perdoarias?</string>
    <string name="pud_13">O que mudou a tua visão sobre os relacionamentos?</string>
    <string name="pud_130">Já foste traído por um amigo?</string>
    <string name="pud_131">O que preferes nos teus amigos?</string>
    <string name="pud_132">Como conheceste o teu melhor amigo?</string>
    <string name="pud_133">Queres ter filhos?</string>
    <string name="pud_134">O que te dá vontade de ter filhos?</string>
    <string name="pud_135">Se tivesses de escrever uma mensagem anónima para alguém que amas, o que dirias e a quem a enviarias?</string>
    <string name="pud_136">Queres casar-te?</string>
    <string name="pud_137">Qual foi o maior erro ou situação difícil em que já te encontraste?</string>
    <string name="pud_138">Preferes ir de férias para a praia ou para uma cidade dinâmica?</string>
    <string name="pud_139">Qual é o teu carro de sonho?</string>
    <string name="pud_14">Se tivesses de partir amanhã numa viagem romântica, para onde irias?</string>
    <string name="pud_140">Que emoção sentes mais vezes quando estás atraído por alguém?</string>
    <string name="pud_141">Que momento gostarias de reviver em câmara lenta?</string>
    <string name="pud_142">Qual é o teu livro preferido?</string>
    <string name="pud_143">Qual é o pior filme que já viste?</string>
    <string name="pud_144">O que aprendeste de mais valioso nas tuas relações passadas?</string>
    <string name="pud_145">Que pequeno detalhe pode fazer-te apaixonar por alguém?</string>
    <string name="pud_146">Que superpoder gostarias de ter?</string>
    <string name="pud_147">Qual é a coisa mais divertida que já fizeste com os teus amigos?</string>
    <string name="pud_148">És mais próximo da tua mãe ou do teu pai?</string>
    <string name="pud_149">Quem é o teu familiar preferido?</string>
    <string name="pud_15">Qual é o teu maior sonho na vida?</string>
    <string name="pud_150">Que parte de ti gostarias que alguém descobrisse verdadeiramente?</string>
    <string name="pud_151">Qual é a coisa mais impressionante que já fizeste?</string>
    <string name="pud_152">Qual é o teu hábito mais estranho?</string>
    <string name="pud_153">Que emoção gostarias de sentir mais numa relação?</string>
    <string name="pud_154">Qual é a tua maior fobia?</string>
    <string name="pud_155">Qual é a tua maneira mais bonita de mostrar \'gosto de ti\' sem palavras?</string>
    <string name="pud_156">O que aguardas com mais expectativa todos os anos?</string>
    <string name="pud_157">Preferes o inverno ou o verão?</string>
    <string name="pud_158">Sentes-te mais atraído por ações, olhares ou palavras?</string>
    <string name="pud_159">Que promessa gostarias de fazer ao teu futuro amor?</string>
    <string name="pud_16">O que farias de diferente na tua última relação, se pudesses?</string>
    <string name="pud_160">Qual é uma coisa que te causou muito stress mas afinal não era importante?</string>
    <string name="pud_161">O que achas que revela muito sobre uma pessoa com quem estás a sair?</string>
    <string name="pud_162">Já tiveste um crush por alguém que não gostava de ti?</string>
    <string name="pud_163">Em que momento sabes que está na hora de apresentar alguém à tua família?</string>
    <string name="pud_164">Sentes-te confortável com os silêncios quando estás com alguém de quem gostas?</string>
    <string name="pud_165">Se tivesses um dia livre sem nada para fazer, como o passarias?</string>
    <string name="pud_166">Se o teu coração pudesse falar, o que diria?</string>
    <string name="pud_167">Já perdeste alguém próximo de ti?</string>
    <string name="pud_168">Se tivesses três desejos, quais seriam?</string>
    <string name="pud_169">Qual era o teu desenho animado preferido em criança?</string>
    <string name="pud_17">Que música te toca o coração?</string>
    <string name="pud_170">Qual é a coisa mais nojenta que já comeste?</string>
    <string name="pud_171">Preferes jogar à Verdade ou Consequência?</string>
    <string name="pud_172">Qual é o teu ritual romântico preferido?</string>
    <string name="pud_173">Descreve o teu hambúrguer perfeito.</string>
    <string name="pud_174">Já conheceste uma pessoa famosa?</string>
    <string name="pud_175">Que música te dá vontade de te apaixonar?</string>
    <string name="pud_176">Que parte de ti costumas guardar para mais tarde numa relação?</string>
    <string name="pud_177">O que te deixa orgulhoso na tua forma de amar?</string>
    <string name="pud_178">Já amaste alguém em segredo?</string>
    <string name="pud_179">Achas que és uma pessoa competitiva?</string>
    <string name="pud_18">Se pudesses convidar qualquer pessoa do mundo para jantar, quem escolherias?</string>
    <string name="pud_180">Que cena de filme romântico te faz sonhar?</string>
    <string name="pud_181">Qual é o teu restaurante preferido?</string>
    <string name="pud_182">O que te dá vontade de beijar alguém?</string>
    <string name="pud_183">Que momento do teu passado farias de forma diferente?</string>
    <string name="pud_184">Há uma música que te traga sempre recordações?</string>
    <string name="pud_185">Se tivesses de ouvir uma música em loop, qual escolherias?</string>
    <string name="pud_186">Qual é algo que todos deviam viver pelo menos uma vez na vida?</string>
    <string name="pud_187">Procuras mais intensidade ou segurança no amor?</string>
    <string name="pud_188">Qual seria, para ti, a viagem mais romântica?</string>
    <string name="pud_189">Preferias ir esquiar ou surfar?</string>
    <string name="pud_19">Antes de fazer uma chamada, chegas a ensaiar o que vais dizer? Porquê?</string>
    <string name="pud_190">Qual é o apelido carinhoso que mais gostas?</string>
    <string name="pud_191">O que nunca queres esquecer numa história de amor?</string>
    <string name="pud_192">Como imaginas um começo saudável de amor?</string>
    <string name="pud_193">Que imagem tens de ti numa relação?</string>
    <string name="pud_194">Que celebridade seria, na tua opinião, a pior pessoa para um jantar?</string>
    <string name="pud_195">Em amor, és mais de declarações ou de gestos discretos?</string>
    <string name="pud_196">Que combinação de sabores é um pouco estranha mas adoras?</string>
    <string name="pud_197">Qual é o teu bem mais precioso?</string>
    <string name="pud_198">Qual é uma coisa de que nunca te cansas?</string>
    <string name="pud_199">Quem é o teu comediante preferido?</string>
    <string name="pud_2">Que qualidade rara numa pessoa te atrai imediatamente?</string>
    <string name="pud_20">Acreditas realmente no amor à primeira vista?</string>
    <string name="pud_200">Que série adoras e surpreenderia as pessoas se soubessem?</string>
    <string name="pud_201">Qual é a tua série preferida de todos os tempos?</string>
    <string name="pud_202">Se tivesses de escolher, preferias o Instagram ou o TikTok?</string>
    <string name="pud_203">Há uma música que te faça lembrar uma pessoa em particular?</string>
    <string name="pud_204">Que verdade sobre ti gostarias que a outra pessoa descobrisse naturalmente?</string>
    <string name="pud_205">Sobre o que sabes que és um pouco (ou muito) crítico?</string>
    <string name="pud_206">Que sabor de gelado comerias todos os dias se pudesses?</string>
    <string name="pud_207">Já amaste alguém que não tinha nada a ver contigo?</string>
    <string name="pud_208">Qual é uma coisa ilegal que achas que devia ser legalizada?</string>
    <string name="pud_209">Qual é a tua parte preferida de cada dia?</string>
    <string name="pud_21">Como seria um dia \'perfeito\' para ti?</string>
    <string name="pud_210">Preferias deixar o café ou o álcool?</string>
    <string name="pud_211">O que te ajuda a saber se uma pessoa é a certa para ti?</string>
    <string name="pud_212">Qual achas que é o filme mais romântico?</string>
    <string name="pud_213">Qual foi a idade que mais gostaste até agora na tua vida?</string>
    <string name="pud_214">O que te faz sentir realmente escutado?</string>
    <string name="pud_215">Já ficaste surpreendido com os teus próprios sentimentos?</string>
    <string name="pud_216">O que representa para ti hoje uma relação saudável?</string>
    <string name="pud_217">Quantos anos tinhas no teu melhor aniversário?</string>
    <string name="pud_218">Que parte de ti gostarias de oferecer sem reservas a alguém?</string>
    <string name="pud_219">Que celebridade foi a tua primeira paixão?</string>
    <string name="pud_22">Quando cantaste pela última vez? Para ti? Para outra pessoa?</string>
    <string name="pud_220">Qual é o pequeno detalhe num encontro que muda tudo para ti?</string>
    <string name="pud_221">Qual é a tua definição de \'conexão\' entre duas pessoas?</string>
    <string name="pud_222">Quantos anos tinhas no teu primeiro beijo?</string>
    <string name="pud_223">Como sabes que realmente amas alguém?</string>
    <string name="pud_224">És do tipo que se projeta rapidamente ou que saboreia o momento presente?</string>
    <string name="pud_225">Qual é a habilidade mais útil que já aprendeste?</string>
    <string name="pud_226">O que te acalma na presença de outra pessoa?</string>
    <string name="pud_227">Há uma frase que gostarias de ouvir depois de um primeiro encontro?</string>
    <string name="pud_228">Qual é o teu maior desejo para o teu futuro eu?</string>
    <string name="pud_229">Se pudesses oferecer uma memória inesquecível a alguém, o que farias?</string>
    <string name="pud_23">Tens um pressentimento secreto sobre como vais morrer?</string>
    <string name="pud_230">Qual é a tua forma preferida de dizer \'és importante para mim\'?</string>
    <string name="pud_231">Qual é uma tentação à qual nunca consegues resistir?</string>
    <string name="pud_232">Qual é a tua tendência de moda atual menos favorita?</string>
    <string name="pud_233">Qual é a tua loja preferida para fazer compras?</string>
    <string name="pud_234">Qual é a história que contas sempre e que faz toda a gente rir?</string>
    <string name="pud_235">Que pergunta gostarias de fazer a alguém sem filtros?</string>
    <string name="pud_236">O que fazes todas as noites antes de te deitares?</string>
    <string name="pud_237">És mais notívago ou madrugador?</string>
    <string name="pud_238">Se pudesses viajar no tempo, em que década gostarias de viver?</string>
    <string name="pud_239">Do que sentes mais falta da tua infância?</string>
    <string name="pud_24">Pelo que na tua vida sentes mais gratidão?</string>
    <string name="pud_240">Qual é a memória mais bonita que tens com o teu pai?</string>
    <string name="pud_241">Qual é a memória mais bonita que tens com a tua mãe?</string>
    <string name="pud_242">Quem é o teu vilão fictício preferido?</string>
    <string name="pud_243">Preferes ver um filme de ação/aventura ou uma comédia?</string>
    <string name="pud_244">Qual é a tua celebração preferida?</string>
    <string name="pud_245">Qual é o prato que sabes cozinhar muito bem?</string>
    <string name="pud_246">Qual é o prato que gostarias muito de saber cozinhar?</string>
    <string name="pud_247">Que refeição mais te conforta quando tens um mau dia?</string>
    <string name="pud_248">Qual é a tua definição de uma relação saudável?</string>
    <string name="pud_249">O que te faz sempre sentir como uma criança?</string>
    <string name="pud_25">Se pudesses mudar algo na forma como foste criado, o que mudarias?</string>
    <string name="pud_250">Se fosses um fantasma, quem assombrarias?</string>
    <string name="pud_251">Se tivesses de reviver uma emoção várias vezes, qual seria?</string>
    <string name="pud_252">Are you more attracted to intensity or consistency in love?</string>
    <string name="pud_253">Do you think ghosts exist?</string>
    <string name="pud_254">What\'s your favorite thing to do on vacation?</string>
    <string name="pud_255">Do you prefer to relax on vacation or go exploring and having adventures?</string>
    <string name="pud_256">What\'s something you\'d like to be able to do every morning but never have time for?</string>
    <string name="pud_26">Se pudesses acordar amanhã com uma qualidade ou habilidade a mais, qual seria?</string>
    <string name="pud_27">Há algo que sonhas fazer há muito tempo? Porque ainda não o fizeste?</string>
    <string name="pud_28">Qual é a maior conquista da tua vida?</string>
    <string name="pud_29">Qual é a tua memória mais dolorosa?</string>
    <string name="pud_3">Há alguma lembrança de infância que gostarias de reviver hoje?</string>
    <string name="pud_30">Se soubesses que ias morrer subitamente dentro de um ano, mudarias algo na tua vida atual? Porquê?</string>
    <string name="pud_31">És mais apaixonado ou lógico no amor?</string>
    <string name="pud_32">Qual é a primeira coisa que reparas em alguém?</string>
    <string name="pud_33">Qual é a tua ideia de uma noite perfeita a dois?</string>
    <string name="pud_34">Já tiveste o coração partido?</string>
    <string name="pud_35">Que traço de personalidade te faz derreter por alguém?</string>
    <string name="pud_36">Que papel desempenham o amor e o carinho na tua vida?</string>
    <string name="pud_37">Qual é a coisa mais importante numa primeira impressão?</string>
    <string name="pud_38">Quão próxima e calorosa é a tua família? Achas que a tua infância foi mais feliz do que a da maioria das pessoas?</string>
    <string name="pud_39">Como te sentes em relação à tua relação com a tua mãe?</string>
    <string name="pud_4">Quem é a pessoa de quem estás mais próximo na tua vida, e porquê?</string>
    <string name="pud_40">Como te sentes em relação à tua relação com o teu pai?</string>
    <string name="pud_41">Acreditas em almas gémeas?</string>
    <string name="pud_42">O que torna alguém inesquecível na tua opinião?</string>
    <string name="pud_43">Completa esta frase: Gostava de ter alguém com quem pudesse partilhar...</string>
    <string name="pud_44">Qual é a tua maior expectativa numa relação?</string>
    <string name="pud_45">Que filme ou série te dá vontade de estar apaixonado?</string>
    <string name="pud_46">Preferes declarações discretas ou grandiosas?</string>
    <string name="pud_47">Quando choraste pela última vez diante de alguém? E sozinho?</string>
    <string name="pud_48">Há algo com que aches que nunca se deva brincar?</string>
    <string name="pud_49">Se morresses esta noite sem possibilidade de falar com ninguém, do que mais te arrependerias de não ter dito? Porque ainda não o disseste?</string>
    <string name="pud_5">Do que te orgulhas mais, mesmo que raramente fales disso?</string>
    <string name="pud_50">Já sentiste uma ligação imediata com alguém?</string>
    <string name="pud_51">O que sentes quando te apaixonas?</string>
    <string name="pud_52">Se pudesses reviver um ano da tua vida, que idade escolherias?</string>
    <string name="pud_53">És do tipo de pessoa que acredita em sinais do destino?</string>
    <string name="pud_54">Que tipo de elogio te toca verdadeiramente?</string>
    <string name="pud_55">Se tivesses de resumir o amor numa palavra, qual seria?</string>
    <string name="pud_56">Que outro trabalho achas que adorarias fazer?</string>
    <string name="pud_57">A que atribuis os teus maiores sucessos na vida? E os teus maiores fracassos?</string>
    <string name="pud_58">Se só pudesses comer uma refeição para o resto da tua vida, qual seria?</string>
    <string name="pud_59">Se a segurança não fosse um problema, que fenómeno natural ou desastre gostarias de viver?</string>
    <string name="pud_6">Achas que as pessoas entram na tua vida por uma razão?</string>
    <string name="pud_60">Que pergunta gostarias de fazer a alguém antes de te apaixonares?</string>
    <string name="pud_61">Qual é a tua maneira preferida de mostrar afeto?</string>
    <string name="pud_62">Quem é uma pessoa na tua vida que respeitas profundamente? Porquê?</string>
    <string name="pud_63">Se tivesses de escolher uma frase como mantra de vida, qual seria?</string>
    <string name="pud_64">Qual é uma coisa que ficas feliz por nunca mais ter de fazer?</string>
    <string name="pud_65">Que tipo de momentos fortalecem o vínculo entre duas pessoas, na tua opinião?</string>
    <string name="pud_66">A tua casa está a arder. Depois de salvares os teus entes queridos e animais de estimação, tens tempo para agarrar um objeto. Qual? Porquê?</string>
    <string name="pud_67">Em que achas que és melhor?</string>
    <string name="pud_68">O que esperas de um primeiro encontro ideal?</string>
    <string name="pud_69">Se pudesses mudar uma coisa na tua aparência, qual seria?</string>
    <string name="pud_7">Há alguma pergunta que estás a tentar responder agora na tua vida?</string>
    <string name="pud_70">O que te faz dizer: \'Esta é a pessoa certa\'?</string>
    <string name="pud_71">Preferes olhares significativos ou longas conversas?</string>
    <string name="pud_72">Como te comportas quando te apaixonas?</string>
    <string name="pud_73">Que novo passatempo gostarias de experimentar?</string>
    <string name="pud_74">Jogas videojogos? Se sim, qual?</string>
    <string name="pud_75">És mais do tipo de mensagens longas ou chamadas espontâneas?</string>
    <string name="pud_76">O que achas que faz uma relação durar?</string>
    <string name="pud_77">Qual é a parte do teu corpo de que mais gostas fisicamente?</string>
    <string name="pud_78">Qual é uma das tuas memórias favoritas de infância?</string>
    <string name="pud_79">Se pudesses viver em qualquer lugar do mundo durante um ano, para onde irias?</string>
    <string name="pud_8">Há algum momento ao qual gostarias de voltar e mudar algo?</string>
    <string name="pud_80">Já viveste um momento que parecia saído de um filme?</string>
    <string name="pud_81">Se pudesses ter um superpoder, qual escolherias?</string>
    <string name="pud_82">Se o amor fosse uma estação, qual te representaria melhor?</string>
    <string name="pud_83">Que tipo de linguagem do amor mais te seduz em alguém?</string>
    <string name="pud_84">Achas que serias um bom crítico gastronómico?</string>
    <string name="pud_85">Se pudesses conhecer uma celebridade, viva ou morta, quem escolherias?</string>
    <string name="pud_86">Qual é o mais pequeno detalhe que pode mudar tudo num encontro?</string>
    <string name="pud_87">A qual dos teus pais mais te pareces?</string>
    <string name="pud_88">Tens uma visão do amor que mudou com o tempo?</string>
    <string name="pud_89">Como gostarias de ser lembrado depois da tua morte?</string>
    <string name="pud_9">Se tivesses de descrever uma relação equilibrada em três palavras, quais seriam?</string>
    <string name="pud_90">O que acreditas que és capaz de realizar na tua vida?</string>
    <string name="pud_91">Que valores são essenciais para ti numa relação?</string>
    <string name="pud_92">Quem é a tua pessoa favorita para seguir no Instagram?</string>
    <string name="pud_93">Qual é uma coisa que uma pessoa pode fazer para te impressionar instantaneamente?</string>
    <string name="pud_94">Tens um segredo que sonhas um dia partilhar com a pessoa certa?</string>
    <string name="pud_95">Que tipo de conexão procuras com alguém?</string>
    <string name="pud_96">Qual achas que é o mais belo começo?</string>
    <string name="pud_97">Qual é o teu elogio preferido de receber?</string>
    <string name="pud_98">O que te faz sorrir, mesmo num dia muito mau?</string>
    <string name="pud_99">Tens uma frase ou ideia que gostarias que as pessoas recordassem de ti?</string>
    <string name="purchase_cancelled">Compra cancelada pelo utilizador</string>
    <string name="purchase_error">Erro de compra</string>
    <string name="purchases_not_allowed">As compras não são permitidas neste dispositivo</string>
    <string name="purchases_not_authorized">As compras não estão autorizadas neste dispositivo</string>
    <string name="qp_10">Acham que se pode ser amigo de alguém por quem se sente atração?</string>
    <string name="qp_100">Se pudesses mostrar o teu mundo interior em imagens, como seria?</string>
    <string name="qp_101">Achas que tens autoconfiança?</string>
    <string name="qp_102">Que injustiça viveste e nunca esqueceste?</string>
    <string name="qp_103">Achas que o universo nos dá o que merecemos?</string>
    <string name="qp_104">Achas que a vida é justa ou injusta?</string>
    <string name="qp_105">Achas que as experiências que vivemos estão lá para nos ensinar o que precisamos aprender?</string>
    <string name="qp_106">Alguma vez sentiste que ninguém te compreendia verdadeiramente?</string>
    <string name="qp_107">Se pudesses reparar apenas uma coisa do teu passado, o que mudarias em primeiro lugar?</string>
    <string name="qp_108">Achas que a música que ouvimos pode influenciar o nosso humor?</string>
    <string name="qp_109">Quando foi a última vez que ficaste zangado contigo mesmo? E porquê?</string>
    <string name="qp_11">Que ferida emocional ainda tentas curar hoje?</string>
    <string name="qp_110">O que gostarias de melhorar em ti?</string>
    <string name="qp_111">O que sentes quando enfrentas o teu reflexo no espelho?</string>
    <string name="qp_112">O que pensas do mundo do trabalho — sentes que foi feito para ti?</string>
    <string name="qp_113">O que terias gostado de ouvir mais vezes na tua infância?</string>
    <string name="qp_114">Que impacto tem, segundo ti, a relação pai/filho na vida de um adulto?</string>
    <string name="qp_115">Se tivesses filhos, qual seria a primeira coisa que lhes ensinarias?</string>
    <string name="qp_116">Achas que estás a aproveitar plenamente o teu potencial?</string>
    <string name="qp_117">O que achas das novas gerações? Era melhor antes?</string>
    <string name="qp_118">O que é mais importante num casal, segundo ti: o amor ou a honestidade?</string>
    <string name="qp_119">Descrever-te-ias como alguém sensível?</string>
    <string name="qp_12">Há algum momento da tua vida em que te sentiste completamente perdido?</string>
    <string name="qp_120">Se tivesses de escolher uma palavra para resumir o teu passado, qual escolherias?</string>
    <string name="qp_121">Qual foi a maior lição de vida que aprendeste no último ano?</string>
    <string name="qp_122">O que gostarias de deixar para trás de uma vez por todas?</string>
    <string name="qp_123">Gostarias de mudar a vida que tens agora? Se sim, o que mais te incomoda hoje?</string>
    <string name="qp_124">Alguma vez te sentes deprimido?</string>
    <string name="qp_125">Que dor normalizaste ao longo do tempo?</string>
    <string name="qp_126">Quem é a pessoa que te faz mais feliz neste momento?</string>
    <string name="qp_127">Achas que sessões com um psicólogo te fariam bem?</string>
    <string name="qp_128">Qual é a tua forma de atravessar as tuas tempestades internas?</string>
    <string name="qp_129">Os teus pensamentos estão mais vezes a teu favor ou contra ti?</string>
    <string name="qp_13">Que pessoa teve o maior impacto na tua vida?</string>
    <string name="qp_130">Consideras-te alguém que teve sucesso?</string>
    <string name="qp_131">Como é que os teus pais influenciaram a tua visão do amor e das relações?</string>
    <string name="qp_132">O que achas que acontece depois da morte?</string>
    <string name="qp_133">Achas que mentir pode ser aceitável? Em que casos?</string>
    <string name="qp_134">O que é algo sobre ti que nunca tinhas reparado antes de alguém o mencionar?</string>
    <string name="qp_135">O facto de envelhecer assusta-te?</string>
    <string name="qp_136">Se alguma vez discutirmos por mensagem, preferes resolver logo ou esperar para nos vermos cara a cara?</string>
    <string name="qp_137">Como é que os outros te tratavam no secundário?</string>
    <string name="qp_138">Estarias pronto a abdicar de alguns dos teus sonhos ou objetivos profissionais por amor?</string>
    <string name="qp_139">Dizer-me-ias se eu dissesse ou fizesse algo que te magoasse?</string>
    <string name="qp_14">Se pudesses retirar uma disciplina da escola, qual escolherias e com o que a substituirias? Porquê?</string>
    <string name="qp_140">Como lidas com os momentos difíceis?</string>
    <string name="qp_141">Acreditas no amor à primeira vista?</string>
    <string name="qp_142">Para onde devemos ir de férias da próxima vez?</string>
    <string name="qp_143">O que gostas em estar numa relação comigo?</string>
    <string name="qp_144">Sentes que te tornaste uma versão melhor de ti mesmo ao longo do tempo?</string>
    <string name="qp_145">Na tua opinião, passamos tempo suficiente juntos?</string>
    <string name="qp_146">Alguma vez sentiste que estavas atrasado na tua própria vida?</string>
    <string name="qp_147">Achas que passar tempo juntos é tão importante como passar tempo separados?</string>
    <string name="qp_148">Qual é a frase que poderia resumir o que sentes neste momento?</string>
    <string name="qp_149">Tens alguma crença que te mantém de pé apesar de tudo?</string>
    <string name="qp_15">O que nunca ousaste dizer aos teus pais, mas gostarias de ter dito?</string>
    <string name="qp_150">Se alguém entrasse no teu mundo interior, o que descobriria primeiro?</string>
    <string name="qp_151">Sentes-te ouvido(a) quando estamos juntos?</string>
    <string name="qp_152">Que parte de ti gostarias de ver evoluir nos próximos anos?</string>
    <string name="qp_153">Achas que o ciúme é prova de amor num casal?</string>
    <string name="qp_154">És a mesma pessoa de há 5 anos? Se não, o que mudou em ti desde então?</string>
    <string name="qp_155">Que hábito te protege mas pode impedir-te de avançar?</string>
    <string name="qp_156">Se pudesses fazer uma pergunta ao teu eu do futuro, qual seria?</string>
    <string name="qp_157">Preferes noites românticas planeadas ou improvisadas?</string>
    <string name="qp_158">Na tua opinião, como podemos manter viva a chama da nossa relação?</string>
    <string name="qp_159">Acreditas no destino?</string>
    <string name="qp_16">Na tua opinião, o que será mais importante para a nossa sociedade nos próximos 50 anos: preservar as tradições ou mudá-las?</string>
    <string name="qp_160">Tens confiança quando pensas no teu futuro?</string>
    <string name="qp_161">Como descreves a tua linguagem do amor a um desconhecido?</string>
    <string name="qp_162">Achas que algumas pessoas nasceram uma para a outra?</string>
    <string name="qp_163">Se tu e eu fôssemos a prova de algo, de que seríamos prova?</string>
    <string name="qp_164">Qual é o teu filme preferido para uma noite romântica?</string>
    <string name="qp_165">Consegues mesmo guardar um segredo?</string>
    <string name="qp_166">O que pensas das demonstrações de afeto em público?</string>
    <string name="qp_167">Gostarias de casar um dia?</string>
    <string name="qp_168">O que pensas da solidão? Para ti é o mesmo que isolamento?</string>
    <string name="qp_169">Já precisaste de dar um passo atrás para não te perderes numa relação?</string>
    <string name="qp_17">O que aprendeste sobre ti através do amor?</string>
    <string name="qp_170">Como me descreves aos teus amigos?</string>
    <string name="qp_171">Há algo que eu fazia antes e de que tens saudades agora?</string>
    <string name="qp_172">O que significa para ti apaixonar-te?</string>
    <string name="qp_173">Como contarias a nossa história de amor?</string>
    <string name="qp_174">O que valorizas mais numa relação?</string>
    <string name="qp_175">Já mudaste por outra pessoa ao ponto de deixares de te reconhecer?</string>
    <string name="qp_176">Quando tens um dia mau, o que posso fazer para te ajudar a sentir melhor?</string>
    <string name="qp_177">Acreditas em almas gémeas?</string>
    <string name="qp_178">Achas que experiências negativas podem transformar-nos em pessoas melhores?</string>
    <string name="qp_179">Que coisas gostarias de ter aprendido mais cedo na vida?</string>
    <string name="qp_18">De que gostarias de ser lembrado após a tua morte?</string>
    <string name="qp_180">Quando sentiste que começavas a apaixonar-te por mim?</string>
    <string name="qp_181">Qual foi o gesto mais memorável que fiz por ti?</string>
    <string name="qp_182">Qual é a parte da tua história que raramente contas?</string>
    <string name="qp_183">Que momento da tua vida merecia ser contado num livro?</string>
    <string name="qp_184">O que são férias verdadeiramente românticas para ti?</string>
    <string name="qp_185">Que promessa fizeste um dia mas não cumpriste? E porquê?</string>
    <string name="qp_186">Como imaginas o nosso futuro juntos?</string>
    <string name="qp_187">Qual é a tua parte preferida da nossa relação? E a que gostas menos?</string>
    <string name="qp_188">Já me mentiste ao responder a estas perguntas?</string>
    <string name="qp_189">Já fugiste de uma situação? Como correu?</string>
    <string name="qp_19">Qual foi o maior erro que cometeste e do qual aprendeste algo?</string>
    <string name="qp_190">Há sinais de que não estás bem que eu deva aprender a reconhecer?</string>
    <string name="qp_191">O que preferes em ti?</string>
    <string name="qp_192">Como te descomprimes ou libertas a pressão?</string>
    <string name="qp_193">Há qualidades específicas que procuras nos teus amigos?</string>
    <string name="qp_194">Como defines uma relação sólida?</string>
    <string name="qp_195">Que emoção aprendeste a esconder com o tempo?</string>
    <string name="qp_196">Se pudesses reviver um momento sem o mudar, qual escolherias?</string>
    <string name="qp_197">Achas importante usar uma máscara em público ou devemos ser totalmente nós mesmos?</string>
    <string name="qp_198">Qual seria o elogio mais bonito que eu te poderia fazer?</string>
    <string name="qp_199">Achas que sou suficientemente grato contigo? E mostro-o?</string>
    <string name="qp_2">Se hoje pudesses libertar-te de um peso interior, qual escolherias?</string>
    <string name="qp_20">Quem foi a pessoa do teu passado que se transformou numa lição?</string>
    <string name="qp_200">Que importância dás à família?</string>
    <string name="qp_201">Que importância dás à religião?</string>
    <string name="qp_202">Preferes uma mentira que consola ou uma verdade que dói?</string>
    <string name="qp_203">Que ferida moldou parte da tua personalidade?</string>
    <string name="qp_204">O que gostarias de transmitir a um filho que criasses?</string>
    <string name="qp_205">Já desististe de uma relação por amor a ti próprio?</string>
    <string name="qp_206">Sentes que te impeço de fazer certas coisas? Se sim, achas que é algo positivo?</string>
    <string name="qp_207">Acreditas na sorte?</string>
    <string name="qp_208">Como te descreveriam os teus ex?</string>
    <string name="qp_209">Que formas de intimidade não sexual aprecias especialmente?</string>
    <string name="qp_21">Quando foi a última vez que te sentiste envergonhado?</string>
    <string name="qp_210">Queres viver noutra cidade um dia?</string>
    <string name="qp_211">Para ti, quando é que sabemos que é hora de terminar com alguém?</string>
    <string name="qp_212">Quais são os teus reflexos quando estás stressado?</string>
    <string name="qp_213">Se pudesses escrever uma carta ao teu eu futuro, o que conteria?</string>
    <string name="qp_214">Qual foi a conversa mais significativa que já tiveste?</string>
    <string name="qp_215">Consideras-te uma boa pessoa?</string>
    <string name="qp_216">Qual é o teu mecanismo de defesa que poucas pessoas notam?</string>
    <string name="qp_217">O que sentes quando olhas para o céu à noite?</string>
    <string name="qp_218">Já quiseste desaparecer para ver quem te procuraria primeiro?</string>
    <string name="qp_219">Que coisa banal te toca profundamente sem saberes porquê?</string>
    <string name="qp_22">Se pudesses reviver um ano da tua vida vezes sem conta, qual seria?</string>
    <string name="qp_220">Achas que os erros são importantes para o próprio desenvolvimento?</string>
    <string name="qp_221">O que esperas de ti nos próximos anos?</string>
    <string name="qp_222">Quem foi a pessoa mais benevolente contigo durante a tua infância?</string>
    <string name="qp_223">Como descreves a tua relação com os teus avós?</string>
    <string name="qp_224">Para ti, o que é mais importante num casal?</string>
    <string name="qp_225">Que qualidade deve ter um homem, segundo tu?</string>
    <string name="qp_226">Que qualidade deve ter uma mulher, segundo tu?</string>
    <string name="qp_227">Precisas muitas vezes de passar tempo sozinho, só contigo?</string>
    <string name="qp_228">O que pensas da vulgaridade num casal?</string>
    <string name="qp_229">Achas que os nossos antepassados velam por nós?</string>
    <string name="qp_23">Que traço de personalidade da tua infância mantiveste até hoje?</string>
    <string name="qp_230">Qual é o acontecimento histórico de que mais gostas?</string>
    <string name="qp_231">Já amaste alguém com um amor que nem tu entendias?</string>
    <string name="qp_232">Sentes-te em paz com o teu passado?</string>
    <string name="qp_233">Se tivesses demónios do passado para enfrentar, poderias descrevê-los?</string>
    <string name="qp_234">Se tivesses de te descrever a um desconhecido sem filtros, o que dirias?</string>
    <string name="qp_235">Que verdade queres gritar mas ainda guardas dentro de ti?</string>
    <string name="qp_236">O que em ti merece ser mais reconhecido?</string>
    <string name="qp_237">Sentes-te compreendido pelos teus pais?</string>
    <string name="qp_238">Quem foi a última pessoa que tiveste medo de perder?</string>
    <string name="qp_239">Descreve o que eu poderia fazer para te deixar ainda mais feliz</string>
    <string name="qp_24">O que pensas sobre astrologia e horóscopos?</string>
    <string name="qp_240">O que gostarias que as pessoas finalmente entendessem sobre ti?</string>
    <string name="qp_241">Qual é a pergunta que costumas fazer aos outros mas evitas a ti mesmo?</string>
    <string name="qp_242">Qual foi o risco mais bonito que já correste na vida?</string>
    <string name="qp_243">Já sentiste um amor mais forte do que a razão?</string>
    <string name="qp_244">Achas que o amor é essencial para uma vida plena?</string>
    <string name="qp_245">O que gostarias de aprender a amar em ti mesmo?</string>
    <string name="qp_246">Estás orgulhoso da pessoa em que te estás a tornar?</string>
    <string name="qp_247">O que poderíamos fazer juntos para nos compreendermos ainda melhor?</string>
    <string name="qp_248">Se pudesses dar um conselho a todos os adolescentes do mundo, o que dirias?</string>
    <string name="qp_249">O que mais respeitas em mim?</string>
    <string name="qp_25">De que é que tens mais orgulho em ti?</string>
    <string name="qp_250">Se tivesses o poder de mudar uma coisa neste mundo, o que mudarias?</string>
    <string name="qp_251">Achas importantes os momentos de silêncio partilhados num casal?</string>
    <string name="qp_252">Qual é a parte de ti que mais evoluiu nos últimos anos?</string>
    <string name="qp_253">Achas que o tédio é uma coisa boa para o desenvolvimento de uma criança?</string>
    <string name="qp_254">O que te poderia libertar emocionalmente se o expressasses finalmente?</string>
    <string name="qp_255">Alguma vez sentiste que o teu coração falava uma língua que ninguém compreendia?</string>
    <string name="qp_256">Qual é a pergunta que nunca gostarias que te fizessem? Porquê?</string>
    <string name="qp_26">Que aspecto de ti te faz sofrer mais em silêncio?</string>
    <string name="qp_27">Que batalha interior travas sem contar a ninguém?</string>
    <string name="qp_28">O que representa a amizade para ti?</string>
    <string name="qp_29">O que pensas sobre a amizade entre homem e mulher? Achas sinceramente que é possível?</string>
    <string name="qp_3">Na tua opinião, a Internet, os smartphones e as novas tecnologias tornaram o mundo melhor ou pior?</string>
    <string name="qp_30">Olhando para os últimos dez anos, como é que mudaste? E estás feliz com essa evolução?</string>
    <string name="qp_31">Como gostarias de te sentir daqui a dez anos, emocionalmente ou interiormente?</string>
    <string name="qp_32">Qual é o teu maior sucesso e o teu maior fracasso?</string>
    <string name="qp_33">Quem teve o maior impacto na forma como vês a vida?</string>
    <string name="qp_34">Que erro te ensinou mais na vida?</string>
    <string name="qp_35">O que esperas realmente de uma relação amorosa?</string>
    <string name="qp_36">Como gostarias que os outros te vissem ou percebessem?</string>
    <string name="qp_37">Quais são os maiores desafios que estás a atravessar neste momento?</string>
    <string name="qp_38">Já alguma vez foste o teu próprio inimigo? Em que contexto?</string>
    <string name="qp_39">Há algo que sonhas fazer, mas não ousas começar?</string>
    <string name="qp_4">Que verdade sobre ti ainda te assusta um pouco enfrentar?</string>
    <string name="qp_40">De que é que estás mais grato na tua vida hoje?</string>
    <string name="qp_41">Há algum assunto ou conceito que tenhas dificuldade em compreender ou até imaginar?</string>
    <string name="qp_42">Que verdade sobre ti recusas admitir?</string>
    <string name="qp_43">Como geres os teus momentos de tristeza?</string>
    <string name="qp_44">Qual é a memória que mais te marcou com o teu pai ou a tua mãe?</string>
    <string name="qp_45">Se pudesses apagar uma memória, qual seria?</string>
    <string name="qp_46">Como defines o sucesso? E quando sentiste que tinhas realmente conseguido?</string>
    <string name="qp_47">Que escolha difícil tiveste de fazer na tua vida?</string>
    <string name="qp_48">O que te irrita ou te enfurece facilmente?</string>
    <string name="qp_49">Que busca ou objetivo te obcecava durante muito tempo, mas acabaste por abandonar?</string>
    <string name="qp_5">Como seria diferente a tua vida se tivesses nascido do outro género?</string>
    <string name="qp_50">O que ocupa a tua mente e às vezes te impede de dormir?</string>
    <string name="qp_51">Achas que te conheces realmente?</string>
    <string name="qp_52">O que significa o verdadeiro amor para ti?</string>
    <string name="qp_53">Há algum traço de carácter em mim que ainda não compreendes mas gostarias de entender?</string>
    <string name="qp_54">Como mudou a tua primeira impressão de mim desde que nos conhecemos?</string>
    <string name="qp_55">O que é algo que os teus pais fizeram e que recusas repetir na tua própria vida?</string>
    <string name="qp_56">Na tua opinião, o que significa ter sucesso na vida?</string>
    <string name="qp_57">Do que sentiste mais falta na tua infância?</string>
    <string name="qp_58">O que te levou a querer procurar uma relação?</string>
    <string name="qp_59">Achas que a duração de uma relação torna mais fácil perdoar uma infidelidade?</string>
    <string name="qp_6">Que parte do teu passado aprendeste a amar, apesar da dor?</string>
    <string name="qp_60">Achas que mudaste desde que nos tornámos um casal? E achas que essas mudanças são positivas?</string>
    <string name="qp_61">Na tua opinião, quais são as três maiores coisas que temos em comum?</string>
    <string name="qp_62">Na tua opinião, qual é a nossa maior diferença?</string>
    <string name="qp_63">Acreditas que algumas coisas estão escritas de antemão, como o destino?</string>
    <string name="qp_64">O que sentes quando pensas no futuro? Sentes-te stressado?</string>
    <string name="qp_65">És uma pessoa que tem medo do julgamento dos outros?</string>
    <string name="qp_66">Que momento que vivemos juntos ainda te faz sorrir? O que o tornou tão especial?</string>
    <string name="qp_67">Numa relação, que espaço de liberdade é essencial para ti?</string>
    <string name="qp_68">Qual é a tua definição de paz interior?</string>
    <string name="qp_69">Consideras-nos uma família? Se não, o que representa a família para ti?</string>
    <string name="qp_7">O que escondes por trás da máscara que usas em público?</string>
    <string name="qp_70">Qual foi o momento em que sentiste que renasceste?</string>
    <string name="qp_71">Alguma vez tiveste medo de amar demais?</string>
    <string name="qp_72">Surpreende-me: diz-me algo sobre ti que eu ainda não saiba.</string>
    <string name="qp_73">Qual mensagem darias a toda a humanidade se tivesses um microfone gigante?</string>
    <string name="qp_74">Cita três coisas que te aconteceram na semana passada pelas quais sentes gratidão.</string>
    <string name="qp_75">És mais de dar, receber ou um equilíbrio entre ambos? O que influencia o teu comportamento?</string>
    <string name="qp_76">Quais são cinco coisas importantes que gostarias de realizar antes de morrer?</string>
    <string name="qp_77">O que te faz chorar mas escondes dos outros?</string>
    <string name="qp_78">Em quem confias realmente à tua volta hoje?</string>
    <string name="qp_79">Que emoção te atravessa com mais frequência nestes dias?</string>
    <string name="qp_8">Que emoção enterrada ainda tenta vir à tona às vezes?</string>
    <string name="qp_80">Que papel desempenha a comunicação num casal, segundo a tua opinião?</string>
    <string name="qp_81">Se pudesses carregar num botão de \'reset da vida\', farias isso?</string>
    <string name="qp_82">O que é algo que sabes ser verdade, mesmo sem o conseguires provar?</string>
    <string name="qp_83">Se pudesses viajar no tempo, para que era irias?</string>
    <string name="qp_84">Consegues contar-me a história da tua vida em 4 minutos, com o máximo de detalhes possível?</string>
    <string name="qp_85">Qual é o pensamento que te volta mais vezes quando estás sozinho?</string>
    <string name="qp_86">Alguma vez sentiste que não merecias ser amado?</string>
    <string name="qp_87">Que tal partilharmos três qualidades que vemos um no outro?</string>
    <string name="qp_88">Qual era o teu lugar favorito em criança e o que o tornava especial?</string>
    <string name="qp_89">Se o teu coração pudesse falar, o que diria?</string>
    <string name="qp_9">Se tivesses de recomeçar a tua vida amanhã, o que farias de diferente desde o início?</string>
    <string name="qp_90">Quem é a pessoa que mais admiras?</string>
    <string name="qp_91">Há um período da tua vida que gostarias de reviver para o reparar?</string>
    <string name="qp_92">Como seria um dia verdadeiramente perfeito para ti?</string>
    <string name="qp_93">Se tivesses 100 000 € para doar a uma causa, qual escolherias e porquê?</string>
    <string name="qp_94">Fala-me de um dia que nunca irás esquecer — tenha sido bom ou mau.</string>
    <string name="qp_95">Achas que as pessoas à tua volta te compreendem realmente?</string>
    <string name="qp_96">O que é que te dá mais prazer ouvir de alguém?</string>
    <string name="qp_97">Como descreverias a inteligência emocional?</string>
    <string name="qp_98">Quem é a pessoa em quem mais confias?</string>
    <string name="qp_99">Se tivesses um diário, o que escreverias na primeira página?</string>
    <string name="questions_answered">Perguntas\nrespondidas</string>
    <string name="questions_cached">Perguntas em cache</string>
    <string name="questions_intro_subtitle">Por trás de cada discussão esconde-se frequentemente uma falta de comunicação. É por isso que concebemos perguntas simples mas profundas, destinadas a reforçar ainda mais o vosso vínculo.</string>
    <string name="questions_intro_title">Perguntas pensadas para vos aproximar.</string>
    <string name="quick_actions">⚡️ Ações rápidas</string>
    <string name="real_time_distance">Distância em tempo real</string>
    <string name="receipt_validation_failed">Falha na validação do recibo</string>
    <string name="recover_access_message">Recupera o teu acesso a todas as outras perguntas e categorias</string>
    <string name="refresh">Atualizar</string>
    <string name="relationship_duration_question">Há quanto tempo estão juntos?</string>
    <string name="relationship_goals_question">Quais são os vossos objetivos de relação?</string>
    <string name="relationship_improvement_question">O que gostarias de melhorar na tua relação?</string>
    <string name="reload_cache">Recarregar cache</string>
    <string name="remaining_entries">Apenas</string>
    <string name="remaining_entries_message">Apenas %d %@ entr%@ restante@!</string>
    <string name="remove">Remover</string>
    <string name="remove_1_favorite">Remover 1 favorito</string>
    <string name="remove_favorite_confirmation">Queres remover esta pergunta dos teus favoritos?</string>
    <string name="remove_from_favorites">Remover dos favoritos</string>
    <string name="requires_subscription">Requer subscrição</string>
    <string name="reset">Repor</string>
    <string name="response_answered">Respondido</string>
    <string name="response_skipped">Ignorado</string>
    <string name="response_waiting">Aguardando</string>
    <string name="restore">Restaurar</string>
    <string name="restore_error">Erro ao restaurar</string>
    <string name="restricted">Restrito</string>
    <string name="retry">Tentar novamente</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="save_moments_together">Guarda os teus momentos favoritos juntos</string>
    <string name="saving">A guardar...</string>
    <string name="search_description">Pesquisa por \'Love2Love\' e escolhe o widget que queres.</string>
    <string name="search_home_description">Pesquisa por \'Love2Love\' e escolhe o widget que queres.</string>
    <string name="search_love2love">Pesquisar love2love</string>
    <string name="search_love2love_home">Pesquisar Love2Love</string>
    <string name="search_placeholder">Pesquisar...</string>
    <string name="seconds">segundos</string>
    <string name="secure_account">SEGURANÇA DA CONTA</string>
    <string name="select">Selecionar</string>
    <string name="select_allow_when_active">Seleciona Permitir Quando a App Está Ativa</string>
    <string name="select_lock_screen">Seleciona o teu ecrã de bloqueio</string>
    <string name="select_more_photos">Podes selecionar mais fotos nas definições</string>
    <string name="select_more_photos_settings">Podes selecionar mais fotos nas definições</string>
    <string name="select_photo">Selecionar foto</string>
    <string name="selected_location">Localização selecionada</string>
    <string name="selected_location_custom">Localização selecionada</string>
    <string name="send_code">Enviar código</string>
    <string name="send_code_to_partner">Envia este código ao teu parceiro</string>
    <string name="send_partner_code">Enviar código de parceiro</string>
    <string name="settings">Definições</string>
    <string name="settings_button">Configurações</string>
    <string name="share_partner_code_message">Aqui está o meu código de parceiro Love2Love: {code}</string>
    <string name="shared_favorite_questions">Perguntas favoritas partilhadas</string>
    <string name="shared_journal">Diário partilhado</string>
    <string name="shared_premium">Subscrição Premium partilhada</string>
    <string name="sign_in_apple">Continuar com Apple</string>
    <string name="simulate_partner_connection">Simular ligação de parceiro</string>
    <string name="simulate_revocation">❌ Simular revogação</string>
    <string name="simulate_subscription">Simular subscrição</string>
    <string name="since_date">Desde</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="skip_notifications">Pular esta etapa</string>
    <string name="skip_step">Saltar este passo</string>
    <string name="start_free">Experimentar grátis</string>
    <string name="start_trial">INICIAR TESTE</string>
    <string name="status_active">Ativo</string>
    <string name="status_both_answered">Ambos responderam</string>
    <string name="status_expired">Expirado</string>
    <string name="status_one_answered">Uma resposta recebida</string>
    <string name="status_pending">Aguardando respostas</string>
    <string name="status_skipped">Ignorado</string>
    <string name="step_counter">Passo %d de %d</string>
    <string name="subscribe">Subscrever</string>
    <string name="subscribe_access_questions">Subscreve para aceder a todas as perguntas</string>
    <string name="subscribe_button">Subscrever</string>
    <string name="subscription_revoked_message">%@ cancelou a sua subscrição Premium.\n\nAgora só tens acesso às funcionalidades gratuitas.</string>
    <string name="subscription_subtitle">O teu parceiro não terá de pagar nada</string>
    <string name="subscription_title">Escolhe o teu plano</string>
    <string name="surprise">surpresa</string>
    <string name="swipe_description">Desliza para baixo para mostrar o ecrã de bloqueio e mantém pressionado.</string>
    <string name="swipe_down">Deslizar para baixo</string>
    <string name="syncing">A sincronizar...</string>
    <string name="tap_authorize">Toca em Autorizar</string>
    <string name="tap_customize">Toca no botão Personalizar</string>
    <string name="tap_on_me">Toca em</string>
    <string name="tap_plus_button">Toca no botão +</string>
    <string name="tap_to_unlock">Toca para desbloquear</string>
    <string name="tap_unlock_surprise">Toca em mim para desbloquear uma surpresa</string>
    <string name="terms">Termos</string>
    <string name="terms_conditions">Termos e condições</string>
    <string name="test_actions">⚡️ Ações de teste</string>
    <string name="thank_you">Obrigado por</string>
    <string name="thank_you_for">Obrigado por</string>
    <string name="thinking_of_you">Estou a pensar em ti</string>
    <string name="time_hours_ago">Há %d horas</string>
    <string name="time_minutes_ago">Há %d min</string>
    <string name="time_now">Agora</string>
    <string name="time_together">Tempo juntos</string>
    <string name="together">juntos</string>
    <string name="token_serialization_error">Erro de serialização do token</string>
    <string name="trust_us">confiar em nós.</string>
    <string name="trusting_us">a confiar em nós.</string>
    <string name="type_label">Tipo:</string>
    <string name="understood">Percebi!</string>
    <string name="unhandled_authentication">Autenticação não tratada</string>
    <string name="unknown">Desconhecido</string>
    <string name="unknown_auth_error">Erro de autenticação desconhecido</string>
    <string name="unknown_city">Cidade desconhecida</string>
    <string name="unknown_location">Desconhecido</string>
    <string name="unlimited_questions">Perguntas ilimitadas</string>
    <string name="unlock_premium">Desbloquear Premium</string>
    <string name="unlock_premium_button">Desbloquear Premium</string>
    <string name="user_not_authenticated">Utilizador não autenticado</string>
    <string name="user_not_connected">Utilizador não ligado</string>
    <string name="user_shared_by">Partilhado por: %@</string>
    <string name="validate">Validar</string>
    <string name="view_all">Ver tudo</string>
    <string name="waiting_partner_response">Aguardando a resposta do teu parceiro...</string>
    <string name="welcome">Bem-vindo</string>
    <string name="when_in_use_authorized">Quando a app estiver em uso</string>
    <string name="widget_complete_title">Completo</string>
    <string name="widget_countdown_title">Contagem decrescente</string>
    <string name="widget_dash_jours">-- dias</string>
    <string name="widget_dash_km">-- km</string>
    <string name="widget_dash_m">-- m</string>
    <string name="widget_days_label">dias</string>
    <string name="widget_days_subtitle">1 dia</string>
    <string name="widget_days_text">dias</string>
    <string name="widget_days_total_title">Dias juntos</string>
    <string name="widget_distance_description">Mostra a distância entre ti e o teu parceiro.</string>
    <string name="widget_distance_display_name">Love2Love Distância</string>
    <string name="widget_distance_label">de distância</string>
    <string name="widget_distance_subtitle">A nossa distância</string>
    <string name="widget_distance_text">distância</string>
    <string name="widget_distance_title">Distância</string>
    <string name="widget_enable_your_location">Ativa a tua localização</string>
    <string name="widget_enable_your_locations">Ativa as tuas localizações</string>
    <string name="widget_large_subtitle">Widget grande</string>
    <string name="widget_main_description">Acompanha a tua relação com o teu parceiro. O widget grande requer uma subscrição.</string>
    <string name="widget_main_display_name">Love2Love</string>
    <string name="widget_map_description">Este widget requer a localização ativada em ambos os parceiros.</string>
    <string name="widget_map_display_name">Love2Love Mapa</string>
    <string name="widget_our_distance">A nossa distância:</string>
    <string name="widget_partner_enable_location">O teu parceiro deve ativar a localização</string>
    <string name="widget_small_subtitle">Widget pequeno</string>
    <string name="widget_together_text">juntos</string>
    <string name="widgets">Widgets</string>
    <string name="widgets_available">Widgets disponíveis</string>
    <string name="years_plural">anos</string>
    <string name="years_singular">ano</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="you">Tu</string>
    <string name="you_miss_me">Tens saudades minhas</string>
    <string name="completion_subtitle">Tudo está terminado</string>
    <string name="completion_title_line1">Obrigado por</string>
    <string name="completion_title_line2">confiares em nós.</string>
    <string name="completion_description">O teu perfil está agora configurado.\nPoderás ligar o teu parceiro e começar a vossa jornada juntos!</string>
    <string name="completion_button">Começar a aventura Love2Love</string>
    <string name="share">Partilhar</string>
    <string name="or">OU</string>
    <string name="daily_challenge_54">Criem juntos o vosso kit de sobrevivência para os dias de dúvidas amorosas.</string>
    <string name="daily_challenge_55">Escreva uma mensagem que não enviaria… e envie-a mesmo assim.</string>
    <string name="daily_challenge_56">Façam cada um um top 3 dos pequenos detalhes físicos ou gestuais que amam no outro.</string>
    <string name="daily_challenge_57">Escrevam cada um uma carta para abrir apenas se um dia duvidarem do vosso vínculo.</string>
    <string name="daily_challenge_58">Façam uma batalha de elogios por mensagens: um de cada vez, até que um desista.</string>
    <string name="daily_challenge_59">Diga ao seu parceiro que ele/ela é a fraqueza mais bonita que você ama nele/nela.</string>
    <string name="daily_challenge_60">Tire uma captura de ecrã da mensagem mais bonita que recebeu do seu parceiro e envie-a para ele.</string>
    <string name="daily_challenge_61">Diga ao outro: “Quero-te na minha vida porque…” e complete a frase com sinceridade.</string>
    <string name="daily_challenge_62">Desenhe um objeto que simbolize a vossa relação.</string>
    <string name="daily_challenge_63">Enviem um ao outro uma foto de um objeto ou peça de roupa que tenha uma história ligada à vossa relação.</string>
    <string name="daily_challenge_64">Enviem um ao outro um desejo por e-mail para o outro, a ser enviado daqui a 10 anos.</string>
    <string name="daily_challenge_65">Inventem uma série da Netflix que conte a vossa história de amor.</string>
    <string name="daily_challenge_66">Hoje é o minuto da ternura: têm 60 segundos para dizer um ao outro tudo o que amam no outro.</string>
    <string name="daily_challenge_67">Pergunte ao outro: “Quando soubeste que era mais do que atração?”</string>
    <string name="daily_challenge_68">Criem juntos a bandeira do casal: cores, símbolos, o que ela representa.</string>
    <string name="daily_challenge_69">Pergunte-lhe: Se a nossa relação fosse uma paisagem, qual seria?</string>
    <string name="daily_challenge_70">Estabeleçam uma frase para dizer durante uma discussão para aliviar a tensão.</string>
    <string name="daily_challenge_71">Pergunte-lhe: Qual é a frase que eu te disse que nunca esqueceste?</string>
    <string name="daily_challenge_72">Escolham uma música que poderia ser tocada no vosso casamento ou renovação de votos. Expliquem porquê.</string>
    <string name="daily_challenge_73">Diga ao seu parceiro: Isto é o que aprendi graças a ti… e complete a frase.</string>
    <string name="daily_challenge_74">Criem juntos uma playlist de 3 músicas que representem melhor o vosso amor.</string>
    <string name="daily_challenge_75">Envie uma mensagem ao seu parceiro dizendo o que gostaria que os seus filhos lembrassem da vossa relação.</string>
    <string name="daily_challenge_76">Pergunte-lhe: O que viste em mim que eu mesmo não vi?</string>
    <string name="daily_challenge_77">Partilhe uma memória de infância que o torne vulnerável e diga por que escolheu essa.</string>
    <string name="daily_challenge_78">Escolham cada um um momento em que se sentiram compreendidos pelo outro. Contem a história.</string>
    <string name="daily_challenge_79">Diga ao outro: Se eu pudesse reviver um único momento contigo, seria…</string>
    <string name="daily_challenge_80">Perguntem um ao outro: O que queres que eu lembre de ti, mesmo daqui a 40 anos?</string>
    <string name="daily_challenge_81">Escreva uma mensagem que não enviaria… e envie-a mesmo assim.</string>
    <string name="daily_challenge_82">Façam cada um um top 3 dos pequenos detalhes físicos ou gestuais que amam no outro.</string>
    <string name="daily_challenge_83">Escrevam cada um uma carta para abrir apenas se um dia duvidarem do vosso vínculo.</string>
    <string name="daily_question_52">O que achas bonito em mim que eu não valorizo o suficiente?</string>
    <string name="daily_question_53">Qual é o medo que nunca ousaste confidenciar-me, mas gostarias que eu entendesse?</string>
    <string name="daily_question_54">Houve um momento em que te sentiste posto/a de lado na nossa relação, mesmo que não tenha sido minha intenção?</string>
    <string name="daily_question_55">O que aprendeste sobre ti desde que estamos juntos?</string>
    <string name="daily_question_56">Qual é a tua definição de um amor duradouro, e como posso aproximar-me disso contigo?</string>
    <string name="daily_question_57">Em que área da tua vida gostarias que eu fosse mais presente ou envolvido/a?</string>
    <string name="daily_question_58">Quando sentiste que eu realmente te compreendi?</string>
    <string name="daily_question_59">O que eu faço que tu amas, mesmo sem eu me aperceber?</string>
    <string name="daily_question_60">Quando pensas em nós daqui a 10 ou 20 anos, o que esperas que tenhamos conseguido preservar?</string>
    <string name="daily_question_61">Quando passamos por tensões, o que te tranquiliza e faz acreditar que vamos superá-las juntos?</string>
    <string name="daily_question_62">Tens uma memória específica em que te sentiste realmente amado/a por mim?</string>
    <string name="daily_question_63">Qual é a frase ou gesto que sonhas em ouvir ou receber de mim um dia?</string>
    <string name="daily_question_64">Quando duvidas do futuro, o que restaura a tua fé no nosso vínculo?</string>
    <string name="daily_question_65">Há alguma expectativa específica que internalizaste sem nunca a expressar, que gostarias de partilhar agora?</string>
    <string name="daily_question_66">Se a nossa relação fosse um jardim, do que precisaria agora para florescer melhor?</string>
    <string name="daily_question_67">Qual é a memória que ainda não criamos, mas que sonhas que vivamos juntos?</string>
    <string name="daily_question_68">Há alguma maneira de fazer amor ou de nos tocarmos que gostasses de explorar mais juntos?</string>
    <string name="daily_question_69">O que gostarias que eu entendesse sem que precises de explicar todas as vezes?</string>
    <string name="daily_question_70">Se pudesses confidenciar-me um sonho que nunca contaste a ninguém, qual seria?</string>
    <string name="daily_question_71">O que gostarias que eu visse como uma força em ti, onde por vezes vês apenas uma fraqueza?</string>
    <string name="daily_question_72">Quando precisaste de mim sem ousares mostrar? E o que gostarias que eu tivesse feito naquele momento?</string>
    <string name="daily_question_73">O que, no nosso quotidiano, te faz sentir que realmente importas para mim?</string>
    <string name="daily_question_74">Quando estou cansado/a, o que gostarias que eu nunca esquecesse de fazer por ti?</string>
    <string name="daily_question_75">Qual é o elogio que gostarias de ter ouvido mais vezes na vida e que eu posso oferecer-te de agora em diante?</string>
    <string name="daily_question_76">Qual é o teu medo secreto sobre o nosso futuro, e como posso ajudar a aliviá-lo?</string>
    <string name="daily_question_77">Quando estás a passar por um momento difícil, o que gostarias que eu fizesse para que sintas que não estás sozinho/a?</string>
    <string name="daily_question_78">O que poderia eu fazer para te ajudar a superar uma dúvida ou insegurança que carregas?</string>
    <string name="daily_question_79">Há alguma palavra que eu nunca disse, mas que o teu coração gostaria de ter ouvido de mim?</string>
    <string name="daily_question_80">Quando olhas para a nossa história, em que momento disseste a ti mesmo/a: “É esta a pessoa com quem quero passar a minha vida”?</string>
    <string name="daily_question_81">Que parte de ti achas difícil oferecer, mas gostarias de partilhar comigo um dia?</string>
    <string name="daily_question_82">Qual é a prova de amor que nunca recebeste na vida e que gostarias de viver comigo um dia?</string>
</resources>