<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Généré automatiquement depuis UI.xcstrings -->
    <string name="format_two_params">%1$@ %2$@</string>
    <string name="format_slash_separator">%1$@ / %2$@</string>
    <string name="format_comma_separator">%1$@, %2$@</string>
    <string name="CFBundleDisplayName">Love2Love</string>
    <string name="CFBundleName">CoupleApp</string>
    <string name="NSLocationWhenInUseUsageDescription">Love2Love gebruikt je locatie om de afstand tussen jou en je partner te berekenen en om plaatsen aan jullie gedeelde herinneringen toe te voegen.</string>
    <string name="NSPhotoLibraryUsageDescription">Love2Love heeft toegang tot je foto\'s nodig zodat je je profiel kunt personaliseren en afbeeldingen aan jullie gedeelde herinneringen in het dagboek van het koppel kunt toevoegen.</string>
    <string name="NSUserNotificationsUsageDescription">Love2Love stuurt je meldingen wanneer je partner je een bericht stuurt. Je kunt deze meldingen op elk moment in Instellingen uitschakelen.</string>
    <string name="about_me">Over mij</string>
    <string name="access_photos">Toegang tot foto\'s</string>
    <string name="activate_notifications_button">Activeer meldingen</string>
    <string name="activate_notifications_onboarding">Activeer meldingen</string>
    <string name="ad_10">Welk liedje doet je voelen alsof ik naast je sta?</string>
    <string name="ad_100">Wat heeft je positief verrast in onze langeafstandsrelatie?</string>
    <string name="ad_101">Wat waardeer je aan onze manier van omgaan met meningsverschillen?</string>
    <string name="ad_102">Wat zou je je vroegere zelf vertellen over afstand en liefde?</string>
    <string name="ad_103">Als je me een uur lang kon laten verschijnen, wat zou je met dat moment doen?</string>
    <string name="ad_104">Welke ervaring zou je graag voor het eerst met mij willen beleven?</string>
    <string name="ad_105">Welke drie dingen brengen ons ondanks alles dichter bij elkaar?</string>
    <string name="ad_106">Welke vraag zou je willen dat ik vaker aan je stel?</string>
    <string name="ad_107">Hoe zouden we ervoor kunnen zorgen dat ieder zich gerespecteerd en gehoord voelt tijdens moeilijke gesprekken?</string>
    <string name="ad_108">Zijn er waarden of principes die je essentieel vindt in een langdurige relatie?</string>
    <string name="ad_109">Wanneer verlangde je voor het laatst echt naar mij?</string>
    <string name="ad_11">Wat mis je het meest als je aan mij denkt?</string>
    <string name="ad_110">Wat betekent succes voor jou persoonlijk, en hoe ziet dat eruit in onze relatie?</string>
    <string name="ad_111">Welke activiteit zou je graag samen online met mij beginnen?</string>
    <string name="ad_112">Wanneer denk je het meest aan mij gedurende de dag?</string>
    <string name="ad_113">Als we een week niet zouden kunnen schrijven, wat zou je me dan van tevoren willen zeggen?</string>
    <string name="ad_114">Naar welke foto van mij kijk je wanneer je me te veel mist?</string>
    <string name="ad_115">Wat denk je over onze compatibiliteit met betrekking tot onze toekomstige wensen?</string>
    <string name="ad_116">Hoe voel je je over onze levensdoelen en hoe die op elkaar aansluiten?</string>
    <string name="ad_117">Zou je willen dat ik je een liefdesbrief stuur?</string>
    <string name="ad_118">Welke gekke idee zou je graag ooit samen met mij uitvoeren?</string>
    <string name="ad_119">Welke dingen hoop je dat we later met trots kunnen terugzien?</string>
    <string name="ad_12">Hoe voel je je bij het delen van diepe gedachten? Zijn er onderwerpen die je vaker wilt bespreken?</string>
    <string name="ad_120">Denk je niet dat de afstand ons vermogen om te communiceren doet groeien?</string>
    <string name="ad_121">Vind je dat we vaker zouden moeten bellen?</string>
    <string name="ad_122">Vind je niet dat we deze afstand tussen ons best goed aankunnen?</string>
    <string name="ad_123">Wat vind je van het citaat ‘uit het oog, dicht bij het hart’?</string>
    <string name="ad_124">Als we elke dag op hetzelfde tijdstip zouden kunnen bellen, welk tijdstip zou jij kiezen?</string>
    <string name="ad_125">Vind je niet dat we trots op onszelf mogen zijn? En op onze inspanningen?</string>
    <string name="ad_126">Denk je vaak aan mij, of heel vaak?</string>
    <string name="ad_127">Wat vind je van de belofte dat we de nodige inspanningen zullen doen om samen verder te gaan?</string>
    <string name="ad_128">Wat denk je dat ons uniek maakt als koppel?</string>
    <string name="ad_129">Hoe is onze relatie geëvolueerd sinds we samen zijn?</string>
    <string name="ad_13">Hoe voel je je wanneer we niet kunnen praten?</string>
    <string name="ad_130">Hoe zou je onze liefde beschrijven aan iemand die langeafstandsrelaties niet begrijpt?</string>
    <string name="ad_131">Wat is één ding dat ik in onze relatie zou kunnen verbeteren?</string>
    <string name="ad_132">Hoe laat ik je je geliefd en gewaardeerd voelen, zelfs op afstand?</string>
    <string name="ad_133">Wat is je mooiste droom waarin ik bij je was?</string>
    <string name="ad_134">Wat heb je over liefde ontdekt door een langeafstandsrelatie te beleven?</string>
    <string name="ad_135">Als je een hele nacht met mij zou kunnen doorbrengen, wat zou je dan willen dat we doen?</string>
    <string name="ad_136">Vind je niet dat we nog meer aan liefde vasthouden wanneer we op afstand zijn?</string>
    <string name="ad_137">Hoe reageer je wanneer iemand over mij praat?</string>
    <string name="ad_138">Wat zou voor jou de ideale manier zijn om tijd samen door te brengen tijdens mijn volgende bezoek?</string>
    <string name="ad_139">Als er maar één plaats in de wereld was waar ik je naartoe kon meenemen, welke zou je kiezen?</string>
    <string name="ad_14">Welke met mij gedeelde herinnering troost je wanneer je alleen bent?</string>
    <string name="ad_140">Als er één ding was dat je aan mij kon veranderen, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="ad_141">Wat onderscheidt mij van andere mensen in je leven?</string>
    <string name="ad_142">Wat vertel je me niet vaak genoeg, maar voel je wel diep vanbinnen?</string>
    <string name="ad_143">Zijn er boeken of films die je aan ons als koppel doen denken?</string>
    <string name="ad_144">Wat is je favoriete moment in onze gesprekken of berichten?</string>
    <string name="ad_145">Heb je ooit gevoeld dat onze band zelfs de kilometers overstijgt?</string>
    <string name="ad_146">Welke gewoonte zou je willen dat ik behoud, zelfs wanneer we eindelijk herenigd zijn?</string>
    <string name="ad_147">Wat voel je wanneer je onze oude berichten of foto\'s bekijkt?</string>
    <string name="ad_148">Welke plaats staat voor jou symbool voor onze liefde op afstand?</string>
    <string name="ad_149">Komen onze waarden overeen wat betreft relaties en levensdoelen?</string>
    <string name="ad_15">Heb je ooit over mij gedroomd? Wat gebeurde er in die droom?</string>
    <string name="ad_150">Welke soort avontuur zou je nu graag samen met mij beleven, als dat mogelijk was?</string>
    <string name="ad_151">Welke woorden van mij zijn je bijgebleven en herhaal je soms in je gedachten?</string>
    <string name="ad_152">Vind je dat ik je echt goed weet te begrijpen?</string>
    <string name="ad_153">Wat zou de perfecte verrassing zijn om mij bij mijn volgende bezoek te geven?</string>
    <string name="ad_154">Wat wil je over mij schrijven in je dagboek of persoonlijke notities?</string>
    <string name="ad_155">Wat maakt ons uniek vergeleken met andere langeafstandskoppels?</string>
    <string name="ad_156">Doe ik genoeg moeite om je emoties te begrijpen, zelfs op afstand?</string>
    <string name="ad_157">Hoe vaak zouden we tijd moeten plannen voor leuke activiteiten zoals online spelletjes of samen een film kijken?</string>
    <string name="ad_158">Wanneer heb ik je voor het laatst echt aan het lachen gemaakt?</string>
    <string name="ad_159">Wat is je grootste zekerheid over ons tweeën?</string>
    <string name="ad_16">Wat zou je graag met mij op afstand willen doen?</string>
    <string name="ad_160">Wat is iets speciaals aan mij dat niemand anders weet maar jij waardeert?</string>
    <string name="ad_161">Hoe zou je willen dat ik reageer wanneer je me zegt dat je me mist?</string>
    <string name="ad_162">Als er een serie was die ons beiden vertegenwoordigt, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="ad_163">Heb je een recent verhaal waarin iemand je aan mij deed denken?</string>
    <string name="ad_164">Welke emoties zijn het intensst voor jou in deze langeafstandsrelatie?</string>
    <string name="ad_165">Zijn onze dromen voor de toekomst volledig compatibel? Zo niet, hoe kunnen we ze op elkaar afstemmen?</string>
    <string name="ad_166">Welke gedeelde herinneringen tussen ons zijn bijzonder betekenisvol, ongeacht de afstand?</string>
    <string name="ad_167">Herinner je je het moment waarop je verliefd op mij werd?</string>
    <string name="ad_168">Wat is je favoriete ding aan mij?</string>
    <string name="ad_169">Als je me een herinnering in een doos moest sturen, welke zou je erin doen?</string>
    <string name="ad_17">Zijn er onderwerpen die je liever vermijdt?</string>
    <string name="ad_170">Wat vind je het belangrijkste om een langeafstandsrelatie sterk te houden?</string>
    <string name="ad_171">Welke foto zou je willen dat we nemen zodra we weer samen zijn?</string>
    <string name="ad_172">Wat is jouw grootste kracht in deze langeafstandsrelatie?</string>
    <string name="ad_173">Wat zou voor jou het ideale romantische cadeau zijn?</string>
    <string name="ad_174">Welke boodschap lees je opnieuw wanneer je mij erg mist?</string>
    <string name="ad_175">Als we een brief zouden schrijven om over een jaar te openen, wat zou je daarin willen lezen?</string>
    <string name="ad_176">Wat vind je van virtuele dates? Denk je dat we ze vaker moeten organiseren?</string>
    <string name="ad_177">Als je mij aan iemand anders zou beschrijven, wat zou je dan zeggen?</string>
    <string name="ad_178">Wat was jouw grootste blijk van vertrouwen naar mij toe?</string>
    <string name="ad_179">Wat heeft je het meest positief verrast aan onze manier van omgaan met de afstand?</string>
    <string name="ad_18">Vind je het fijner om de hele dag berichtjes uit te wisselen of één lang gesprek te hebben?</string>
    <string name="ad_180">Denk je dat een langeafstandsrelatie sterk kan blijven als we veel communiceren?</string>
    <string name="ad_181">Wat maakt ons verhaal anders dan dat van andere koppels?</string>
    <string name="ad_182">Denk je dat we op de middelbare school een koppel zouden zijn geweest?</string>
    <string name="ad_183">Als ik een slechte dag had, wat zou je dan doen om me op te vrolijken?</string>
    <string name="ad_184">Zie je mij in je toekomst?</string>
    <string name="ad_185">Waar zou je over tien jaar willen zijn?</string>
    <string name="ad_186">Wat mis je het meest van onze fysieke nabijheid?</string>
    <string name="ad_187">Als je een perfecte date voor ons beiden kon organiseren, hoe zou die eruitzien?</string>
    <string name="ad_188">Welk deel van mij vind je het meest aantrekkelijk?</string>
    <string name="ad_189">Hoe heeft onze relatie je positief veranderd?</string>
    <string name="ad_19">Is er een plaats die je ervan droomt ooit met mij te bezoeken?</string>
    <string name="ad_190">Wat is het in onze relatie dat je nooit zou willen zien veranderen?</string>
    <string name="ad_191">Wat is het in onze relatie dat je graag zou zien veranderen?</string>
    <string name="ad_192">Op welk moment van de dag voel je onze band het sterkst?</string>
    <string name="ad_193">Welk liefdeswoord doet je altijd glimlachen, zelfs op afstand?</string>
    <string name="ad_194">Welke droom zou je binnen een jaar samen met mij willen waarmaken?</string>
    <string name="ad_195">Als je een brief aan onze toekomstige zelf zou schrijven, wat zou je dan zeggen?</string>
    <string name="ad_196">Wanneer heb je mij het meest gemist?</string>
    <string name="ad_197">Wat in onze relatie laat je je echt geliefd voelen?</string>
    <string name="ad_198">Wat voel je wanneer we ‘Ik hou van je’ tegen elkaar zeggen?</string>
    <string name="ad_199">Hoe denk je dat onze relatie in de loop van de tijd zal evolueren?</string>
    <string name="ad_2">Wat is je favoriete manier om onze band ondanks de kilometers te koesteren?</string>
    <string name="ad_20">Wat is het eerste dat je doet wanneer je mij weerziet?</string>
    <string name="ad_200">Als we ons verhaal op afstand in een film moesten vertellen, hoe zou die beginnen?</string>
    <string name="ad_201">Wat maakt onze liefde sterker dan de afstand die ons scheidt?</string>
    <string name="ad_202">Wat wil je dat ik nooit over jou vergeet?</string>
    <string name="ad_203">Wat voel je wanneer ik je een onverwachte boodschap schrijf?</string>
    <string name="ad_204">Wat doe ik waardoor je je geliefd voelt, zelfs van ver weg?</string>
    <string name="ad_205">Wat maakt je het gelukkigst in onze relatie?</string>
    <string name="ad_206">Wat wilde je altijd al samen met mij doen, maar hebben we nog niet gedaan?</string>
    <string name="ad_207">Hoe denk je dat we als koppel geëvolueerd zijn sinds het begin van onze relatie?</string>
    <string name="ad_208">Aan welke herinnering van ons moet je altijd glimlachen?</string>
    <string name="ad_209">Hoe denk je dat onze langeafstandsrelatie ons sterker heeft gemaakt?</string>
    <string name="ad_21">Hoe zou je je voelen als we soms stilte gebruikten om toch ‘samen te zijn’, ondanks de afstand?</string>
    <string name="ad_210">Welk bericht van mij heb je tot nu toe het meest met plezier ontvangen?</string>
    <string name="ad_211">Hoe zou je de onzichtbare band beschrijven die ons verbindt?</string>
    <string name="ad_212">Wat voel je wanneer we over onze toekomst samen praten?</string>
    <string name="ad_213">Hoe kunnen we geld besparen zodat we elkaar vaker kunnen zien?</string>
    <string name="ad_214">Wat vind je de belangrijkste kwaliteit in een langeafstandsrelatie?</string>
    <string name="ad_215">Welke les hebben we vorige maand geleerd over onze relatie die ons deze maand kan helpen?</string>
    <string name="ad_216">Welke speciale gelegenheden komen eraan? Hoe willen we die vieren?</string>
    <string name="ad_217">Welk cadeau op afstand zou je graag van mij ontvangen?</string>
    <string name="ad_218">Vertrouw je me?</string>
    <string name="ad_219">Denk je dat ik jou vertrouw?</string>
    <string name="ad_22">Hoe zou je reageren als een van ons lang zou moeten reizen of erg druk zou zijn?</string>
    <string name="ad_220">Welke termijn lijkt jou redelijk om eindelijk samen te gaan wonen?</string>
    <string name="ad_221">Hoe heeft afstand ons geholpen individueel te groeien?</string>
    <string name="ad_222">Welk advies zou je iemand geven die een langeafstandsrelatie heeft?</string>
    <string name="ad_223">Wat is één ding dat je dit jaar graag zou willen leren doen?</string>
    <string name="ad_224">Wat zou voor jou het beste moment zijn voor onze hereniging?</string>
    <string name="ad_225">Wat is één ding dat je graag samen met mij zou willen leren?</string>
    <string name="ad_226">Wat voel je wanneer je mijn naam in een gesprek hoort?</string>
    <string name="ad_227">Welk met mij doorgebracht moment helpt je vandaag de moed erin te houden?</string>
    <string name="ad_228">Ben je soms jaloers? In welke situaties?</string>
    <string name="ad_229">Wat vind je het minst leuk aan onze langeafstandsrelatie?</string>
    <string name="ad_23">Wat heb je over jezelf geleerd sinds we op afstand zijn?</string>
    <string name="ad_230">Wat vind je het prettigst aan onze langeafstandsrelatie?</string>
    <string name="ad_231">Als ons kind ooit een langeafstandsrelatie zou hebben, zou je hen steunen? Welke drie adviezen zou je geven?</string>
    <string name="ad_232">Waar kijk je het meest naar uit wanneer we eindelijk samen zijn?</string>
    <string name="ad_233">Wat is er aan langeafstandsrelaties makkelijker dan je had verwacht?</string>
    <string name="ad_234">Voel je je geliefd?</string>
    <string name="ad_235">Wat zou je willen dat ik nooit stop, zelfs niet wanneer we samenwonen?</string>
    <string name="ad_236">Hoe zou je je voelen als ik je een handgeschreven liefdesbrief stuurde?</string>
    <string name="ad_237">Welk woord zou je uitvinden om te praten over wat we samen op afstand beleven?</string>
    <string name="ad_238">Wat kan ik doen om je speciaal te laten voelen, zelfs wanneer we niet samen kunnen zijn?</string>
    <string name="ad_239">Hoe is onze liefde geëvolueerd sinds onze eerste uitwisselingen?</string>
    <string name="ad_24">Welke brief of welk bericht van mij bewaar je als een schat?</string>
    <string name="ad_240">Welk moment uit een van onze gesprekken is je het meest bijgebleven?</string>
    <string name="ad_241">Welk seizoen van het jaar doet je het meest verlangen om mij dicht bij je te hebben?</string>
    <string name="ad_242">Welke romantische avonden zouden we in onze langeafstandsrelatie kunnen opnemen?</string>
    <string name="ad_243">Wat denk je dat mijn mooiste eigenschap is?</string>
    <string name="ad_244">Vind je dat ik een goede partner ben?</string>
    <string name="ad_245">Vind je dat we dankbaar genoeg zijn voor de inspanningen die we beiden doen?</string>
    <string name="ad_246">Sinds we een langeafstandsrelatie hebben, denk je dat je als persoon gegroeid bent?</string>
    <string name="ad_247">Welke uitdaging op afstand heb je dankzij onze liefde overwonnen?</string>
    <string name="ad_248">Is er een aspect van jezelf dat je zou willen veranderen?</string>
    <string name="ad_249">Als de dag komt, hoe zou je het einde van de afstand willen vieren?</string>
    <string name="ad_25">Wat wil je dat ik doe om je gerust te stellen wanneer je twijfelt?</string>
    <string name="ad_250">Welke doelen zou je willen dat we als koppel voor dit jaar stellen?</string>
    <string name="ad_251">Als onze relatie een geur had, hoe zou die dan zijn?</string>
    <string name="ad_252">Waar kijk je dit jaar het meest naar uit?</string>
    <string name="ad_253">Op een schaal van 1 tot 10, hoeveel is je liefde voor mij?</string>
    <string name="ad_254">Hebben sommige van mijn antwoorden je verrast?</string>
    <string name="ad_255">Wat zou je willen dat we elkaar vandaag beloven, zelfs op afstand?</string>
    <string name="ad_256">Welke herinnering zou je later graag vertellen over onze langeafstandsrelatie?</string>
    <string name="ad_26">Welke kleine gewoonte zouden we kunnen aannemen om je zekerder te laten voelen in onze relatie?</string>
    <string name="ad_27">Is er een serie of film die je absoluut met mij wilt kijken?</string>
    <string name="ad_28">Hoe stel je je onze toekomst samen voor ondanks de afstand?</string>
    <string name="ad_29">Zijn er onzekerheden die in onze relatie bij je naar boven komen?</string>
    <string name="ad_3">Welk klein ritueel op afstand brengt je het dichtst bij mij?</string>
    <string name="ad_30">Wat zou je over mij willen weten om je comfortabeler of zelfverzekerder te voelen?</string>
    <string name="ad_31">Welk klein woord van mij heeft je onlangs geraakt?</string>
    <string name="ad_32">Wat zou je willen dat ik je als verrassing stuur?</string>
    <string name="ad_33">Welke belofte zou je willen dat we elkaar doen?</string>
    <string name="ad_34">Wat zou je denken van het delen van wachtwoorden voor streamingaccounts of andere kleine dingen?</string>
    <string name="ad_35">Heb je een voorwerp dat je aan mij doet denken?</string>
    <string name="ad_36">Hoe voel je je na een telefoontje met mij?</string>
    <string name="ad_37">Zijn er onderwerpen die je niet durft aan te snijden, zelfs niet bij mij?</string>
    <string name="ad_38">Wat zou je je veilig en gewaardeerd laten voelen in onze relatie?</string>
    <string name="ad_39">Wat intiems zou je graag samen willen proberen als we weer bij elkaar zijn?</string>
    <string name="ad_4">Wat voor moois heeft deze afstand in onze relatie onthuld?</string>
    <string name="ad_40">Welke kleine gebaren laten je geliefd en gewaardeerd voelen?</string>
    <string name="ad_41">Heb je ooit een magisch moment met mij gevoeld, zelfs op afstand?</string>
    <string name="ad_42">Wat bewonder je het meest aan mij?</string>
    <string name="ad_43">Hoe zou je het vinden als we elkaar af en toe kleine cadeaus of brieven sturen?</string>
    <string name="ad_44">Hoe slaag je erin vertrouwen in ons te houden?</string>
    <string name="ad_45">Wat betekent ‘aanwezig zijn ondanks de afstand’ voor jou?</string>
    <string name="ad_46">Wat maakt onze relatie uniek, zelfs op afstand?</string>
    <string name="ad_47">Welk spraakbericht is je het meest bijgebleven?</string>
    <string name="ad_48">Wat laat je je speciaal of gewaardeerd voelen wanneer we niet fysiek samen zijn?</string>
    <string name="ad_49">Vind je dat we genoeg momenten van emotionele nabijheid delen?</string>
    <string name="ad_5">Wat is het eerste dat je droomt te doen zodra we weer samen zijn?</string>
    <string name="ad_50">Zoek op internet naar kwantumverstrengeling en vertel me of je denkt dat dit principe ook op onze liefde van toepassing is?</string>
    <string name="ad_51">Hoe stel je je voor dat onze relatie zich het komende jaar ontwikkelt?</string>
    <string name="ad_52">Hoe zou je je voelen als we samen plannen voor de toekomst zouden maken, al zijn ze voorlopig?</string>
    <string name="ad_53">Hoe zou je me op afstand kunnen verrassen?</string>
    <string name="ad_54">Hoe denk je dat we grote beslissingen zullen nemen zodra we op dezelfde plaats wonen?</string>
    <string name="ad_55">Heb je een zin of citaat dat onze liefde vertegenwoordigt?</string>
    <string name="ad_56">Hoe is onze liefde op afstand geëvolueerd?</string>
    <string name="ad_57">Als je me een emotie kon sturen, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="ad_58">Hoe zou je je voelen als we onze plannen om samen te zijn moesten uitstellen?</string>
    <string name="ad_59">Is het belangrijk voor je dat we specifieke stappen in onze relatie plannen?</string>
    <string name="ad_6">Welke onverwachte aandacht zou je graag van mij ontvangen op afstand?</string>
    <string name="ad_60">Welke stappen zouden we kunnen plannen?</string>
    <string name="ad_61">Wat is het mooiste bewijs van liefde dat je van mij op afstand hebt ontvangen?</string>
    <string name="ad_62">Welke droom zou je graag ooit samen met mij verwezenlijken?</string>
    <string name="ad_63">Hoe zouden we elkaar kunnen steunen in onze dromen en ambities?</string>
    <string name="ad_64">Hoe belangrijk is persoonlijke groei voor jou in een relatie?</string>
    <string name="ad_65">Wat gaat er door je heen als je naar een foto van ons kijkt?</string>
    <string name="ad_66">Hoe heeft onze relatie jou veranderd?</string>
    <string name="ad_67">Wat is je favoriete herinnering van ons samen?</string>
    <string name="ad_68">Hoe voel je je bij het open praten over persoonlijke ontwikkeling met mij?</string>
    <string name="ad_69">Welke vaardigheid of hobby zou je graag ooit samen met mij leren?</string>
    <string name="ad_7">Welk woord of bericht raakte je hart ondanks de afstand?</string>
    <string name="ad_70">Is er iets waar je naartoe werkt waar we nog niet over hebben gesproken?</string>
    <string name="ad_71">Hoe zou onze relatie anders zijn geweest zonder de afstand?</string>
    <string name="ad_72">Wat doe je om met eenzaamheid om te gaan wanneer we niet samen kunnen zijn?</string>
    <string name="ad_73">Ben je ooit bang geweest dat we door de afstand uit elkaar zouden groeien?</string>
    <string name="ad_74">Hoe kom je de dagen door wanneer je mij te veel mist?</string>
    <string name="ad_75">Welk onverwacht iets deed je onlangs aan mij denken?</string>
    <string name="ad_76">Als je me magisch een knuffel kon sturen, op welk moment van de dag zou je dat doen?</string>
    <string name="ad_77">Welke kwaliteit van ons als stel lijkt nog sterker dan de afstand?</string>
    <string name="ad_78">Wat zou je ervan vinden als we ‘self-care-dagen’ instelden waarop ieder tijd neemt om op te laden?</string>
    <string name="ad_79">Welke traditie zouden we kunnen creëren voor speciale gelegenheden, zelfs op afstand?</string>
    <string name="ad_8">Welke activiteit op afstand helpt je je het meest met mij verbonden te voelen?</string>
    <string name="ad_80">Heb je ooit een intense verbinding gevoeld, zelfs kilometers bij mij vandaan?</string>
    <string name="ad_81">Als je een hele dag met mij zou kunnen doorbrengen, wat zouden we dan doen?</string>
    <string name="ad_82">Welk bericht ontvang je graag van mij wanneer je wakker wordt?</string>
    <string name="ad_83">Welke speciale datum zou je willen dat we vieren ondanks de afstand?</string>
    <string name="ad_84">Wat vind je van het plannen van ‘virtuele uitjes’ samen, zoals een weekend documentaires kijken?</string>
    <string name="ad_85">Hoe heeft onze relatie je persoonlijk laten groeien?</string>
    <string name="ad_86">Welke zin stelt je gerust wanneer je aan ons twijfelt?</string>
    <string name="ad_87">Wat zou je willen dat ik ooit doe, gewoon om je te verrassen?</string>
    <string name="ad_88">Welke gemeenschappelijke droom zou je willen dat we samen verwezenlijken?</string>
    <string name="ad_89">Wat vind je van het vastleggen van onze herinneringen, zoals in een gedeeld dagboek of fotoalbum?</string>
    <string name="ad_9">Hoe zou je een ideale conversatie met mij beschrijven?</string>
    <string name="ad_90">Wat helpt je optimistisch te blijven over onze toekomst?</string>
    <string name="ad_91">Hoe voel je je over het bewaren van kleine objecten of souvenirs van elkaar om je verbonden te voelen?</string>
    <string name="ad_92">Hoe voel je je bij het omgaan met meningsverschillen op afstand?</string>
    <string name="ad_93">Wat kan ik doen om je je meer begrepen te laten voelen tijdens conflicten?</string>
    <string name="ad_94">Wat heb je nieuw over mij ontdekt sinds het begin van onze relatie?</string>
    <string name="ad_95">Zou je je op je gemak voelen om te praten over hoe we conflicten willen aanpakken zodra we samen zijn?</string>
    <string name="ad_96">Wanneer voelde je dat onze band echt bijzonder is?</string>
    <string name="ad_97">Wat zou je willen dat ik je vaker herhaal?</string>
    <string name="ad_98">Als we een boek over onze liefde zouden schrijven, wat zou de titel zijn?</string>
    <string name="ad_99">Welk spraakbericht van mij is je het meest bijgebleven?</string>
    <string name="add_1_favorite">Voeg 1 favoriet toe</string>
    <string name="add_5_favorites">Voeg 5 favorieten toe</string>
    <string name="add_favorite_questions">Bewaar je favoriete vragen</string>
    <string name="add_favorites_description">Tik op het hart onder een kaart om deze hier op te slaan. Je partner ziet ze ook.\n\nJe favorieten worden automatisch gedeeld.</string>
    <string name="add_journal_events">Voeg herinneringen toe aan je dagboek</string>
    <string name="add_photo">Foto toevoegen</string>
    <string name="add_profile_photo">Profielfoto toevoegen</string>
    <string name="add_relationship_date">Voeg je relatiebegindatum toe in de instellingen</string>
    <string name="add_to_favorites">Toevoegen aan favorieten</string>
    <string name="add_widgets">Voeg je widgets toe</string>
    <string name="all_completed">Alles voltooid</string>
    <string name="already_have_account">Ik heb al een account</string>
    <string name="always_authorized">Altijd toegestaan</string>
    <string name="and_conjunction">en</string>
    <string name="and_others">en</string>
    <string name="app_description">Verdiep je band met leuke en intieme vragen.</string>
    <string name="app_name">Love2Love</string>
    <string name="app_tagline">De app die jullie dichter bij elkaar brengt</string>
    <string name="app_version">1.86</string>
    <string name="application">Applicatie</string>
    <string name="authentication_error">Authenticatiefout</string>
    <string name="authentication_in_progress">Authenticatie bezig</string>
    <string name="authentication_required">Apple-authenticatie vereist</string>
    <string name="authorization_required">Autorisatie vereist</string>
    <string name="authorize_button">Toestaan</string>
    <string name="back">Terug</string>
    <string name="both_have_access">Beide hebben toegang</string>
    <string name="cache_clear_confirmation">Deze actie verwijdert alle gecachte vragen. Ze worden automatisch opnieuw geladen bij het volgende gebruik.</string>
    <string name="cache_size">Cachegrootte</string>
    <string name="calendar_friday">VR</string>
    <string name="calendar_monday">MA</string>
    <string name="calendar_saturday">ZA</string>
    <string name="calendar_sunday">ZO</string>
    <string name="calendar_thursday">DO</string>
    <string name="calendar_tuesday">DI</string>
    <string name="calendar_wednesday">WO</string>
    <string name="can_request_review">Kan beoordeling aanvragen:</string>
    <string name="cancel">Annuleren</string>
    <string name="cancel_button">Annuleren</string>
    <string name="cancel_subscription">Abonnement annuleren</string>
    <string name="cannot_read_receipt">Kan aankoopbewijs niet lezen</string>
    <string name="cant_wait_to_see_you">Ik kan niet wachten om je te zien</string>
    <string name="categories">Categorieën</string>
    <string name="category_a_distance_subtitle">Ver van de ogen, dicht bij het hart.</string>
    <string name="category_a_distance_title">Relatie op afstand</string>
    <string name="category_desirs_inavoues_subtitle">Deel je verlangens en leer elkaar dieper kennen.</string>
    <string name="category_desirs_inavoues_title">Verborgen verlangens</string>
    <string name="category_en_couple_subtitle">Vragen die ons helpen herinneren wat ons verbindt.</string>
    <string name="category_en_couple_title">Jij en ik</string>
    <string name="category_mieux_ensemble_subtitle">Liefde betekent ook leren genezen.</string>
    <string name="category_mieux_ensemble_title">Onze liefde herstellen</string>
    <string name="category_pour_rire_subtitle">Want liefde betekent ook samen lachen.</string>
    <string name="category_pour_rire_title">Samen lachen</string>
    <string name="category_pour_un_date_subtitle">Vragen om elkaar verder te zien dan het uiterlijk.</string>
    <string name="category_pour_un_date_title">Op een date</string>
    <string name="category_questions_profondes_subtitle">Ontdek de gedachten die je meestal voor jezelf houdt.</string>
    <string name="category_questions_profondes_title">Diepe vragen</string>
    <string name="category_tu_preferes_subtitle">Vragen die laten zien wat voor jou echt belangrijk is.</string>
    <string name="category_tu_preferes_title">Zou je liever?</string>
    <string name="challenge_completed_button">Voltooi uitdaging</string>
    <string name="challenge_saved_confirmation">Uitdaging opgeslagen!</string>
    <string name="choose_date">Kies datum</string>
    <string name="choose_location">Kies locatie</string>
    <string name="choose_photo">Kies foto</string>
    <string name="choose_plan">Kies je plan</string>
    <string name="choose_time">Kies tijd</string>
    <string name="cities">steden</string>
    <string name="cities_visited">Bezochte\nsteden</string>
    <string name="city">stad</string>
    <string name="clean_orphan_codes">🧹 Wees wees-codes schoon</string>
    <string name="clear_cache">Cache wissen</string>
    <string name="close">Sluiten</string>
    <string name="code_generation">Code genereren...</string>
    <string name="come_back_tomorrow_challenge">Kom morgen terug om een nieuwe uitdaging te ontdekken!</string>
    <string name="communication_evaluation_question">Op een schaal van 1 tot 10, hoe zouden jullie de communicatie in jullie relatie beoordelen?</string>
    <string name="complete_guide">Volledige gids</string>
    <string name="complicity_need_help">We hebben hulp nodig</string>
    <string name="complicity_present">Aanwezig</string>
    <string name="complicity_question">Hoe zouden jullie jullie verbondenheid in jullie relatie vandaag de dag beschrijven?</string>
    <string name="complicity_sometimes_lacking">Soms ontbrekend</string>
    <string name="complicity_strong_fulfilling">Sterk en vervullend</string>
    <string name="confidence_completely">Ja, volledig</string>
    <string name="confidence_most_of_time">Meestal wel</string>
    <string name="confidence_not_always">Niet altijd</string>
    <string name="confidence_question">Zouden jullie zeggen dat jullie je volledig op je gemak voelen om jezelf te zijn bij jullie partner?</string>
    <string name="congratulations">Gefeliciteerd</string>
    <string name="congratulations_pack">Gefeliciteerd!</string>
    <string name="connect">Verbinden</string>
    <string name="connect_partner_button">Mijn partner koppelen</string>
    <string name="connect_partner_description">Verbind met je partner om je dagboek te delen en alle functies van de app te gebruiken.</string>
    <string name="connect_with_partner">Verbind met je partner</string>
    <string name="connected_on">Verbonden op</string>
    <string name="connected_with">Verbonden met %@</string>
    <string name="connected_with_partner">Jullie zijn verbonden 💞</string>
    <string name="connecting">Verbinden...</string>
    <string name="connecting_status">Verbinden...</string>
    <string name="connection_error">Verbindingsfout</string>
    <string name="connection_successful">Verbinding geslaagd!</string>
    <string name="connection_successful_status">Verbinding geslaagd...</string>
    <string name="contact_us">Neem contact met ons op</string>
    <string name="continue_button">Doorgaan</string>
    <string name="continue_anyway">Toch doorgaan</string>
    <string name="continue_free_version">Doorgaan met gratis versie</string>
    <string name="continue_special">Doorgaan</string>
    <string name="continue_with_apple">Doorgaan met Apple</string>
    <string name="continue_with_google">Doorgaan met Google</string>
    <string name="continue_as_guest">Doorgaan als gast</string>
    <string name="continue_without_notifications_button">Doorgaan zonder meldingen</string>
    <string name="countdown_timer">Afteltimer</string>
    <string name="countries">landen</string>
    <string name="countries_visited">Bezochte\nlanden</string>
    <string name="country">land</string>
    <string name="couple_statistics">Jullie koppelstatistieken</string>
    <string name="create">Aanmaken</string>
    <string name="create_account">Account aanmaken</string>
    <string name="create_account_description">Maak een account aan om je activiteiten bij te houden en je favoriete gesprekken altijd terug te vinden!</string>
    <string name="create_memory_card">Maak je herinneringskaart</string>
    <string name="create_secure_account">Maak je account aan en beveilig je gegevens</string>
    <string name="created_by">Gemaakt door</string>
    <string name="crop_photo_instructions">Pas je profielfoto aan</string>
    <string name="current_status">Huidige status:</string>
    <string name="current_user">👤 Huidige gebruiker</string>
    <string name="custom_location">Aangepaste locatie</string>
    <string name="customize_description">Tik op \'Aanpassen\' om je widgets in te stellen.</string>
    <string name="daily_challenge_1">Stuur hem/haar een bericht waarin je vertelt waarom je dankbaar bent dat hij/zij in je leven is.</string>
    <string name="daily_challenge_10">Maak samen een lijst van 10 dingen die jullie graag samen doen.</string>
    <string name="daily_challenge_11">Geef hen een compliment over iets dat ze zelf niet opmerken.</string>
    <string name="daily_challenge_12">Leer hen iets wat jij kunt.</string>
    <string name="daily_challenge_13">Sluit de dag voor het slapen af met drie keer \"Ik hou van je\", telkens in een andere toon of vorm.</string>
    <string name="daily_challenge_14">Schrijf een digitale liefdesbrief en verstuur die per e-mail.</string>
    <string name="daily_challenge_15">Voer een videogesprek en eet tegelijkertijd dezelfde maaltijd.</string>
    <string name="daily_challenge_16">Wissel een spraakbericht uit dat begint met: \'Ik wilde je zeggen…\'</string>
    <string name="daily_challenge_17">Bel elkaar en praat alleen in een andere taal (hoe onbeholpen ook) om samen te lachen.</string>
    <string name="daily_challenge_18">Stuur een video waarin je vertelt hoe je je vandaag voelt.</string>
    <string name="daily_challenge_19">Stuur een foto van je hand met een getekend hart en hun naam erin.</string>
    <string name="daily_challenge_2">Bel ze via FaceTime of telefoon alleen om te zeggen \"Ik hou van je\" en hang op zodra ze antwoorden.</string>
    <string name="daily_challenge_20">Vertel hen een eigenschap van zichzelf die ze onderschatten.</string>
    <string name="daily_challenge_21">Verras hen met een bestelling op afstand (UberEats, Amazon…). (let op: niet meer dan €12, wees creatief)</string>
    <string name="daily_challenge_22">Stuur een foto van een plek waar je graag samen zou zijn.</string>
    <string name="daily_challenge_23">Stuur eerst een 100% fysiek compliment, daarna een 100% innerlijk compliment.</string>
    <string name="daily_challenge_24">Beantwoord allebei deze vraag: \'Hoe weet je dat ik van je hou?\'</string>
    <string name="daily_challenge_25">Teken een dier dat je partner vertegenwoordigt en stuur het naar hen.</string>
    <string name="daily_challenge_26">Beschrijf je partner in 3 hashtags en deel ze.</string>
    <string name="daily_challenge_27">Bedenk samen een gouden regel voor jullie relatie, iets dat jullie nooit willen breken.</string>
    <string name="daily_challenge_28">Mix je naam met die van je partner om een duo-naam te maken (zoals een bandnaam of cocktail).</string>
    <string name="daily_challenge_29">Bedenk elk een \'magische liefdesdrank\' met ingrediënten zoals \'3 tranen van lachen\', \'5 snufjes kussen\', enz.</string>
    <string name="daily_challenge_3">Stel deze vraag: “Wat heb je nu van mij nodig?”</string>
    <string name="daily_challenge_30">Neem een spraakbericht op waarin je als een natuurdocumentaireverteller je partner beschrijft.</string>
    <string name="daily_challenge_31">Stel je voor hoe een perfecte dag eruitziet als jullie allebei 6-jarige kinderen waren.</string>
    <string name="daily_challenge_32">Vertel het verhaal van jullie eerste kus (of eerste speciale moment) alsof je oud en nostalgisch bent.</string>
    <string name="daily_challenge_33">Kies ieder een vrucht om je partner te symboliseren en leg uit waarom je die koos.</string>
    <string name="daily_challenge_34">Bedenk een regel voor de \'wereldorde van geliefden\' die alle koppels moeten volgen om gelukkig te zijn.</string>
    <string name="daily_challenge_35">Noem elkaar de hele dag bij de naam van een tekenfilmfiguur naar keuze.</string>
    <string name="daily_challenge_36">Kies ieder een kleur die je partner vertegenwoordigt en leg uit waarom.</string>
    <string name="daily_challenge_37">Maak een \'denkbeeldige perfecte dag\' met een uur-tot-uur schema van wat jullie samen zouden doen.</string>
    <string name="daily_challenge_38">Bedenk een zin om op te zeggen wanneer je twijfels hebt of tijdens meningsverschillen.</string>
    <string name="daily_challenge_39">Stuur een \'spiegelspraakbericht\': vertel je geliefde wat jij vandaag graag zou horen.</string>
    <string name="daily_challenge_4">Kies een liedje dat je aan jullie relatie doet denken en stuur het naar hen.</string>
    <string name="daily_challenge_40">Teken een hart met de naam van je partner erin en stuur hen de foto.</string>
    <string name="daily_challenge_41">Geef elkaar een unieke bijnaam om alleen vandaag te gebruiken.</string>
    <string name="daily_challenge_42">Doe een videogesprek van 2 minuten zonder te praten - kijk alleen naar elkaar. Degene die als eerste wegkijkt of lacht, verliest!</string>
    <string name="daily_challenge_43">Vraag je partner: Als ik je nu kon verrassen, wat zou je willen?</string>
    <string name="daily_challenge_44">Schrijf een zin voor je partner die jij graag had gehoord toen je kind was.</string>
    <string name="daily_challenge_45">Stuur elkaar \'Ik hou van je\' in een vreemde taal die jullie niet spreken.</string>
    <string name="daily_challenge_46">Zoek 2 onderwerpen waarover jullie het nog nooit hebben gehad en praat er vanavond over.</string>
    <string name="daily_challenge_47">Schrijf drie dingen op die je in elkaar bewondert en lees ze hardop voor.</string>
    <string name="daily_challenge_48">Bedenk samen een fictieve herinnering alsof jullie die echt hebben beleefd.</string>
    <string name="daily_challenge_49">Bedenk een regel voor de dag (zoals: geen \'nee\' zeggen, of elke zin beginnen met \'mijn lief\'...).</string>
    <string name="daily_challenge_5">Maak samen een lijst van 5 dingen die jullie als koppel willen doen.</string>
    <string name="daily_challenge_50">Stuur hen een foto van een plek waar je graag samen naartoe zou gaan.</string>
    <string name="daily_challenge_51">Imiteer de stem van je partner in een audiobericht (liefdevol) en gebruik hun woordenschat.</string>
    <string name="daily_challenge_52">Schrijf een Tinder-bio voor elkaar en deel die.</string>
    <string name="daily_challenge_53">Wissel een boodschap uit die je met je \'niet-dominante hand\' hebt geschreven (linkerhand als je rechtshandig bent).</string>
    <string name="daily_challenge_6">Zet een alarm om jezelf eraan te herinneren ze overdag \"Ik hou van je\" te sturen.</string>
    <string name="daily_challenge_7">Maak een foto van iets dat je aan je partner doet denken en stuur het naar hen.</string>
    <string name="daily_challenge_8">Geef ze voor vandaag een lieve bijnaam.</string>
    <string name="daily_challenge_9">Stel hen een vraag die je nog nooit eerder hebt gesteld.</string>
    <string name="daily_challenge_intro_subtitle">Elke dag een nieuwe uitdaging om jullie band te versterken en jullie relatie te laten groeien met betekenisvolle gedeelde acties.\nVerbind om samen aan de reis te beginnen.</string>
    <string name="daily_challenge_intro_title">Ga elke uitdaging samen aan 🎯</string>
    <string name="daily_challenge_preparing">Bezig met voorbereiden…</string>
    <string name="daily_challenge_preparing_subtitle">We bereiden je uitdaging voor</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_multiple_days_remaining">✨ %d gratis dagen resterend • Daarna is een abonnement vereist</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_one_day_remaining">✨ 1 gratis dag resterend • Daarna is een abonnement vereist</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_subscribed">💎 Inbegrepen bij je Premium-abonnement</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_subscription_required">🔒 Abonnement vereist om door te gaan</string>
    <string name="daily_challenges_title">Dagelijkse uitdaging</string>
    <string name="daily_question_1">Wat kreeg je in je vorige relaties niet genoeg, maar zou je graag met mij ervaren?</string>
    <string name="daily_question_10">Waar zie je ons over vijf jaar, en welke stappen kunnen we vandaag nemen om die visie werkelijkheid te maken?</string>
    <string name="daily_question_11">Wat zou je graag meer van mij ontvangen, wat je nu niet genoeg krijgt? Ik beloof dat ik mijn best zal doen het je te geven.</string>
    <string name="daily_question_12">Vertel me het mooiste dat ik ooit voor je heb gedaan en waarom het zoveel voor je betekende.</string>
    <string name="daily_question_13">Wat doe je het allerliefst met mij?</string>
    <string name="daily_question_14">Als we elkaar voor één ding dankbaar moesten zijn, wat zou dat dan zijn?</string>
    <string name="daily_question_15">Welk soort cadeau ontvang je het liefst van mij?</string>
    <string name="daily_question_16">Is er een deel van je persoonlijkheid dat je voor mij verborgen houdt omdat je bang bent om beoordeeld te worden?</string>
    <string name="daily_question_17">Doe ik iets dat je stoort en waarvan je zou willen dat ik ermee stop? Help me begrijpen waarom je denkt dat het een hindernis is voor onze liefde of dat het er een kan worden.</string>
    <string name="daily_question_18">Is er iets over je verleden of je jeugd dat je nog niet met mij hebt gedeeld, maar waar je graag over zou praten?</string>
    <string name="daily_question_19">Als je mijn liefdestaal moest beschrijven, wat zou je dan zeggen dat die is?</string>
    <string name="daily_question_2">Welk soort gedrag zou jou een relatie doen beëindigen? En hoe zorgen we ervoor dat dat nooit tussen ons gebeurt?</string>
    <string name="daily_question_20">Wat is onze grootste kracht als koppel?</string>
    <string name="daily_question_21">Is er iets wat ik licht opvat terwijl jij het erg serieus neemt?</string>
    <string name="daily_question_22">Vind je dat ik genoeg tijd neem om je echt te leren kennen?</string>
    <string name="daily_question_23">Als we ruzie hebben, wat zou ik kunnen veranderen in de manier waarop ik reageer?</string>
    <string name="daily_question_24">Als onze liefde een moeilijke periode doormaakte, wat zou je dan willen dat ik nooit zou vergeten voor je te doen?</string>
    <string name="daily_question_25">Welke versie van jezelf zou je naast mij willen worden, en hoe kan ik je op die weg steunen?</string>
    <string name="daily_question_26">Is er een emotionele behoefte die ik niet genoeg in jou zie, maar die je graag beter begrepen zou willen hebben?</string>
    <string name="daily_question_27">Wat zou je willen dat ik vaker aan jou opmerk?</string>
    <string name="daily_question_28">Wat doe ik goed en zou je willen dat ik blijf doen, zelfs over jaren?</string>
    <string name="daily_question_29">Als je aan jezelf twijfelt, wat kan ik dan doen of zeggen om je weer vertrouwen te geven?</string>
    <string name="daily_question_3">Wat zou je willen dat ik je vaker vraag?</string>
    <string name="daily_question_30">Is er een eenvoudig gebaar dat ik vaker zou kunnen doen en een grote impact zou hebben op jouw welzijn?</string>
    <string name="daily_question_31">Is er een kant van jezelf die je me meer zou willen laten zien, maar waarvoor je nog niet helemaal durft?</string>
    <string name="daily_question_32">Als ik op één gebied van onze relatie moest verbeteren, welke zou je dan als eerste kiezen?</string>
    <string name="daily_question_33">Wat zou je willen dat ik in jou zie, zelfs wanneer je niet de kracht hebt om het te tonen?</string>
    <string name="daily_question_34">Is er een manier waarop je zou willen dat ik vaker tegen je praat?</string>
    <string name="daily_question_35">Als ik een beslissing neem, heb je dan het gevoel dat ik jou daar genoeg in meeneem?</string>
    <string name="daily_question_36">Wat zou je willen dat ik vaker spontaan doe, zonder dat je het hoeft te vragen?</string>
    <string name="daily_question_37">Vind je dat ik genoeg moeite doe om iets stevigs met jou op te bouwen?</string>
    <string name="daily_question_38">Als we het oneens zijn, voel je je dan nog steeds gerespecteerd in je mening?</string>
    <string name="daily_question_39">Wat mis je het meest wanneer we elkaar een paar dagen niet zien?</string>
    <string name="daily_question_4">Is er iets waar je op hoopt van mij, maar nog niet durfde te vragen?</string>
    <string name="daily_question_40">Denk je dat we genoeg samen lachen?</string>
    <string name="daily_question_41">Heb je het gevoel dat we samen in dezelfde richting gaan?</string>
    <string name="daily_question_42">Als je een slechte dag hebt, heb je dan het gevoel dat ik reageer zoals jij nodig hebt?</string>
    <string name="daily_question_43">Is er een onderwerp dat we te vaak vermijden maar waar we eigenlijk over zouden moeten praten?</string>
    <string name="daily_question_44">Heb je het gevoel dat ik rekening houd met jouw mening als ik belangrijke beslissingen neem?</string>
    <string name="daily_question_45">Als we het oneens zijn, heb je dan het gevoel dat ik echt probeer je te begrijpen?</string>
    <string name="daily_question_46">Heb je het gevoel dat we een relatie opbouwen die echt kan standhouden? Zo ja, waarom? Zo niet, wat zouden we moeten veranderen?</string>
    <string name="daily_question_47">Genieten we genoeg van de simpele dingen samen?</string>
    <string name="daily_question_48">Is er iets dat ik goed doe, maar niet vaak genoeg?</string>
    <string name="daily_question_49">Denk je dat ik me goed genoeg aanpas aan hoe jij functioneert?</string>
    <string name="daily_question_5">Welke emotionele wond uit je verleden probeer je nog te helen? En hoe kan ik je daarbij helpen?</string>
    <string name="daily_question_50">Heb je het gevoel dat ik echt luister wanneer je praat over dingen die voor jou belangrijk zijn?</string>
    <string name="daily_question_51">Wat zou je willen dat ik meer in jou waardeer?</string>
    <string name="daily_question_6">Wat is de eigenschap die je het meest aan mij waardeert en nooit zou willen zien veranderen?</string>
    <string name="daily_question_7">Welk klein dagelijks gebaar zouden we voor elkaar kunnen doen om meer vreugde in ons dagelijks leven te brengen?</string>
    <string name="daily_question_8">Als je drie ideeën moest voorstellen om ons te helpen conflicten beter te hanteren, welke zouden dat zijn?</string>
    <string name="daily_question_9">Vind je dat onze relatie in balans is wat geven en ontvangen betreft? Zo niet, hoe kunnen we dat verbeteren?</string>
    <string name="daily_question_benefits_description">Elke dag ontvangen jij en je partner een vraag die speciaal ontworpen is om de kwaliteit van jullie relatie te verbeteren en jullie band te versterken.</string>
    <string name="daily_question_benefits_title">Dagelijkse verbinding, sterkere band</string>
    <string name="daily_question_couples_only">Alleen beschikbaar voor verbonden koppels</string>
    <string name="daily_question_example_header">Dagelijkse vraag</string>
    <string name="daily_question_example_text">Wat denk je dat we moeten prioriteren om onze relatie te verbeteren?</string>
    <string name="daily_question_intro_subtitle">Ontdek elke dag een unieke vraag die speciaal is ontworpen om jullie band te versterken, jullie liefde te verdiepen en de connectie tussen jullie te voeden.</string>
    <string name="daily_question_intro_time">Elke dag om 21.00 uur</string>
    <string name="daily_question_intro_title">Een dagelijks liefdesritueel</string>
    <string name="daily_question_loading">Vraag wordt geladen...</string>
    <string name="daily_question_no_partner_message">Je moet verbinden met je partner om toegang te krijgen tot dagelijkse vragen.</string>
    <string name="daily_question_no_partner_title">Partner vereist</string>
    <string name="daily_question_notification_title">💕 Dagelijkse vraag</string>
    <string name="daily_question_onboarding_title">Beantwoord de vraag van de dag</string>
    <string name="daily_question_partner_encouragement">De magie ontstaat wanneer jullie allebei klaar zijn om te verbinden 💕</string>
    <string name="daily_question_partner_notification_subtitle">Vraag %@ om meldingen te activeren om samen dagelijkse vragen te ontgrendelen.</string>
    <string name="daily_question_partner_notification_title">Bijna klaar!</string>
    <string name="daily_question_partner_ready_button">Mijn partner is klaar</string>
    <string name="daily_question_partner_refresh_note">Deze pagina wordt automatisch vernieuwd zodra je partner meldingen activeert</string>
    <string name="daily_question_partner_step_1">Deel deze functie met je partner</string>
    <string name="daily_question_partner_step_2">Vraag ze om meldingen aan te zetten</string>
    <string name="daily_question_partner_step_3">Begin samen aan jullie dagelijkse liefdesritueel</string>
    <string name="daily_question_permission_subtitle">Elke dag ontvangen jij en je partner een vraag die speciaal is ontworpen om de kwaliteit van jullie relatie te verbeteren en de band die jullie verbindt te versterken.</string>
    <string name="daily_question_permission_title">Meldingen zijn vereist om dagelijkse vragen te ontgrendelen</string>
    <string name="daily_question_preparing">Voorbereiden…</string>
    <string name="daily_question_preparing_subtitle">We bereiden je chatsessie voor</string>
    <string name="daily_question_preview_header">Voorbeeld</string>
    <string name="daily_question_preview_text">Wat denk je dat we moeten prioriteren om onze relatie te verbeteren?</string>
    <string name="daily_question_response_placeholder">Deel je gedachten...</string>
    <string name="daily_question_start_conversation">Start het gesprek door je antwoord te delen.</string>
    <string name="daily_question_submit_response">Verzenden</string>
    <string name="daily_question_subtitle_multiple_days_remaining">✨ %d gratis dagen resterend • Daarna is een abonnement vereist</string>
    <string name="daily_question_subtitle_one_day_remaining">✨ 1 gratis dag resterend • Daarna is een abonnement vereist</string>
    <string name="daily_question_subtitle_subscribed">💎 Inbegrepen bij je Premium-abonnement</string>
    <string name="daily_question_subtitle_subscription_required">🔒 Abonnement vereist om door te gaan</string>
    <string name="daily_question_title">Vraag van de dag</string>
    <string name="daily_question_type_response">Typ je antwoord...</string>
    <string name="daily_questions_all_completed">Gefeliciteerd! Je hebt alle dagelijkse vragen beantwoord.</string>
    <string name="daily_questions_answered">Antwoorden gegeven</string>
    <string name="daily_questions_available">Dagelijkse vragen beschikbaar</string>
    <string name="daily_questions_completion">Voltooiingspercentage</string>
    <string name="daily_questions_congratulations">Gefeliciteerd met het versterken van jullie relatie door betekenisvolle gesprekken!</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_message">Je hebt alle dagelijkse vragen voltooid! Je gespreksgeschiedenis blijft hieronder toegankelijk.</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_stats">Voltooide vragen: %d/%d</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_stats_simple">Alle vragen voltooid!</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_title">Reis voltooid!</string>
    <string name="daily_questions_new_cycle">Nieuwe vragen beginnen weer vanaf het begin.</string>
    <string name="daily_questions_streak">Huidige streak</string>
    <string name="daily_questions_total">Totaal aantal vragen</string>
    <string name="daily_questions_view_history">Bekijk volledige geschiedenis</string>
    <string name="dash_placeholder">----</string>
    <string name="dash_separator">--</string>
    <string name="days">dagen</string>
    <string name="days_before_anniversary">dagen voor jullie volgende jubileum</string>
    <string name="days_plural">dagen</string>
    <string name="days_singular">dag</string>
    <string name="days_together">Dagen\nsamen</string>
    <string name="debug_review_system">Debug-beoordelingssysteem</string>
    <string name="debug_sync_subscriptions">Debug - Abonnementen synchroniseren</string>
    <string name="default_love_message">Denk aan jou</string>
    <string name="default_notification_channel_description">Algemene meldingen van Love2Love</string>
    <string name="default_notification_channel_id">love2love_general</string>
    <string name="default_notification_channel_name">Love2Love Meldingen</string>
    <string name="delete_account">Account verwijderen</string>
    <string name="delete_account_confirmation">Deze actie is onomkeerbaar. Al je gegevens worden permanent verwijderd.\n\nApple kan je vragen opnieuw te verifiëren om deze actie te bevestigen.</string>
    <string name="delete_challenge_button">Verwijder uitdaging</string>
    <string name="deleting_account">Account verwijderen...</string>
    <string name="disconnect">Verbinding verbreken</string>
    <string name="disconnect_confirmation">Weet je zeker dat je de verbinding met je partner wilt verbreken? Hierdoor wordt het delen van gegevens verwijderd.</string>
    <string name="discover_premium">Ontdek Premium</string>
    <string name="discovery_time_could_do_better">We zouden het beter kunnen doen</string>
    <string name="discovery_time_no">Nee</string>
    <string name="discovery_time_question">Denken jullie dat jullie genoeg tijd nemen in jullie relatie om elkaar echt te ontdekken?</string>
    <string name="discovery_time_yes">Ja</string>
    <string name="display_name_placeholder">Zo ziet je partner jou</string>
    <string name="display_name_step_title">Kies je bijnaam</string>
    <string name="distance">afstand</string>
    <string name="done">Klaar</string>
    <string name="ec_1">Voel je dat je volledig eerlijk tegen mij kunt zijn?</string>
    <string name="ec_10">Welke kleine dingen laten je je diep geliefd voelen door mij?</string>
    <string name="ec_100">Vind je mij dankbaar genoeg?</string>
    <string name="ec_101">Wie neemt meer risico\'s, jij of ik?</string>
    <string name="ec_102">Wat zijn de belangrijkste waarden voor jou in een relatie?</string>
    <string name="ec_103">Als er een film over je leven zou worden gemaakt, welke acteur zou jij kiezen om jouw rol te spelen?</string>
    <string name="ec_104">Zou je willen dat ik een beetje meer naar je luister?</string>
    <string name="ec_105">Hoe voel je je wanneer we het niet eens zijn?</string>
    <string name="ec_106">Is er iets uit je romantische verleden dat nog steeds invloed heeft op onze relatie?</string>
    <string name="ec_107">Wat is iets dat je niet leuk vindt om te doen maar toch voor mij doet?</string>
    <string name="ec_108">Beschouw je jezelf als optimistisch of pessimistisch?</string>
    <string name="ec_109">Geloof je dat alles met een reden gebeurt?</string>
    <string name="ec_11">Is er iets dat je emotioneel meer van mij nodig hebt?</string>
    <string name="ec_110">Wat is iets dat je bang bent mij te vertellen?</string>
    <string name="ec_111">Heb je lichamelijke complexen die je zelfvertrouwen in onze relatie beïnvloeden?</string>
    <string name="ec_112">Zijn er momenten in onze relatie waarop je onzeker bent over wat ik voor je voel?</string>
    <string name="ec_113">Heb je je ooit niet goed genoeg voor mij gevoeld of gedacht dat ik beter verdiende?</string>
    <string name="ec_114">Wat heeft je het meest verrast aan onze relatie?</string>
    <string name="ec_115">Ben je bang dat onze verschillen in de toekomst een probleem worden?</string>
    <string name="ec_116">Wat zou je willen dat ik begrijp over jouw manier van liefhebben, diep van binnen?</string>
    <string name="ec_117">Welke rol zou je over 10 jaar in onze relatie willen hebben?</string>
    <string name="ec_118">Vind je mijn manier van liefde tonen fijn?</string>
    <string name="ec_119">Is er een geheim of iets onuitgesprokens dat je me ooit zou willen onthullen?</string>
    <string name="ec_12">Wat is je grootste angst voor onze relatie?</string>
    <string name="ec_120">Als je alles had geweten wat je nu weet, zou je dan nog steeds voor mij kiezen?</string>
    <string name="ec_121">Wat voel je wanneer het niet goed met mij gaat?</string>
    <string name="ec_122">Was er een moment waarop je je niet door mij gehoord voelde?</string>
    <string name="ec_123">Wat is volgens jou het grootste misverstand dat we hebben gehad?</string>
    <string name="ec_124">Wat heb je dankzij mij over liefde geleerd?</string>
    <string name="ec_125">Welke oude pijn zou je willen dat ik beter begrijp?</string>
    <string name="ec_126">Wat voel je wanneer ik slaag of succes heb?</string>
    <string name="ec_127">Wat is een van de moeilijkste ervaringen die je hebt meegemaakt?</string>
    <string name="ec_128">Zijn er onderwerpen die je bewust met mij vermijdt?</string>
    <string name="ec_129">Hoe heeft je verleden je manier van communiceren met mij beïnvloed?</string>
    <string name="ec_13">Wat waardeer je aan de manier waarop we communiceren?</string>
    <string name="ec_130">Wat is de grootste verandering in je leven sinds we samen zijn?</string>
    <string name="ec_131">Zijn er specifieke dingen waarop je wilt dat ik let vanwege wat je hebt meegemaakt?</string>
    <string name="ec_132">Hoe zou je de balans tussen geven en ontvangen in onze relatie definiëren?</string>
    <string name="ec_133">Heb je je ooit niet volledig kunnen vertrouwen in mij vanwege je verleden? Denk je dat we erover kunnen praten?</string>
    <string name="ec_134">Wat wil je koste wat kost tussen ons behouden?</string>
    <string name="ec_135">Wat is je grootste hoop voor onze toekomst?</string>
    <string name="ec_136">Wat doet je soms aan ons twijfelen?</string>
    <string name="ec_137">Wat is iets dat je alleen met mij doet?</string>
    <string name="ec_138">Wat is het mooiste offer dat je uit liefde voor mij hebt gebracht?</string>
    <string name="ec_139">Is er een deel van je persoonlijkheid dat je verbergt uit angst dat ik je niet meer zal liefhebben?</string>
    <string name="ec_14">Als je één moment met mij opnieuw kon beleven, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="ec_140">Welke emotie vind je het moeilijkst om met mij te delen?</string>
    <string name="ec_141">Hoe heeft je opvoeding je visie op liefde en relaties beïnvloed?</string>
    <string name="ec_142">Hoe belangrijk vind je eerlijkheid en communicatie in een relatie?</string>
    <string name="ec_143">Geloof je in vergeving in een relatie?</string>
    <string name="ec_144">Wat houdt je soms tegen in onze communicatie?</string>
    <string name="ec_145">Vind je het gezond om aparte interesses te hebben in een relatie?</string>
    <string name="ec_146">Vind je dat we wat meer tijd apart zouden moeten doorbrengen om elkaar meer te missen?</string>
    <string name="ec_147">Waar zie je onze relatie over vijf jaar?</string>
    <string name="ec_148">Is er een moeilijke waarheid die je van mij zou willen horen, ook al doet het pijn?</string>
    <string name="ec_149">Wat heb je me nooit verteld omdat je niet wist hoe je het moest verwoorden?</string>
    <string name="ec_15">Waar ben je trots op bij ons?</string>
    <string name="ec_150">Wat is iets dat je graag vaker als koppel zou doen?</string>
    <string name="ec_151">Wat waardeer je aan onze relatie maar heb je me nog nooit verteld?</string>
    <string name="ec_152">Zijn er kwaliteiten in jou die je wilt dat ik vaker bevestig?</string>
    <string name="ec_153">Wat is iets nieuws dat je in onze relatie zou willen proberen?</string>
    <string name="ec_154">Hoe kunnen we elkaar beter ondersteunen in onze persoonlijke doelen?</string>
    <string name="ec_155">Wat zou een betekenisvolle manier zijn om de grote mijlpalen van onze relatie te vieren?</string>
    <string name="ec_156">Zijn er woorden die ik zeg die je meer raken dan ik besef?</string>
    <string name="ec_157">Wat is het belangrijkste om te zeggen maar zeggen we niet vaak genoeg?</string>
    <string name="ec_158">Wat is een nieuwe manier waarop we onze liefde en waardering voor elkaar zouden kunnen uiten?</string>
    <string name="ec_159">Wat is iets dat je wilt dat ik vaker aan jou opmerk?</string>
    <string name="ec_16">Is er iets dat je aarzelt om me over je familie te vertellen?</string>
    <string name="ec_160">Is er een gebaar of zin die je heeft gekwetst waar we nooit meer over hebben gesproken?</string>
    <string name="ec_161">Welk lied herinnert je meteen aan een speciaal moment dat we deelden?</string>
    <string name="ec_162">Wat betekent kwetsbaarheid voor jou in een relatie?</string>
    <string name="ec_163">Als we een nacht in een winkel opgesloten zouden zitten, welke zouden we kiezen?</string>
    <string name="ec_164">Is er iets dat je betreurt dat je me niet eerder hebt verteld?</string>
    <string name="ec_165">Hoe voel je je wanneer je een tijdje niets van mij hoort?</string>
    <string name="ec_166">Wat is iets waar je vaak over nadenkt maar voor jezelf houdt?</string>
    <string name="ec_167">Hoe wil je dat we elkaar steunen in onze momenten van zwakte?</string>
    <string name="ec_168">Als ik één angst of twijfel in jou kon laten verdwijnen, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="ec_169">Als we een etiket op onze relatie moesten plakken, wat zou erop staan?</string>
    <string name="ec_17">Wat zou je willen verbeteren in onze relatie?</string>
    <string name="ec_170">Welk aspect van je persoonlijkheid zou je willen dat ik meer accepteer?</string>
    <string name="ec_171">Hoe verschilt onze relatie van die van je ouders?</string>
    <string name="ec_172">Is er iets dat je voelt maar me niet wilt opleggen?</string>
    <string name="ec_173">Hoe denk je dat we elkaar in evenwicht houden?</string>
    <string name="ec_174">Wat is je favoriete manier om te ontspannen na een lange dag?</string>
    <string name="ec_175">Wat helpt je om te vergeven wanneer ik je pijn doe?</string>
    <string name="ec_176">Als we een nieuwe romantische traditie konden creëren, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="ec_177">Wat vind je stiekem leuk aan onze routine?</string>
    <string name="ec_178">Is er iets dat je bang bent mij te vertellen uit angst voor mijn reactie?</string>
    <string name="ec_179">Wat is iets dat je nooit zou willen dat ik in jouw leven bagatelliseer?</string>
    <string name="ec_18">Wat voel je wanneer we elkaar vasthouden?</string>
    <string name="ec_180">Wat is iets geks dat we minstens één keer zouden moeten doen, gewoon voor het verhaal?</string>
    <string name="ec_181">Als we ons liefdesverhaal in drie emoji\'s moesten samenvatten, welke zou je kiezen?</string>
    <string name="ec_182">Als we elkaar een uitdaging moesten geven, wat zou je voorstellen?</string>
    <string name="ec_183">Als we bijpassende tatoeages zouden nemen, welk ontwerp zouden we kiezen?</string>
    <string name="ec_184">Als we ons liefdesverhaal in één zin moesten samenvatten, wat zou die zeggen?</string>
    <string name="ec_185">Wat is het compliment van mij dat je nooit zult vergeten?</string>
    <string name="ec_186">Als we een herinneringenpot maakten, wat zou het eerste zijn dat we op een briefje zouden schrijven?</string>
    <string name="ec_187">Als we een afspeellijst voor een roadtrip maakten, welk nummer zouden we er als eerste op zetten?</string>
    <string name="ec_188">Wanneer had je het gevoel dat we een echt team werden?</string>
    <string name="ec_189">Als we elkaars datingprofiel moesten schrijven, wat zou jij erin zetten?</string>
    <string name="ec_19">Is er een gewoonte van mij die je schattig vindt?</string>
    <string name="ec_190">Als we één perfecte dag uit onze relatie opnieuw konden beleven, welke zou jij kiezen?</string>
    <string name="ec_191">Heb je het gevoel dat we genoeg tijd samen doorbrengen?</string>
    <string name="ec_192">Is er iets dat je momenteel dwars zit waar we nog niet over hebben gesproken?</string>
    <string name="ec_193">Welke dingen heb ik deze maand (of deze week) gedaan die je waardeerde of waardoor je je geliefd voelde?</string>
    <string name="ec_194">Waar zou je willen dat we samen aan werken?</string>
    <string name="ec_195">Wat is je favoriete manier om liefde te ontvangen in mijn gebaren?</string>
    <string name="ec_196">Zijn er nieuwe ervaringen die je binnenkort met mij zou willen beleven?</string>
    <string name="ec_197">Wat zijn je persoonlijke doelen voor deze maand en hoe kan ik je helpen ze te bereiken?</string>
    <string name="ec_198">Wat zou je willen dat ik in jou bescherm, zelfs wanneer jij twijfelt?</string>
    <string name="ec_199">Welke herinnering van ons zou je nog eens willen herbeleven?</string>
    <string name="ec_2">Is er iets dat je als koppel zou willen doen dat we nog niet hebben gedaan?</string>
    <string name="ec_20">Wanneer wist je dat je verliefd was?</string>
    <string name="ec_200">Is er iets dat je nodig hebt dat ik je momenteel niet geef?</string>
    <string name="ec_201">Wanneer had je het gevoel dat ik je echt begreep zonder dat je iets zei?</string>
    <string name="ec_202">Wat kan ik doen om je dagen aangenamer of gemakkelijker te maken?</string>
    <string name="ec_203">Is er een moment in onze relatie dat je soms opnieuw beleeft in je gedachten?</string>
    <string name="ec_204">Hoe kan ik beter reageren op jouw emotionele behoeften?</string>
    <string name="ec_205">Als we zonder filter met elkaar konden praten, waarover zou je vandaag willen praten?</string>
    <string name="ec_206">Wat doe ik op dit moment dat je bijzonder leuk vindt of waardeert?</string>
    <string name="ec_207">Wat zijn volgens jou mijn grootste verbeterpunten?</string>
    <string name="ec_208">Is er iets dat ik in het begin van onze relatie deed en nu minder, waarvan je zou willen dat het terugkomt?</string>
    <string name="ec_209">Denk je dat ik je als vanzelfsprekend beschouw?</string>
    <string name="ec_21">Als we een boek over ons verhaal schreven, wat zou de titel zijn?</string>
    <string name="ec_210">Is er momenteel iets stressvols in je leven dat ik zou moeten weten?</string>
    <string name="ec_211">Voelde je je de laatste tijd over het algemeen gelukkig?</string>
    <string name="ec_212">Hoe kan ik je persoonlijke groei beter ondersteunen?</string>
    <string name="ec_213">Is er iets dat je graag anders zou willen doen of proberen in onze intimiteit?</string>
    <string name="ec_214">Wat zou je willen dat we vaker tegen elkaar zeggen?</string>
    <string name="ec_215">Waar kijk je deze week / deze maand naar uit?</string>
    <string name="ec_216">Als we ons als koppel opnieuw moesten uitvinden, wat zou je absoluut willen behouden?</string>
    <string name="ec_217">Is er een belofte die je graag samen zou willen maken?</string>
    <string name="ec_218">Zou je willen dat we over onze toekomstdoelen praten? Zijn er dingen om bij te werken, aan te passen of te bespreken?</string>
    <string name="ec_219">Op welke manieren zouden we meer plezier kunnen hebben samen in onze relatie?</string>
    <string name="ec_22">Welk liedje doet je aan ons denken?</string>
    <string name="ec_220">Is er iets dat ik doe dat je wegduwt zonder dat ik het besef?</string>
    <string name="ec_221">Als onze relatie een citaat was, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="ec_222">Wanneer heb je het gevoel dat onze relatie groeit?</string>
    <string name="ec_223">Zijn er belangrijke data die eraan komen die ik moet weten?</string>
    <string name="ec_224">Denk je dat we dezelfde visie op onze toekomst delen?</string>
    <string name="ec_225">Wat trekt je het meest aan in mij?</string>
    <string name="ec_226">Als je één woord mocht kiezen om onze relatie te symboliseren, wat zou het zijn?</string>
    <string name="ec_227">Is er een conflict dat we volgens jou nooit echt hebben opgelost?</string>
    <string name="ec_228">Wat vind je één van mijn beste eigenschappen?</string>
    <string name="ec_229">Wat was het eerste dat je aan mij opviel?</string>
    <string name="ec_23">Denk je dat we elkaars dromen wederzijds steunen?</string>
    <string name="ec_230">Als onze relatie een kunstwerk was, hoe zou het eruitzien?</string>
    <string name="ec_231">Wat zou de ideale plek zijn om je terug te trekken?</string>
    <string name="ec_232">Welke overwonnen moeilijkheid in onze relatie heeft je liefde voor mij versterkt?</string>
    <string name="ec_233">Hoe zou een ideale date er volgens jou uitzien?</string>
    <string name="ec_234">Welk deel van jouw verhaal zou je willen dat ik beter ken?</string>
    <string name="ec_235">Wat helpt je toegewijd te blijven aan onze relatie?</string>
    <string name="ec_236">Wat staat op nummer één op je droomcadeaulijst?</string>
    <string name="ec_237">Is er iets aan mij dat je graag zou willen veranderen?</string>
    <string name="ec_238">Ben je gelukkig in deze relatie?</string>
    <string name="ec_239">Wat is het mooiste dat onze relatie je over jezelf heeft laten zien?</string>
    <string name="ec_24">Welk klein gebaar van mij raakt je het meest?</string>
    <string name="ec_240">Hoe wil je dat we elkaar over 10 jaar liefhebben?</string>
    <string name="ec_241">Denk je dat onze relatie de goede kant op gaat?</string>
    <string name="ec_242">Welk klein dagelijks ritueel zou onze band versterken?</string>
    <string name="ec_243">Zijn er grenzen die je graag zou willen stellen?</string>
    <string name="ec_244">Als je me één ding zou kunnen toevertrouwen zonder bang te zijn voor oordeel, wat zou het zijn?</string>
    <string name="ec_245">Hoe belangrijk vind je vergeving in onze relatie?</string>
    <string name="ec_246">Hoe vullen onze persoonlijkheden elkaar aan?</string>
    <string name="ec_247">Welke erfenis zou je graag samen met mij willen opbouwen?</string>
    <string name="ec_248">Geloof je dat we voor elkaar bestemd zijn?</string>
    <string name="ec_249">Wat denk je dat de grootste uitdagingen zullen zijn die we in onze gezamenlijke toekomst moeten aangaan?</string>
    <string name="ec_25">Wat is jouw definitie van een gelukkig koppel?</string>
    <string name="ec_250">Wat betekent het voor jou om een goede partner te zijn?</string>
    <string name="ec_251">Hoe maak je graag vrede na een ruzie?</string>
    <string name="ec_252">Wat vind jij het belangrijkste voor een langdurige relatie om te werken?</string>
    <string name="ec_253">Hoe zouden we het vertrouwen tussen ons kunnen versterken?</string>
    <string name="ec_254">Noem 3 dingen waarvoor je dankbaar bent met betrekking tot mij.</string>
    <string name="ec_255">Kun je me nu zeggen dat je van me houdt?</string>
    <string name="ec_256">Is er nog iets anders waar je het over wilt hebben?</string>
    <string name="ec_26">Heb je het gevoel dat we genoeg plezier hebben samen?</string>
    <string name="ec_27">Wat heeft onze relatie je over jezelf geleerd?</string>
    <string name="ec_28">Heb je een romantische fantasie die je met mij wilt delen?</string>
    <string name="ec_29">Is er een deel van je verleden dat je bang bent met mij te delen?</string>
    <string name="ec_3">Is er een onderwerp waarover je vindt dat we niet genoeg praten?</string>
    <string name="ec_30">Wat vind je van hoe we ons sociale leven als koppel beheren?</string>
    <string name="ec_31">Wat is het mooiste bewijs van liefde dat je van mij hebt ontvangen?</string>
    <string name="ec_32">Wat is je favoriete moment van onze dagelijkse routine samen?</string>
    <string name="ec_33">Wat zou je willen dat ik beter over jou begrijp?</string>
    <string name="ec_34">Als we vandaag een belofte zouden doen, welke zou voor jou het belangrijkst zijn?</string>
    <string name="ec_35">Heb je soms het gevoel dat ik niet naar je luister?</string>
    <string name="ec_36">Is er iets dat je als koppel zou willen doen dat we nog niet hebben gedaan?</string>
    <string name="ec_37">Wat is het mooiste compliment dat je van mij hebt gekregen?</string>
    <string name="ec_38">Als je mij aan een vreemde moest beschrijven, wat zou je zeggen?</string>
    <string name="ec_39">Wat zou je willen dat we samen proberen om uit de sleur te breken?</string>
    <string name="ec_4">Heb je het gevoel dat we samen groeien of uit elkaar groeien?</string>
    <string name="ec_40">Is er een moeilijk moment dat we samen hebben doorgemaakt waar je trots op bent?</string>
    <string name="ec_41">Wat vind je het mooiste aan ons verhaal?</string>
    <string name="ec_42">Over welk onderwerp vind je dat we te weinig praten?</string>
    <string name="ec_43">Heb je het gevoel dat we genoeg diepe gesprekken hebben?</string>
    <string name="ec_44">Is er iets waar je bang voor bent om te verliezen door in deze relatie te zijn?</string>
    <string name="ec_45">Wat denk je dat we als koppel moeten verbeteren?</string>
    <string name="ec_46">Welke nieuwe gewoonte als koppel zou je willen dat we invoeren?</string>
    <string name="ec_47">Is er iets dat je me graag zou durven vertellen maar nooit hebt gedaan?</string>
    <string name="ec_48">Heb je het gevoel dat onze relatie in balans is tussen wat we geven en ontvangen?</string>
    <string name="ec_49">Wat is iets dat je zou willen dat ik aan mezelf verander?</string>
    <string name="ec_5">Welke angsten heb je als je aan onze toekomst denkt?</string>
    <string name="ec_50">Welk gebaar of woord geeft je weer vertrouwen in onze liefde?</string>
    <string name="ec_51">Is er een film of serie die je aan onze relatie doet denken?</string>
    <string name="ec_52">Wat zou je willen dat we het komende jaar samen opbouwen?</string>
    <string name="ec_53">Is er iets dat ik doe waardoor je je niet geliefd voelt?</string>
    <string name="ec_54">Wat zijn de kleine dagelijkse dingen die onze liefde voeden?</string>
    <string name="ec_55">Hoe voel je je over onze toekomst samen?</string>
    <string name="ec_56">Wat zou je willen dat ik begrijp zonder dat je een woord hoeft te zeggen?</string>
    <string name="ec_57">Wat is jouw visie van een vervuld langetermijnkoppel?</string>
    <string name="ec_58">Welke vraag zou je willen dat ik je vaker stel?</string>
    <string name="ec_59">Wat is het mooiste cadeau dat je van mij zou willen ontvangen (niet materieel)?</string>
    <string name="ec_6">Voel je je echt gehoord en begrepen in onze relatie?</string>
    <string name="ec_60">Als we een hele dag zonder verplichtingen hadden, wat zou je willen dat we doen?</string>
    <string name="ec_61">Hoe weet je dat ik van je hou, zelfs als ik het niet zeg?</string>
    <string name="ec_62">Wat is een slechte gewoonte van mij die onze relatie beïnvloedt?</string>
    <string name="ec_63">Heb je soms het gevoel dat je niet jezelf kunt zijn bij mij?</string>
    <string name="ec_64">Is er een manier waarop ik je beter zou kunnen steunen in je persoonlijke doelen?</string>
    <string name="ec_65">Wat vind je mooi aan hoe we voor elkaar zorgen?</string>
    <string name="ec_66">Wat is het mooiste romantische moment dat we samen hebben gedeeld?</string>
    <string name="ec_67">Hoe zou ik je nog meer geliefd kunnen laten voelen?</string>
    <string name="ec_68">Hoe voel je je over de huidige staat van onze relatie?</string>
    <string name="ec_69">Hoe geliefd en gewaardeerd voel je je door mij, echt?</string>
    <string name="ec_7">Welke woorden of gebaren van mij zouden je echt troosten?</string>
    <string name="ec_70">Wat zijn je verwachtingen van mij?</string>
    <string name="ec_71">Wat vind je het leukste aan onze relatie?</string>
    <string name="ec_72">Welke activiteiten doe je het liefst met mij?</string>
    <string name="ec_73">Hoe zie je onze toekomst samen realistisch?</string>
    <string name="ec_74">Wat zijn je dromen en doelen voor ons als koppel?</string>
    <string name="ec_75">Wat zou je willen dat we vaker samen doen?</string>
    <string name="ec_76">Wat vind je onze grootste kracht samen?</string>
    <string name="ec_77">Wat is je mooiste herinnering aan onze eerste date?</string>
    <string name="ec_78">Als je onze relatie in drie woorden moest beschrijven, welke zou je kiezen?</string>
    <string name="ec_79">Wat maakt onze relatie uniek in jouw ogen?</string>
    <string name="ec_8">Heb je het gevoel dat er iets ontbreekt in onze relatie?</string>
    <string name="ec_80">Is er een reis die we nog niet hebben gemaakt maar waarvan je droomt om die met mij te maken?</string>
    <string name="ec_81">Hoe zou je een ideaal weekend met mij doorbrengen?</string>
    <string name="ec_82">Vind je dat ontrouw altijd een punt van geen terugkeer is, ongeacht de omstandigheden?</string>
    <string name="ec_83">Welk deel van mij vind je het mooist (uiterlijk of innerlijk)?</string>
    <string name="ec_84">Is er een gebaar van mij dat je graag een klein ritueel tussen ons zou zien worden?</string>
    <string name="ec_85">Wat wil je koste wat kost beschermen in onze relatie?</string>
    <string name="ec_86">Welke plaats neemt humor volgens jou in onze relatie in?</string>
    <string name="ec_87">Wie is geneigd meer te vertrouwen, jij of ik?</string>
    <string name="ec_88">Wat maakt je het gelukkigst als we samen zijn?</string>
    <string name="ec_89">Welk deel van onze dagelijkse routine lijkt voor jou magisch, zelfs als het eenvoudig is?</string>
    <string name="ec_9">Welke kracht of karaktereigenschap van mij inspireert je het meest?</string>
    <string name="ec_90">Als onze liefde een kleur was, welke zou het zijn en waarom?</string>
    <string name="ec_91">Wie is eerder jaloers, jij of ik?</string>
    <string name="ec_92">Welk advies zou je een beginnend koppel geven, gebaseerd op onze ervaring?</string>
    <string name="ec_93">Is er een moment met mij dat je voor altijd zou willen vereeuwigen?</string>
    <string name="ec_94">Wat was het eerste dat je aantrekkelijk aan mij vond?</string>
    <string name="ec_95">Wat heeft onze relatie overwonnen waar je trots op bent?</string>
    <string name="ec_96">Hoe verberg je je boosheid wanneer je die niet wilt tonen?</string>
    <string name="ec_97">Wat voel je als je aan mij denkt?</string>
    <string name="ec_98">Wat zou je van mij of met mij willen leren?</string>
    <string name="ec_99">Wat is een klein ding dat je voor mij doet zonder dat ik het doorheb?</string>
    <string name="ellipsis">...</string>
    <string name="empty_journal_message">Je herinneringsdagboek is leeg</string>
    <string name="enjoy_it">Veel plezier!</string>
    <string name="enter_code">Voer code in</string>
    <string name="enter_code_placeholder">Voer de code in</string>
    <string name="enter_partner_code">Voer de code van je partner in</string>
    <string name="entry_creation_error">Fout bij het maken van invoer</string>
    <string name="error">Fout</string>
    <string name="error_image_not_found">Fout: Afbeelding niet gevonden</string>
    <string name="event_date">Datum van gebeurtenis</string>
    <string name="event_date_picker">Evenementdatum</string>
    <string name="event_time">Tijd</string>
    <string name="events_count">gebeurtenissen</string>
    <string name="events_of_date">Gebeurtenissen van</string>
    <string name="exclamation">!</string>
    <string name="exclusive_premium_content">Exclusieve premium-inhoud</string>
    <string name="favorites">Favorieten</string>
    <string name="favorites_count">Favorieten:</string>
    <string name="favorites_counter">van</string>
    <string name="feature_love_map">✓ Elke dag een nieuwe uitdaging</string>
    <string name="feature_love_map_description">Ontvang elke dag een romantische uitdaging om dichter bij elkaar te komen, zelfs op afstand.</string>
    <string name="feature_love_stronger">✓ Om elkaar nog sterker lief te hebben</string>
    <string name="feature_love_stronger_description">Ontgrendel meer dan 1.800 vragen speciaal ontworpen om jullie dichter bij elkaar te brengen, facetten van je partner te ontdekken die je nog niet kent, en vooral een gezonde en oprechte communicatie tussen jullie tweeën tot stand te brengen.</string>
    <string name="feature_memory_chest">✓ Bewaar je mooiste herinneringen op één plek</string>
    <string name="feature_memory_chest_description">Omdat elk moment een speciale plek verdient. Bewaar jullie mooiste herinneringen in een gedeeld dagboek, alleen voor jullie twee.</string>
    <string name="feel_closer_partner">Om je nog dichter bij je partner te voelen.</string>
    <string name="for_2_users"> voor 2 gebruikers</string>
    <string name="for_surprise">voor een</string>
    <string name="free_entries">invoer</string>
    <string name="free_entries_plural">invoeren</string>
    <string name="free_text">gratis</string>
    <string name="free_text_plural">gratis</string>
    <string name="freemium_check_failed">Fout bij limietcontrole</string>
    <string name="freemium_limit_reached">Limiet gratis invoeren bereikt</string>
    <string name="gallery_access_error">Fout bij toegang tot galerij</string>
    <string name="gallery_access_required">Toegang tot je galerij is nodig om een foto toe te voegen. Schakel dit in via de instellingen van je apparaat.</string>
    <string name="generate_question">Genereer een vraag</string>
    <string name="generating">Genereren...</string>
    <string name="generation_error">Generatiefout</string>
    <string name="generic_partner">je partner</string>
    <string name="get_premium">Premium krijgen</string>
    <string name="goal_create_connection">Bouw een diepere connectie op</string>
    <string name="goal_find_complicity">Vind opnieuw echte verbondenheid</string>
    <string name="goal_increase_passion">Vergroot de passie tussen ons</string>
    <string name="goal_share_more_laughs">Deel meer lachmomenten samen</string>
    <string name="goal_talk_avoided_subjects">Praat over wat we meestal vermijden</string>
    <string name="happy_anniversary">Fijne verjaardag! 🎉</string>
    <string name="hold_description">Houd je vinger op een lege plek om de bewerkingsmodus te openen.</string>
    <string name="hold_home_screen">Houd ergens op je startscherm ingedrukt</string>
    <string name="home">Start</string>
    <string name="home_screen">Startscherm</string>
    <string name="home_screen_widget">Startscherm-widget</string>
    <string name="hours">uren</string>
    <string name="how_to_add">Hoe voeg je ze toe?</string>
    <string name="how_to_enable_location">Hoe locatie inschakelen</string>
    <string name="id_label">ID:</string>
    <string name="image_not_available">Afbeelding niet beschikbaar</string>
    <string name="image_processing_failed">Afbeeldingsverwerking mislukt</string>
    <string name="improvement_break_routine">Doorbreek de routine</string>
    <string name="improvement_create_strong_moment">Deel samen iets betekenisvols</string>
    <string name="improvement_revive_connection">Herleef onze connectie</string>
    <string name="improvement_say_unsaid">Open jezelf als nooit tevoren</string>
    <string name="in_relationship_since">Samen sinds</string>
    <string name="edit_relationship_start">Relatie startdatum bewerken</string>
    <string name="invite_partner">Nodig je partner uit</string>
    <string name="invite_partner_description">Geniet samen van de volledige app-ervaring!</string>
    <string name="irreversible_action">Deze actie is onomkeerbaar. De herinnering wordt permanent verwijderd.</string>
    <string name="journal">Dagboek</string>
    <string name="journal_description">Bewaar hier jullie mooiste herinneringen om je nog dichter verbonden te voelen.\n\nJe partner kan alles zien wat je toevoegt.</string>
    <string name="keep_going_unlock_all">Ga door en ontgrendel alle andere vragen en categorieën.</string>
    <string name="km">km</string>
    <string name="leave_review">Laat een beoordeling achter</string>
    <string name="lets_go">Laten we gaan!</string>
    <string name="limit_reached">Limiet bereikt</string>
    <string name="listening_most_of_time">Ja, meestal wel</string>
    <string name="listening_question">Wanneer er een meningsverschil ontstaat in jullie relatie, voelen jullie je gehoord en begrepen?</string>
    <string name="listening_rarely">Zelden</string>
    <string name="listening_sometimes">Soms</string>
    <string name="loading">Laden...</string>
    <string name="loading_caps">LADEN...</string>
    <string name="loading_challenge">Je uitdaging wordt geladen...</string>
    <string name="loading_daily_question">De vraag van vandaag wordt geladen...</string>
    <string name="loading_error">Laadfout</string>
    <string name="loading_experience">Je ervaring personaliseren...</string>
    <string name="loading_photos">Bezig met laden...</string>
    <string name="loading_preferences">Je voorkeuren analyseren...</string>
    <string name="loading_profile">Je profiel voorbereiden...</string>
    <string name="loading_simple">Laden...</string>
    <string name="location">Locatie</string>
    <string name="location_access_permission">Toestemming voor locatie-toegang</string>
    <string name="location_permission">Locatie</string>
    <string name="location_permission_rationale">Love2Love gebruikt je locatie om de afstand tussen jou en je partner te berekenen, en om je toe te staan plaatsen toe te voegen aan jullie gedeelde herinneringen.</string>
    <string name="location_place">Plaats</string>
    <string name="location_services_needed">Locatiediensten zijn nodig zodat de app de afstand tussen jou en je partner kan berekenen.</string>
    <string name="location_status">Locatie</string>
    <string name="location_tutorial">Locatietutorial</string>
    <string name="lock_screen">Vergrendelscherm</string>
    <string name="lock_screen_description">Tik op je vergrendelscherm om te beginnen met bewerken.</string>
    <string name="lock_screen_widget">Vergrendelscherm-widget</string>
    <string name="locked_content">Premium-inhoud</string>
    <string name="locked_icon">🔒</string>
    <string name="locked_widget">🔒</string>
    <string name="love_map_description">Vind jullie herinneringen op een unieke kaart en herbeleef de momenten die jullie liefde hebben gemarkeerd.</string>
    <string name="love_map_feature">✓ Maak jullie liefdeskaart</string>
    <string name="love_stronger_description">Ontgrendel meer dan 1.800 vragen speciaal ontworpen om jullie dichter bij elkaar te brengen, facetten van je partner te ontdekken die je nog niet kent, en vooral een gezonde en oprechte communicatie tussen jullie tweeën tot stand te brengen.</string>
    <string name="love_stronger_feature">✓ Om elkaar nog sterker lief te hebben</string>
    <string name="lph_1">Heb je een fantasie die je nog niet met mij hebt durven bespreken?</string>
    <string name="lph_10">Welke outfit laat je het meest naar mij verlangen?</string>
    <string name="lph_100">Wat zijn jouw drie grootste geneugten?</string>
    <string name="lph_101">Wat doe je graag nadat we de liefde hebben bedreven?</string>
    <string name="lph_102">Zijn er speelse manieren die je zouden bevallen tijdens onze intimiteit?</string>
    <string name="lph_103">Zou je graag voedsel zoals slagroom, chocoladesaus of eetbaar ondergoed in ons vrijen willen verwerken?</string>
    <string name="lph_104">Hou je van dirty talk?</string>
    <string name="lph_105">Wil je dat ik je meer sensuele berichtjes stuur?</string>
    <string name="lph_106">Luister je graag naar muziek tijdens de intimiteit?</string>
    <string name="lph_107">Wat vond je het aantrekkelijkst aan mij tijdens onze eerste ontmoeting?</string>
    <string name="lph_108">Wat gebeurde er in je laatste stoute droom?</string>
    <string name="lph_109">Welke muzikale sfeer doet je verlangen naar een lichamelijk moment met mij?</string>
    <string name="lph_11">Waar word jij het liefst gekust?</string>
    <string name="lph_110">Denk je dat sensuele chemie ontwikkeld kan worden?</string>
    <string name="lph_111">Voel je je soms verlegen tijdens onze intimiteit?</string>
    <string name="lph_112">Hoeveel belang hecht je aan seksuele relaties binnen een relatie?</string>
    <string name="lph_113">Hoe denk je dat ons seksleven in de toekomst zal evolueren?</string>
    <string name="lph_114">Wat beschouw jij als ontrouw?</string>
    <string name="lph_115">Hoe denk je dat je liefdestaal je voorkeuren in bed beïnvloedt?</string>
    <string name="lph_116">Hoe kan ik je helpen je meer gewenst te voelen?</string>
    <string name="lph_117">Vind je dat we open en eerlijk over onze seksualiteit praten?</string>
    <string name="lph_118">Hoe zouden we ons seksleven kunnen verbeteren?</string>
    <string name="lph_119">Wat zijn de niet-onderhandelbare grenzen in ons seksleven?</string>
    <string name="lph_12">Voel je je seksueel volledig vervuld met mij?</string>
    <string name="lph_120">Welk woord of welke zin wekt jouw verlangen meteen?</string>
    <string name="lph_121">Wat is je favoriete moment in een intieme uitwisseling: het begin, het midden of de nasleep?</string>
    <string name="lph_122">Van welk soort voorspel houd je het meest?</string>
    <string name="lph_123">Heb je seksuele grenzen of taboes waar je over wilt praten?</string>
    <string name="lph_124">Vind je het fijn om mijn ademhaling te horen tijdens onze intimiteit?</string>
    <string name="lph_125">Vind je dat we elkaar vaker zouden moeten masseren?</string>
    <string name="lph_126">Op welk deel van je lichaam zou je willen dat ik je vaker masseer?</string>
    <string name="lph_127">Wat is jouw beste manier om je verlangen zonder woorden te tonen?</string>
    <string name="lph_128">Wat vind je ervan om samen erotische verhalen te lezen of te beluisteren?</string>
    <string name="lph_129">Wat is het meest gedurfde dat je minstens één keer in je leven wilt proberen?</string>
    <string name="lph_13">Wat vind jij de ideale frequentie om seks te hebben?</string>
    <string name="lph_130">Hoe zou je willen dat ik je verleid?</string>
    <string name="lph_131">Zijn er vroegere ervaringen waaruit je inspiratie wilt halen voor onze toekomstige avonturen?</string>
    <string name="lph_132">Wat is het meest sensuele compliment dat ik je kan geven?</string>
    <string name="lph_133">Zijn er spijt of gemiste momenten waarover je wilt praten?</string>
    <string name="lph_134">Wat zou je willen dat ik vaker doe om je te verrassen?</string>
    <string name="lph_135">Is er iets dat je me uit bescheidenheid nooit hebt durven voorstellen?</string>
    <string name="lph_136">Hoe is de communicatie over verlangens en grenzen voor jou door de jaren heen geëvolueerd?</string>
    <string name="lph_137">Zijn er ervaringen uit het verleden die je moeilijk vindt om te delen of te verwerken?</string>
    <string name="lph_138">Hoe heb je ontdekt wat je op erotisch vlak het meest bevalt?</string>
    <string name="lph_139">Hoe beïnvloeden vertrouwen en veiligheid in een relatie je openheid voor intieme ervaringen?</string>
    <string name="lph_14">Heb je een liedje dat je naar mij doet verlangen?</string>
    <string name="lph_140">Wat maakt een sensueel moment volgens jou onvergetelijk?</string>
    <string name="lph_141">Hoe heb je het liefst dat wij het vrijen beginnen?</string>
    <string name="lph_142">Is er een tempo, traagheid of intensiteit die je verkiest?</string>
    <string name="lph_143">Op welk exact moment van de dag voel je je het meest aangetrokken tot vrijen?</string>
    <string name="lph_144">Is er een routine of ritueel dat je in de ideale stemming brengt voor liefde?</string>
    <string name="lph_145">Welk type muziek of geluidsambiance brengt je in de stemming om de liefde te bedrijven?</string>
    <string name="lph_146">Als je me een verlangensbrief moest schrijven, wat zou je erin zetten?</string>
    <string name="lph_147">Welke niet-seksuele activiteiten laten je je het dichtst bij mij voelen?</string>
    <string name="lph_148">Hoe communiceer je het liefst met mij wanneer we vrijen?</string>
    <string name="lph_149">Welke soort aanraking vind je het meest troostend of opwindend?</string>
    <string name="lph_15">Welk deel van jouw lichaam moet ik volgens jou vaker verkennen?</string>
    <string name="lph_150">Zijn er gerechten of smaken die je in een romantische of sensuele stemming brengen?</string>
    <string name="lph_151">Wat is je favoriete soort kus en waarom?</string>
    <string name="lph_152">Hoe zou je de perfecte balans tussen tederheid en passie omschrijven?</string>
    <string name="lph_153">Hoeveel belang hecht je aan voorspel? Zijn er specifieke aspecten die je verkiest?</string>
    <string name="lph_154">Wat is je meest gevoelige zone?</string>
    <string name="lph_155">Als ik je alleen met woorden moest laten vibreren, wat zou je dan willen horen?</string>
    <string name="lph_156">Tijdens het moment dat we vrijen, wat doet je de tijd willen vertragen?</string>
    <string name="lph_157">Wat is je favoriete manier om een kus te ontvangen?</string>
    <string name="lph_158">Hoe wil je dat we eindigen wanneer we de liefde bedrijven?</string>
    <string name="lph_159">Welke kleine attenties of gebaren laten je je gewenst voelen?</string>
    <string name="lph_16">Welk soort massage wakkert jouw verlangen aan, zelfs als het er niet zo uitziet?</string>
    <string name="lph_160">Wat is de meest romantische ervaring die je samen met mij wilt beleven?</string>
    <string name="lph_161">Hoe beïnvloeden afstand of tijd apart je verlangen naar mij?</string>
    <string name="lph_162">Als je ons volgende intieme moment moest voorstellen, hoe zou dat eruitzien?</string>
    <string name="lph_163">Wat zijn de meest sensuele herinneringen die we hebben gedeeld en die je dierbaar zijn?</string>
    <string name="lph_164">Wat is het meest onverwachte moment waarop je verlangen naar mij plotseling ontwaakte?</string>
    <string name="lph_165">Zijn er woorden of zinnen die je ongemakkelijk maken tijdens intimiteit?</string>
    <string name="lph_166">Zijn er aspecten van je seksualiteit of verlangens die je moeilijk kunt uiten?</string>
    <string name="lph_167">Hoe kunnen we taboe- of gevoelige onderwerpen op een constructieve manier benaderen?</string>
    <string name="lph_168">Zijn er ervaringen uit het verleden die hebben bijgedragen aan deze grenzen of taboes?</string>
    <string name="lph_169">Hoe sta je tegenover het bespreken van onze vroegere seksuele ervaringen?</string>
    <string name="lph_17">Op een schaal van 1 tot 10, hoeveel verlang je naar mij wanneer ik je opwind?</string>
    <string name="lph_170">Zijn er fantasieën die je om ethische of morele redenen aarzelt te verkennen?</string>
    <string name="lph_171">Hoe kunnen we ervoor zorgen dat onze seksuele ervaringen veilig en consensueel blijven?</string>
    <string name="lph_172">Wat is jouw visie op monogamie en exclusiviteit in onze relatie?</string>
    <string name="lph_173">Zijn er gesprekken over seksualiteit die je bijzonder moeilijk of ongemakkelijk vindt?</string>
    <string name="lph_174">Zijn er aspecten van onze intimiteit die je zou willen verdiepen of aanpassen om je comfortabeler te voelen?</string>
    <string name="lph_175">Hoe beïnvloeden vertrouwen en veiligheid in onze relatie je bereidheid om nieuwe seksuele ervaringen te verkennen?</string>
    <string name="lph_176">Zijn er aspecten van onze seksuele relatie die meer dialoog of begrip nodig hebben?</string>
    <string name="lph_177">Is er een beweging die je ongelooflijk sensueel vindt wanneer ik die doe?</string>
    <string name="lph_178">Hoe hebben maatschappij en cultuur je percepties van seksuele grenzen en taboes beïnvloed?</string>
    <string name="lph_179">Zou je willen dat ik meer initiatief neem in ons vrijen?</string>
    <string name="lph_18">Wat is je favoriete erotische of sensuele herinnering met mij?</string>
    <string name="lph_180">Zou je een verleidingsscenario willen testen alsof we elkaar net hebben ontmoet?</string>
    <string name="lph_181">Voel je je op je gemak om me te zeggen wanneer je het niet wilt?</string>
    <string name="lph_182">Vind je dat onze communicatie over onze verlangens voldoende is?</string>
    <string name="lph_183">Vind je dat we \'rituele\' momenten moeten reserveren om over onze verlangens te praten?</string>
    <string name="lph_184">Ben je soms bang me seksueel teleur te stellen?</string>
    <string name="lph_185">Voel je je gehoord wanneer je je verlangens uit?</string>
    <string name="lph_186">Heb je er ooit spijt van gehad dat je me een bepaald verlangen niet hebt verteld?</string>
    <string name="lph_187">Voel je je vrij om me te zeggen wat je niet leuk vindt tijdens het vrijen?</string>
    <string name="lph_188">Zou je willen dat we elkaar uitdagen met erotische uitdagingen die we in een week voltooien?</string>
    <string name="lph_189">Heb je ooit eten willen uitproberen tijdens ons vrijen (chocolade, slagroom...)?</string>
    <string name="lph_19">Wat is het eenvoudigste dat ik kan doen waardoor je zelfs maar een beetje naar mij verlangt?</string>
    <string name="lph_190">Zou je willen dat we meer \'slow kissing\' (zeer langzame kussen) verkennen?</string>
    <string name="lph_191">Ben je ooit beschaamd geweest over een fantasie of verlangen?</string>
    <string name="lph_192">Wat is je favoriete manier om me te laten weten dat je me wilt, zonder een woord te zeggen?</string>
    <string name="lph_193">Heb je het gevoel dat onze maatschappij bepaalde verlangens te snel veroordeelt?</string>
    <string name="lph_194">Denk je dat ons seksleven ons dagelijks geluk beïnvloedt?</string>
    <string name="lph_195">Heb je je ooit voorgesteld hoe onze seksualiteit er over 10 jaar uit zou zien?</string>
    <string name="lph_196">Welke erotische ontdekking met mij heeft je positief beïnvloed?</string>
    <string name="lph_197">Voel je je in staat vaker initiatieven voor te stellen om onze relatie pittiger te maken?</string>
    <string name="lph_198">Wat waardeer je het meest direct na een sensueel moment?</string>
    <string name="lph_199">Vind je dat praten belangrijk is na een erotisch moment?</string>
    <string name="lph_2">Wat is iets dat ik zeg waardoor je meteen zin krijgt?</string>
    <string name="lph_20">Heb je een plek waar je ervan droomt dat we alleen samen zijn?</string>
    <string name="lph_200">Wat zou je willen dat ik beter begrijp over jouw verlangen?</string>
    <string name="lph_201">Ben je het ermee eens dat goede communicatie de sleutel is tot vervulde intimiteit?</string>
    <string name="lph_202">Van welk voorspel hou je echt niet?</string>
    <string name="lph_203">Welk alledaags moment heeft je al eens zin gegeven om me aan te raken?</string>
    <string name="lph_204">Is er een bepaalde emotie die altijd voorafgaat aan jouw verlangen naar mij?</string>
    <string name="lph_205">Praat je met je vrienden over ons seksleven?</string>
    <string name="lph_206">Als we samen een sensuele scène moesten schrijven, wat zou dan het decor zijn?</string>
    <string name="lph_207">Vind je mijn lichaam aantrekkelijk?</string>
    <string name="lph_208">Hoe kunnen we de seksuele aantrekkingskracht tussen ons nieuw leven inblazen?</string>
    <string name="lph_209">Als seks geen optie was, zou je dan bij me blijven?</string>
    <string name="lph_21">Welke streling stelt je gerust maar maakt je tegelijk opgewonden?</string>
    <string name="lph_210">Wat is voor jou de definitie van erotiek?</string>
    <string name="lph_211">Denk je dat we ons niet genoeg laten gaan tussen de lakens?</string>
    <string name="lph_212">Wat maakt een kus onvergetelijk volgens jou?</string>
    <string name="lph_213">Wat is de beste manier om opnieuw verbinding te maken wanneer we elkaar hebben gemist?</string>
    <string name="lph_214">Welk gebaar of welke houding van mij heeft je al eens gek van verlangen gemaakt?</string>
    <string name="lph_215">Is er iets eenvoudigs dat ik doe waardoor je meteen in de stemming komt?</string>
    <string name="lph_216">Heb je liever zachte of stevige strelingen?</string>
    <string name="lph_217">Hoe zou je willen dat ik je opnieuw vertrouwen in je lichaam geef?</string>
    <string name="lph_218">Welk moment dat we samen hebben beleefd geeft je vlinders in je buik?</string>
    <string name="lph_219">Wat is je grootste verlangen op dit moment?</string>
    <string name="lph_22">Vind je dat we genoeg momenten van intimiteit delen?</string>
    <string name="lph_220">Heb je een favoriete keuken voor onze romantische diners?</string>
    <string name="lph_221">Als je slechts in één positie met mij in slaap kon vallen, welke zou je dan kiezen?</string>
    <string name="lph_222">Wat vind je mooi aan onze gebaren wanneer we de liefde bedrijven?</string>
    <string name="lph_223">Wat heb je nooit durven zeggen over wat je graag ontvangt?</string>
    <string name="lph_224">Welk parfum raad je me aan te dragen?</string>
    <string name="lph_225">Als je lichaam kon spreken, wat zou het dan van mij vragen?</string>
    <string name="lph_226">Welk moment heb je ervaren als de puurste uiting van ons wederzijds verlangen?</string>
    <string name="lph_227">Wat zou je willen doen op een ochtend waarop we samen zijn, zonder verplichtingen?</string>
    <string name="lph_228">Wat is je favoriete stoute koppelactiviteit?</string>
    <string name="lph_229">Beschrijf het perfecte wakker worden.</string>
    <string name="lph_23">Denk je dat seks een goede manier is om het goed te maken?</string>
    <string name="lph_230">Wat maakt een moment voor jou onvergetelijk, zelfs zonder woorden?</string>
    <string name="lph_231">Was er een moment waarop je meer dan plezier voelde: een echte connectie?</string>
    <string name="lph_232">Zou het moeilijker zijn om een jaar geen seks te hebben of elkaar drie maanden niet te zien?</string>
    <string name="lph_233">Wat vind je van de film 50 Tinten Grijs?</string>
    <string name="lph_234">Waar zou je graag je huwelijksreis doorbrengen?</string>
    <string name="lph_235">Als je kon, waar zou je me op mijn lichaam willen kussen?</string>
    <string name="lph_236">Wat is je favoriete vorm van aanraking: handen, huid, adem...?</string>
    <string name="lph_237">Liever pyjama of sexy outfit?</string>
    <string name="lph_238">Welk lichamelijk detail tussen ons staat in je zintuiglijke geheugen gegrift?</string>
    <string name="lph_239">Wat vind je van kussen in het openbaar?</string>
    <string name="lph_24">Wanneer wilde je mij voor het laatst echt heel graag?</string>
    <string name="lph_240">Als ik nu naar je deur kon teleporteren, hoe zou je me dan ontvangen?</string>
    <string name="lph_241">Wat is volgens jou de stoutste emoji?</string>
    <string name="lph_242">Wat is volgens jou het meest afrodiserende voedsel?</string>
    <string name="lph_243">Wat vind je het mooist aan je lichaam?</string>
    <string name="lph_244">Heb je liever tedere strelingen of wat wildere?</string>
    <string name="lph_245">Welk lichamelijk moment liet je je geliefd voelen voorbij het fysieke?</string>
    <string name="lph_246">Vind je mij teder genoeg met jou?</string>
    <string name="lph_247">Hoe kan ik je laten voelen dat ik er ben, zelfs zonder je aan te raken?</string>
    <string name="lph_248">Welke fysieke handeling tussen ons heeft je al zowel gerustgesteld als opgewonden?</string>
    <string name="lph_249">Op een schaal van 1 tot 10, hoe belangrijk is seksualiteit voor jou in een relatie?</string>
    <string name="lph_25">Wat doe ik dat goed voelt voor jou zonder dat ik het zelf weet?</string>
    <string name="lph_250">Wanneer vond je dat ons voorspel je echt opwond? En waarom?</string>
    <string name="lph_251">Wil je dat voorspel het hoofddeel is of slechts een voorproefje?</string>
    <string name="lph_252">Toon je liever genegenheid in het openbaar of in privé?</string>
    <string name="lph_253">Heb je liever dat ik spraakzaam ben of stil blijf in bed?</string>
    <string name="lph_254">Als onze volgende omhelzing de laatste was, wat zou je dan willen dat we doen?</string>
    <string name="lph_255">Denk je na al deze vragen dat we elkaar nog meer kunnen plezieren?</string>
    <string name="lph_256">Wat heb je onthouden van al mijn antwoorden?</string>
    <string name="lph_26">Wanneer voelde je het meeste verlangen naar mij?</string>
    <string name="lph_27">Welke romantische of sensuele filmscène deed je verlangen om die te beleven?</string>
    <string name="lph_28">Op welk moment van de dag verlang je er het meest naar?</string>
    <string name="lph_29">Welk van mijn ondergoed vind je het leukst?</string>
    <string name="lph_3">Welk deel van mijn lichaam vind je het mooist?</string>
    <string name="lph_30">Wat is jouw definitie van perfecte intimiteit?</string>
    <string name="lph_31">Wat zou je willen dat ik in je oor fluister tijdens onze intieme momenten?</string>
    <string name="lph_32">Als ik je zachtjes zou moeten verrassen, hoe zou ik dat moeten doen?</string>
    <string name="lph_33">Welke ondeugende gedachte krijg je als je aan mij denkt?</string>
    <string name="lph_34">Wat is het tweede deel van mijn lichaam dat je het meest liefhebt?</string>
    <string name="lph_35">Is er een parfum of geur die jouw verlangen naar mij wakker maakt?</string>
    <string name="lph_36">Wat is je favoriete manier om me te laten zien dat je me wilt?</string>
    <string name="lph_37">Herinner je je de allereerste keer dat je mij wilde? Beschrijf het eens.</string>
    <string name="lph_38">Wat was een onverwacht moment waarop je verlangen naar mij voelde?</string>
    <string name="lph_39">Heb je ooit midden op de dag een sterke lust naar mij gevoeld zonder duidelijke reden?</string>
    <string name="lph_4">Heb je ooit een erotische droom over mij gehad? Zo ja, beschrijf die eens.</string>
    <string name="lph_40">Denk je dat onthouding een manier zou kunnen zijn om nog meer verlangen naar elkaar op te wekken?</string>
    <string name="lph_41">Wat doe ik zonder het te beseffen dat je fysiek aantrekt?</string>
    <string name="lph_42">Vind je dat ik je goed weet op te winden?</string>
    <string name="lph_43">Hoe zouden we volgens jou nog meer pit en verlangen kunnen toevoegen aan onze intimiteit?</string>
    <string name="lph_44">Heb ik je ooit alleen met mijn blik opgewonden?</string>
    <string name="lph_45">Is er iets dat ik zou kunnen doen waardoor je nog meer naar me verlangt?</string>
    <string name="lph_46">Is er een moment dat we samen hebben beleefd dat je opwindend vindt als je eraan terugdenkt?</string>
    <string name="lph_47">Wat wil je dat ik langzamer doe om het plezier te verlengen?</string>
    <string name="lph_48">Welke emotie gaat vaak vooraf aan je verlangen naar mij?</string>
    <string name="lph_49">Wees eerlijk, voel je je seksueel volledig voldaan met mij?</string>
    <string name="lph_5">Is er een erotisch scenario dat je graag samen met mij zou willen beleven?</string>
    <string name="lph_50">Heb je een idee voor een romantische en sensuele verrassing die je graag zou organiseren?</string>
    <string name="lph_51">Als je een avond kon bedenken die aan ons sensueel plezier is gewijd, hoe zou die eruitzien?</string>
    <string name="lph_52">Zou je willen dat ik bepaalde dingen vaker zeg om je nog meer op te winden?</string>
    <string name="lph_53">Als je me het perfecte plan moest geven om je op te winden, wat zou je me dan vertellen?</string>
    <string name="lph_54">Heb je liever dat ik je opwind met woorden of met daden?</string>
    <string name="lph_55">Welk eenvoudige gebaar heeft je verlangen al eens heel snel doen oplaaien?</string>
    <string name="lph_56">Ben je meer een ochtend- of een avondmens?</string>
    <string name="lph_57">Vind je het fijn om de controle te hebben of laat je je liever door mij leiden?</string>
    <string name="lph_58">Voel je je volledig door mij gewenst of wil je dat ik mijn verlangen naar jou nog meer toon?</string>
    <string name="lph_59">Wat is het meest romantische dat je opwindt, meer dan men zou denken?</string>
    <string name="lph_6">Wanneer heb ik je opgewonden zonder dat ik het zelf doorhad?</string>
    <string name="lph_60">Welke dingen zou je willen dat ik tegen je zeg tijdens onze intieme momenten?</string>
    <string name="lph_61">Hoe laat jij me weten dat je me wilt zonder het echt te zeggen?</string>
    <string name="lph_62">Wanneer je aan ons vrijen denkt, welk detail komt dan vaak terug?</string>
    <string name="lph_63">Ideaal gezien, hoe vaak zouden we het per week moeten doen?</string>
    <string name="lph_64">Wat is volgens jou de ideale duur van het voorspel?</string>
    <string name="lph_65">Wat is jouw geheime genot dat je niet durft te bekennen?</string>
    <string name="lph_66">Welk gebaar of woord van mij doet je altijd gewenst voelen?</string>
    <string name="lph_67">Is er een moment waarop je jezelf verraste door iets nieuws met mij te willen?</string>
    <string name="lph_68">Wat maakt je het snelst opgewonden?</string>
    <string name="lph_69">Waar raak ik je het liefst aan?</string>
    <string name="lph_7">Vind je het fijn wanneer ik kreun?</string>
    <string name="lph_70">Wat is de meest onverwachte plek waar je ooit naar mij hebt verlangd?</string>
    <string name="lph_71">Wat wilde je altijd al doen maar heb je me nog niet verteld uit angst dat ik het niet zou waarderen?</string>
    <string name="lph_72">Welke kleur van mijn ondergoed doet je het meest naar mij verlangen?</string>
    <string name="lph_73">Waar zou je willen dat ik je vaker kus?</string>
    <string name="lph_74">Als ik je zonder woorden naar mij moest laten verlangen, wat verwacht je dan van mij?</string>
    <string name="lph_75">Zou je willen dat ik je meer sensuele foto\'s van mezelf stuur?</string>
    <string name="lph_76">Is er een plek waar je wilt dat ik je opwind?</string>
    <string name="lph_77">Wat is je meest ontvankelijke zone tijdens onze tedere momenten?</string>
    <string name="lph_78">Als we samen een perfect moment zouden creëren om fysiek opnieuw te verbinden, wat zou jij dan doen?</string>
    <string name="lph_79">Wanneer voel je je het meest onweerstaanbaar in mijn ogen?</string>
    <string name="lph_8">Heb je ooit een erotisch moment met mij voorgesteld op een onverwachte plek?</string>
    <string name="lph_80">Heeft mijn aanwezigheid je ooit naar mij doen verlangen zonder dat ik iets bijzonders zei of deed?</string>
    <string name="lph_81">Welke blik of aanraking van mij vind je onweerstaanbaar?</string>
    <string name="lph_82">Wat zou je willen dat ik aanheb de volgende keer dat we elkaar zien?</string>
    <string name="lph_83">Geef je liever of ontvang je liever?</string>
    <string name="lph_84">Ben je meer een knuffelmens of een kussenmens?</string>
    <string name="lph_85">Wat doe ik dat je opwindt en waarvan je hoopt dat ik er nooit mee stop?</string>
    <string name="lph_86">Wat zou je willen dat ik met je doe tijdens ons volgende vrijen?</string>
    <string name="lph_87">Als ik één minuut had om je op te winden, wat zou ik dan moeten doen?</string>
    <string name="lph_88">Wat aan mij wekt jouw speelse kant op?</string>
    <string name="lph_89">Vind je dat ik je steeds beter weet op te winden?</string>
    <string name="lph_9">Wat doet je het meest naar mij verlangen als je nu aan me denkt?</string>
    <string name="lph_90">Wat is je favoriete manier om een intiem moment te beginnen?</string>
    <string name="lph_91">Wat zouden we kunnen doen om ons wederzijds verlangen nog meer te vergroten?</string>
    <string name="lph_92">Wat is de mooiste erotische verrassing in onze relatie tot nu toe?</string>
    <string name="lph_93">Als ik je vroeg me te begeleiden, waar zou je me op je lichaam heen brengen?</string>
    <string name="lph_94">Wat doet je verlangen mij de hele nacht dicht bij je te houden?</string>
    <string name="lph_95">Als je me advies moest geven om je nog meer op te winden, wat zou je me dan vertellen?</string>
    <string name="lph_96">Wat doe ik dat je graag ziet?</string>
    <string name="lph_97">Beschrijf je liever wat je in bed zou willen proberen mondeling in het echt of via een bericht?</string>
    <string name="lph_98">Plan je liever wanneer we het doen of heb je het liever spontaan?</string>
    <string name="lph_99">Wat is de subtielste manier waarop ik je mijn verlangen naar jou kan tonen?</string>
    <string name="manage_subscription">Abonnement beheren</string>
    <string name="max_64_questions">Maximaal 64 vragen (gratis categorie)</string>
    <string name="me_10">Is er een kwetsbaarheid die je graag zonder angst met mij zou delen?</string>
    <string name="me_100">Wat is het enige dat je nooit zou willen verliezen in onze relatie?</string>
    <string name="me_101">Wat laat je voelen dat je helemaal jezelf kunt zijn bij mij?</string>
    <string name="me_102">Als onze relatie een symbool had, welk zou dat zijn en waarom?</string>
    <string name="me_103">Hoe kan ik jouw tempo in onze relatie beter respecteren?</string>
    <string name="me_104">Wat zou je willen dat ik beter begrijp over jouw manier van liefhebben?</string>
    <string name="me_105">Welke vraag zou je willen dat ik je vaker stel?</string>
    <string name="me_106">Hoe kun je me helpen mij beter bij jou uit te drukken?</string>
    <string name="me_107">Voor welke toekomstige moeilijkheid zou je willen dat we samen voorbereid zijn?</string>
    <string name="me_108">Hoe kun je je vrijer voelen in onze relatie zonder afstand te nemen?</string>
    <string name="me_109">Wat zouden we kunnen doen om ons dagelijks leven weer magischer te maken?</string>
    <string name="me_11">Wat helpt je om je gehoord te voelen in onze relatie?</string>
    <string name="me_110">Wanneer voel je dat onze liefde het sterkst is?</string>
    <string name="me_111">Als ik je meer ruimte gaf, wat zou je ermee doen?</string>
    <string name="me_112">Welke droom lijkt sinds we samen zijn haalbaarder?</string>
    <string name="me_113">Wat voel je wanneer we een lange stilte samen doormaken?</string>
    <string name="me_114">Wat zouden we samen kunnen doen om opnieuw verbinding te maken na een moeilijk moment?</string>
    <string name="me_115">Wanneer wilde je me bedanken maar heb je het niet gedaan?</string>
    <string name="me_116">Welk deel van jezelf is veranderd sinds we samen zijn?</string>
    <string name="me_117">Als ik nog beter naar je zou luisteren, wat zou ik dan over jou begrijpen?</string>
    <string name="me_118">Welke herinnering aan ons geeft je vertrouwen in onze toekomst?</string>
    <string name="me_119">Wanneer voelde je je het meest door mij gewenst?</string>
    <string name="me_12">Is er een gewoonte die we samen zouden kunnen creëren?</string>
    <string name="me_120">Welk lied zou perfect zijn om ons te verzoenen na een conflict?</string>
    <string name="me_121">Was er een moment waarop je je buitengesloten voelde uit mijn prioriteiten?</string>
    <string name="me_122">Wat is het mooiste dat je van mij zou willen horen?</string>
    <string name="me_123">Hoe zou je willen dat ik reageer wanneer je boos bent?</string>
    <string name="me_124">Welk moment samen deed je denken: ‘Dit is de juiste persoon’?</string>
    <string name="me_125">Is er een deel van jezelf dat je mij nog niet hebt laten zien?</string>
    <string name="me_126">Wat is het belangrijkste dat je wilt dat ik van jou onthoud?</string>
    <string name="me_127">Hoe zou je willen dat we onze kleine overwinningen samen vieren?</string>
    <string name="me_128">Wat doet je glimlachen wanneer je aan ons denkt?</string>
    <string name="me_129">Welke gewoonte zou je willen dat we samen opbouwen?</string>
    <string name="me_13">Wanneer voelde je dat ik je begreep zonder dat je iets hoefde te zeggen?</string>
    <string name="me_130">Is er iets waarvan je wilt dat we ermee stoppen samen te doen?</string>
    <string name="me_131">Welk moment in onze relatie heeft jou het meest laten groeien?</string>
    <string name="me_132">Hoe kun je me helpen geduldiger met jou te zijn?</string>
    <string name="me_133">Wat waardeer je het meest aan mijn manier van je liefhebben?</string>
    <string name="me_134">Als we een belofte voor de komende tien jaar zouden maken, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="me_135">Wat geeft je de wens om een toekomst met mij op te bouwen?</string>
    <string name="me_136">Welke uitdaging zou je dit jaar graag samen met mij aangaan?</string>
    <string name="me_137">Hoe zou je willen dat we in de toekomst met onze meningsverschillen omgaan?</string>
    <string name="me_138">Wat is het ene dat je niet wilt dat ik ooit over jou vergeet?</string>
    <string name="me_139">Welk moment tussen ons verdient het om vaker gevierd te worden?</string>
    <string name="me_14">Wat is het mooiste dat je door onze relatie hebt geleerd?</string>
    <string name="me_140">Hoe kan ik je beter steunen in je moeilijke momenten?</string>
    <string name="me_141">Welk deel van ons verhaal zou je willen herschrijven?</string>
    <string name="me_142">Wat laat je je het meest verbonden met mij voelen?</string>
    <string name="me_143">Welk aspect van onze relatie maakt je het meest trots?</string>
    <string name="me_144">Hoe zou je willen dat we samen de komende jaren evolueren?</string>
    <string name="me_145">Wat zou je willen dat we spontaner samen doen?</string>
    <string name="me_146">Welke nieuwe herinnering aan ons zou je in de komende maanden willen creëren?</string>
    <string name="me_147">Hoe kan ik jouw behoeften in onze relatie beter respecteren?</string>
    <string name="me_148">Welke waarheid over ons stel zou je willen dat we samen accepteren?</string>
    <string name="me_149">Wat laat je voelen dat onze liefde uniek is?</string>
    <string name="me_15">Was er een moment waarop je wilde dat ik meer aanwezig was?</string>
    <string name="me_150">Welke droom zou je willen dat we samen nog voor het einde van het jaar realiseren?</string>
    <string name="me_151">Hoe zou je willen dat we elkaar opnieuw ontdekken?</string>
    <string name="me_152">Welke gewoonte zou ik kunnen veranderen om je gelukkiger te maken?</string>
    <string name="me_153">Wat geeft je vertrouwen in ons vermogen om obstakels te overwinnen?</string>
    <string name="me_154">Welk teder moment tussen ons heeft jou het meest geraakt?</string>
    <string name="me_155">Hoe zou je willen dat we elkaar meer steunen in onze projecten?</string>
    <string name="me_156">Wat zou je willen dat we vaker delen?</string>
    <string name="me_157">Welk aspect van onze intimiteit zou je willen verdiepen?</string>
    <string name="me_158">Hoe kan ik je beter laten voelen dat ik om je geef?</string>
    <string name="me_159">Welke belangrijke les heeft onze relatie jou geleerd?</string>
    <string name="me_16">Hoe zou ik je dromen of projecten beter kunnen ondersteunen?</string>
    <string name="me_160">Wat laat je voelen dat ik de juiste persoon voor jou ben?</string>
    <string name="me_161">Hoe zou je willen dat we onze verbondenheid in het dagelijks leven versterken?</string>
    <string name="me_162">Welke belofte zou je willen dat we regelmatig vernieuwen?</string>
    <string name="me_163">Wat laat je voelen dat onze liefde alle moeite waard is?</string>
    <string name="me_164">Welke positieve verandering zou je in onze relatie willen brengen?</string>
    <string name="me_165">Hoe kan ik jouw tempo en behoeften beter respecteren?</string>
    <string name="me_166">Welke traditie zou je willen dat we samen creëren?</string>
    <string name="me_167">Wat laat je voelen dat je echt door mij gehoord wordt?</string>
    <string name="me_168">Welk moment uit ons dagelijks leven zou je specialer willen maken?</string>
    <string name="me_169">Hoe zou je willen dat we ons herinneren waarom we van elkaar houden?</string>
    <string name="me_17">Welk eenvoudig gebaar heeft de meeste waarde voor jou in ons dagelijks leven?</string>
    <string name="me_170">Wat zouden we kunnen verbeteren in onze communicatie?</string>
    <string name="me_171">Wat laat je voelen dat we een echt team vormen?</string>
    <string name="me_172">Welk aspect van onze relatie wil je koste wat kost behouden?</string>
    <string name="me_173">Hoe kan ik je beter laten voelen dat je mijn prioriteit bent?</string>
    <string name="me_174">Welke verrassing zou je mij willen geven om ons dichter bij elkaar te brengen?</string>
    <string name="me_175">Wat geeft je de wens om samen met mij te blijven groeien?</string>
    <string name="me_176">Welk moeilijk moment heeft ons meer verenigd?</string>
    <string name="me_177">Hoe zou je willen dat we onze liefde elke dag vieren?</string>
    <string name="me_178">Welk deel van jezelf zou je willen dat ik nog ontdek?</string>
    <string name="me_179">Wat laat je voelen dat onze relatie kostbaar is?</string>
    <string name="me_18">Ben je ooit bang geweest om mij te verliezen? Waarom?</string>
    <string name="me_180">Welk gemeenschappelijk doel zou je willen dat we ons stellen?</string>
    <string name="me_181">Hoe kan ik je beter laten voelen dat ik dankbaar ben voor jouw liefde?</string>
    <string name="me_182">Welke gewoonte zouden we moeten loslaten om dichter bij elkaar te komen?</string>
    <string name="me_183">Wat laat je voelen dat ik je echt begrijp?</string>
    <string name="me_184">Welk vreugdemoment zou je graag opnieuw met mij beleven?</string>
    <string name="me_185">Hoe zou je willen dat we elkaar steunen in momenten van twijfel?</string>
    <string name="me_186">Welke eigenschap van mij laat je je geliefd voelen?</string>
    <string name="me_187">Wat geeft je vertrouwen in onze toekomst samen?</string>
    <string name="me_188">Welk eenvoudig gebaar zou ons dagelijks leven kunnen verbeteren?</string>
    <string name="me_189">Hoe zou je willen dat we de magie van onze relatie behouden?</string>
    <string name="me_19">Wat voel je wanneer we ruzie maken?</string>
    <string name="me_190">Wat zou je graag met mij willen uitproberen?</string>
    <string name="me_191">Wat laat je voelen dat onze liefde echt is?</string>
    <string name="me_192">Welk stiltemoment tussen ons voelde het sterkst?</string>
    <string name="me_193">Hoe kan ik je beter bijstaan in je persoonlijke uitdagingen?</string>
    <string name="me_194">Welk deel van ons verhaal zou je aan onze kinderen willen vertellen?</string>
    <string name="me_195">Wat laat je voelen dat we samen groeien?</string>
    <string name="me_196">Welke gekke droom zou je willen dat we samen najagen?</string>
    <string name="me_197">Hoe zou je willen dat we opnieuw energie vinden wanneer we vastlopen?</string>
    <string name="me_198">Welke waarheid over mij zou je willen dat ik beter accepteer?</string>
    <string name="me_199">Wat laat je voelen dat onze relatie in balans is?</string>
    <string name="me_2">Wat kunnen we veranderen om beter naar elkaar te luisteren?</string>
    <string name="me_20">Welke eigenschap van mij helpt je je veilig te voelen?</string>
    <string name="me_200">Welk moment van onze relatie zou je willen vereeuwigen?</string>
    <string name="me_201">Hoe zou je willen dat we ons onze beginperiode herinneren?</string>
    <string name="me_202">Welke les over liefde zou je willen dat we aan anderen doorgeven?</string>
    <string name="me_203">Wat laat je voelen dat ik jouw ideale aanvulling ben?</string>
    <string name="me_204">Welke uitdaging in onze relatie zou je graag samen met mij overwinnen?</string>
    <string name="me_205">Hoe kan ik beter de waarde tonen van het vertrouwen dat je in mij stelt?</string>
    <string name="me_206">Welke liefdesgewoonte zou je willen dat we samen ontwikkelen?</string>
    <string name="me_207">Wat laat je voelen dat onze band onbreekbaar is?</string>
    <string name="me_208">Welk moment in onze relatie heeft jou het meest doen evolueren?</string>
    <string name="me_209">Hoe zou je willen dat we ons voorbereiden op toekomstige uitdagingen?</string>
    <string name="me_21">Is er iets dat je mij nooit hebt durven vragen?</string>
    <string name="me_210">Welk deel van onze liefde zou je meer willen verkennen?</string>
    <string name="me_211">Wat laat je voelen dat we voor elkaar gemaakt zijn?</string>
    <string name="me_212">Welk ritueel zou je willen dat we invoeren om ons weer dichter bij elkaar te brengen?</string>
    <string name="me_213">Hoe kan ik je beter laten voelen dat jouw geluk voor mij telt?</string>
    <string name="me_214">Welke belofte zou je willen dat we elkaar voor de toekomst doen?</string>
    <string name="me_215">Wat laat je voelen dat onze liefde alle inspanningen waard is?</string>
    <string name="me_216">Welk aspect van onze relatie zou je vaker willen vieren?</string>
    <string name="me_217">Hoe zou je willen dat we ons deze periode van ons leven herinneren?</string>
    <string name="me_218">Welke kwaliteit zou je willen dat we samen ontwikkelen?</string>
    <string name="me_219">Wat laat je voelen dat ik jouw toevluchtsoord ben?</string>
    <string name="me_22">Hoe reageer je wanneer je je niet begrepen voelt door mij?</string>
    <string name="me_220">Welk moment van verbondenheid zou je opnieuw willen beleven?</string>
    <string name="me_221">Hoe kan ik je beter laten voelen dat je onvervangbaar bent?</string>
    <string name="me_222">Welk avontuur zou je samen met mij willen beleven?</string>
    <string name="me_223">Wat laat je voelen dat ons verhaal bijzonder is?</string>
    <string name="me_224">Welke verandering in onze routine zou ons dichter bij elkaar kunnen brengen?</string>
    <string name="me_225">Hoe zou je willen dat we elkaar opnieuw onze liefde verklaren?</string>
    <string name="me_226">Welk deel van onze toekomst maakt je het meest enthousiast?</string>
    <string name="me_227">Wat laat je voelen dat we de juiste richting uitgaan?</string>
    <string name="me_228">Welk moment van onze relatie zou je langer willen laten duren?</string>
    <string name="me_229">Hoe kan ik je beter laten voelen dat ik er elke dag bewust voor kies om van je te houden?</string>
    <string name="me_23">Wat zou je willen dat we vaker samen doen?</string>
    <string name="me_230">Welke les uit onze relatie zou je willen dat we nooit vergeten?</string>
    <string name="me_231">Wat laat je voelen dat onze liefde volwassen is?</string>
    <string name="me_232">Welke gezamenlijke droom zou je het eerst willen waarmaken?</string>
    <string name="me_233">Hoe zou je willen dat we elkaar meer steunen in onze persoonlijke projecten?</string>
    <string name="me_234">Welke koppeltraditie zou je willen dat we samen uitvinden?</string>
    <string name="me_235">Wat laat je voelen dat ik je écht zie?</string>
    <string name="me_236">Welk moment van onze relatie gaf je de meeste hoop?</string>
    <string name="me_237">Hoe zou je willen dat we met onze verschillen omgaan?</string>
    <string name="me_238">Welk deel van onze emotionele intimiteit zou je willen verdiepen?</string>
    <string name="me_239">Wat laat je voelen dat we samen iets moois creëren?</string>
    <string name="me_24">Wat raakt je het meest wanneer ik over jou praat tegen anderen?</string>
    <string name="me_240">Welk aspect van onze liefde wil je het meest beschermen?</string>
    <string name="me_241">Hoe kan ik je beter laten voelen dat je mijn absolute prioriteit bent?</string>
    <string name="me_242">Welke verrassing zou je willen dat we elkaar geven?</string>
    <string name="me_243">Wat laat je voelen dat onze relatie een geschenk is?</string>
    <string name="me_244">Welk dagelijks moment zou je willen omtoveren tot een ritueel?</string>
    <string name="me_245">Hoe zou je willen dat we ons onze gemeenschappelijke waarden herinneren?</string>
    <string name="me_246">Op welk deel van ons liefdesverhaal ben je het meest trots?</string>
    <string name="me_247">Wat laat je voelen dat we samen iets blijvends opbouwen?</string>
    <string name="me_248">Welke uitdaging zou je in een groeikans willen omzetten?</string>
    <string name="me_249">Hoe kan ik je beter laten voelen dat jouw ontplooiing voor mij telt?</string>
    <string name="me_25">Hoe weet je dat ik van je hou, zelfs als ik het niet zeg?</string>
    <string name="me_250">Welke belofte zou je willen dat we elk jaar vernieuwen?</string>
    <string name="me_251">Wat laat je voelen dat onze liefde sterker is dan moeilijkheden?</string>
    <string name="me_252">Welk moment van onze relatie zou je intenser willen beleven?</string>
    <string name="me_253">Hoe zou je willen dat we onze wederzijdse dankbaarheid versterken?</string>
    <string name="me_254">Welke kwaliteit van onze relatie zou je willen uitdragen naar de mensen om ons heen?</string>
    <string name="me_255">Wat laat je voelen dat ik jouw ideale levenspartner ben?</string>
    <string name="me_256">Welke erfenis van liefde zou je willen dat we samen achterlaten?</string>
    <string name="me_26">Heb je ooit ruimte nodig gehad en wist je niet hoe je dat moest zeggen?</string>
    <string name="me_27">Welke gewoonte zou ons nog dichter bij elkaar kunnen brengen?</string>
    <string name="me_28">Wat helpt je om te vergeven in een relatie?</string>
    <string name="me_29">Voel je je soms niet goed genoeg in onze relatie?</string>
    <string name="me_3">Wanneer voelde je je helemaal in sync met mij in onze relatie?</string>
    <string name="me_30">Als we samen een liefdesbrief zouden schrijven, wat zou jij erin willen zetten?</string>
    <string name="me_31">Welke gedeelde ervaring heeft jou het meest geraakt?</string>
    <string name="me_32">Wat had je gewild dat ik anders had gedaan op een belangrijke dag?</string>
    <string name="me_33">Als onze liefde een seizoen was, welk zou het zijn en waarom?</string>
    <string name="me_34">Is er een moeilijke waarheid die je graag samen met mij zou willen bespreken?</string>
    <string name="me_35">Wat doe ik soms onbewust dat jou diep raakt?</string>
    <string name="me_36">Bij welke activiteit voel jij je het meest verbonden met mij?</string>
    <string name="me_37">Hoe zou je willen dat ik je geruststel wanneer je twijfelt?</string>
    <string name="me_38">Als we een pauze in onze relatie zouden nemen, wat zou je willen dat ik begrijp?</string>
    <string name="me_39">Is er een emotie die je moeilijk kunt uiten bij mij?</string>
    <string name="me_4">Welk eenvoudig gebaar van mij zou jouw dag opvrolijken, ook al merk ik het zelf niet?</string>
    <string name="me_40">Wat laat je voelen dat ik je volledig accepteer zoals je bent?</string>
    <string name="me_41">Wat is je grootste onzekerheid in onze relatie?</string>
    <string name="me_42">Hoe kan ik je beter laten merken dat ik echt naar je luister?</string>
    <string name="me_43">Wat zou je dit jaar graag samen met mij willen opbouwen?</string>
    <string name="me_44">Als we relatietherapie zouden doen, welk onderwerp zouden we als eerste bespreken?</string>
    <string name="me_45">Is er een herinnering aan ons die je vaak opnieuw beleeft in je gedachten?</string>
    <string name="me_46">Welk deel van ons verhaal verdient het om in een film verteld te worden?</string>
    <string name="me_47">Welk moeilijk moment heeft ons sterker gemaakt?</string>
    <string name="me_48">Wanneer voel jij je het meest geliefd door mij?</string>
    <string name="me_49">Wat zouden we kunnen doen om de magie tussen ons levend te houden?</string>
    <string name="me_5">Wat denk je dat ons verhaal anders maakt dan alle andere?</string>
    <string name="me_50">Hoe kun jij mij helpen een betere versie van mezelf te worden?</string>
    <string name="me_51">Wat zou je willen dat we samen eens proberen, gewoon voor de lol?</string>
    <string name="me_52">Is er een woord of zin die je graag vaker van mij zou horen?</string>
    <string name="me_53">Wanneer heb je onze verbondenheid het sterkst gevoeld?</string>
    <string name="me_54">Is er een plek die voor jou onze liefde symboliseert?</string>
    <string name="me_55">Hoe zou ik je beter kunnen liefhebben zonder dat je erom hoeft te vragen?</string>
    <string name="me_56">Wat zou ons vertrouwen in elkaar nog sterker kunnen maken?</string>
    <string name="me_57">Als we onze eigen liefdesregels zouden schrijven, wat zou op nummer één staan?</string>
    <string name="me_58">Is er iets dat je voor mij doet zonder dat ik het merk?</string>
    <string name="me_59">Welke kleine verandering zou ons dagelijks leven samen kunnen verbeteren?</string>
    <string name="me_6">Hoe stel je je voor dat onze verbondenheid zich de komende jaren ontwikkelt?</string>
    <string name="me_60">Welk moment tussen ons maakte dat je je nog meer wilde inzetten?</string>
    <string name="me_61">Wanneer voelde je dat we een echt team vormden?</string>
    <string name="me_62">Welk gewoon moment in ons leven maakt je gelukkig zonder reden?</string>
    <string name="me_63">Wat geeft je de kracht om in onze relatie te blijven investeren?</string>
    <string name="me_64">Welke moeilijkheid heeft je liefde voor mij sterker gemaakt?</string>
    <string name="me_65">Als je me een moeilijke waarheid kon vertellen zonder angst, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="me_66">Is er iets wat ik doe waardoor jij je minder geliefd voelt?</string>
    <string name="me_67">Wat is de mooiste belofte die je zou willen dat we elkaar doen?</string>
    <string name="me_68">Hoe stel je je een perfect moment samen met mij voor?</string>
    <string name="me_69">Welke oude pijn zou je mij kunnen helpen helen?</string>
    <string name="me_7">Als onze relatie een filmscène was, welke zou ons het best vertegenwoordigen?</string>
    <string name="me_70">Is er iets dat je liever zou vergeten zodat we sterker opnieuw kunnen beginnen?</string>
    <string name="me_71">Wat is de belangrijkste les die onze relatie jou heeft geleerd?</string>
    <string name="me_72">Als je verdrietig bent, wat verwacht je van mij zonder het te zeggen?</string>
    <string name="me_73">Welke waarheid over jezelf zou je willen dat ik beter begrijp?</string>
    <string name="me_74">Wat zouden we vaker samen kunnen vieren?</string>
    <string name="me_75">Hoe kun je me je liefde op een nieuwe manier laten zien?</string>
    <string name="me_76">Is er een oude ruzie die je nooit helemaal hebt losgelaten?</string>
    <string name="me_77">Wat maakt onze intimiteit uniek in jouw ogen?</string>
    <string name="me_78">Als we onze routine opnieuw zouden uitvinden, waarmee zou je beginnen?</string>
    <string name="me_79">Welk woord laat je smelten wanneer ik het tegen je zeg?</string>
    <string name="me_8">Wat zou ik kunnen leren om je nog oprechter lief te hebben?</string>
    <string name="me_80">In welke situatie voel je je aan de kant gezet in onze relatie?</string>
    <string name="me_81">Welke gewoonte geeft je vertrouwen in de kracht van onze band?</string>
    <string name="me_82">Hoe heeft onze relatie jouw kijk op liefde beïnvloed?</string>
    <string name="me_83">Welk deel van je kwetsbaarheid zou je willen dat ik beter bescherm?</string>
    <string name="me_84">Welke eenvoudige daad kan spanning tussen ons verzachten?</string>
    <string name="me_85">Wat doe ik soms onbewust dat jou pijn doet?</string>
    <string name="me_86">Welke zin zouden we vaker tegen elkaar moeten zeggen?</string>
    <string name="me_87">Hoe zou je onze liefde beschrijven aan iemand die ons niet kent?</string>
    <string name="me_88">Welke verandering in onze relatie heeft jou het meest goed gedaan?</string>
    <string name="me_89">Is er een plek waar je graag met mij heen zou gaan om onze band te versterken?</string>
    <string name="me_9">Welk soort aandacht zou je hart meer raken dan welk cadeau ook?</string>
    <string name="me_90">Wat zie je in mij wanneer ik niets zeg maar veel voel?</string>
    <string name="me_91">Wat geeft je het meeste vertrouwen om mij te vertrouwen?</string>
    <string name="me_92">Hoe weet je dat ik er altijd voor je ben, zelfs in stilte?</string>
    <string name="me_93">Als we elkaar vandaag voor het eerst zouden ontmoeten, wat zou je me meteen willen zeggen?</string>
    <string name="me_94">Welk moment van stilte tussen ons voelde sterker dan woorden?</string>
    <string name="me_95">Wat zeg je nooit, maar zou voor mij belangrijk zijn om te horen?</string>
    <string name="me_96">Hoe zou je willen dat we elkaar meer steunen wanneer we twijfelen?</string>
    <string name="me_97">Wanneer voelde je je voor het laatst echt begrepen door mij?</string>
    <string name="me_98">Als ik je morgen zou verrassen, wat zou je het meest raken?</string>
    <string name="me_99">Wanneer voelde je de behoefte om dichter bij mij te komen zonder het te durven zeggen?</string>
    <string name="memories_appear_map">Al jullie speciale momenten verschijnen hier op de kaart.</string>
    <string name="memory_box_description">Omdat elke herinnering een plek verdient. Verzamel jullie mooiste momenten in een intiem, uniek en gedeeld dagboek, alleen voor jullie twee.</string>
    <string name="memory_box_feature">✓ Bouw je herinneringsdoos</string>
    <string name="memory_description_placeholder">Beschrijf wat dit moment speciaal maakte</string>
    <string name="memory_title_placeholder">Titel van je herinnering</string>
    <string name="messaging_space_creation">Je chat wordt aangemaakt...</string>
    <string name="minutes">minuten</string>
    <string name="miss_you_so_much">Ik mis je zo erg</string>
    <string name="missing_auth_token">Authenticatietoken ontbreekt</string>
    <string name="month_april">April</string>
    <string name="month_august">Augustus</string>
    <string name="month_december">December</string>
    <string name="month_february">Februari</string>
    <string name="month_january">Januari</string>
    <string name="month_july">Juli</string>
    <string name="month_june">Juni</string>
    <string name="month_march">Maart</string>
    <string name="month_may">Mei</string>
    <string name="month_november">November</string>
    <string name="month_october">Oktober</string>
    <string name="month_september">September</string>
    <string name="months_plural">maanden</string>
    <string name="months_singular">maand</string>
    <string name="more_than_2000_questions">Meer dan 1800 vragen om aan je zielsverwant te stellen</string>
    <string name="more_than_days">Meer dan</string>
    <string name="my_favorites">Mijn favorieten</string>
    <string name="name">Naam</string>
    <string name="name_label">Naam:</string>
    <string name="name_placeholder">Voer je voornaam in</string>
    <string name="name_step_description">Deze informatie helpt ons je ervaring te personaliseren.</string>
    <string name="name_step_title">Hoe heet je?</string>
    <string name="network_error">Netwerkfout</string>
    <string name="new_cards">nieuwe kaarten</string>
    <string name="new_cards_added">Nieuwe kaarten toegevoegd!</string>
    <string name="new_features_unlocked">Nieuwe functies ontgrendeld</string>
    <string name="no">Nee</string>
    <string name="no_accessible_photos">Geen toegankelijke foto\'s</string>
    <string name="no_accessible_photos_title">Geen toegankelijke foto\'s</string>
    <string name="no_challenge_available">Geen uitdaging beschikbaar</string>
    <string name="no_commitment_cancel_anytime">Geen verplichting, op elk moment opzegbaar</string>
    <string name="no_events_today">Vandaag geen gebeurtenissen</string>
    <string name="no_favorites_yet">Nog geen favorieten</string>
    <string name="no_image">Geen afbeelding</string>
    <string name="no_partner_connected">Geen partner verbonden</string>
    <string name="no_payment_required_now">Start je proef — vandaag geen kosten</string>
    <string name="no_photos_accessible">Geen toegankelijke foto\'s</string>
    <string name="no_premium_access">Geen premium-toegang</string>
    <string name="no_products_available">Geen producten beschikbaar. Controleer je verbinding.</string>
    <string name="no_purchase_to_restore">Geen aankoop om te herstellen</string>
    <string name="no_question_available">Geen vraag beschikbaar</string>
    <string name="no_relationship_date">Geen relatie-datum ingesteld</string>
    <string name="not_authorized">Je bent niet gemachtigd om deze actie uit te voeren</string>
    <string name="notification_daily_21h">Dagelijkse melding om 21.00 uur</string>
    <string name="notification_daily_reminder_body">Je dagelijkse vraag is klaar! Verbind met je partner.</string>
    <string name="notification_daily_reminder_title">💕 Dagelijkse vraag</string>
    <string name="notification_new_message_title">💬 Nieuw bericht</string>
    <string name="notification_permission_denied_message">Om dagelijkse vragen te ontvangen, moet je meldingen inschakelen in de instellingen van je telefoon.</string>
    <string name="notification_permission_denied_onboarding_message">Je kunt later in de instellingen meldingen inschakelen om dagelijkse vragen te ontvangen.</string>
    <string name="notification_permission_denied_title">Meldingen uitgeschakeld</string>
    <string name="notification_permission_explanation">We sturen je elke dag om 21.00 uur een melding met je dagelijkse vraag.</string>
    <string name="notification_permission_rationale">Love2Love stuurt je meldingen wanneer je partner je een bericht stuurt. Je kunt deze meldingen op elk moment uitschakelen in de instellingen.</string>
    <string name="notifications_activated">Meldingen geactiveerd!</string>
    <string name="notifications_status_no_partner">Eerst partner verbinden</string>
    <string name="notifications_status_partner_needs">Partner heeft meldingen nodig</string>
    <string name="notifications_status_ready">Klaar!</string>
    <string name="notifications_status_unknown">Onbekende status</string>
    <string name="notifications_status_user_needs">Meldingen inschakelen</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on_count">van</string>
    <string name="on_me">mij</string>
    <string name="onboarding_daily_question_benefits">Bouw diepere gesprekken op, ontdek nieuwe dingen over elkaar en creëer dagelijkse momenten van verbinding.</string>
    <string name="onboarding_daily_question_subtitle">Ontvang dagelijkse vragen om jullie relatie te versterken</string>
    <string name="onboarding_daily_question_title">Blijf elke dag verbonden</string>
    <string name="onboarding_notification_explanation">Je kunt deze instelling later altijd wijzigen in de instellingen van je telefoon.</string>
    <string name="one_more_step">NOG ÉÉN STAP!</string>
    <string name="open_settings">Instellingen openen</string>
    <string name="open_settings_button">Instellingen openen</string>
    <string name="others">anderen...</string>
    <string name="our_distance">Onze afstand: </string>
    <string name="our_journal">Ons dagboek</string>
    <string name="pack_completed">Je hebt het pakket voltooid.</string>
    <string name="pack_name">het pakket...</string>
    <string name="partner">Partner</string>
    <string name="partner_code">Partnercode</string>
    <string name="partner_connected">Partner verbonden:</string>
    <string name="partner_connected_status">👥 Partner verbonden</string>
    <string name="partner_location_request">Vraag je partner om ook zijn/haar locatie te activeren, anders kan de afstand niet worden berekend.</string>
    <string name="partner_name">Partner:</string>
    <string name="partner_no_payment">Je partner hoeft niets te betalen</string>
    <string name="partner_not_connected">Partner niet verbonden</string>
    <string name="partner_shared_by">Gedeeld door: %@</string>
    <string name="partner_status">👥 Partnerstatus</string>
    <string name="partner_status_title">👥 Partnerstatus</string>
    <string name="partner_turn">Het is je partners beurt</string>
    <string name="paywall_challenges_subtitle">Elke dag een nieuwe uitdaging om jullie verbondenheid te voeden en de sleur te doorbreken. Jullie nieuwe uitdagingen wachten op jullie.</string>
    <string name="paywall_challenges_title">Je hebt de limiet van gratis uitdagingen bereikt 🎯</string>
    <string name="paywall_continue_button">Premiumtoegang ontgrendelen</string>
    <string name="paywall_page_title_challenges">Dagelijkse uitdagingen</string>
    <string name="paywall_page_title_questions">Dagelijkse vragen</string>
    <string name="paywall_questions_subtitle">Elke dag een nieuwe vraag om je relatie te versterken, je emoties te verkennen en diepe herinneringen te creëren met je partner. Je nieuwe vragen wachten op je.</string>
    <string name="paywall_questions_title">Je hebt het einde van je 3 gratis vragen bereikt 💌</string>
    <string name="per_user_per">/ gebruiker /</string>
    <string name="period_month">maand</string>
    <string name="period_week">week</string>
    <string name="permission">Toestemming</string>
    <string name="permission_location">Locatietoestemming</string>
    <string name="permission_photos">Toestemming voor foto\'s</string>
    <string name="photo_access_add_photos">Om foto\'s toe te voegen, sta toegang toe in Instellingen</string>
    <string name="photo_access_denied_message">Toegang tot de galerij is nodig om een profielfoto toe te voegen. Schakel dit in via de instellingen van je apparaat.</string>
    <string name="photo_access_denied_message_menu">Toegang tot de galerij is nodig om je profielfoto te wijzigen. Schakel dit in via de instellingen van je apparaat.</string>
    <string name="photo_access_description">Love2Love krijgt alleen toegang tot foto\'s die jij toestaat</string>
    <string name="photo_access_error_generic">Fout bij toegang tot galerij</string>
    <string name="photo_access_permission">Toestemming voor foto\'s</string>
    <string name="photo_access_required">Toegang tot foto\'s vereist</string>
    <string name="photo_permission_message">Om deze functie te gebruiken, sta toegang tot foto\'s toe in Instellingen.</string>
    <string name="photo_permission_rationale">Love2Love heeft toegang tot je foto\'s nodig om je toe te staan je profiel te personaliseren en afbeeldingen toe te voegen aan jullie gedeelde herinneringen in het koppeldagboek.</string>
    <string name="plan_monthly_free_trial">Maandelijks - 3 dagen gratis</string>
    <string name="plan_monthly_price">€14,99</string>
    <string name="plan_monthly_price_per_user">€7,50</string>
    <string name="plan_weekly">Wekelijks</string>
    <string name="plan_weekly_price">€4,99</string>
    <string name="plan_weekly_price_per_user">€2,50</string>
    <string name="plus_description">Tik linksboven op de knop + om een nieuwe widget toe te voegen.</string>
    <string name="prad_10">Wat is het domste dat je hebt gedaan uit luiheid?</string>
    <string name="prad_100">Wat is het domste moment waarop je iets volwassen probeerde te doen maar je als een kind gedroeg?</string>
    <string name="prad_101">Als je alle ramen kon vervangen door iets anders, wat zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_102">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om je huisdier je te laten vergeven?</string>
    <string name="prad_103">Als je een kookles moest maken met compleet gekke ingrediënten, hoe zou die eruitzien?</string>
    <string name="prad_104">Wat is het meest gênante moment waarop je iets artistieks probeerde maar het een ramp werd?</string>
    <string name="prad_105">Als je een badkamerobject een volledig andere functie kon geven, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_106">Wat is het meest absurde dat je hebt gedaan om op te vallen in een menigte?</string>
    <string name="prad_107">Als je een nieuw soort theater moest maken waar acteurs alleen mogen fluisteren, hoe zou dat eruitzien?</string>
    <string name="prad_108">Wat is het domste moment waarop je iets genereus probeerde te doen en het mislukte?</string>
    <string name="prad_109">Als je alle kranen kon vervangen door een andere manier om water te krijgen, wat zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_11">Als je een nieuwe dans moest maken gebaseerd op een dagelijkse activiteit, welke zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_110">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om herinneringen te maken?</string>
    <string name="prad_111">Als je een bibliotheek met een compleet gek concept moest uitvinden, hoe zou die zijn?</string>
    <string name="prad_112">Wat is het meest gênante moment waarop je iets spontaans probeerde maar alles plande?</string>
    <string name="prad_113">Als je leven een blooperreel had, wat zou het hoogtepunt zijn?</string>
    <string name="prad_114">Als je een gesprek met een object kon hebben, welk zou je kiezen en waarom?</string>
    <string name="prad_115">Als je een nieuw ijsjessmaak moest maken geïnspireerd door je persoonlijkheid, hoe zou die heten?</string>
    <string name="prad_116">Als je een fictief personage als kamergenoot kon hebben, wie zou je kiezen en waarom?</string>
    <string name="prad_117">Welk dierengeluid kun jij het beste nadoen? Ik wil het horen!!</string>
    <string name="prad_118">Wat is de meest belachelijke reden dat je in een serieuze situatie in lachen uitbarstte?</string>
    <string name="prad_119">Als je met je vroegere zelf kon praten, welk hilarisch advies zou die je geven?</string>
    <string name="prad_12">Wat is het meest gênante moment waarop je betrapt werd terwijl je tegen jezelf praatte?</string>
    <string name="prad_120">Welke songtekst heb je verkeerd verstaan en toch vol overtuiging meegezongen?</string>
    <string name="prad_121">Wat is het grappigste dat ik heb gedaan sinds we samen zijn?</string>
    <string name="prad_122">Als ik een pizza was, wat zou mijn topping zijn? En waarom?</string>
    <string name="prad_123">Als ik een object was, welk zou ik zijn en waarom?</string>
    <string name="prad_124">Heb je ooit zo’n grappige droom gehad dat je lachend wakker werd?</string>
    <string name="prad_125">Vertel me over het slechtste kapsel dat je ooit hebt gehad.</string>
    <string name="prad_126">Vertel me over een keer dat je probeerde discreet te zijn en betrapt werd.</string>
    <string name="prad_127">Vertel me over een keer dat je moest lachen terwijl dat absoluut niet gepast was.</string>
    <string name="prad_13">Als je elk dier als vervoermiddel kon gebruiken, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_14">Wat is het meest belachelijke dat je ooit om 3 uur ’s nachts online hebt gekocht?</string>
    <string name="prad_15">Als je een nieuwe sport moest bedenken met alledaagse voorwerpen, hoe zou die eruitzien?</string>
    <string name="prad_16">Wat is de meest creatieve smoes die je hebt verzonnen om een sociaal evenement te vermijden?</string>
    <string name="prad_17">Als je je stem één dag kon vervangen door die van iemand anders, wie zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_18">Wat is het vreemdste dat je ooit hebt gedaan toen je dacht dat je alleen was?</string>
    <string name="prad_19">Als je een nieuwe emoji kon maken, hoe zou die eruitzien?</string>
    <string name="prad_2">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om een ongemakkelijk gesprek te vermijden?</string>
    <string name="prad_20">Wat is het meest absurde moment waarop je in lachen uitbarstte?</string>
    <string name="prad_21">Als je een voorwerp kon laten praten, welk zou je kiezen en waarom?</string>
    <string name="prad_22">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om indruk te maken op iemand?</string>
    <string name="prad_23">Als je een compleet absurd nieuw tv-spel moest bedenken, wat zou de hoofdregel zijn?</string>
    <string name="prad_24">Wat is het meest gênante moment waarop je iemand met iemand anders hebt verward?</string>
    <string name="prad_25">Als je een nutteloze maar indrukwekkende vaardigheid kon hebben, welke zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_26">Wat is het vreemdste dat je uit gewoonte hebt gedaan zonder het te beseffen?</string>
    <string name="prad_27">Als je een compleet nutteloos nieuw beroep moest verzinnen, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="prad_28">Wat is het meest absurde moment waarop je deed alsof je iets wist dat je eigenlijk niet wist?</string>
    <string name="prad_29">Als je alle liften kon vervangen door een ander vervoermiddel, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_3">Als je een parfum moest maken dat naar jouw persoonlijkheid ruikt, hoe zou het ruiken?</string>
    <string name="prad_30">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan toen je ziek was?</string>
    <string name="prad_31">Als je een compleet absurde nieuwe familietraditie moest bedenken, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="prad_32">Wat is het meest gênante moment waarop je een woord verkeerd uitsprak voor een publiek?</string>
    <string name="prad_33">Als je een geluid iemand die je niet mag overal kon laten volgen, welk geluid zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_34">Wat is het domste dat je hebt gedaan om slim te lijken?</string>
    <string name="prad_35">Als je een restaurant met een compleet gek concept moest bedenken, hoe zou dat eruitzien?</string>
    <string name="prad_36">Wat is het meest absurde moment waarop je probeerde tegen je ouders te liegen?</string>
    <string name="prad_37">Als je alle deurklinken kon vervangen door iets anders, wat zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_38">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan terwijl je dacht dat niemand keek?</string>
    <string name="prad_39">Als je een nieuw soort openbaar vervoer moest uitvinden, hoe zou dat eruitzien?</string>
    <string name="prad_4">Wat is de meest absurde leugen die je als kind hebt verteld en echt geloofde?</string>
    <string name="prad_40">Wat is het meest gênante moment waarop je betrapt werd op uitstellen?</string>
    <string name="prad_41">Als je een alledaags object enorm groot kon maken, welk zou je kiezen om chaos te veroorzaken?</string>
    <string name="prad_42">Wat is het meest absurde dat je hebt gedaan om schoonmaken te vermijden?</string>
    <string name="prad_43">Als je een nieuwe oefening moest maken gebaseerd op een belachelijke activiteit, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="prad_44">Wat is het domste moment waarop je iets uit een film probeerde na te doen?</string>
    <string name="prad_45">Als je alle verkeerslichten kon vervangen door iets anders, wat zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_46">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan terwijl je half sliep?</string>
    <string name="prad_47">Als je een compleet absurde nieuwe wedstrijd moest bedenken, wat zou de hoofdproef zijn?</string>
    <string name="prad_48">Wat is het meest gênante moment waarop je probeerde cool te doen maar alles misliep?</string>
    <string name="prad_49">Als je de textuur van een bepaald eten volledig kon veranderen, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_5">Als je alle autoclaxons kon vervangen door een ander geluid, welk geluid zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_50">Wat is het domste dat je hebt gedaan om geld te besparen?</string>
    <string name="prad_51">Als je een winkel met een compleet gek concept moest creëren, hoe zou die eruitzien?</string>
    <string name="prad_52">Wat is het meest absurde moment waarop je iets probeerde te repareren en alles kapotmaakte?</string>
    <string name="prad_53">Als je alle telefoons kon vervangen door een ander object om te communiceren, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_54">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om je vrienden te imponeren?</string>
    <string name="prad_55">Als je een nieuw soort entertainment moest maken gebaseerd op iets saais, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="prad_56">Wat is het meest gênante moment waarop je twee mensen aan de telefoon door elkaar haalde?</string>
    <string name="prad_57">Als je een kledingstuk een volledig nutteloze functie kon geven, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_58">Wat is het meest absurde dat je hebt gedaan om op te vallen?</string>
    <string name="prad_59">Als je een nieuw bordspel moest uitvinden met compleet gekke regels, hoe zou dat eruitzien?</string>
    <string name="prad_6">Wat is het vreemdste dat je ooit in je koelkast hebt gevonden waarvan je je niet herinnert het erin te hebben gelegd?</string>
    <string name="prad_60">Wat is het domste moment waarop je iets romantisch probeerde te doen en het helemaal mislukte?</string>
    <string name="prad_61">Als je alle spiegels kon vervangen door iets anders, wat zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_62">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om wraak te nemen op iemand?</string>
    <string name="prad_63">Als je een compleet nutteloze cursus moest verzinnen, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="prad_64">Wat is het meest gênante moment waarop je deed alsof je iets leuk vond dat je eigenlijk haatte?</string>
    <string name="prad_65">Als je een meubelstuk een volledig andere functie kon geven, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_66">Wat is het meest absurde dat je hebt gedaan om vergeving te krijgen?</string>
    <string name="prad_67">Als je een nieuw festival moest bedenken met een compleet gek thema, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="prad_68">Wat is het domste moment waarop je iets creatiefs probeerde te doen en het een ramp werd?</string>
    <string name="prad_69">Als je alle stoelen kon vervangen door een ander soort zitplaats, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_7">Als je een week moest overleven met alleen de spullen die nu in je zak/tas zitten, hoe zou je dat aanpakken?</string>
    <string name="prad_70">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om iemand te vermijden?</string>
    <string name="prad_71">Als je een nieuwe therapie moest bedenken gebaseerd op een belachelijke activiteit, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="prad_72">Wat is het meest gênante moment waarop je een grap probeerde te maken die totaal mislukte?</string>
    <string name="prad_73">Als je een huishoudapparaat een persoonlijkheid kon geven, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_74">Wat is het meest absurde dat je hebt gedaan om te proberen te ontspannen?</string>
    <string name="prad_75">Als je een nieuwe wedstrijd moest maken met compleet gekke regels, hoe zou die zijn?</string>
    <string name="prad_76">Wat is het domste moment waarop je iets heldhaftigs probeerde maar faalde?</string>
    <string name="prad_77">Als je alle trappen kon vervangen door een andere manier om omhoog te gaan, wat zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_78">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om vrienden te maken?</string>
    <string name="prad_79">Als je een nieuw soort muziek moest maken gebaseerd op alledaagse geluiden, hoe zou dat klinken?</string>
    <string name="prad_8">Wat is de vreemdste droom die je ooit hebt gehad en die je je nog steeds herinnert?</string>
    <string name="prad_80">Wat is het meest gênante moment waarop je probeerde te dansen en iedereen naar je keek?</string>
    <string name="prad_81">Als je een bureaubladobject een compleet andere functie kon geven, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_82">Wat is het meest absurde dat je hebt gedaan om jezelf iets bij te leren?</string>
    <string name="prad_83">Als je een nieuw soort vakantie moest creëren met een compleet gek concept, hoe zou die zijn?</string>
    <string name="prad_84">Wat is het domste moment waarop je iets verfijnds probeerde te doen maar faalde?</string>
    <string name="prad_85">Als je alle deuren kon vervangen door een ander type ingang, wat zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_86">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om tijd te besparen?</string>
    <string name="prad_87">Als je een compleet nutteloze hobby moest verzinnen, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="prad_88">Wat is het meest gênante moment waarop je deed alsof je iets begreep dat je helemaal niet begreep?</string>
    <string name="prad_89">Als je een huisdier een menselijke vaardigheid kon geven, welke zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_9">Als je één soort eten kon laten gillen wanneer iemand het eet, welk zou je kiezen om het meeste chaos te veroorzaken?</string>
    <string name="prad_90">Wat is het meest absurde dat je hebt gedaan om jezelf te motiveren?</string>
    <string name="prad_91">Als je een restaurant moest bedenken waar alles ondersteboven is, hoe zou dat eruitzien?</string>
    <string name="prad_92">Wat is het domste moment waarop je iets romantisch voor jezelf probeerde te doen?</string>
    <string name="prad_93">Als je alle bedden kon vervangen door een andere manier van slapen, wat zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_94">Wat is het meest belachelijke dat je hebt gedaan om de aandacht van je crush te krijgen?</string>
    <string name="prad_95">Als je een nieuwe sport moest creëren waarbij je zo langzaam mogelijk moet zijn, hoe zou die eruitzien?</string>
    <string name="prad_96">Wat is het meest gênante moment waarop je iets cools probeerde te doen voor je ouders?</string>
    <string name="prad_97">Als je een groente de smaak van een dessert kon geven, welke zou je kiezen?</string>
    <string name="prad_98">Wat is het meest absurde dat je hebt gedaan om iets belangrijks te vermijden?</string>
    <string name="prad_99">Als je een nieuw vervoermiddel moest creëren dat draait op emoties, hoe zou dat werken?</string>
    <string name="premium">Premium</string>
    <string name="premium_access">🎯 Premium-toegang:</string>
    <string name="premium_access_label">🎯 Premium-toegang:</string>
    <string name="premium_access_lost">Premium-toegang verloren</string>
    <string name="premium_categories_locked">Premium-categorieën vergrendeld</string>
    <string name="premium_categories_not_subscribed">Abonneer je om toegang te krijgen tot de onderstaande collecties ✨</string>
    <string name="premium_categories_subscribed">Alle onderstaande collecties zijn beschikbaar met je abonnement 💎</string>
    <string name="premium_content_unavailable">Premium-inhoud niet beschikbaar</string>
    <string name="premium_features_unlocked">Alle categorieën ontgrendeld</string>
    <string name="premium_shared_message">%@ heeft zijn/haar Premium-abonnement met je gedeeld!\n\nJe hebt nu toegang tot alle premiumfuncties.</string>
    <string name="premium_unlimited">Word Premium om onbeperkte herinneringen met je partner te maken</string>
    <string name="premium_unlocked">Premium ontgrendeld!</string>
    <string name="preparation_in_progress">Bezig met voorbereiden...</string>
    <string name="previous">Vorige</string>
    <string name="privacy_message">Wij beloven je persoonlijke gegevens altijd privé en veilig te houden.</string>
    <string name="privacy_policy">Privacybeleid</string>
    <string name="privacy_promise">Wij beloven je persoonlijke gegevens altijd privé en veilig te houden.</string>
    <string name="private_answer_note">Je partner zal je antwoord niet zien</string>
    <string name="product_loading_error">Fout bij laden van product</string>
    <string name="product_loading_failed">Product laden mislukt</string>
    <string name="product_not_available">Product niet beschikbaar</string>
    <string name="profile">Profiel</string>
    <string name="pud_10">Wat is één ding aan jezelf dat je nooit zou willen veranderen?</string>
    <string name="pud_100">Heb je huisdieren? Zo ja, welke?</string>
    <string name="pud_101">Zou je de rest van je leven liever honden of katten hebben?</string>
    <string name="pud_102">Geloof je in profetische dromen?</string>
    <string name="pud_103">Wat vind je het leukst aan mij?</string>
    <string name="pud_104">Welk eenvoudig gebaar kan volgens jou veel liefde overbrengen?</string>
    <string name="pud_105">Wat was de gaafste reis die je hebt gemaakt?</string>
    <string name="pud_106">Ben jij degene die graag de eerste stap zet?</string>
    <string name="pud_107">Wat is jouw definitie van vertrouwen in een relatie?</string>
    <string name="pud_108">Noem een land dat je echt droomt te bezoeken.</string>
    <string name="pud_109">Ben je iemand die zich gemakkelijk opent of neem je liever je tijd?</string>
    <string name="pud_11">Wanneer had je voor het laatst een serieuze relatie?</string>
    <string name="pud_110">Ga je liever kamperen of uit in de club?</string>
    <string name="pud_111">Wat maakt je altijd boos?</string>
    <string name="pud_112">Heb je een anekdote die je vaak vertelt?</string>
    <string name="pud_113">Wat vind je leuk aan waar je woont?</string>
    <string name="pud_114">Wat vind je vervelend aan waar je woont?</string>
    <string name="pud_115">Van welke simpele momenten word je diep gelukkig?</string>
    <string name="pud_116">Heb je een angst met betrekking tot liefde die je graag zou overwinnen?</string>
    <string name="pud_117">Wat is jouw manier om iemand te verleiden?</string>
    <string name="pud_118">Als je maar één cadeau kon krijgen, wat zou het zijn?</string>
    <string name="pud_119">Ontvang je liever een fysiek cadeau, een cadeaubon of geld?</string>
    <string name="pud_12">Beschrijf jouw liefdestaal voor me.</string>
    <string name="pud_120">Zou je jezelf omschrijven als introvert of extravert?</string>
    <string name="pud_121">Als je één moment uit je leven opnieuw kon beleven, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="pud_122">Hoe weet je dat je verliefd wordt?</string>
    <string name="pud_123">Wat kan een mooie ontmoeting veranderen in een diepe relatie?</string>
    <string name="pud_124">Heb je ooit het gevoel gehad dat iemand je als een open boek kon lezen?</string>
    <string name="pud_125">Wat voel je wel maar uit je zelden?</string>
    <string name="pud_126">Welke zin heeft je ooit geraakt of diep ontroerd?</string>
    <string name="pud_127">Wat is je favoriete plek om te ontspannen?</string>
    <string name="pud_128">Ga je liever naar de sportschool of sport je liever thuis?</string>
    <string name="pud_129">Wat is iets dat iemand je zou kunnen aandoen dat je nooit zou kunnen vergeven?</string>
    <string name="pud_13">Wat heeft je kijk op relaties veranderd?</string>
    <string name="pud_130">Ben je ooit verraden door een vriend?</string>
    <string name="pud_131">Wat waardeer je het meest aan je vrienden?</string>
    <string name="pud_132">Hoe heb je je beste vriend ontmoet?</string>
    <string name="pud_133">Wil je kinderen?</string>
    <string name="pud_134">Wat maakt dat je kinderen wilt?</string>
    <string name="pud_135">Als je een anonieme boodschap moest schrijven aan iemand van wie je houdt, wat zou je zeggen en naar wie zou je het sturen?</string>
    <string name="pud_136">Wil je trouwen?</string>
    <string name="pud_137">Wat is de grootste fout of moeilijke situatie waarin je terecht bent gekomen?</string>
    <string name="pud_138">Ga je liever op vakantie naar het strand of naar een dynamische stad?</string>
    <string name="pud_139">Wat is jouw droomauto?</string>
    <string name="pud_14">Als je morgen op romantische reis moest vertrekken, waar zou je heen gaan?</string>
    <string name="pud_140">Welke emotie voel je het vaakst wanneer je je tot iemand aangetrokken voelt?</string>
    <string name="pud_141">Welk moment zou je graag in slow motion opnieuw beleven?</string>
    <string name="pud_142">Wat is je favoriete boek?</string>
    <string name="pud_143">Wat is de slechtste film die je ooit hebt gezien?</string>
    <string name="pud_144">Wat is het meest waardevolle dat je hebt geleerd van je vorige relaties?</string>
    <string name="pud_145">Welk klein detail kan je verliefd op iemand maken?</string>
    <string name="pud_146">Welke superkracht zou je willen hebben?</string>
    <string name="pud_147">Wat is het leukste dat je met je vrienden hebt gedaan?</string>
    <string name="pud_148">Ben je hechter met je moeder of je vader?</string>
    <string name="pud_149">Wie is je favoriete familielid?</string>
    <string name="pud_15">Wat is je grootste droom in het leven?</string>
    <string name="pud_150">Welk deel van jezelf zou je willen dat iemand echt ontdekt?</string>
    <string name="pud_151">Wat is het meest indrukwekkende dat je ooit hebt gedaan?</string>
    <string name="pud_152">Wat is je vreemdste gewoonte?</string>
    <string name="pud_153">Welke emotie zou je graag meer willen voelen in een relatie?</string>
    <string name="pud_154">Wat is je grootste fobie?</string>
    <string name="pud_155">Wat is jouw mooiste manier om zonder woorden te laten zien \'ik geef om je\'?</string>
    <string name="pud_156">Waar kijk je elk jaar naar uit?</string>
    <string name="pud_157">Heb je liever winter of zomer?</string>
    <string name="pud_158">Voel je je meer aangetrokken tot daden, uiterlijk of woorden?</string>
    <string name="pud_159">Welke belofte zou je aan je toekomstige liefde willen doen?</string>
    <string name="pud_16">Wat zou je anders doen in je laatste relatie, als je kon?</string>
    <string name="pud_160">Wat heeft je veel stress bezorgd maar bleek uiteindelijk onbelangrijk?</string>
    <string name="pud_161">Wat vind je dat veel onthult over iemand met wie je uitgaat?</string>
    <string name="pud_162">Ben je ooit verliefd geweest op iemand die niet van jou hield?</string>
    <string name="pud_163">Wanneer weet je dat het tijd is om iemand aan je familie voor te stellen?</string>
    <string name="pud_164">Voel je je op je gemak met stiltes als je bij iemand bent die je leuk vindt?</string>
    <string name="pud_165">Als je een vrije dag had zonder plannen, hoe zou je die besteden?</string>
    <string name="pud_166">Als je hart kon spreken, wat zou het zeggen?</string>
    <string name="pud_167">Heb je ooit iemand die dicht bij je stond verloren?</string>
    <string name="pud_168">Als je drie wensen had, wat zouden die zijn?</string>
    <string name="pud_169">Wat was je favoriete tekenfilm toen je kind was?</string>
    <string name="pud_17">Welk lied raakt je hart?</string>
    <string name="pud_170">Wat is het meest walgelijke dat je ooit hebt gegeten?</string>
    <string name="pud_171">Speel je liever waarheid of durf?</string>
    <string name="pud_172">Wat is je favoriete romantische ritueel?</string>
    <string name="pud_173">Beschrijf jouw perfecte burger.</string>
    <string name="pud_174">Heb je ooit een beroemd persoon ontmoet?</string>
    <string name="pud_175">Welk liedje maakt dat je verliefd wilt worden?</string>
    <string name="pud_176">Welk deel van jezelf bewaar je vaak voor later in een relatie?</string>
    <string name="pud_177">Waar ben je trots op in jouw manier van liefhebben?</string>
    <string name="pud_178">Heb je ooit stiekem van iemand gehouden?</string>
    <string name="pud_179">Vind je jezelf een competitief persoon?</string>
    <string name="pud_18">Als je iedereen ter wereld voor het diner mocht uitnodigen, wie zou je kiezen?</string>
    <string name="pud_180">Welke romantische filmscène doet je dromen?</string>
    <string name="pud_181">Wat is je favoriete restaurant?</string>
    <string name="pud_182">Wat maakt dat je iemand wilt kussen?</string>
    <string name="pud_183">Welk moment uit je verleden zou je anders doen?</string>
    <string name="pud_184">Is er een lied dat je altijd aan herinneringen doet denken?</string>
    <string name="pud_185">Als je één liedje op repeat moest luisteren, welk zou je kiezen?</string>
    <string name="pud_186">Wat is iets dat iedereen minstens één keer in zijn leven zou moeten ervaren?</string>
    <string name="pud_187">Zoek je intensiteit of zekerheid in de liefde?</string>
    <string name="pud_188">Wat zou volgens jou de meest romantische reis zijn?</string>
    <string name="pud_189">Ga je liever skiën of surfen?</string>
    <string name="pud_19">Oefen je wel eens wat je gaat zeggen voordat je iemand belt? Waarom?</string>
    <string name="pud_190">Welke romantische bijnaam heeft jouw voorkeur?</string>
    <string name="pud_191">Wat wil je nooit vergeten in een liefdesverhaal?</string>
    <string name="pud_192">Hoe ziet een gezond begin van liefde er voor jou uit?</string>
    <string name="pud_193">Welk beeld heb je van jezelf in een relatie?</string>
    <string name="pud_194">Welke beroemdheid zou volgens jou de slechtste persoon zijn om mee te dineren?</string>
    <string name="pud_195">Hou je meer van liefdesverklaringen of van discrete gebaren?</string>
    <string name="pud_196">Welke smaakcombinatie is een beetje vreemd maar vind je heerlijk?</string>
    <string name="pud_197">Wat is je kostbaarste bezit?</string>
    <string name="pud_198">Waarvan raak je nooit moe?</string>
    <string name="pud_199">Wie is jouw favoriete komiek?</string>
    <string name="pud_2">WWelke zeldzame eigenschap bij iemand trekt je meteen aan?</string>
    <string name="pud_20">Geloof je echt in liefde op het eerste gezicht?</string>
    <string name="pud_200">Van welke serie hou je waar mensen verbaasd over zouden zijn als ze het wisten?</string>
    <string name="pud_201">Wat is je favoriete serie aller tijden?</string>
    <string name="pud_202">Als je moest kiezen, geef je dan de voorkeur aan Instagram of TikTok?</string>
    <string name="pud_203">Is er een lied dat je aan een bepaalde persoon doet denken?</string>
    <string name="pud_204">Welke waarheid over jezelf zou je willen dat de ander vanzelf ontdekt?</string>
    <string name="pud_205">Waarvan weet je dat je er een beetje (of heel) veroordelend over bent?</string>
    <string name="pud_206">Welke ijssmaak zou je elke dag eten als je kon?</string>
    <string name="pud_207">Heb je ooit van iemand gehouden die totaal niet op jou leek?</string>
    <string name="pud_208">Wat is iets illegaals waarvan je vindt dat het gelegaliseerd zou moeten worden?</string>
    <string name="pud_209">Wat is je favoriete moment van elke dag?</string>
    <string name="pud_21">Hoe zou een \'perfecte\' dag er voor jou uitzien?</string>
    <string name="pud_210">Zou je liever koffie of alcohol opgeven?</string>
    <string name="pud_211">Wat helpt je te weten of iemand bij je past?</string>
    <string name="pud_212">Wat vind je de meest romantische film?</string>
    <string name="pud_213">Welke leeftijd vond je tot nu toe het leukst in je leven?</string>
    <string name="pud_214">Waardoor voel je je echt gehoord?</string>
    <string name="pud_215">Ben je ooit verrast geweest door je eigen gevoelens?</string>
    <string name="pud_216">Wat betekent een gezonde relatie voor jou vandaag?</string>
    <string name="pud_217">Hoe oud was je tijdens je beste verjaardag?</string>
    <string name="pud_218">Welk deel van jezelf zou je onvoorwaardelijk aan iemand willen geven?</string>
    <string name="pud_219">Welke beroemdheid was je allereerste crush?</string>
    <string name="pud_22">Wanneer heb je voor het laatst gezongen? Voor jezelf? Voor iemand anders?</string>
    <string name="pud_220">Welk klein detail op een date verandert alles voor jou?</string>
    <string name="pud_221">Wat is jouw definitie van \'connectie\' tussen twee mensen?</string>
    <string name="pud_222">Hoe oud was je bij je eerste kus?</string>
    <string name="pud_223">Hoe weet je dat je echt, echt van iemand houdt?</string>
    <string name="pud_224">Ben je iemand die snel vooruit plant of die het moment juist wil beleven?</string>
    <string name="pud_225">Wat is de meest nuttige vaardigheid die je ooit hebt geleerd?</string>
    <string name="pud_226">Wat stelt je gerust in iemands aanwezigheid?</string>
    <string name="pud_227">Is er een zin die je graag zou horen na een eerste date?</string>
    <string name="pud_228">Wat is je grootste wens voor je toekomstige zelf?</string>
    <string name="pud_229">Als je iemand een onvergetelijke herinnering moest schenken, wat zou je doen?</string>
    <string name="pud_23">Heb je een geheim gevoel over hoe je zult sterven?</string>
    <string name="pud_230">Wat is jouw favoriete manier om te zeggen \'je bent belangrijk voor me\'?</string>
    <string name="pud_231">Aan welke verleiding kun je nooit weerstaan?</string>
    <string name="pud_232">Wat is de huidige modetrend waar je het minst van houdt?</string>
    <string name="pud_233">Wat is je favoriete winkel om te shoppen?</string>
    <string name="pud_234">Welk verhaal vertel je altijd dat iedereen aan het lachen maakt?</string>
    <string name="pud_235">Welke vraag zou je iemand willen stellen zonder filter?</string>
    <string name="pud_236">Wat doe je elke avond voordat je naar bed gaat?</string>
    <string name="pud_237">Zou je zeggen dat je meer een nachtuil of een vroege vogel bent?</string>
    <string name="pud_238">Als je kon tijdreizen, in welk decennium zou je willen leven?</string>
    <string name="pud_239">Wat mis je het meest aan je kindertijd?</string>
    <string name="pud_24">Waarvoor ben je in je leven het meest dankbaar?</string>
    <string name="pud_240">Wat is de mooiste herinnering die je hebt met je vader?</string>
    <string name="pud_241">Wat is de mooiste herinnering die je hebt met je moeder?</string>
    <string name="pud_242">Wie is je favoriete fictieve schurk?</string>
    <string name="pud_243">Kijk je liever naar een actie-/avonturenfilm of een komedie?</string>
    <string name="pud_244">Wat is je favoriete feestdag?</string>
    <string name="pud_245">Welk gerecht kun je echt goed bereiden?</string>
    <string name="pud_246">Welk gerecht zou je heel graag willen leren koken?</string>
    <string name="pud_247">Welk gerecht troost je het meest op een slechte dag?</string>
    <string name="pud_248">Wat is jouw definitie van een gezonde relatie?</string>
    <string name="pud_249">Wat laat je je altijd weer een kind voelen?</string>
    <string name="pud_25">Als je iets kon veranderen aan de manier waarop je bent opgevoed, wat zou je dan veranderen?</string>
    <string name="pud_250">Als je een spook was, wie zou je dan achtervolgen?</string>
    <string name="pud_251">Als je één emotie steeds opnieuw moest beleven, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="pud_252">Voel je je in de liefde meer aangetrokken tot intensiteit of consistentie?</string>
    <string name="pud_253">Denk je dat geesten bestaan?</string>
    <string name="pud_254">Wat doe je het liefst op vakantie?</string>
    <string name="pud_255">Ontspan je liever op vakantie of ga je liever op ontdekking en avontuur?</string>
    <string name="pud_256">Wat zou je elke ochtend graag doen maar heb je nooit tijd voor?</string>
    <string name="pud_26">Als je morgen wakker zou worden met één nieuwe eigenschap of vaardigheid, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="pud_27">Is er iets waar je al heel lang van droomt om te doen? Waarom heb je het nog niet gedaan?</string>
    <string name="pud_28">Wat is je grootste prestatie in het leven?</string>
    <string name="pud_29">Wat is je pijnlijkste herinnering?</string>
    <string name="pud_3">Is er een jeugdherinnering die je vandaag opnieuw zou willen beleven?</string>
    <string name="pud_30">Als je wist dat je over een jaar plotseling zou sterven, zou je dan iets veranderen aan hoe je nu leeft? Waarom?</string>
    <string name="pud_31">Ben je in de liefde meer gepassioneerd of logisch?</string>
    <string name="pud_32">Wat valt je als eerste op aan iemand?</string>
    <string name="pud_33">Wat is jouw idee van een perfecte avond met z\'n tweeën?</string>
    <string name="pud_34">Is je hart ooit gebroken?</string>
    <string name="pud_35">Welke karaktereigenschap doet je voor iemand smelten?</string>
    <string name="pud_36">Welke rol spelen liefde en genegenheid in jouw leven?</string>
    <string name="pud_37">Wat is het belangrijkste bij het maken van een eerste indruk?</string>
    <string name="pud_38">Hoe hecht en warm is jouw familie? Denk je dat je kindertijd gelukkiger was dan die van de meeste mensen?</string>
    <string name="pud_39">Hoe voel je je over je relatie met je moeder?</string>
    <string name="pud_4">Wie is de persoon die het dichtst bij je staat in je leven, en waarom?</string>
    <string name="pud_40">Hoe voel je je over je relatie met je vader?</string>
    <string name="pud_41">Geloof je in zielsverwanten?</string>
    <string name="pud_42">Wat maakt iemand onvergetelijk volgens jou?</string>
    <string name="pud_43">Maak deze zin af: ik zou willen dat ik iemand had met wie ik ... kon delen.</string>
    <string name="pud_44">Wat is je grootste verwachting in een relatie?</string>
    <string name="pud_45">Welke film of serie doet je verlangen naar verliefd zijn?</string>
    <string name="pud_46">Heb je liever discrete of grootse verklaringen?</string>
    <string name="pud_47">Wanneer heb je voor het laatst voor iemand gehuild? En alleen?</string>
    <string name="pud_48">Is er iets waar volgens jou nooit grappen over gemaakt mogen worden?</string>
    <string name="pud_49">Als je vanavond zou sterven zonder nog met iemand te kunnen spreken, wat zou je dan het meest betreuren dat je iemand niet hebt verteld? Waarom heb je het nog niet verteld?</string>
    <string name="pud_5">Waar ben je het meest trots op, ook al praat je er zelden over?</string>
    <string name="pud_50">Heb je ooit meteen een klik met iemand gevoeld?</string>
    <string name="pud_51">Wat voel je wanneer je verliefd wordt?</string>
    <string name="pud_52">Als je één jaar van je leven opnieuw kon beleven, welke leeftijd zou je kiezen?</string>
    <string name="pud_53">Ben jij het type persoon dat gelooft in tekenen van het lot?</string>
    <string name="pud_54">Welk soort compliment raakt je echt?</string>
    <string name="pud_55">Als je liefde in één woord moest samenvatten, welk woord zou dat zijn?</string>
    <string name="pud_56">Welk ander beroep zou je graag willen uitoefenen?</string>
    <string name="pud_57">Waaraan schrijf je je grootste successen in het leven toe? En je grootste mislukkingen?</string>
    <string name="pud_58">Als je de rest van je leven maar één maaltijd kon eten, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="pud_59">Als veiligheid geen zorg was, welk natuurverschijnsel of welke ramp zou je willen meemaken?</string>
    <string name="pud_6">Denk je dat mensen om een reden in je leven komen?</string>
    <string name="pud_60">Welke vraag zou je iemand willen stellen voordat je verliefd wordt?</string>
    <string name="pud_61">Wat is jouw favoriete manier om genegenheid te tonen?</string>
    <string name="pud_62">Wie is een persoon in je leven die je diep respecteert? Waarom?</string>
    <string name="pud_63">Als je één zin als levensmantra moest kiezen, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="pud_64">Wat ben je blij dat je nooit meer hoeft te doen?</string>
    <string name="pud_65">Welke momenten versterken volgens jou de band tussen twee mensen?</string>
    <string name="pud_66">Je huis staat in brand. Nadat je je dierbaren en huisdieren hebt gered, heb je tijd om één voorwerp mee te nemen. Welk? Waarom?</string>
    <string name="pud_67">Waar vind je dat je het beste in bent?</string>
    <string name="pud_68">Wat verwacht je van een ideale eerste date?</string>
    <string name="pud_69">Als je één ding aan je uiterlijk kon veranderen, wat zou dat zijn?</string>
    <string name="pud_7">Is er een vraag waarop je in je leven op dit moment een antwoord probeert te vinden?</string>
    <string name="pud_70">Wat doet je zeggen: \'Dit is de juiste persoon\'?</string>
    <string name="pud_71">Heb je liever veelbetekenende blikken of lange gesprekken?</string>
    <string name="pud_72">Hoe gedraag je je wanneer je verliefd wordt?</string>
    <string name="pud_73">Welke nieuwe hobby zou je willen uitproberen?</string>
    <string name="pud_74">Speel je videogames? Zo ja, welke?</string>
    <string name="pud_75">Ben je meer van de lange berichten of van de spontane telefoontjes?</string>
    <string name="pud_76">Wat denk je dat een relatie doet standhouden?</string>
    <string name="pud_77">Welk deel van je lichaam vind je fysiek het mooist?</string>
    <string name="pud_78">Wat is een van je favoriete jeugdherinneringen?</string>
    <string name="pud_79">Als je een jaar overal ter wereld mocht wonen, waar zou je heen gaan?</string>
    <string name="pud_8">Is er een moment waarop je graag zou teruggaan om iets te veranderen?</string>
    <string name="pud_80">Heb je ooit een moment meegemaakt dat recht uit een film leek te komen?</string>
    <string name="pud_81">Als je een superkracht kon hebben, welke zou je kiezen?</string>
    <string name="pud_82">Als liefde een seizoen was, welk seizoen zou jou dan het best vertegenwoordigen?</string>
    <string name="pud_83">Welke liefdestaal verleidt je het meest bij iemand?</string>
    <string name="pud_84">Denk je dat je een goede foodcriticus zou zijn?</string>
    <string name="pud_85">Als je een beroemdheid, levend of dood, kon ontmoeten, wie zou je kiezen?</string>
    <string name="pud_86">Wat is het kleinste detail dat een date helemaal kan veranderen?</string>
    <string name="pud_87">Op welke van je ouders lijk je het meest?</string>
    <string name="pud_88">Heb je een visie op liefde die in de loop der tijd is veranderd?</string>
    <string name="pud_89">Hoe zou je herinnerd willen worden na je dood?</string>
    <string name="pud_9">Als je een evenwichtige relatie in drie woorden moest beschrijven, welke zouden dat zijn?</string>
    <string name="pud_90">Waarvan geloof je dat je ertoe in staat bent in je leven?</string>
    <string name="pud_91">Welke waarden zijn essentieel voor jou in een relatie?</string>
    <string name="pud_92">Wie volg je het liefst op Instagram?</string>
    <string name="pud_93">Wat kan iemand doen om je meteen te imponeren?</string>
    <string name="pud_94">Heb je een geheim dat je op een dag met de juiste persoon hoopt te delen?</string>
    <string name="pud_95">Wat voor soort verbinding zoek je met iemand?</string>
    <string name="pud_96">Wat vind jij het mooiste begin?</string>
    <string name="pud_97">Wat is je favoriete compliment om te krijgen?</string>
    <string name="pud_98">Wat laat je glimlachen, zelfs op een heel slechte dag?</string>
    <string name="pud_99">Heb je een zin of idee dat je wilt dat mensen over je onthouden?</string>
    <string name="purchase_cancelled">Aankoop geannuleerd door gebruiker</string>
    <string name="purchase_error">Aankoopfout</string>
    <string name="purchases_not_allowed">Aankopen zijn niet toegestaan op dit apparaat</string>
    <string name="purchases_not_authorized">Aankopen zijn niet gemachtigd op dit apparaat</string>
    <string name="qp_10">Denk je dat je bevriend kunt zijn met iemand tot wie je je aangetrokken voelt?</string>
    <string name="qp_100">Als je je innerlijke wereld in beelden kon laten zien, hoe zou die eruitzien?</string>
    <string name="qp_101">Denk je dat je zelfvertrouwen hebt?</string>
    <string name="qp_102">Welke onrechtvaardigheid heb je meegemaakt die je nooit bent vergeten?</string>
    <string name="qp_103">Denk je dat het universum ons geeft wat we verdienen?</string>
    <string name="qp_104">Denk je dat het leven eerlijk of oneerlijk is?</string>
    <string name="qp_105">Denk je dat de ervaringen die we meemaken er zijn om ons te leren wat we moeten leren?</string>
    <string name="qp_106">Heb je ooit het gevoel gehad dat niemand je echt begreep?</string>
    <string name="qp_107">Als je één ding uit je verleden kon herstellen, wat zou je dan als eerste veranderen?</string>
    <string name="qp_108">Denk je dat de muziek die we luisteren onze stemming kan beïnvloeden?</string>
    <string name="qp_109">Wanneer was je voor het laatst boos op jezelf? En waarom?</string>
    <string name="qp_11">Welke emotionele wond probeer je vandaag nog te helen?</string>
    <string name="qp_110">Wat zou je graag aan jezelf verbeteren?</string>
    <string name="qp_111">Wat voel je als je naar je spiegelbeeld kijkt?</string>
    <string name="qp_112">Wat vind je van de werkwereld—heb je het gevoel dat die voor jou is?</string>
    <string name="qp_113">Wat had je in je jeugd graag vaker willen horen?</string>
    <string name="qp_114">Welke invloed heeft de ouder-kindrelatie volgens jou op het leven van een volwassene?</string>
    <string name="qp_115">Als je kinderen had, wat zou je ze als eerste willen leren?</string>
    <string name="qp_116">Denk je dat je je volledige potentieel benut?</string>
    <string name="qp_117">Wat vind je van de nieuwe generaties? Was het vroeger beter?</string>
    <string name="qp_118">Wat is belangrijker in een relatie volgens jou, liefde of eerlijkheid?</string>
    <string name="qp_119">Zou je jezelf omschrijven als een gevoelig persoon?</string>
    <string name="qp_12">Is er een moment in je leven waarop je je totaal verloren voelde?</string>
    <string name="qp_120">Als je één woord moest kiezen om je verleden samen te vatten, welk woord zou je kiezen?</string>
    <string name="qp_121">Wat is de grootste levensles die je vorig jaar hebt geleerd?</string>
    <string name="qp_122">Wat zou je voor eens en altijd achter je willen laten?</string>
    <string name="qp_123">Zou je je huidige leven willen veranderen? Zo ja, wat stoort je vandaag het meest?</string>
    <string name="qp_124">Voel je je weleens somber?</string>
    <string name="qp_125">Welke pijn heb je in de loop der tijd genormaliseerd?</string>
    <string name="qp_126">Wie maakt je op dit moment het gelukkigst?</string>
    <string name="qp_127">Denk je dat sessies met een psycholoog je goed zouden doen?</string>
    <string name="qp_128">Wat is jouw manier om door je innerlijke stormen te komen?</string>
    <string name="qp_129">Zijn je gedachten vaker aan je kant of tegen je?</string>
    <string name="qp_13">Welke persoon heeft de grootste invloed op je leven gehad?</string>
    <string name="qp_130">Zie je jezelf als iemand die geslaagd is?</string>
    <string name="qp_131">Hoe hebben je ouders je kijk op liefde en relaties beïnvloed?</string>
    <string name="qp_132">Wat denk je dat er gebeurt na de dood?</string>
    <string name="qp_133">Vind je dat liegen acceptabel kan zijn? In welke gevallen?</string>
    <string name="qp_134">Wat had je nooit aan jezelf opgemerkt voordat iemand er je op wees?</string>
    <string name="qp_135">Maakt het ouder worden je bang?</string>
    <string name="qp_136">Als we ooit via berichten ruzie hebben, los je dat liever meteen op of wacht je tot we elkaar persoonlijk zien?</string>
    <string name="qp_137">Hoe behandelden anderen je op de middelbare school?</string>
    <string name="qp_138">Zou je bereid zijn om sommige dromen of professionele doelen op te geven voor de liefde?</string>
    <string name="qp_139">Zou je het me zeggen als ik iets zei of deed dat je pijn deed?</string>
    <string name="qp_14">Als je een vak van school kon verwijderen, welk zou je kiezen en waarmee zou je het vervangen? Waarom?</string>
    <string name="qp_140">Hoe ga je om met moeilijke momenten?</string>
    <string name="qp_141">Geloof je in liefde op het eerste gezicht?</string>
    <string name="qp_142">Waar moeten we volgende keer op vakantie gaan?</string>
    <string name="qp_143">Wat vind je leuk aan een relatie met mij?</string>
    <string name="qp_144">Heb je het gevoel dat je in de loop der tijd een betere versie van jezelf bent geworden?</string>
    <string name="qp_145">Vind jij dat we genoeg tijd samen doorbrengen?</string>
    <string name="qp_146">Heb je ooit het gevoel gehad dat je achterliep op je eigen leven?</string>
    <string name="qp_147">Vind je dat samen tijd doorbrengen even belangrijk is als tijd apart doorbrengen?</string>
    <string name="qp_148">Welke zin zou kunnen samenvatten wat je nu voelt?</string>
    <string name="qp_149">Heb je een overtuiging die je ondanks alles overeind houdt?</string>
    <string name="qp_15">Wat heb je nooit tegen je ouders durven zeggen, maar had je wel willen doen?</string>
    <string name="qp_150">Als iemand je innerlijke wereld binnenkwam, wat zou hij dan als eerste ontdekken?</string>
    <string name="qp_151">Voel je je gehoord wanneer we samen zijn?</string>
    <string name="qp_152">Welk deel van jezelf zou je in de komende jaren willen zien ontwikkelen?</string>
    <string name="qp_153">Vind je dat jaloezie een bewijs van liefde is in een relatie?</string>
    <string name="qp_154">Ben je dezelfde persoon als vijf jaar geleden? Zo niet, wat is er sindsdien aan jou veranderd?</string>
    <string name="qp_155">Welke gewoonte beschermt je maar kan je ervan weerhouden vooruit te komen?</string>
    <string name="qp_156">Als je je toekomstige zelf een vraag kon stellen, wat zou je dan vragen?</string>
    <string name="qp_157">Geef je de voorkeur aan geplande of spontane romantische avonden?</string>
    <string name="qp_158">Hoe kunnen we volgens jou de vlam in onze relatie levend houden?</string>
    <string name="qp_159">Geloof je in het lot?</string>
    <string name="qp_16">Wat is volgens jou de komende 50 jaar het belangrijkst voor onze samenleving: onze tradities behouden of ze veranderen?</string>
    <string name="qp_160">Heb je vertrouwen als je aan je toekomst denkt?</string>
    <string name="qp_161">Hoe zou je je liefdestaal aan een onbekende beschrijven?</string>
    <string name="qp_162">Denk je dat sommige mensen voor elkaar gemaakt zijn?</string>
    <string name="qp_163">Als jij en ik bewijs van iets zouden zijn, waarvan zouden we dan bewijs zijn?</string>
    <string name="qp_164">Wat is je favoriete film voor een romantische avond?</string>
    <string name="qp_165">Kun je echt een geheim bewaren?</string>
    <string name="qp_166">Wat vind je van openbare uitingen van genegenheid?</string>
    <string name="qp_167">Wil je ooit trouwen?</string>
    <string name="qp_168">Wat vind je van eenzaamheid? Is het volgens jou hetzelfde als isolatie?</string>
    <string name="qp_169">Heb je ooit afstand moeten nemen om jezelf niet te verliezen in een relatie?</string>
    <string name="qp_17">Wat heb je over jezelf geleerd door de liefde?</string>
    <string name="qp_170">Hoe beschrijf je mij aan je vrienden?</string>
    <string name="qp_171">Is er iets wat ik vroeger deed dat je nu mist?</string>
    <string name="qp_172">Wat betekent verliefd worden voor jou?</string>
    <string name="qp_173">Hoe zou je ons liefdesverhaal vertellen?</string>
    <string name="qp_174">Wat waardeer je het meest in een relatie?</string>
    <string name="qp_175">Ben je ooit voor iemand anders veranderd, tot het punt dat je jezelf niet meer herkende?</string>
    <string name="qp_176">Als je een slechte dag hebt, wat kan ik dan doen om je beter te laten voelen?</string>
    <string name="qp_177">Geloof je in zielsverwanten?</string>
    <string name="qp_178">Denk je dat negatieve ervaringen ons tot betere mensen kunnen maken?</string>
    <string name="qp_179">Welke dingen had je graag eerder in het leven willen leren?</string>
    <string name="qp_18">Waarvoor zou je herinnerd willen worden na je dood?</string>
    <string name="qp_180">Wanneer voelde je dat je verliefd op me begon te worden?</string>
    <string name="qp_181">Wat is het meest gedenkwaardige gebaar dat ik voor je heb gemaakt?</string>
    <string name="qp_182">Welk deel van jouw verhaal vertel je zelden?</string>
    <string name="qp_183">Welk moment uit je leven verdient het om in een boek verteld te worden?</string>
    <string name="qp_184">Wat zijn voor jou echt romantische vakanties?</string>
    <string name="qp_185">Welke belofte heb je ooit gedaan maar niet gehouden? En waarom?</string>
    <string name="qp_186">Hoe stel je je onze toekomst samen voor?</string>
    <string name="qp_187">Wat is je favoriete deel van onze relatie? En welk deel vind je het minst leuk?</string>
    <string name="qp_188">Heb je ooit tegen me gelogen bij het beantwoorden van deze vragen?</string>
    <string name="qp_189">Ben je ooit weggelopen van een situatie? Hoe is dat verlopen?</string>
    <string name="qp_19">Wat is de grootste fout die je hebt gemaakt en waar je iets van hebt geleerd?</string>
    <string name="qp_190">Zijn er tekenen waaruit blijkt dat het niet goed met je gaat, die ik zou moeten leren herkennen?</string>
    <string name="qp_191">Wat waardeer je het meest aan jezelf?</string>
    <string name="qp_192">Hoe laat je stoom af of ontlaad je spanning?</string>
    <string name="qp_193">Zijn er specifieke eigenschappen die je zoekt in je vrienden?</string>
    <string name="qp_194">Hoe definieer jij een solide relatie?</string>
    <string name="qp_195">Welke emotie heb je in de loop der tijd geleerd te verbergen?</string>
    <string name="qp_196">Als je een moment opnieuw zou kunnen beleven zonder iets te veranderen, welk moment zou je kiezen?</string>
    <string name="qp_197">Vind je het belangrijk om in het openbaar een masker te dragen of moeten we volledig onszelf zijn?</string>
    <string name="qp_198">Wat is het mooiste compliment dat ik je zou kunnen geven?</string>
    <string name="qp_199">Vind je dat ik genoeg dankbaarheid naar jou toon? En laat ik dat merken?</string>
    <string name="qp_2">Als je jezelf vandaag van een innerlijke last zou kunnen bevrijden, welke zou je kiezen?</string>
    <string name="qp_20">Wie uit je verleden is voor jou een les geworden?</string>
    <string name="qp_200">Hoe belangrijk is familie voor jou?</string>
    <string name="qp_201">Hoe belangrijk is religie voor jou?</string>
    <string name="qp_202">Verkies je een leugen die goed voelt of een waarheid die pijn doet?</string>
    <string name="qp_203">Welke wond heeft een deel van jouw persoonlijkheid gevormd?</string>
    <string name="qp_204">Wat zou je willen doorgeven aan een kind dat je opvoedt?</string>
    <string name="qp_205">Heb je ooit een relatie opgegeven uit liefde voor jezelf?</string>
    <string name="qp_206">Heb je het gevoel dat ik je ervan weerhoud bepaalde dingen te doen? Zo ja, denk je dat dat goed is?</string>
    <string name="qp_207">Geloof je in geluk?</string>
    <string name="qp_208">Hoe zouden je exen jou beschrijven?</string>
    <string name="qp_209">Welke vormen van niet-seksuele intimiteit waardeer je in het bijzonder?</string>
    <string name="qp_21">Wanneer schaamde je je voor het laatst?</string>
    <string name="qp_210">Wil je ooit in een andere stad wonen?</string>
    <string name="qp_211">Wanneer weet jij dat het tijd is om het met iemand uit te maken?</string>
    <string name="qp_212">Wat zijn je reflexen wanneer je gestrest bent?</string>
    <string name="qp_213">Als je een brief aan je toekomstige zelf zou kunnen schrijven, wat zou erin staan?</string>
    <string name="qp_214">Wat is het meest betekenisvolle gesprek dat je hebt gehad?</string>
    <string name="qp_215">Vind je jezelf een goed mens?</string>
    <string name="qp_216">Wat is jouw verdedigingsmechanisme dat weinig mensen opmerken?</string>
    <string name="qp_217">Wat voel je als je \'s nachts naar de hemel kijkt?</string>
    <string name="qp_218">Heb je ooit willen verdwijnen om te zien wie je als eerste zou zoeken?</string>
    <string name="qp_219">Welke alledaagse zaak raakt je diep zonder dat je weet waarom?</string>
    <string name="qp_22">Als je één jaar van je leven steeds opnieuw zou kunnen beleven, welk jaar zou dat dan zijn?</string>
    <string name="qp_220">Denk je dat fouten belangrijk zijn voor je eigen ontwikkeling?</string>
    <string name="qp_221">Wat hoop je van jezelf voor de komende jaren?</string>
    <string name="qp_222">Wie was de meest welwillende persoon voor jou tijdens je jeugd?</string>
    <string name="qp_223">Hoe zou je je relatie met je grootouders beschrijven?</string>
    <string name="qp_224">Wat is volgens jou het belangrijkste in een koppel?</string>
    <string name="qp_225">Welke eigenschap moet een man volgens jou hebben?</string>
    <string name="qp_226">Welke eigenschap moet een vrouw volgens jou hebben?</string>
    <string name="qp_227">Heb je vaak de behoefte om tijd alleen door te brengen, gewoon met jezelf?</string>
    <string name="qp_228">Wat vind je van grof doen in een relatie?</string>
    <string name="qp_229">Denk je dat onze voorouders over ons waken?</string>
    <string name="qp_23">Welke karaktereigenschap uit je kindertijd heb je tot op heden behouden?</string>
    <string name="qp_230">Welk historisch evenement vind je het interessantst?</string>
    <string name="qp_231">Heb je ooit iemand liefgehad met een liefde die je zelf niet begreep?</string>
    <string name="qp_232">Ben je in het reine met je verleden?</string>
    <string name="qp_233">Als je demonen uit je verleden had om te bestrijden, kun je ze dan beschrijven?</string>
    <string name="qp_234">Als je jezelf zonder filter aan een onbekende moest beschrijven, wat zou je dan zeggen?</string>
    <string name="qp_235">Welke waarheid wil je uitschreeuwen maar houd je toch binnenin?</string>
    <string name="qp_236">Wat aan jou verdient meer erkenning?</string>
    <string name="qp_237">Voel je je begrepen door je ouders?</string>
    <string name="qp_238">Wie was de laatste persoon waarvan je bang was hem of haar te verliezen?</string>
    <string name="qp_239">Beschrijf wat ik zou kunnen doen om je nog gelukkiger te maken.</string>
    <string name="qp_24">Wat vind je van astrologie en horoscopen?</string>
    <string name="qp_240">Wat zouden mensen eindelijk over jou moeten begrijpen?</string>
    <string name="qp_241">Welke vraag stel je vaak aan anderen maar vermijd je zelf?</string>
    <string name="qp_242">Wat is het mooiste risico dat je in je leven hebt genomen?</string>
    <string name="qp_243">Heb je ooit een liefde gevoeld die sterker was dan de rede?</string>
    <string name="qp_244">Denk je dat liefde essentieel is om een vervuld leven te leiden?</string>
    <string name="qp_245">Wat zou je willen leren liefhebben aan jezelf?</string>
    <string name="qp_246">Ben je trots op de persoon die je aan het worden bent?</string>
    <string name="qp_247">Wat zouden we samen kunnen doen om elkaar nog beter te begrijpen?</string>
    <string name="qp_248">Als je alle tieners in de wereld advies kon geven, wat zou je zeggen?</string>
    <string name="qp_249">Wat respecteer je het meest aan mij?</string>
    <string name="qp_25">Waar ben je het meest trots op bij jezelf?</string>
    <string name="qp_250">Als je de macht had om één ding in deze wereld te veranderen, wat zou je veranderen?</string>
    <string name="qp_251">Vind je gedeelde momenten van stilte in een relatie belangrijk?</string>
    <string name="qp_252">Welk deel van jou is de afgelopen jaren het meest ontwikkeld?</string>
    <string name="qp_253">Denk je dat verveling goed is voor de ontwikkeling van een kind?</string>
    <string name="qp_254">Wat zou je emotioneel kunnen bevrijden als je het eindelijk uitte?</string>
    <string name="qp_255">Heb je ooit het gevoel gehad dat je hart een taal sprak die niemand begreep?</string>
    <string name="qp_256">Welke vraag zou je nooit willen dat je gesteld wordt? Waarom?</string>
    <string name="qp_26">Welk aspect van jezelf doet je het meest in stilte lijden?</string>
    <string name="qp_27">Welke innerlijke strijd voer je zonder het iemand te vertellen?</string>
    <string name="qp_28">Wat betekent vriendschap voor jou?</string>
    <string name="qp_29">Wat vind je van vriendschap tussen mannen en vrouwen? Is het oprecht mogelijk?</string>
    <string name="qp_3">Vind jij dat internet, smartphones en nieuwe technologieën de wereld beter of slechter hebben gemaakt?</string>
    <string name="qp_30">Als je terugkijkt op de afgelopen tien jaar, hoe ben je veranderd? En ben je blij met die evolutie?</string>
    <string name="qp_31">Hoe zou je je over tien jaar willen voelen, emotioneel of innerlijk?</string>
    <string name="qp_32">Wat is je grootste succes en je grootste mislukking?</string>
    <string name="qp_33">Wie heeft de grootste invloed gehad op hoe jij naar het leven kijkt?</string>
    <string name="qp_34">Welke fout heeft je in het leven het meest geleerd?</string>
    <string name="qp_35">Wat verwacht je echt van een romantische relatie?</string>
    <string name="qp_36">Hoe wil je door anderen gezien of waargenomen worden?</string>
    <string name="qp_37">Wat zijn de grootste uitdagingen waar je momenteel doorheen gaat?</string>
    <string name="qp_38">Ben je ooit je eigen vijand geweest? In welke context?</string>
    <string name="qp_39">Is er iets waarvan je droomt om te doen, maar niet durft te beginnen?</string>
    <string name="qp_4">Welke waarheid over jezelf vind je nog steeds een beetje eng om onder ogen te zien?</string>
    <string name="qp_40">Waar ben je vandaag in je leven het meest dankbaar voor?</string>
    <string name="qp_41">Is er een onderwerp of concept dat je moeilijk kunt begrijpen of zelfs maar voorstellen?</string>
    <string name="qp_42">Welke waarheid over jezelf weiger je toe te geven?</string>
    <string name="qp_43">Hoe ga je om met je momenten van verdriet?</string>
    <string name="qp_44">Welke herinnering aan je vader of moeder heeft je het meest geraakt?</string>
    <string name="qp_45">Als je één herinnering kon wissen, welke zou dat zijn?</string>
    <string name="qp_46">Hoe definieer je succes? En wanneer had je het gevoel dat je echt geslaagd was?</string>
    <string name="qp_47">Welke moeilijke keuze heb je in je leven moeten maken?</string>
    <string name="qp_48">Wat irriteert je of maakt je snel boos?</string>
    <string name="qp_49">Welke zoektocht of welk doel heeft je lange tijd geobsedeerd, maar heb je uiteindelijk opgegeven?</string>
    <string name="qp_5">Hoe zou je leven anders zijn geweest als je als het andere geslacht was geboren?</string>
    <string name="qp_50">Wat houdt je bezig en houdt je soms uit je slaap?</string>
    <string name="qp_51">Denk je dat je jezelf echt kent?</string>
    <string name="qp_52">Wat betekent ware liefde voor jou?</string>
    <string name="qp_53">Is er een karaktertrek in mij die je nog niet begrijpt, maar wel zou willen begrijpen?</string>
    <string name="qp_54">Hoe is je eerste indruk van mij veranderd sinds we elkaar ontmoetten?</string>
    <string name="qp_55">Wat hebben je ouders gedaan wat jij in je eigen leven weigert te herhalen?</string>
    <string name="qp_56">Wat betekent het volgens jou om in het leven succes te hebben?</string>
    <string name="qp_57">Wat miste je het meest in je jeugd?</string>
    <string name="qp_58">Wat maakte dat je een relatie wilde zoeken?</string>
    <string name="qp_59">Denk je dat de duur van een relatie het makkelijker maakt om ontrouw te vergeven?</string>
    <string name="qp_6">Van welk deel van je verleden heb je geleerd te houden, ondanks de pijn?</string>
    <string name="qp_60">Denk je dat je veranderd bent sinds wij een koppel zijn? En vind je deze veranderingen positief?</string>
    <string name="qp_61">Wat zijn volgens jou de drie grootste dingen die we gemeen hebben?</string>
    <string name="qp_62">Wat is volgens jou ons grootste verschil?</string>
    <string name="qp_63">Geloof je dat sommige dingen van tevoren vaststaan, zoals het lot?</string>
    <string name="qp_64">Wat voel je als je aan de toekomst denkt? Voel je je gestrest?</string>
    <string name="qp_65">Ben je iemand die bang is voor het oordeel van anderen?</string>
    <string name="qp_66">Aan welk moment dat we samen beleefden moet je nog steeds glimlachen? Wat maakte het zo bijzonder?</string>
    <string name="qp_67">Welke ruimte van vrijheid is voor jou essentieel in een relatie?</string>
    <string name="qp_68">Wat is jouw definitie van innerlijke rust?</string>
    <string name="qp_69">Beschouw je ons als een familie? Zo niet, wat betekent familie voor jou?</string>
    <string name="qp_7">Wat verberg je achter het masker dat je in het openbaar draagt?</string>
    <string name="qp_70">Op welk moment voelde je je herboren?</string>
    <string name="qp_71">Ben je ooit bang geweest om te veel van iemand te houden?</string>
    <string name="qp_72">Verras me eens: vertel iets over jezelf dat ik nog niet weet.</string>
    <string name="qp_73">Welke boodschap zou je de hele mensheid geven als je een reusachtige microfoon had?</string>
    <string name="qp_74">Noem drie dingen die je vorige week zijn overkomen en waarvoor je dankbaar bent.</string>
    <string name="qp_75">Ben je meer een gever, een ontvanger, of een balans tussen beide? Wat beïnvloedt je gedrag?</string>
    <string name="qp_76">Wat zijn vijf belangrijke dingen die je wilt bereiken voordat je sterft?</string>
    <string name="qp_77">Wat laat je huilen maar verberg je voor anderen?</string>
    <string name="qp_78">Wie vertrouw je vandaag echt in je omgeving?</string>
    <string name="qp_79">Welke emotie ervaar je de laatste tijd het meest?</string>
    <string name="qp_8">Welke begraven emotie probeert af en toe nog naar boven te komen?</string>
    <string name="qp_80">Welke rol speelt communicatie volgens jou in een relatie?</string>
    <string name="qp_81">Als je op een \'resetknop\' voor je leven kon drukken, zou je dat doen?</string>
    <string name="qp_82">Wat weet jij dat waar is, ook al kun je het niet bewijzen?</string>
    <string name="qp_83">Als je door de tijd kon reizen, naar welk tijdperk zou je gaan?</string>
    <string name="qp_84">Kun je me het verhaal van je leven vertellen in 4 minuten, met zoveel mogelijk details?</string>
    <string name="qp_85">Welke gedachte komt het vaakst terug wanneer je alleen bent?</string>
    <string name="qp_86">Heb je je ooit gevoeld alsof je het niet verdiende om geliefd te worden?</string>
    <string name="qp_87">Zullen we elk drie kwaliteiten delen die we in elkaar zien?</string>
    <string name="qp_88">Wat was als kind je favoriete plek, en wat maakte die speciaal?</string>
    <string name="qp_89">Als je hart kon spreken, wat zou het zeggen?</string>
    <string name="qp_9">Als je morgen je leven opnieuw zou moeten beginnen, wat zou je vanaf het begin anders doen?</string>
    <string name="qp_90">Wie is de persoon die je het meest bewondert?</string>
    <string name="qp_91">Is er een periode in je leven die je zou willen herbeleven om het te herstellen?</string>
    <string name="qp_92">Hoe zou een echt perfecte dag er voor jou uitzien?</string>
    <string name="qp_93">Als je €100.000 aan een goed doel kon geven, welk zou je kiezen en waarom?</string>
    <string name="qp_94">Vertel me over een dag die je nooit zult vergeten, of die nu goed of slecht was.</string>
    <string name="qp_95">Denk je dat je omgeving je echt begrijpt?</string>
    <string name="qp_96">Wat hoor je het liefst over jezelf?</string>
    <string name="qp_97">Hoe zou je emotionele intelligentie beschrijven?</string>
    <string name="qp_98">Op wie reken je het meest?</string>
    <string name="qp_99">Als je een dagboek had, wat zou je op de eerste pagina schrijven?</string>
    <string name="questions_answered">Vragen\nbeantwoord</string>
    <string name="questions_cached">Vragen in cache</string>
    <string name="questions_intro_subtitle">Achter elke ruzie schuilt vaak een gebrek aan communicatie. Daarom hebben we eenvoudige maar diepgaande vragen ontworpen, bedoeld om jullie band nog meer te versterken.</string>
    <string name="questions_intro_title">Vragen ontworpen om jullie dichter bij elkaar te brengen.</string>
    <string name="quick_actions">⚡️ Snelle acties</string>
    <string name="real_time_distance">Realtime afstand</string>
    <string name="receipt_validation_failed">Bonvalidatie mislukt</string>
    <string name="recover_access_message">Herstel je toegang tot alle andere vragen en categorieën</string>
    <string name="refresh">Vernieuwen</string>
    <string name="relationship_duration_question">Hoelang zijn jullie samen?</string>
    <string name="relationship_goals_question">Wat zijn jullie relatie-doelen?</string>
    <string name="relationship_improvement_question">Wat zou je graag verbeteren in je relatie?</string>
    <string name="reload_cache">Cache opnieuw laden</string>
    <string name="remaining_entries">Slechts</string>
    <string name="remaining_entries_message">Slechts %d %@ invoer%@ resterend!</string>
    <string name="remove">Verwijderen</string>
    <string name="remove_1_favorite">Verwijder 1 favoriet</string>
    <string name="remove_favorite_confirmation">Wil je deze vraag uit je favorieten verwijderen?</string>
    <string name="remove_from_favorites">Uit favorieten verwijderen</string>
    <string name="requires_subscription">Abonnement vereist</string>
    <string name="reset">Resetten</string>
    <string name="response_answered">Beantwoord</string>
    <string name="response_skipped">Overgeslagen</string>
    <string name="response_waiting">In afwachting</string>
    <string name="restore">Herstellen</string>
    <string name="restore_error">Herstelfout</string>
    <string name="restricted">Beperkt</string>
    <string name="retry">Opnieuw proberen</string>
    <string name="save">Opslaan</string>
    <string name="save_challenge_button">Bewaar uitdaging</string>
    <string name="save_moments_together">Bewaar jullie favoriete momenten samen</string>
    <string name="saved_challenges_title">Opgeslagen uitdagingen</string>
    <string name="saving">Opslaan...</string>
    <string name="search_description">Zoek naar \'Love2Love\' en kies de widget die je wilt.</string>
    <string name="search_home_description">Zoek naar \'Love2Love\' en kies de widget die je wilt.</string>
    <string name="search_love2love">Zoek love2love</string>
    <string name="search_love2love_home">Zoek Love2Love</string>
    <string name="search_placeholder">Zoeken...</string>
    <string name="seconds">seconden</string>
    <string name="secure_account">BEVEILIG JE ACCOUNT</string>
    <string name="select">Selecteer</string>
    <string name="select_allow_when_active">Selecteer Toestaan wanneer app actief is</string>
    <string name="select_lock_screen">Selecteer je vergrendelscherm</string>
    <string name="select_more_photos">Je kunt meer foto\'s selecteren in Instellingen</string>
    <string name="select_more_photos_settings">Je kunt meer foto\'s selecteren in Instellingen</string>
    <string name="select_photo">Selecteer foto</string>
    <string name="selected_location">Geselecteerde locatie</string>
    <string name="selected_location_custom">Geselecteerde locatie</string>
    <string name="send_code">Code verzenden</string>
    <string name="send_code_to_partner">Stuur deze code naar je partner</string>
    <string name="send_partner_code">Partnercode verzenden</string>
    <string name="settings">Instellingen</string>
    <string name="settings_button">Instellingen</string>
    <string name="share_partner_code_message">Hier is mijn Love2Love-partnercode: {code}</string>
    <string name="shared_favorite_questions">Gedeelde favoriete vragen</string>
    <string name="shared_journal">Gedeeld dagboek</string>
    <string name="shared_premium">Gedeeld Premium-abonnement</string>
    <string name="sign_in_apple">Doorgaan met Apple</string>
    <string name="simulate_partner_connection">Partnersverbinding simuleren</string>
    <string name="simulate_revocation">❌ Intrekking simuleren</string>
    <string name="simulate_subscription">Abonnement simuleren</string>
    <string name="since_date">Sinds</string>
    <string name="skip">Overslaan</string>
    <string name="skip_notifications">Sla deze stap over</string>
    <string name="skip_step">Deze stap overslaan</string>
    <string name="start_free">Gratis proberen</string>
    <string name="start_trial">PROEF STARTEN</string>
    <string name="status_active">Actief</string>
    <string name="status_both_answered">Beiden hebben geantwoord</string>
    <string name="status_expired">Verlopen</string>
    <string name="status_one_answered">Eén antwoord ontvangen</string>
    <string name="status_pending">Wacht op antwoorden</string>
    <string name="status_skipped">Overgeslagen</string>
    <string name="step_counter">Stap %d van %d</string>
    <string name="subscribe">Abonneren</string>
    <string name="subscribe_access_questions">Abonneer je om toegang te krijgen tot alle vragen</string>
    <string name="subscribe_button">Abonneren</string>
    <string name="subscription_revoked_message">%@ heeft zijn Premium-abonnement opgezegd.\n\nJe hebt nu alleen toegang tot gratis functies.</string>
    <string name="subscription_subtitle">Je partner hoeft niets te betalen</string>
    <string name="subscription_title">Kies je abonnement</string>
    <string name="surprise">verrassing</string>
    <string name="swipe_description">Veeg omlaag om je vergrendelscherm te tonen en houd vast.</string>
    <string name="swipe_down">Omlaag vegen</string>
    <string name="syncing">Bezig met synchroniseren...</string>
    <string name="tap_authorize">Tik op Toestaan</string>
    <string name="tap_customize">Tik op de knop Aanpassen</string>
    <string name="tap_on_me">Tik op</string>
    <string name="tap_plus_button">Tik op de + knop</string>
    <string name="tap_to_unlock">Tik om te ontgrendelen</string>
    <string name="tap_unlock_surprise">Tik op mij om een verrassing te ontgrendelen</string>
    <string name="terms">Voorwaarden</string>
    <string name="terms_conditions">Algemene voorwaarden</string>
    <string name="test_actions">⚡️ Testacties</string>
    <string name="thank_you">Bedankt voor</string>
    <string name="thank_you_for">Bedankt voor</string>
    <string name="thinking_of_you">Ik denk aan je</string>
    <string name="time_hours_ago">%d uur geleden</string>
    <string name="time_minutes_ago">%d min geleden</string>
    <string name="time_now">Nu</string>
    <string name="time_together">Tijd samen</string>
    <string name="together">samen</string>
    <string name="token_serialization_error">Token-serialisatiefout</string>
    <string name="tp_10">Zou je liever ons eerste gesprek opnieuw beleven of onze eerste blik?</string>
    <string name="tp_100">Zou je liever een relatie hebben die op volle snelheid gaat of eentje die alle tijd neemt (soms te veel)?</string>
    <string name="tp_101">Zou je liever een pijnlijke waarheid ontdekken over iemand van wie je houdt of leven in een comfortabele illusie?</string>
    <string name="tp_102">Zou je liever een stille maar diepe liefde hebben of een spraakzame maar chaotische?</string>
    <string name="tp_103">Zou je liever een partner hebben die altijd voorspelbaar is of altijd (te) verrassend?</string>
    <string name="tp_104">Zou je liever populair zijn met veel oppervlakkige kennissen of weinig vrienden met diepe banden?</string>
    <string name="tp_105">Zou je liever elke dag samen lachen of één keer huilen van intens geluk?</string>
    <string name="tp_106">Zou je liever een diep gesprek met een vreemde hebben of een luchtig gesprek met je beste vriend?</string>
    <string name="tp_107">Zou je liever altijd degene zijn die naar de problemen van anderen luistert of degene die altijd moet uitpraten?</string>
    <string name="tp_108">Zou je liever iemand direct confronteren die achter je rug praat of het negeren en doorgaan?</string>
    <string name="tp_109">Zou je liever de zin van het universum begrijpen of het geheim van persoonlijk geluk kennen?</string>
    <string name="tp_11">Zou je liever 5 jaar in de gevangenis doorbrengen of 10 jaar in coma zijn?</string>
    <string name="tp_110">Zou je liever elke smaak ter wereld kunnen proeven of alle muziek ooit gecomponeerd kunnen horen?</string>
    <string name="tp_111">Zou je liever perfect begrijpen hoe de hersenen werken of kunstmatige intelligentie perfect begrijpen?</string>
    <string name="tp_112">Zou je liever dat ik je zonder woorden begrijp of dat ik uren naar je luister?</string>
    <string name="tp_113">Zou je liever een groot historisch geheim ontdekken of een revolutionaire technologie uitvinden?</string>
    <string name="tp_114">Zou je liever leven in een wereld zonder ziekten maar zonder emoties, of in onze wereld met vreugde en verdriet?</string>
    <string name="tp_115">Zou je liever de kracht hebben om één wens voor jezelf te vervullen of drie wensen voor anderen?</string>
    <string name="tp_116">Zou je liever alles over mij vanaf het begin weten of me je hele leven beetje bij beetje leren kennen?</string>
    <string name="tp_117">Zou je liever herboren worden in een nieuw leven en dit vergeten of eeuwig in je huidige leven blijven?</string>
    <string name="tp_118">Zou je liever dat liefde onverwacht komt of het resultaat is van een lange reis?</string>
    <string name="tp_119">Zou je liever liefhebben met passie en risico lopen te lijden of voorzichtig liefhebben en nooit gekwetst worden?</string>
    <string name="tp_12">Zou je liever altijd zeggen wat je denkt of nooit meer kunnen praten?</string>
    <string name="tp_120">Zou je liever een relatie hebben die je kalmeert of een relatie die je stimuleert?</string>
    <string name="tp_121">Zou je liever onze eerste kus herbeleven of opnieuw voor het eerst \'ik hou van je\' van mij horen?</string>
    <string name="tp_122">Zou je liever van tevoren weten hoe al je relaties eindigen of in onzekerheid leven?</string>
    <string name="tp_123">Zou je liever leven in een wereld waar iedereen denkt zoals jij of waar niemand het ooit met elkaar eens is?</string>
    <string name="tp_124">Zou je liever elke dag door mij verrast worden of elke dag gerustgesteld?</string>
    <string name="tp_125">Zou je liever liefhebben met je hart of met je verstand?</string>
    <string name="tp_126">Zou je liever een stabiele toekomst opbouwen of een magisch heden leven met een onzekere toekomst?</string>
    <string name="tp_127">Zou je liever het antwoord hebben op \'zijn we alleen in het universum?\' of \'wat gebeurt er na de dood?\'</string>
    <string name="tp_128">Zou je liever liefde hebben zonder vrede of vrede zonder liefde?</string>
    <string name="tp_129">Zou je liever één spijt uit je leven wissen of één perfect gelukkig moment toevoegen?</string>
    <string name="tp_13">Zou je liever geliefd maar onbegrepen zijn, of begrepen maar niet geliefd?</string>
    <string name="tp_130">Zou je liever een langeafstandsrelatie hebben die standhoudt of een nabije liefde die snel uitdooft?</string>
    <string name="tp_131">Zou je liever liefde hebben die je beter maakt of liefde die je accepteert zoals je bent?</string>
    <string name="tp_132">Zou je liever al je familieherinneringen verliezen of al je vriendenherinneringen?</string>
    <string name="tp_133">Zou je liever echt weten wat je huisdier van je vindt of het nooit weten?</string>
    <string name="tp_134">Zou je liever leven in een wereld zonder muziek of in een wereld zonder boeken?</string>
    <string name="tp_135">Zou je liever een \'ongedaan maken\'-knop hebben voor gesprekken of een \'herhalen\'-knop voor de mooiste momenten?</string>
    <string name="tp_136">Zou je liever verliefd worden op een stem of op een blik?</string>
    <string name="tp_137">Zou je liever ontdekken dat je leven een droom is of dat je een personage in een roman bent?</string>
    <string name="tp_138">Zou je liever verrassingscadeaus krijgen of samen quality time doorbrengen?</string>
    <string name="tp_139">Zou je liever dat je mij vaak mist of dat ik altijd (soms te vaak) aan je zijde ben?</string>
    <string name="tp_14">Zou je liever zonder muziek leven of zonder films?</string>
    <string name="tp_140">Zou je liever een conflict meteen oplossen of wachten tot we kalm zijn om erover te praten?</string>
    <string name="tp_141">Zou je liever samen een huis bouwen of samen de wereld rondreizen?</string>
    <string name="tp_142">Zou je liever samen koken en plezier maken of eten bestellen en samen ontspannen?</string>
    <string name="tp_143">Zou je liever een simpele en oprechte relatie hebben of een intense en complexe?</string>
    <string name="tp_144">Zou je liever duidelijke doelen samen hebben voor de toekomst of meer dag per dag leven?</string>
    <string name="tp_145">Zou je liever een relatie vol rituelen of vol verrassingen hebben?</string>
    <string name="tp_146">Zou je liever vaak \'ik hou van je\' zeggen of het alleen via acties tonen?</string>
    <string name="tp_147">Zou je liever dat we apart met vrienden uitgaan of vaker samen uitgaan?</string>
    <string name="tp_148">Zou je liever complimenten krijgen over je intelligentie of over je uiterlijk?</string>
    <string name="tp_149">Zou je liever samen sporten of creatieve activiteiten delen?</string>
    <string name="tp_15">Zou je liever je zicht verliezen of je herinneringen?</string>
    <string name="tp_150">Zou je liever dat liefde een keuze is of dat het vanzelfsprekend aanvoelt?</string>
    <string name="tp_151">Zou je liever een liefde hebben die je jezelf laat ontdekken of eentje die je je verleden laat vergeten?</string>
    <string name="tp_152">Zou je liever wat kleine geheimen bewaren of alles zonder uitzondering delen?</string>
    <string name="tp_153">Zou je je liever na een ruzie verzoenen met een grote knuffel of met een rustig gesprek?</string>
    <string name="tp_154">Zou je liever op roadtrip gaan zonder geld met vrienden of een luxe vakantie met je familie?</string>
    <string name="tp_155">Zou je liever dat je beste vriend(in) met je ex uitgaat of dat hij/zij een enorme fout voor je verbergt?</string>
    <string name="tp_156">Zou je liever een verrassingsfeest voor een vriend organiseren of er zelf één krijgen?</string>
    <string name="tp_157">Zou je liever dat je vrienden je altijd de waarheid zeggen, ook al doet het pijn, of dat ze dingen wat mooier maken?</string>
    <string name="tp_158">Zou je liever dat liefde te vroeg of te laat in je leven komt?</string>
    <string name="tp_159">Zou je liever dat liefde je verandert of dat liefde je onthult wie je echt bent?</string>
    <string name="tp_16">Zou je liever over je favoriete beroemdheid heen braken of dat je favoriete beroemdheid over jou braakt?</string>
    <string name="tp_160">Zou je liever een spelletjesavond hebben of een avond diep over alles en niets praten?</string>
    <string name="tp_161">Zou je liever dat je liefde groeit door beproevingen of door tederheid?</string>
    <string name="tp_162">Zou je liever bevriend zijn met iemand heel anders dan jij of iemand die heel erg op jou lijkt?</string>
    <string name="tp_163">Zou je liever heel rijk maar alleen zijn, of weinig geld hebben maar omringd door liefde?</string>
    <string name="tp_164">Zou je liever teruggaan om een fout te corrigeren of je toekomst over 10 jaar zien?</string>
    <string name="tp_165">Zou je liever beroemd zijn om iets wat je niet hebt gedaan of onbekend blijven ondanks een geweldige prestatie?</string>
    <string name="tp_166">Zou je liever je persoonlijke geluk opofferen voor het algemeen belang of jezelf op de eerste plaats zetten?</string>
    <string name="tp_167">Zou je liever dat de ander je fysiek onweerstaanbaar vindt of mentaal?</string>
    <string name="tp_168">Zou je liever een kort maar intens leven hebben of een lang maar wat saai leven?</string>
    <string name="tp_169">Zou je liever iemand die je pijn heeft gedaan snel vergeven of heel lang een wrok vasthouden?</string>
    <string name="tp_17">Zou je liever nooit meer internet hebben of nooit meer kunnen vliegen?</string>
    <string name="tp_170">Zou je liever de gedachten van anderen lezen of dat anderen jouw gedachten kunnen lezen?</string>
    <string name="tp_171">Zou je liever een leven vol verschillende liefdes hebben of één verhaal dat de tijd overstijgt?</string>
    <string name="tp_172">Zou je liever een passievolle maar slecht betaalde baan hebben of een saaie maar heel goed betaalde baan?</string>
    <string name="tp_173">Zou je liever willen dat ik je hart lees of je gedachten lees?</string>
    <string name="tp_174">Zou je liever het antwoord hebben op alle wetenschappelijke vragen of alle filosofische vragen?</string>
    <string name="tp_175">Zou je liever gerespecteerd of geliefd worden?</string>
    <string name="tp_176">Zou je liever onder de zee leven of in de ruimte?</string>
    <string name="tp_177">Zou je liever zonder telefoon of zonder computer leven?</string>
    <string name="tp_178">Zou je liever liefde hebben die je verrast of liefde die je zekerheid geeft?</string>
    <string name="tp_179">Zou je liever een jaar in de gevangenis doorbrengen of een jaar op straat leven?</string>
    <string name="tp_18">Zou je liever 1000 jaar geleden koning(in) zijn of nu een gewone persoon?</string>
    <string name="tp_180">Zou je liever in een verliezend team zitten met je vrienden of in het rivaliserende team en winnen?</string>
    <string name="tp_181">Zou je liever mijn eerste bericht in de ochtend zijn of mijn laatste van de avond?</string>
    <string name="tp_182">Zou je liever klimaatverandering oplossen of alle conflicten in de wereld beëindigen?</string>
    <string name="tp_183">Zou je liever een partner hebben die je uitdaagt of een partner die je geruststelt?</string>
    <string name="tp_184">Zou je liever dat onze relatie als vuurwerk is of als een gezellige open haard?</string>
    <string name="tp_185">Zou je liever vals spelen in een spel en winnen of verliezen wetende dat je alles hebt gegeven?</string>
    <string name="tp_186">Zou je liever altijd eten in je favoriete restaurant of telkens een nieuw restaurant proberen?</string>
    <string name="tp_187">Zou je liever €500 uitlenen zonder het terug te krijgen of €500 lenen en het nooit teruggeven?</string>
    <string name="tp_188">Zou je liever dat ik je uit mijn hoofd ken of dat ik je elke dag opnieuw ontdek?</string>
    <string name="tp_189">Zou je liever samen een boek schrijven of samen een lied beleven?</string>
    <string name="tp_19">Zou je je liever ontspannen aan het zwembad of op het strand?</string>
    <string name="tp_190">Zou je liever liefhebben of geliefd worden?</string>
    <string name="tp_191">Zou je liever je zicht verliezen of je geheugen?</string>
    <string name="tp_192">Zou je liever al je tanden verliezen of al je haar?</string>
    <string name="tp_193">Zou je liever nooit meer sociale media gebruiken of nooit meer films kijken?</string>
    <string name="tp_194">Zou je liever je weekenden binnen doorbrengen of buiten?</string>
    <string name="tp_195">Zou je liever de slimste of de grappigste persoon in de kamer zijn?</string>
    <string name="tp_196">Zou je liever liefhebben zoals op de eerste dag of elke dag een beetje beter liefhebben?</string>
    <string name="tp_197">Zou je liever nooit meer twijfelen of nooit meer bang zijn?</string>
    <string name="tp_198">Zou je liever dat onze relatie een toevluchtsoord van rust is of een groot avontuur?</string>
    <string name="tp_199">Zou je liever vandaag beroemde mensen ontmoeten of degenen die over een jaar beroemd worden?</string>
    <string name="tp_2">Zou je liever al je jeugdherinneringen delen of al je toekomstige dromen?</string>
    <string name="tp_20">Zou je liever zonder liefde leven of zonder vriendschap?</string>
    <string name="tp_200">Zou je liever dat onze liefde in een lied wordt bezongen of in een schilderij wordt vereeuwigd?</string>
    <string name="tp_201">Zou je liever dat onze liefde een constante toevlucht is of een voortdurende bron van uitdagingen?</string>
    <string name="tp_202">Zou je liever dat elke kus \'ik hou van je\' zegt of \'ik begrijp je\'?</string>
    <string name="tp_203">Zou je liever altijd in het middelpunt van de aandacht staan of discreet blijven tijdens bijeenkomsten?</string>
    <string name="tp_204">Zou je liever een kleine kring van hechte vrienden hebben of een grote groep kennissen?</string>
    <string name="tp_205">Zou je liever naar een saaie feest gaan waar je iedereen kent of naar een levendig feest met onbekenden?</string>
    <string name="tp_206">Zou je liever uit elkaar gaan met een glimlach of samenblijven in twijfel?</string>
    <string name="tp_207">Zou je liever dat ik je hele verleden ken of alleen je heden?</string>
    <string name="tp_208">Zou je liever een langeafstandsrelatie vol berichten hebben of een nabije met weinig communicatie?</string>
    <string name="tp_209">Zou je liever altijd je successen publiekelijk aankondigen of ze volledig geheim houden?</string>
    <string name="tp_21">Zou je liever een rat in je keuken vinden of een kakkerlak in je bed?</string>
    <string name="tp_210">Zou je liever altijd weten wanneer er tegen je gelogen wordt of het nooit weten?</string>
    <string name="tp_211">Zou je liever vastzitten op een eiland met iemand die je niet mag of er helemaal alleen zijn?</string>
    <string name="tp_212">Zou je liever nooit kunnen zeggen wat je denkt of altijd de waarheid moeten spreken?</string>
    <string name="tp_213">Zou je liever dakloos zijn maar omringd door familie en vrienden of comfortabel leven maar alleen?</string>
    <string name="tp_214">Zou je liever naar het verleden reizen om je voorouders te ontmoeten of naar de toekomst om je nakomelingen te ontmoeten?</string>
    <string name="tp_215">Zou je liever altijd 10 minuten te laat of 2 uur te vroeg zijn bij afspraken?</string>
    <string name="tp_216">Zou je liever dat ons verhaal verteld wordt of geheim blijft?</string>
    <string name="tp_217">Zou je liever gelijk hebben in een ruzie of snel vrede sluiten?</string>
    <string name="tp_218">Zou je liever meedoen aan een realityshow die je leven 24/7 filmt of alleen leven in totale isolatie?</string>
    <string name="tp_219">Zou je liever liefde hebben die te vroeg komt of liefde die te laat komt?</string>
    <string name="tp_22">Zou je liever een pauzeknop of een terugspoelknop in je leven hebben?</string>
    <string name="tp_220">Zou je liever het hele jaar door op een warme plek wonen of op een koude plek?</string>
    <string name="tp_221">Zou je liever een partner hebben die altijd eerlijk is, ook al doet het pijn, of een leugenaar die je nooit kwetst?</string>
    <string name="tp_222">Zou je liever een relatie vol plannen en projecten hebben of eentje vol avontuur?</string>
    <string name="tp_223">Zou je liever een prachtig leven leiden tot 100 jaar, of 100 jaar leven op een leeftijd naar keuze?</string>
    <string name="tp_224">Zou je liever herboren worden in hetzelfde land of in een land naar keuze?</string>
    <string name="tp_225">Zou je liever in een land met vier seizoenen wonen of in een land waar het altijd zonnig en warm is?</string>
    <string name="tp_226">Zou je liever aan zee wonen of in de bergen?</string>
    <string name="tp_227">Zou je liever in een kasteel met geheime gangen wonen of in een modern huis met de nieuwste technologie?</string>
    <string name="tp_228">Zou je liever elke dag een strikte routine volgen of totaal spontaan leven?</string>
    <string name="tp_229">Zou je liever altijd formeel gekleed gaan of altijd casual?</string>
    <string name="tp_23">Zou je liever al je tanden verliezen of bij elke kus een dag van je leven verliezen?</string>
    <string name="tp_230">Zou je liever het gevoel hebben dat jij nooit genoeg doet of dat ik nooit genoeg doe?</string>
    <string name="tp_231">Zou je liever alles kunnen eten zonder ooit aan te komen of helemaal uitgerust zijn na drie uur slaap?</string>
    <string name="tp_232">Zou je liever de gelukkigste persoon op aarde zijn of weten dat je alles door hard werk hebt verdiend?</string>
    <string name="tp_233">Zou je liever een luidruchtige buur hebben of een te nieuwsgierige buur?</string>
    <string name="tp_234">Zou je liever elke dag verrast worden of mij zonder moeite begrijpen?</string>
    <string name="tp_235">Zou je liever veel energie of veel geld hebben?</string>
    <string name="tp_236">Zou je liever een genie zijn dat iedereen niet slim vindt, of iemand die niet slim is maar door iedereen een genie wordt genoemd?</string>
    <string name="tp_237">Zou je liever vaak \'ik hou van je\' horen of het zonder woorden voelen?</string>
    <string name="tp_238">Zou je liever onze eerste date herbeleven of onze eerste onbedaarlijke lachbui?</string>
    <string name="tp_239">Zou je liever dat ik mijn liefde toon met daden of met blikken?</string>
    <string name="tp_24">Zou je liever over 5 jaar sterven zonder spijt of 100 worden met veel spijt?</string>
    <string name="tp_240">Zou je liever altijd de juiste vragen hebben of altijd de juiste antwoorden?</string>
    <string name="tp_241">Zou je liever een jaar lang de wereld rondreizen of tien talen vloeiend spreken?</string>
    <string name="tp_242">Zou je liever dat ik je mijn dromen vertel of mijn angsten?</string>
    <string name="tp_243">Zou je liever iemands vanzelfsprekende keuze zijn of iemands moedige keuze?</string>
    <string name="tp_244">Zou je liever een relatie hebben waarin we alles delen of waarin ieder een geheime tuin behoudt?</string>
    <string name="tp_245">Zou je liever de kans krijgen om je grootste fout te herstellen of nooit meer fouten maken?</string>
    <string name="tp_246">Zou je liever heel intelligent of heel aantrekkelijk zijn?</string>
    <string name="tp_247">Zou je liever geliefd worden om wie je bent of om wie je zou kunnen worden?</string>
    <string name="tp_248">Zou je liever geen foto\'s hebben maar alles perfect onthouden of veel foto\'s maar geen herinneringen?</string>
    <string name="tp_249">Zou je liever dat ik je elke dag schrijf of je één keer met intensiteit spreek?</string>
    <string name="tp_25">Zou je liever alles weten over het universum of alles weten over wat er na de dood gebeurt?</string>
    <string name="tp_250">Zou je liever van tevoren alle mooie dingen die je te wachten staan weten of ze als verrassing ontdekken?</string>
    <string name="tp_251">Zou je liever altijd in mijn armen zijn of altijd in mijn gedachten?</string>
    <string name="tp_252">Zou je liever een relatie hebben die onverwacht begint of één die als voorbestemd voelt?</string>
    <string name="tp_253">Zou je liever liefhebben alsof het de eerste keer is of alsof het de laatste keer is?</string>
    <string name="tp_254">Zou je liever de Nobelprijs voor de Vrede winnen of 5 miljoen dollar?</string>
    <string name="tp_255">Zou je liever mijn toevlucht in stormen zijn of mijn dagelijkse zonnestraal?</string>
    <string name="tp_256">Zou je liever nooit ouder worden of je nooit zorgen maken over geld?</string>
    <string name="tp_26">Zou je liever voor mij sterven of na mij?</string>
    <string name="tp_27">Zou je liever een pauzeknop of een herstartknop in je leven hebben?</string>
    <string name="tp_28">Zou je liever alles kunnen eten zonder ooit aan te komen of in één uur slapen en volledig uitgerust zijn?</string>
    <string name="tp_29">Zou je liever een romantische film als leven hebben of een avonturenfilm?</string>
    <string name="tp_3">Zou je liever samen een simpel leven opbouwen of alleen een luxe leven leiden?</string>
    <string name="tp_30">Zou je liever de beste zijn in een vak dat niemand serieus neemt of gemiddeld in een heel gerespecteerd vak?</string>
    <string name="tp_31">Zou je liever je eigen vlees jagen en slachten of nooit meer vlees eten?</string>
    <string name="tp_32">Zou je liever nooit jaloers zijn of nooit boos worden?</string>
    <string name="tp_33">Zou je liever onbeperkte batterij op je apparaten hebben of overal gratis wifi?</string>
    <string name="tp_34">Zou je liever elke week bloemen krijgen of elke maand een liefdesbrief?</string>
    <string name="tp_35">Zou je liever je toekomst creëren of een fout uit het verleden wissen?</string>
    <string name="tp_36">Zou je liever altijd degene zijn die meer liefheeft of degene die meer geliefd wordt?</string>
    <string name="tp_37">Zou je liever het wereldvoedselprobleem oplossen of de klimaatverandering?</string>
    <string name="tp_38">Zou je je liever nooit meer verliefd worden of altijd te snel verliefd worden?</string>
    <string name="tp_39">Zou je liever €25.000 winnen of dat je beste vriend(in) €100.000 wint maar niets kan delen?</string>
    <string name="tp_4">Zou je liever laten zien dat je kwetsbaar bent, of dat men altijd denkt dat je sterk bent?</string>
    <string name="tp_40">Zou je liever je puberteit herbeleven of ontdekken wie je over 30 jaar zult zijn?</string>
    <string name="tp_41">Zou je liever een korte maar gepassioneerde liefde hebben of een rustige maar eeuwige?</string>
    <string name="tp_42">Zou je liever elke dag verliefd worden op een vreemde of altijd dezelfde persoon liefhebben?</string>
    <string name="tp_43">Zou je liever dat liefde altijd simpel is of dat er soms conflicten zijn?</string>
    <string name="tp_44">Zou je liever een gedicht of een lied voor je geschreven krijgen?</string>
    <string name="tp_45">Zou je liever een kus in de regen of een knuffel bij de open haard hebben?</string>
    <string name="tp_46">Zou je liever bekend staan in de geschiedenis voor iets vreselijks of volledig vergeten worden?</string>
    <string name="tp_47">Zou je liever teruggaan om overleden geliefden te ontmoeten of naar de toekomst reizen om je kinderen/kleinkinderen te ontmoeten?</string>
    <string name="tp_48">Zou je liever een jaar gratis de wereld rondreizen of €50.000 krijgen om uit te geven?</string>
    <string name="tp_49">Zou je liever maar één keer in je leven oprecht \'ik hou van je\' zeggen of het elke dag zeggen zonder dezelfde kracht?</string>
    <string name="tp_5">Zou je liever elke emotie heel intens voelen of helemaal zonder emoties leven?</string>
    <string name="tp_50">Zou je liever een zombie-apocalyps of een robot-apocalyps meemaken?</string>
    <string name="tp_51">Zou je liever een sterke langeafstandsrelatie hebben of een nabije maar instabiele liefde?</string>
    <string name="tp_52">Zou je liever een moment herbeleven met iemand die je verloren hebt of een dag doorbrengen met je toekomstige kind?</string>
    <string name="tp_53">Zou je liever een liefdesverklaring in het openbaar krijgen of in privé?</string>
    <string name="tp_54">Zou je liever echt alles delen (inclusief mij) of alles voor jezelf houden en anderen niets geven?</string>
    <string name="tp_55">Zou je liever liefde hebben die je laat dromen of liefde die je laat groeien?</string>
    <string name="tp_56">Zou je liever je hele leven alleen zijn of omringd door super irritante mensen?</string>
    <string name="tp_57">Zou je liever een maand geen telefoon hebben of een maand niet wassen?</string>
    <string name="tp_58">Zou je liever verliefd worden op het eerste gezicht (ook al zit je fout) of pas na drie jaar?</string>
    <string name="tp_59">Zou je liever alleen gebruikte onderbroeken kopen of alleen gebruikte tandenborstels?</string>
    <string name="tp_6">Zou je liever een maand je mooiste herinneringen herbeleven of een maand nieuwe momenten samen creëren?</string>
    <string name="tp_60">Zou je liever het vermogen om te lezen verliezen of het vermogen om te spreken?</string>
    <string name="tp_61">Zou je liever aantrekkelijk maar niet zo slim zijn, of minder aantrekkelijk maar heel intelligent?</string>
    <string name="tp_62">Op je werk: zou je liever geliefd zijn of gevreesd? Waarom?</string>
    <string name="tp_63">Zou je liever perfecte liefde in een droom ervaren of onvolmaakte maar echte liefde?</string>
    <string name="tp_64">Zou je liever een gunst vragen aan je ex of aan een totale vreemde?</string>
    <string name="tp_65">Zou je liever ongelooflijk rijk maar helemaal alleen zijn, of genoeg hebben om te leven maar omringd door liefde en vrienden?</string>
    <string name="tp_66">Zou je liever je geluk opofferen voor het welzijn van velen of je eigen geluk boven alles stellen?</string>
    <string name="tp_67">Zou je liever de macht hebben om één geliefde te redden of vijf vreemden?</string>
    <string name="tp_68">Zou je liever strikte gerechtigheid zien, ook al is de straf zwaar, of genade tonen en een tweede kans geven?</string>
    <string name="tp_69">Zou je liever door iedereen gerespecteerd maar weinig geliefd zijn, of door enkelen aanbeden en door velen bekritiseerd?</string>
    <string name="tp_7">Zou je liever het einde van een liefdesverhaal vanaf het begin weten of nooit weten wanneer het stopt?</string>
    <string name="tp_70">Zou je liever iemand liefhebben zonder het ooit te kunnen zeggen, of geliefd worden zonder het te weten?</string>
    <string name="tp_71">Zou je liever één keer intens liefhebben of je hele leven gematigd?</string>
    <string name="tp_72">Zou je liever een ouderwetse liefde hebben of een moderne en vrije relatie?</string>
    <string name="tp_73">Zou je liever elke dag een bewijs van liefde krijgen of één groot gebaar per jaar?</string>
    <string name="tp_74">Zou je liever een portemonnee vol geld teruggeven of hem houden zonder dat iemand het ooit weet?</string>
    <string name="tp_75">Zou je liever iemands eerste liefde zijn of iemands laatste?</string>
    <string name="tp_76">Zou je liever een heel hechte relatie hebben of een relatie waarin iedereen zijn emotionele onafhankelijkheid behoudt?</string>
    <string name="tp_77">Zou je liever in een volledig veilige wereld zonder vrijheid leven of in een volledig vrije maar gevaarlijke wereld?</string>
    <string name="tp_78">Zou je liever intimiteit zonder liefde hebben of liefde zonder ooit intimiteit?</string>
    <string name="tp_79">Zou je liever herinnerd worden om je vriendelijkheid of om je intelligentie?</string>
    <string name="tp_8">Zou je liever 10 minuten in de toekomst kijken of 150 jaar vooruit?</string>
    <string name="tp_80">Zou je liever bewonderd worden om je uiterlijk of om de diepte van je persoonlijkheid?</string>
    <string name="tp_81">Zou je liever dat liefde makkelijk en snel komt, of dat je het moet verdienen?</string>
    <string name="tp_82">Zou je liever dat je partner super romantisch of super grappig is? Je moet kiezen.</string>
    <string name="tp_83">Zou je liever onwankelbaar zelfvertrouwen hebben maar arrogant lijken, of vaak twijfelen en door iedereen gewaardeerd worden?</string>
    <string name="tp_84">Zou je liever een leven vol passie en pijn hebben of een rustig en stabiel leven zonder extremen?</string>
    <string name="tp_85">Zou je liever een relatie vol verrassingen of vol stabiliteit hebben?</string>
    <string name="tp_86">Zou je liever bekend staan als heel grappig of als heel betrouwbaar?</string>
    <string name="tp_87">Zou je liever dat je partner heel lichamelijk is of heel verbaal?</string>
    <string name="tp_88">Zou je liever volledig tevreden zijn met wat je nu hebt of altijd meer willen?</string>
    <string name="tp_89">Zou je liever een sterke intuïtie hebben die je leidt of een ultrasterke analytische geest?</string>
    <string name="tp_9">Zou je liever alles begrijpen wat je partner voelt of dat je partner alles begrijpt wat jij voelt?</string>
    <string name="tp_90">Zou je liever de exacte datum van je dood weten of helemaal niets weten?</string>
    <string name="tp_91">Zou je liever nu €1.000 krijgen of over vijf jaar €10.000?</string>
    <string name="tp_92">Zou je liever een grote fout uit je verleden corrigeren of cruciaal advies van je toekomstige zelf krijgen?</string>
    <string name="tp_93">Zou je liever een verrassing hebben die maanden is gepland of eentje op het laatste moment?</string>
    <string name="tp_94">Zou je liever altijd met een schattige bijnaam aangesproken worden of altijd met je voornaam?</string>
    <string name="tp_95">Zou je liever willen dat ik je hand vasthoud of je diep in de ogen kijk?</string>
    <string name="tp_96">Zou je liever al je dromen tot in detail onthouden of nooit meer nachtmerries hebben?</string>
    <string name="tp_97">Zou je liever alle goede momenten van tevoren kennen of alle slechte?</string>
    <string name="tp_98">Zou je liever elke ochtend wakker worden met een compliment of met een knuffel?</string>
    <string name="tp_99">Zou je liever een materiële erfenis (geld, spullen) nalaten of een immateriële (waarden, herinneringen)?</string>
    <string name="trust_us">ons te vertrouwen.</string>
    <string name="trusting_us">ons vertrouwen.</string>
    <string name="type_label">Type:</string>
    <string name="understood">Begrepen!</string>
    <string name="unhandled_authentication">Niet-verwerkte authenticatie</string>
    <string name="unknown">Onbekend</string>
    <string name="unknown_auth_error">Onbekende authenticatiefout</string>
    <string name="unknown_city">Onbekende stad</string>
    <string name="unknown_location">Onbekend</string>
    <string name="unlimited_questions">Onbeperkte vragen</string>
    <string name="unlock_premium">Premium ontgrendelen</string>
    <string name="unlock_premium_button">Premium ontgrendelen</string>
    <string name="user_not_authenticated">Gebruiker niet geauthenticeerd</string>
    <string name="user_not_connected">Gebruiker niet verbonden</string>
    <string name="user_shared_by">Gedeeld door: %@</string>
    <string name="validate">Valideren</string>
    <string name="view_all">Alles bekijken</string>
    <string name="waiting_partner_response">Wachten op het antwoord van je partner...</string>
    <string name="welcome">Welkom</string>
    <string name="when_in_use_authorized">Wanneer app in gebruik is</string>
    <string name="widget_complete_title">Voltooid</string>
    <string name="widget_countdown_title">Aftellen</string>
    <string name="widget_dash_jours">-- dagen</string>
    <string name="widget_dash_km">-- km</string>
    <string name="widget_dash_m">-- m</string>
    <string name="widget_days_label">dagen</string>
    <string name="widget_days_subtitle">1 dag</string>
    <string name="widget_days_text">dagen</string>
    <string name="widget_days_total_title">Dagen samen</string>
    <string name="widget_distance_description">Toont de afstand tussen jou en je partner.</string>
    <string name="widget_distance_display_name">Love2Love Afstand</string>
    <string name="widget_distance_label">verwijderd</string>
    <string name="widget_distance_subtitle">Onze afstand</string>
    <string name="widget_distance_text">afstand</string>
    <string name="widget_distance_title">Afstand</string>
    <string name="widget_enable_your_location">Schakel je locatie in</string>
    <string name="widget_enable_your_locations">Schakel je locaties in</string>
    <string name="widget_large_subtitle">Grote widget</string>
    <string name="widget_main_description">Volg je relatie met je partner. De grote widget vereist een abonnement.</string>
    <string name="widget_main_display_name">Love2Love</string>
    <string name="widget_map_description">Deze widget vereist dat locatie bij beide partners is ingeschakeld.</string>
    <string name="widget_map_display_name">Love2Love Kaart</string>
    <string name="widget_our_distance">Onze afstand:</string>
    <string name="widget_partner_enable_location">Partner moet locatie inschakelen</string>
    <string name="widget_small_subtitle">Kleine widget</string>
    <string name="widget_together_text">samen</string>
    <string name="widgets">Widgets</string>
    <string name="widgets_available">Widgets beschikbaar</string>
    <string name="years_plural">jaren</string>
    <string name="years_singular">jaar</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="you">Jij</string>
    <string name="you_miss_me">Mis je me</string>
    
    <!-- Completion Step -->
    <string name="completion_subtitle">Alles is klaar</string>
    <string name="completion_title_line1">Dank je voor</string>
    <string name="completion_title_line2">je vertrouwen.</string>
    <string name="completion_description">Je profiel is nu geconfigureerd.\nJe kunt je partner verbinden en samen jullie reis beginnen!</string>
    <string name="completion_button">Begin het Love2Love avontuur</string>
    
    <!-- Simple strings -->
    <string name="share">Delen</string>
    <string name="or">OF</string>
</resources>
