<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Généré automatiquement depuis UI.xcstrings -->
    <string name="format_two_params">%1$@ %2$@</string>
    <string name="format_slash_separator">%1$@ / %2$@</string>
    <string name="format_comma_separator">%1$@, %2$@</string>
    <string name="CFBundleDisplayName">Love2Love</string>
    <string name="CFBundleName">CoupleApp</string>
    <string name="NSLocationWhenInUseUsageDescription">Love2Love utilizza la tua posizione per calcolare la distanza tra te e il tuo partner e per permetterti di aggiungere luoghi ai vostri ricordi condivisi.</string>
    <string name="NSPhotoLibraryUsageDescription">Love2Love ha bisogno di accedere alle tue foto per permetterti di personalizzare il tuo profilo e aggiungere immagini ai vostri ricordi condivisi nel diario di coppia.</string>
    <string name="NSUserNotificationsUsageDescription">Love2Love ti invia notifiche quando il tuo partner ti invia un messaggio. Puoi disattivare queste notifiche in qualsiasi momento nelle Impostazioni.</string>
    <string name="about_me">Chi sono</string>
    <string name="access_photos">Accedi alle foto</string>
    <string name="activate_notifications_button">Attiva le notifiche</string>
    <string name="activate_notifications_onboarding">Attiva le notifiche</string>
    <string name="ad_10">Quale canzone ti fa sentire come se fossi accanto a te?</string>
    <string name="ad_100">Cosa ti ha sorpreso positivamente nella nostra relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_101">Cosa apprezzi del nostro modo di gestire i disaccordi insieme?</string>
    <string name="ad_102">Cosa diresti al tuo io passato sulla distanza e l\'amore?</string>
    <string name="ad_103">Se potessi farmi apparire per un\'ora, cosa faresti con quel momento?</string>
    <string name="ad_104">Quale cosa ti piacerebbe sperimentare con me per la prima volta?</string>
    <string name="ad_105">Quali sono le tre cose che ci avvicinano nonostante tutto?</string>
    <string name="ad_106">Quale domanda vorresti che ti facessi più spesso?</string>
    <string name="ad_107">Come potremmo assicurarci che ognuno si senta rispettato e ascoltato durante le discussioni difficili?</string>
    <string name="ad_108">Ci sono valori o principi che consideri essenziali in una relazione a lungo termine?</string>
    <string name="ad_109">Quando è stata l\'ultima volta che hai sentito desiderio fisico per me?</string>
    <string name="ad_11">Cosa ti manca di più quando pensi a me?</string>
    <string name="ad_110">Cosa significa per te il successo, personalmente, e come appare nella nostra relazione?</string>
    <string name="ad_111">Quale attività ti piacerebbe che iniziassimo insieme online?</string>
    <string name="ad_112">Quando pensi a me di più durante la giornata?</string>
    <string name="ad_113">Se non potessimo scriverci per una settimana, cosa mi diresti prima?</string>
    <string name="ad_114">Quale mia foto guardi quando ti manco troppo?</string>
    <string name="ad_115">Cosa pensi della nostra compatibilità riguardo alle aspirazioni future?</string>
    <string name="ad_116">Come ti senti riguardo ai nostri obiettivi di vita e a come si allineano?</string>
    <string name="ad_117">Ti piacerebbe che ti inviassi una lettera d\'amore?</string>
    <string name="ad_118">Quale idea folle ti piacerebbe realizzare insieme un giorno?</string>
    <string name="ad_119">Quali sono le cose su cui speri potremo guardarci indietro con orgoglio in futuro?</string>
    <string name="ad_12">Come ti senti a condividere pensieri profondi? Ci sono argomenti di cui vorresti che parlassimo più spesso?</string>
    <string name="ad_120">Non pensi che la distanza faccia crescere la nostra capacità di comunicare?</string>
    <string name="ad_121">Pensi che dovremmo sentirci al telefono più spesso?</string>
    <string name="ad_122">Non pensi che gestiamo piuttosto bene questa distanza tra noi?</string>
    <string name="ad_123">Cosa pensi della citazione \"lontano dagli occhi, vicino al cuore\"?</string>
    <string name="ad_124">Se potessimo chiamarci ogni giorno alla stessa ora, quale sceglieresti?</string>
    <string name="ad_125">Non pensi che possiamo ancora essere orgogliosi di noi? E dei nostri sforzi?</string>
    <string name="ad_126">Pensi a me spesso, o molto spesso?</string>
    <string name="ad_127">Cosa ne pensi di promettere che faremo gli sforzi necessari per continuare insieme?</string>
    <string name="ad_128">Cosa pensi che ci renda unici come coppia?</string>
    <string name="ad_129">Come è evoluta la nostra relazione da quando stiamo insieme?</string>
    <string name="ad_13">Come ti senti quando non possiamo parlare?</string>
    <string name="ad_130">Come descriveresti il nostro amore a qualcuno che non capisce le relazioni a distanza?</string>
    <string name="ad_131">Qual è una cosa che potrei migliorare nella nostra relazione?</string>
    <string name="ad_132">Come ti faccio sentire amato/a e apprezzato/a, anche a distanza?</string>
    <string name="ad_133">Qual è il tuo sogno più bello in cui io ero con te?</string>
    <string name="ad_134">Cosa hai scoperto sull\'amore vivendo una relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_135">Se potessi passare un\'intera notte con me, cosa ti piacerebbe che facessimo?</string>
    <string name="ad_136">Non pensi che ci aggrappiamo all\'amore ancora di più quando siamo a distanza?</string>
    <string name="ad_137">Come reagisci quando qualcuno ti parla di me?</string>
    <string name="ad_138">Quale sarebbe il tuo modo ideale di trascorrere del tempo insieme durante la mia prossima visita?</string>
    <string name="ad_139">Se ci fosse un solo posto al mondo dove potrei portarti, quale sceglieresti?</string>
    <string name="ad_14">Quale momento condiviso con me ti consola quando sei solo/a?</string>
    <string name="ad_140">Se ci fosse una cosa che potresti cambiare di me, quale sarebbe?</string>
    <string name="ad_141">Cosa mi distingue dalle altre persone nella tua vita?</string>
    <string name="ad_142">Cosa non mi dici abbastanza spesso, ma senti profondamente?</string>
    <string name="ad_143">Ci sono libri o film che ti fanno pensare a noi come coppia?</string>
    <string name="ad_144">Qual è il tuo momento preferito nelle nostre chiamate o messaggi?</string>
    <string name="ad_145">Hai mai sentito che il nostro legame trascende persino i chilometri?</string>
    <string name="ad_146">Quale abitudine vorresti che mantenessi anche quando finalmente saremo riuniti?</string>
    <string name="ad_147">Cosa provi quando guardi i nostri vecchi messaggi o foto?</string>
    <string name="ad_148">Quale luogo rappresenta per te il nostro amore a distanza?</string>
    <string name="ad_149">I nostri valori sono allineati quando si tratta di relazioni e obiettivi di vita?</string>
    <string name="ad_15">Hai mai sognato di me? Cosa è successo in quel sogno?</string>
    <string name="ad_150">Che tipo di avventura ti piacerebbe che vivessimo insieme proprio ora, se fosse possibile?</string>
    <string name="ad_151">Quali mie parole ti sono rimaste dentro e a volte ti ritornano in mente?</string>
    <string name="ad_152">Pensi che riesca davvero a capirti bene?</string>
    <string name="ad_153">Quale sarebbe la sorpresa perfetta da farmi durante la mia prossima visita?</string>
    <string name="ad_154">Cosa vuoi scrivere di me nel tuo diario o nelle tue note personali?</string>
    <string name="ad_155">Cosa ci rende unici rispetto ad altre coppie a distanza?</string>
    <string name="ad_156">Faccio abbastanza sforzi per capire le tue emozioni anche a distanza?</string>
    <string name="ad_157">Con quale frequenza dovremmo programmare attività divertenti come giocare online o guardare un film insieme?</string>
    <string name="ad_158">Quand\'è stata l\'ultima volta che ti ho fatto ridere davvero?</string>
    <string name="ad_159">Qual è la tua più grande certezza su noi due?</string>
    <string name="ad_16">Cosa ti piacerebbe fare con me a distanza?</string>
    <string name="ad_160">Qualcosa di speciale su di me che nessun altro conosce, ma che apprezzi?</string>
    <string name="ad_161">Come vorresti che rispondessi quando mi dici che ti manco?</string>
    <string name="ad_162">Se ci fosse una serie che rappresenta noi due, quale sarebbe?</string>
    <string name="ad_163">Hai una storia recente in cui qualcuno ti ha fatto pensare a me?</string>
    <string name="ad_164">Quali emozioni sono più intense per te in questa relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_165">I nostri sogni per il futuro sono perfettamente compatibili? Se no, come possiamo ajustarli per allinearli?</string>
    <string name="ad_166">Quali ricordi condivisi tra noi sono particolarmente significativi, indipendentemente dalla distanza?</string>
    <string name="ad_167">Ricordi il momento in cui ti sei innamorato/a di me?</string>
    <string name="ad_168">Qual è la tua cosa preferita di me?</string>
    <string name="ad_169">Se dovessi mandarmi un ricordo in una scatola, quale ci metteresti?</string>
    <string name="ad_17">Ci sono argomenti che preferiresti evitassimo?</string>
    <string name="ad_170">Qual è, secondo te, la cosa più importante per mantenere forte una relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_171">Quale foto vorresti che facessimo appena ci riuniremo?</string>
    <string name="ad_172">Qual è la tua più grande forza in questa relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_173">Quale sarebbe il regalo romantico ideale per te?</string>
    <string name="ad_174">Quale messaggio rileggi quando ti manco molto?</string>
    <string name="ad_175">Se scrivessimo una lettera da aprire tra un anno, cosa vorresti leggervi?</string>
    <string name="ad_176">Cosa ne pensi degli appuntamenti virtuali? Pensi che dovremmo organizzarli più spesso?</string>
    <string name="ad_177">Se dovessi descrivermi a qualcun altro, cosa diresti?</string>
    <string name="ad_178">Qual è stata la tua più grande prova di fiducia nei miei confronti?</string>
    <string name="ad_179">Cosa ti ha sorpreso positivamente del nostro modo di gestire la distanza?</string>
    <string name="ad_18">Preferisci scambiarci messaggi durante la giornata o avere una lunga conversazione?</string>
    <string name="ad_180">Pensi che una relazione a distanza possa rimanere forte se comunichiamo molto?</string>
    <string name="ad_181">Cosa rende la nostra storia diversa da quella di altre coppie?</string>
    <string name="ad_182">Pensi che saremmo stati una coppia al liceo?</string>
    <string name="ad_183">Se avessi una brutta giornata, cosa faresti per tirarmi su?</string>
    <string name="ad_184">Mi vedi nel tuo futuro?</string>
    <string name="ad_185">Dove ti piacerebbe essere tra 10 anni?</string>
    <string name="ad_186">Cosa ti manca di più della nostra vicinanza fisica?</string>
    <string name="ad_187">Se potessi organizzare un appuntamento perfetto per noi due, come sarebbe?</string>
    <string name="ad_188">Quale parte di me trovi più attraente?</string>
    <string name="ad_189">In che modo la nostra relazione ti ha cambiato positivamente?</string>
    <string name="ad_19">C\'è un posto che sogni di visitare con me un giorno?</string>
    <string name="ad_190">Qual è la cosa della nostra relazione che non vorresti mai vedere cambiare?</string>
    <string name="ad_191">Qual è la cosa della nostra relazione che vorresti vedere cambiare?</string>
    <string name="ad_192">In quale momento della giornata senti di più il nostro legame?</string>
    <string name="ad_193">Quale parola d\'amore ti fa sempre sorridere, anche a distanza?</string>
    <string name="ad_194">Quale sogno ti piacerebbe realizzare insieme a me in meno di un anno?</string>
    <string name="ad_195">Se potessi scrivere una lettera ai nostri futuri noi, cosa diresti?</string>
    <string name="ad_196">Qual è il momento in cui ti sono mancato/a di più?</string>
    <string name="ad_197">Cosa c\'è nella nostra relazione che ti fa sentire veramente amato/a?</string>
    <string name="ad_198">Cosa provi quando ci diciamo \"ti amo\"?</string>
    <string name="ad_199">Come pensi che la nostra relazione evolverà nel tempo?</string>
    <string name="ad_2">Qual è il tuo modo preferito per nutrire il nostro legame nonostante i chilometri?</string>
    <string name="ad_20">Qual è la prima cosa che farai quando mi rivedrai?</string>
    <string name="ad_200">Se dovessimo raccontare la nostra storia a distanza in un film, come inizierebbe?</string>
    <string name="ad_201">Cosa rende il nostro amore più forte della distanza che ci separa?</string>
    <string name="ad_202">Cosa vorresti che non dimenticassi mai di te?</string>
    <string name="ad_203">Cosa provi quando ti scrivo un messaggio inaspettato?</string>
    <string name="ad_204">Qual è una cosa che faccio che ti fa sentire amato/a, anche da lontano?</string>
    <string name="ad_205">Qual è la cosa della nostra relazione che ti rende più felice?</string>
    <string name="ad_206">Qual è una cosa che hai sempre voluto fare insieme a me, ma che non abbiamo ancora fatto?</string>
    <string name="ad_207">Come pensi che siamo evoluti come coppia dall\'inizio della nostra relazione?</string>
    <string name="ad_208">Quale nostro ricordo ti fa sempre sorridere?</string>
    <string name="ad_209">Come pensi che la nostra relazione a distanza ci abbia reso più forti?</string>
    <string name="ad_21">Come ti sentiresti se a volte usassimo il silenzio come modo per \"stare insieme\" nonostante la distanza?</string>
    <string name="ad_210">Quale messaggio ti è piaciuto di più ricevere da me finora?</string>
    <string name="ad_211">Come descriveresti il legame invisibile che ci unisce?</string>
    <string name="ad_212">Cosa provi quando parliamo del nostro futuro insieme?</string>
    <string name="ad_213">Come possiamo risparmiare denaro per poterci vedere più spesso?</string>
    <string name="ad_214">Qual è, secondo te, la qualità più importante da avere in una relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_215">Quale lezione abbiamo imparato il mese scorso sulla nostra relazione che potrebbe aiutarci questo mese?</string>
    <string name="ad_216">Quali occasioni speciali si avvicinano? Come vogliamo celebrarle?</string>
    <string name="ad_217">Quale idea regalo a distanza ti piacerebbe ricevere da me?</string>
    <string name="ad_218">Ti fidi di me?</string>
    <string name="ad_219">Pensi che io mi fidi di te?</string>
    <string name="ad_22">Come reagiresti se uno di noi dovesse viaggiare o essere molto impegnato per un lungo periodo?</string>
    <string name="ad_220">Quale arco di tempo ti sembra ragionevole perché finalmente viviamo insieme?</string>
    <string name="ad_221">In che modo la distanza ci ha aiutati a crescere individualmente?</string>
    <string name="ad_222">Quale consiglio daresti a qualcuno che vive una relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_223">Qual è una cosa che vorresti imparare a fare quest\'anno?</string>
    <string name="ad_224">Quale sarebbe per te il momento migliore per il nostro ricongiungimento?</string>
    <string name="ad_225">Qual è una cosa che vorresti imparassimo insieme?</string>
    <string name="ad_226">Cosa provi quando senti il mio nome in una conversazione?</string>
    <string name="ad_227">Quale momento trascorso con me ti aiuta a mantenere alto il morale oggi?</string>
    <string name="ad_228">Sei a volte geloso/a? In quali situazioni?</string>
    <string name="ad_229">Qual è la cosa che ti piace meno della nostra relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_23">Cosa hai imparato su te stesso/a da quando siamo a distanza?</string>
    <string name="ad_230">Qual è la cosa che preferisci della nostra relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_231">Se nostro figlio vivesse un giorno una relazione a distanza, lo sosterresti? Quali tre consigli gli daresti?</string>
    <string name="ad_232">Cosa aspetti di più quando saremo finalmente insieme?</string>
    <string name="ad_233">Cosa, nelle relazioni a distanza, è più facile di quanto ti aspettassi?</string>
    <string name="ad_234">Ti senti amato/a?</string>
    <string name="ad_235">Cosa vorresti che non smettessi mai di fare, anche quando vivremo insieme?</string>
    <string name="ad_236">Come ti sentiresti se ti scrivessi una lettera d\'amore a mano?</string>
    <string name="ad_237">Quale parola inventeresti per parlare di ciò che viviamo insieme a distanza?</string>
    <string name="ad_238">Cosa posso fare per farti sentire speciale anche quando non possiamo stare insieme?</string>
    <string name="ad_239">Come si è evoluto il nostro amore dai nostri primi scambi?</string>
    <string name="ad_24">Quale lettera o messaggio da parte mia conservi come prezioso?</string>
    <string name="ad_240">Quale momento di una nostra chiamata ti ha colpito di più?</string>
    <string name="ad_241">Quale stagione dell\'anno ti fa desiderare di più avermi vicino?</string>
    <string name="ad_242">Che tipo di serate romantiche potremmo integrare nella nostra relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_243">Qual è secondo te la mia qualità più bella?</string>
    <string name="ad_244">Pensi che io sia un/a buon/a partner?</string>
    <string name="ad_245">Pensi che siamo abbastanza grati per gli sforzi che facciamo entrambi?</string>
    <string name="ad_246">Da quando siamo in una relazione a distanza, pensi di essere cresciuto/a come persona?</string>
    <string name="ad_247">Quale sfida a distanza sei riuscito/a a superare grazie al nostro amore?</string>
    <string name="ad_248">C\'è un aspetto di te che vorresti cambiare?</string>
    <string name="ad_249">Quando arriverà il giorno, come ti piacerebbe celebrare la fine della distanza?</string>
    <string name="ad_25">Cosa vorresti che facessi per rassicurarti quando hai dei dubbi?</string>
    <string name="ad_250">Quali obiettivi vorresti che ci ponessimo come coppia per quest\'anno?</string>
    <string name="ad_251">Se la nostra relazione avesse un profumo, come sarebbe?</string>
    <string name="ad_252">Cosa aspetti di più quest\'anno?</string>
    <string name="ad_253">Su una scala da 1 a 10, quanto è grande il tuo amore per me?</string>
    <string name="ad_254">Una delle mie risposte ti ha sorpreso?</string>
    <string name="ad_255">Cosa ti piacerebbe che ci promettessimo oggi, anche a distanza?</string>
    <string name="ad_256">Quale ricordo ti piacerebbe raccontare un giorno sulla nostra relazione a distanza?</string>
    <string name="ad_26">Quale piccola abitudine potremmo adottare per farti sentire più sicuro/a nella nostra relazione?</string>
    <string name="ad_27">C\'è una serie o un film che vuoi assolutamente guardare con me?</string>
    <string name="ad_28">Come immagini il nostro futuro insieme nonostante la distanza?</string>
    <string name="ad_29">Ci sono insicurezze che emergono per te nella nostra relazione?</string>
    <string name="ad_3">Quale piccolo rituale a distanza ti fa sentire più vicino/a a me?</string>
    <string name="ad_30">Cosa vorresti sapere di me per sentirti più a tuo agio o sicuro/a?</string>
    <string name="ad_31">Quale mia piccola parola ti ha colpito recentemente?</string>
    <string name="ad_32">Cosa ti piacerebbe che ti inviassi come sorpresa?</string>
    <string name="ad_33">Quale promessa vorresti che ci facessimo?</string>
    <string name="ad_34">Cosa penseresti di condividere le password di account streaming o altre piccole cose?</string>
    <string name="ad_35">Hai un oggetto che ti fa pensare a me?</string>
    <string name="ad_36">Come ti senti dopo una chiamata con me?</string>
    <string name="ad_37">Ci sono argomenti che non osi affrontare, nemmeno con me?</string>
    <string name="ad_38">Cosa ti farebbe sentire sicuro/a e valorizzato/a nella nostra relazione?</string>
    <string name="ad_39">Quale cosa intima ti piacerebbe provare insieme quando ci rincontreremo?</string>
    <string name="ad_4">Quale cosa bellissima ha rivelato questa distanza nella nostra relazione?</string>
    <string name="ad_40">Quali piccoli gesti ti fanno sentire amato/a e apprezzato/a?</string>
    <string name="ad_41">Hai mai provato un momento magico con me anche a distanza?</string>
    <string name="ad_42">Cosa ammiri di più di me?</string>
    <string name="ad_43">Come ti sentiresti se ci inviassimo piccoli regali o lettere di tanto in tanto?</string>
    <string name="ad_44">Come riesci a mantenere fiducia in noi?</string>
    <string name="ad_45">Cosa significa per te \"essere presenti nonostante la distanza\"?</string>
    <string name="ad_46">Cosa rende la nostra relazione unica anche a distanza?</string>
    <string name="ad_47">Quale messaggio vocale ti ha colpito di più?</string>
    <string name="ad_48">Cosa ti fa sentire speciale o valorizzato/a quando non siamo fisicamente insieme?</string>
    <string name="ad_49">Senti che condividiamo abbastanza momenti di vicinanza emotiva?</string>
    <string name="ad_5">Qual è la prima cosa che sogni di fare appena ci ritroveremo?</string>
    <string name="ad_50">Cerca l\'entanglement quantistico su internet e dimmi se pensi che questo principio si applichi anche al nostro amore?</string>
    <string name="ad_51">Come immagini l\'evoluzione della nostra relazione nel prossimo anno?</string>
    <string name="ad_52">Come ti sentiresti a fare piani per il futuro insieme, anche se solo provvisori?</string>
    <string name="ad_53">Come potresti sorprendermi a distanza?</string>
    <string name="ad_54">Come pensi che prenderemo le grandi decisioni una volta che vivremo nello stesso posto?</string>
    <string name="ad_55">Hai una frase o citazione che rappresenta il nostro amore?</string>
    <string name="ad_56">Come si è evoluto il nostro amore a distanza?</string>
    <string name="ad_57">Se potessi inviarmi un\'emozione, quale sarebbe?</string>
    <string name="ad_58">Come ti sentiresti se dovessimo rimandare i nostri piani di stare insieme?</string>
    <string name="ad_59">È importante per te che pianifichiamo passi specifici nella nostra relazione?</string>
    <string name="ad_6">Quale attenzione inaspettata vorresti ricevere da me a distanza?</string>
    <string name="ad_60">Quali potremmo pianificare?</string>
    <string name="ad_61">Qual è la più bella prova d\'amore che hai ricevuto da me a distanza?</string>
    <string name="ad_62">Qual è un sogno che vorresti realizzare insieme a me un giorno?</string>
    <string name="ad_63">Come potremmo sostenerci a vicenda nei nostri sogni e ambizioni?</string>
    <string name="ad_64">Quanto è importante per te la crescita personale in una relazione?</string>
    <string name="ad_65">Cosa pensi quando guardi una nostra foto?</string>
    <string name="ad_66">In che modo la nostra relazione ti ha trasformato/a?</string>
    <string name="ad_67">Qual è il tuo ricordo preferito di noi due?</string>
    <string name="ad_68">Come ti senti a parlare apertamente di crescita personale con me?</string>
    <string name="ad_69">Quale abilità o hobby ti piacerebbe imparare insieme un giorno?</string>
    <string name="ad_7">Quale parola o messaggio ti ha toccato il cuore nonostante la distanza?</string>
    <string name="ad_70">C\'è qualcosa a cui stai lavorando di cui non abbiamo ancora parlato?</string>
    <string name="ad_71">Come sarebbe stata diversa la nostra relazione senza la distanza?</string>
    <string name="ad_72">Cosa fai per affrontare la solitudine quando non possiamo stare insieme?</string>
    <string name="ad_73">Hai mai avuto paura che ci allontanassimo a causa della distanza?</string>
    <string name="ad_74">Come superi i giorni in cui ti manco troppo?</string>
    <string name="ad_75">Quale cosa inaspettata ti ha fatto pensare a me di recente?</string>
    <string name="ad_76">Se potessi mandarmi un abbraccio per magia, a che ora del giorno lo faresti?</string>
    <string name="ad_77">Quale qualità della nostra coppia sembra ancora più forte della distanza?</string>
    <string name="ad_78">Cosa ne pensi se fissassimo dei \"giorni di cura di sé\" in cui ognuno si prende del tempo per ricaricarsi?</string>
    <string name="ad_79">Quale tradizione potremmo creare per le occasioni speciali, anche a distanza?</string>
    <string name="ad_8">Quale attività a distanza ti fa sentire più connesso/a a me?</string>
    <string name="ad_80">Hai mai sentito una connessione intensa anche a chilometri di distanza da me?</string>
    <string name="ad_81">Se potessi trascorrere un\'intera giornata con me, cosa faremmo?</string>
    <string name="ad_82">Quale messaggio ti piace ricevere da me quando ti svegli?</string>
    <string name="ad_83">Quale data speciale vorresti che celebrassimo nonostante la distanza?</string>
    <string name="ad_84">Cosa ne pensi di pianificare \"fughe virtuali\" insieme, come passare un weekend a guardare documentari?</string>
    <string name="ad_85">In che modo la nostra relazione ti ha aiutato a crescere personalmente?</string>
    <string name="ad_86">Quale frase ti rassicura quando dubiti di noi?</string>
    <string name="ad_87">Cosa ti piacerebbe che facessi un giorno solo per sorprenderti?</string>
    <string name="ad_88">Quale sogno comune vorresti realizzare insieme a me?</string>
    <string name="ad_89">Cosa ne pensi di documentare i nostri ricordi, ad esempio in un diario condiviso o in un album fotografico?</string>
    <string name="ad_9">Come descriveresti una conversazione ideale con me?</string>
    <string name="ad_90">Cosa ti aiuta a restare ottimista riguardo al nostro futuro?</string>
    <string name="ad_91">Come ti senti nel conservare piccoli oggetti o ricordi l\'uno dell\'altro per sentirci più connessi?</string>
    <string name="ad_92">Come ti senti nel gestire i disaccordi a distanza?</string>
    <string name="ad_93">Cosa potrei fare per aiutarti a sentirti più compreso/a durante i conflitti?</string>
    <string name="ad_94">Cosa hai scoperto di nuovo su di me dall\'inizio della nostra relazione?</string>
    <string name="ad_95">Ti sentiresti a tuo agio nel parlare di come vorremmo gestire i conflitti una volta che saremo insieme?</string>
    <string name="ad_96">Quando hai sentito che il nostro legame è davvero speciale?</string>
    <string name="ad_97">Cosa vorresti che ti ripetessi più spesso?</string>
    <string name="ad_98">Se scrivessimo un libro sul nostro amore, quale sarebbe il titolo?</string>
    <string name="ad_99">Quale mio messaggio vocale ti è rimasto più impresso?</string>
    <string name="add_1_favorite">Aggiungi 1 preferito</string>
    <string name="add_5_favorites">Aggiungi 5 preferiti</string>
    <string name="add_favorite_questions">Salva le tue domande preferite</string>
    <string name="add_favorites_description">Tocca il cuore sotto una carta per salvarla qui; anche il tuo partner le vedrà.\n\nLe tue domande preferite saranno condivise automaticamente con il tuo partner.</string>
    <string name="add_journal_events">Aggiungi ricordi al tuo diario</string>
    <string name="add_photo">Aggiungi foto</string>
    <string name="add_profile_photo">Aggiungi foto del profilo</string>
    <string name="add_relationship_date">Aggiungi la data di inizio della relazione nelle impostazioni</string>
    <string name="add_to_favorites">Aggiungi ai preferiti</string>
    <string name="add_widgets">Aggiungi i tuoi widget</string>
    <string name="all_completed">Tutto completato</string>
    <string name="already_have_account">Ho già un account</string>
    <string name="always_authorized">Sempre autorizzato</string>
    <string name="and_conjunction">e</string>
    <string name="and_others">e</string>
    <string name="app_description">Approfondisci il tuo legame attraverso domande divertenti e intime.</string>
    <string name="app_name">Love2Love</string>
    <string name="app_tagline">L\'app che vi avvicina</string>
    <string name="app_version">1.86</string>
    <string name="application">Applicazione</string>
    <string name="authentication_error">Errore di autenticazione</string>
    <string name="authentication_in_progress">Autenticazione in corso</string>
    <string name="authentication_required">Autenticazione Apple richiesta</string>
    <string name="authorization_required">Autorizzazione richiesta</string>
    <string name="authorize_button">Autorizza</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="both_have_access">Entrambi hanno accesso</string>
    <string name="cache_clear_confirmation">Questa azione eliminerà tutte le domande nella cache. Verranno ricaricate automaticamente al prossimo utilizzo.</string>
    <string name="cache_size">Dimensione della cache</string>
    <string name="calendar_friday">VEN</string>
    <string name="calendar_monday">LUN</string>
    <string name="calendar_saturday">SAB</string>
    <string name="calendar_sunday">DOM</string>
    <string name="calendar_thursday">GIO</string>
    <string name="calendar_tuesday">MAR</string>
    <string name="calendar_wednesday">MER</string>
    <string name="can_request_review">Puoi richiedere una recensione:</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="cancel_button">Annulla</string>
    <string name="cancel_subscription">Annulla abbonamento</string>
    <string name="cannot_read_receipt">Impossibile leggere la ricevuta d\'acquisto</string>
    <string name="cant_wait_to_see_you">Non vedo l\'ora di vederti</string>
    <string name="categories">Categorie</string>
    <string name="category_a_distance_subtitle">Lontano dagli occhi, vicino al cuore.</string>
    <string name="category_a_distance_title">Relazione a distanza</string>
    <string name="category_desirs_inavoues_subtitle">Condividete i vostri desideri e scopritevi più profondamente.</string>
    <string name="category_desirs_inavoues_title">Desideri nascosti</string>
    <string name="category_en_couple_subtitle">Domande per ricordare ciò che ci unisce.</string>
    <string name="category_en_couple_title">Tu e io</string>
    <string name="category_mieux_ensemble_subtitle">Amare significa anche imparare a guarire.</string>
    <string name="category_mieux_ensemble_title">Guarire il nostro amore</string>
    <string name="category_pour_rire_subtitle">Perché amare significa anche ridere insieme.</string>
    <string name="category_pour_rire_title">Ridere insieme</string>
    <string name="category_pour_un_date_subtitle">Domande per vedere l\'altro oltre le apparenze.</string>
    <string name="category_pour_un_date_title">A un appuntamento</string>
    <string name="category_questions_profondes_subtitle">Scopri i pensieri che non sempre dici ad alta voce.</string>
    <string name="category_questions_profondes_title">Domande profonde</string>
    <string name="category_tu_preferes_subtitle">Domande che rivelano ciò che conta davvero per te.</string>
    <string name="category_tu_preferes_title">Cosa preferiresti?</string>
    <string name="challenge_completed_button">Completa la sfida</string>
    <string name="challenge_saved_confirmation">Sfida salvata!</string>
    <string name="choose_date">Scegli data</string>
    <string name="choose_location">Scegli posizione</string>
    <string name="choose_photo">Scegli foto</string>
    <string name="choose_plan">Scegli il tuo piano</string>
    <string name="choose_time">Scegli l\'orario</string>
    <string name="cities">città</string>
    <string name="cities_visited">Città\nvisitate</string>
    <string name="city">città</string>
    <string name="clean_orphan_codes">🧹 Pulisci i codici orfani</string>
    <string name="clear_cache">Svuota cache</string>
    <string name="close">Chiudi</string>
    <string name="code_generation">Generazione codice...</string>
    <string name="come_back_tomorrow_challenge">Torna domani per scoprire una nuova sfida!</string>
    <string name="communication_evaluation_question">Su una scala da 1 a 10, come valuteresti la comunicazione nella vostra relazione?</string>
    <string name="complete_guide">Guida completa</string>
    <string name="complicity_need_help">Abbiamo bisogno di aiuto</string>
    <string name="complicity_present">Presente</string>
    <string name="complicity_question">Come descriveresti la vostra complicità nella vostra relazione oggi?</string>
    <string name="complicity_sometimes_lacking">A volte mancante</string>
    <string name="complicity_strong_fulfilling">Forte e appagante</string>
    <string name="confidence_completely">Sì, completamente</string>
    <string name="confidence_most_of_time">La maggior parte delle volte</string>
    <string name="confidence_not_always">Non sempre</string>
    <string name="confidence_question">Diresti che ti senti completamente a tuo agio nell\'essere te stesso/a con il tuo partner?</string>
    <string name="congratulations">Congratulazioni</string>
    <string name="congratulations_pack">Congratulazioni!</string>
    <string name="connect">Connettiti</string>
    <string name="connect_partner_button">Connetti il mio partner</string>
    <string name="connect_partner_description">Connettiti con il tuo partner per condividere il diario e usufruire di tutte le funzionalità dell\'app.</string>
    <string name="connect_with_partner">Connettiti con il tuo partner</string>
    <string name="connected_on">Connesso il</string>
    <string name="connected_with">Connesso con %@</string>
    <string name="connected_with_partner">Siete connessi 💞</string>
    <string name="connecting">Connessione in corso...</string>
    <string name="connecting_status">Connessione in corso...</string>
    <string name="connection_error">Errore di connessione</string>
    <string name="connection_successful">Connessione riuscita!</string>
    <string name="connection_successful_status">Connessione riuscita...</string>
    <string name="contact_us">Contattaci</string>
    <string name="continue_button">Continua</string>
    <string name="continue_anyway">Continua comunque</string>
    <string name="continue_free_version">Continua con la versione gratuita</string>
    <string name="continue_special">Continua</string>
    <string name="continue_with_apple">Continua con Apple</string>
    <string name="continue_with_google">Continua con Google</string>
    <string name="continue_as_guest">Continua come ospite</string>
    <string name="continue_without_notifications_button">Continua senza notifiche</string>
    <string name="countdown_timer">Conto alla rovescia</string>
    <string name="countries">paesi</string>
    <string name="countries_visited">Paesi\nvisitati</string>
    <string name="country">paese</string>
    <string name="couple_statistics">Statistiche di coppia</string>
    <string name="create">Crea</string>
    <string name="create_account">Crea un account</string>
    <string name="create_account_description">Crea un account per salvare la cronologia delle tue attività e ritrovare facilmente le tue conversazioni preferite in qualsiasi momento!</string>
    <string name="create_memory_card">Crea la tua mappa dei ricordi</string>
    <string name="create_secure_account">Crea il tuo account e proteggi i tuoi dati</string>
    <string name="created_by">Creato da</string>
    <string name="crop_photo_instructions">Regola la tua foto del profilo</string>
    <string name="current_status">Stato attuale:</string>
    <string name="current_user">👤 Utente attuale</string>
    <string name="custom_location">Posizione personalizzata</string>
    <string name="customize_description">Tocca \'Personalizza\' per configurare i tuoi widget.</string>
    <string name="daily_challenge_1">Invia al tuo partner un messaggio spiegando perché sei grato di averlo nella tua vita.</string>
    <string name="daily_challenge_10">Create insieme una lista di 10 cose che amate fare insieme.</string>
    <string name="daily_challenge_11">Fai al tuo partner un complimento su qualcosa che non nota di sé.</string>
    <string name="daily_challenge_12">Insegnagli qualcosa che sai fare.</string>
    <string name="daily_challenge_13">Prima di andare a letto, concludete la giornata con 3 \"Ti amo\", ognuno in un tono o forma diversa.</string>
    <string name="daily_challenge_14">Scrivi una lettera d\'amore digitale e inviala via e-mail.</string>
    <string name="daily_challenge_15">Fate una videochiamata e mangiate lo stesso pasto alla stessa ora.</string>
    <string name="daily_challenge_16">Scambiatevi un messaggio vocale che inizi con: \"Volevo dirti…\"</string>
    <string name="daily_challenge_17">Fate una chiamata in cui parlate solo in un\'altra lingua (anche goffamente) per ridere insieme.</string>
    <string name="daily_challenge_18">Invia un video in cui gli dici come ti senti oggi.</string>
    <string name="daily_challenge_19">Invia una foto della tua mano con un cuore disegnato sopra e il suo nome all\'interno.</string>
    <string name="daily_challenge_2">Chiamalo su FaceTime o al telefono solo per dirgli \"Ti amo\" e riaggancia subito dopo la sua risposta.</string>
    <string name="daily_challenge_20">Digli una qualità che sottovaluta di sé.</string>
    <string name="daily_challenge_21">Fagli un ordine a sorpresa a distanza (UberEats, Amazon…). (ma attenzione a non superare 12 €, sii creativo)</string>
    <string name="daily_challenge_22">Invia una foto di un posto in cui ti piacerebbe essere insieme.</string>
    <string name="daily_challenge_23">Invia un complimento 100% fisico, poi uno 100% interiore.</string>
    <string name="daily_challenge_24">Rispondete entrambi a questa domanda: \"Come fai a sapere che ti amo?\"</string>
    <string name="daily_challenge_25">Disegna un animale che rappresenti il tuo partner e inviaglielo.</string>
    <string name="daily_challenge_26">Descrivi il tuo partner con 3 hashtag e condividili.</string>
    <string name="daily_challenge_27">Create insieme una regola d\'oro per la vostra relazione, qualcosa che non vorrete mai infrangere.</string>
    <string name="daily_challenge_28">Mescola il tuo nome con il suo per creare un nome di duo (come quello di una band o di un cocktail).</string>
    <string name="daily_challenge_29">Create ognuno una \"pozione magica d\'amore\" con ingredienti come \"3 lacrime di risate\", \"5 pizzichi di baci\", ecc.</string>
    <string name="daily_challenge_3">Fagli questa domanda: \"Di cosa hai bisogno da me in questo momento?\"</string>
    <string name="daily_challenge_30">Registra un messaggio vocale parlando come il narratore di un documentario sulla natura che descrive il tuo partner.</string>
    <string name="daily_challenge_31">Immagina come sarebbe una giornata perfetta se foste entrambi bambini di 6 anni insieme.</string>
    <string name="daily_challenge_32">Racconta la storia del vostro primo bacio (o primo momento speciale) come se fossi anziano e nostalgico.</string>
    <string name="daily_challenge_33">Scegli ognuno un frutto per simboleggiare il tuo partner e spiega perché l\'hai scelto.</string>
    <string name="daily_challenge_34">Crea una regola per l\'\"ordine mondiale degli innamorati\" che tutte le coppie dovrebbero seguire per essere felici.</string>
    <string name="daily_challenge_35">Chiamatevi per tutto il giorno con il nome di un personaggio dei cartoni a vostra scelta.</string>
    <string name="daily_challenge_36">Scegli ognuno un colore che rappresenti il tuo partner e spiega perché.</string>
    <string name="daily_challenge_37">Create una \"giornata perfetta immaginaria\" con un programma ora per ora di ciò che fareste insieme.</string>
    <string name="daily_challenge_38">Create una frase da recitare ogni volta che avete dubbi o durante i disaccordi.</string>
    <string name="daily_challenge_39">Invia una \"nota vocale specchio\": dì al tuo amore ciò che vorresti sentirti dire oggi.</string>
    <string name="daily_challenge_4">Scegli una canzone che ti ricorda la vostra relazione e inviagliela.</string>
    <string name="daily_challenge_40">Disegna un cuore con il nome del tuo partner dentro e inviagli la foto.</string>
    <string name="daily_challenge_41">Datevi un soprannome unico da usare solo per oggi.</string>
    <string name="daily_challenge_42">Fate una videochiamata di 2 minuti senza parlare - guardatevi e basta. Chi distoglie lo sguardo o ride per primo perde!</string>
    <string name="daily_challenge_43">Chiedi al tuo partner: Se potessi sorprenderti adesso, cosa vorresti?</string>
    <string name="daily_challenge_44">Scrivi al tuo partner una frase che avresti voluto sentirti dire da bambino.</string>
    <string name="daily_challenge_45">Mandatevi \"Ti amo\" in una lingua straniera che non parlate.</string>
    <string name="daily_challenge_46">Trovate 2 argomenti di cui non avete mai parlato insieme e discutetene stasera.</string>
    <string name="daily_challenge_47">Scrivete tre cose che ammirate l\'uno dell\'altro e leggetele ad alta voce.</string>
    <string name="daily_challenge_48">Create insieme un ricordo immaginario come se lo aveste davvero vissuto.</string>
    <string name="daily_challenge_49">Create una regola per la giornata (ad esempio: non dire \'no\', o iniziare ogni frase con \'amore mio\'...).</string>
    <string name="daily_challenge_5">Create insieme una lista di 5 cose che volete fare come coppia.</string>
    <string name="daily_challenge_50">Inviagli una foto di un posto dove ti piacerebbe andare insieme.</string>
    <string name="daily_challenge_51">Imita la voce del tuo partner in un messaggio audio (con affetto) e invialo usando il suo vocabolario.</string>
    <string name="daily_challenge_52">Scrivete una bio Tinder l\'uno per l\'altro e condividetele.</string>
    <string name="daily_challenge_53">Scambiatevi un messaggio scritto con la vostra \"mano non dominante\" (sinistra se siete destri).</string>
    <string name="daily_challenge_6">Imposta una sveglia per ricordarti di scrivergli \"Ti amo\" durante la giornata.</string>
    <string name="daily_challenge_7">Scatta una foto di qualcosa che ti fa pensare al tuo partner e inviagliela.</string>
    <string name="daily_challenge_8">Dagli un soprannome affettuoso solo per oggi.</string>
    <string name="daily_challenge_9">Fagli una domanda che non gli hai mai fatto prima.</string>
    <string name="daily_challenge_intro_subtitle">Ogni giorno, una nuova sfida per rafforzare il vostro legame e far crescere la vostra relazione attraverso azioni condivise significative.\nConnettetevi per iniziare il viaggio insieme.</string>
    <string name="daily_challenge_intro_title">Affrontate ogni sfida insieme 🎯</string>
    <string name="daily_challenge_preparing">Preparazione…</string>
    <string name="daily_challenge_preparing_subtitle">Stiamo preparando la tua sfida</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_multiple_days_remaining">✨ %d giorni gratuiti restanti • Poi è necessario l\'abbonamento</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_one_day_remaining">✨ 1 giorno gratuito restante • Poi è necessario l\'abbonamento</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_subscribed">💎 Incluso nel tuo abbonamento Premium</string>
    <string name="daily_challenge_subtitle_subscription_required">🔒 È necessario un abbonamento per continuare</string>
    <string name="daily_challenges_title">Sfida quotidiana</string>
    <string name="daily_question_1">Di cosa non hai ricevuto abbastanza nelle tue relazioni passate che vorresti vivere con me?</string>
    <string name="daily_question_10">Dove ci vedi tra cinque anni e quali passi possiamo fare oggi per rendere reale quella visione?</string>
    <string name="daily_question_11">Cosa ti piacerebbe ricevere di più da me e che ora non ricevi abbastanza? Prometto di fare del mio meglio per dartelo.</string>
    <string name="daily_question_12">Dimmi la cosa più bella che abbia mai fatto per te e perché ha significato così tanto per te.</string>
    <string name="daily_question_13">Qual è la tua cosa preferita in assoluto da fare con me?</string>
    <string name="daily_question_14">Se dovessimo esprimerci gratitudine per una cosa, quale sarebbe?</string>
    <string name="daily_question_15">Che tipo di regalo ti piace di più ricevere da me?</string>
    <string name="daily_question_16">C\'è una parte della tua personalità che hai nascosto per paura di essere giudicato?</string>
    <string name="daily_question_17">C\'è qualcosa che faccio che ti dà fastidio e che vorresti che smettessi di fare? Aiutami a capire perché pensi che sia un ostacolo al nostro amore o perché potrebbe diventarlo.</string>
    <string name="daily_question_18">C\'è qualcosa del tuo passato o della tua infanzia che non mi hai ancora raccontato ma di cui vorresti parlare?</string>
    <string name="daily_question_19">Se dovessi descrivere il mio linguaggio d\'amore, cosa diresti che sia?</string>
    <string name="daily_question_2">Quale comportamento ti farebbe lasciare una relazione? E come possiamo assicurarci che non accada mai tra noi?</string>
    <string name="daily_question_20">Qual è il nostro più grande punto di forza come coppia?</string>
    <string name="daily_question_21">C\'è qualcosa che io prendo alla leggera e che tu invece prendi molto sul serio?</string>
    <string name="daily_question_22">Senti che mi prendo abbastanza tempo per conoscerti davvero?</string>
    <string name="daily_question_23">Quando litighiamo, cosa potrei cambiare nel modo in cui reagisco?</string>
    <string name="daily_question_24">Se il nostro amore attraversasse un momento difficile, cosa vorresti che non dimenticassi mai di fare per te?</string>
    <string name="daily_question_25">Che versione di te stesso vorresti diventare al mio fianco e come posso sostenerti in quel percorso?</string>
    <string name="daily_question_26">C\'è un bisogno emotivo che non colgo abbastanza in te ma che vorresti che comprendessi meglio?</string>
    <string name="daily_question_27">Cosa ti piacerebbe che notassi di più di te?</string>
    <string name="daily_question_28">Cosa faccio bene che vorresti che continuassi a fare, anche tra molti anni?</string>
    <string name="daily_question_29">Quando dubiti di te stesso, cosa posso fare o dire per aiutarti a ritrovare fiducia?</string>
    <string name="daily_question_3">Qual è una cosa che vorresti che ti chiedessi più spesso?</string>
    <string name="daily_question_30">C\'è un gesto semplice che potrei fare più spesso e che avrebbe un grande impatto sul tuo benessere?</string>
    <string name="daily_question_31">C\'è un lato di te che vorresti mostrarmi di più ma che non osi ancora?</string>
    <string name="daily_question_32">Se dovessi migliorare in un\'area della nostra relazione, quale sceglieresti per prima?</string>
    <string name="daily_question_33">Cosa vorresti che vedessi in te, anche quando non hai la forza di mostrarlo?</string>
    <string name="daily_question_34">C\'è un modo in cui vorresti che ti parlassi più spesso?</string>
    <string name="daily_question_35">Quando prendo una decisione, senti che ti considero abbastanza?</string>
    <string name="daily_question_36">Cosa vorresti che facessi più spontaneamente, senza che tu debba chiedermelo?</string>
    <string name="daily_question_37">Senti che mi impegno abbastanza per costruire qualcosa di solido con te?</string>
    <string name="daily_question_38">Quando non siamo d\'accordo, ti senti comunque rispettato nelle tue opinioni?</string>
    <string name="daily_question_39">Cosa ti manca di più quando non ci vediamo per qualche giorno?</string>
    <string name="daily_question_4">C\'è qualcosa che speri da me ma che non hai ancora osato chiedere?</string>
    <string name="daily_question_40">Pensi che ridiamo abbastanza insieme?</string>
    <string name="daily_question_41">Senti che stiamo andando nella stessa direzione insieme?</string>
    <string name="daily_question_42">Quando hai una brutta giornata, senti che reagisco come ne hai bisogno?</string>
    <string name="daily_question_43">C\'è un argomento che evitiamo troppo spesso ma di cui dovremmo parlare?</string>
    <string name="daily_question_44">Senti che considero la tua opinione quando prendo decisioni importanti?</string>
    <string name="daily_question_45">Quando non siamo d\'accordo, senti che cerco davvero di capirti?</string>
    <string name="daily_question_46">Senti che stiamo costruendo una relazione che può davvero durare? Se sì, perché? Se no, cosa dovremmo cambiare?</string>
    <string name="daily_question_47">Ci godiamo abbastanza le cose semplici insieme?</string>
    <string name="daily_question_48">C\'è qualcosa che faccio bene ma non abbastanza spesso?</string>
    <string name="daily_question_49">Pensi che mi adatti abbastanza al tuo modo di funzionare?</string>
    <string name="daily_question_5">Quale ferita emotiva del tuo passato stai ancora cercando di guarire? E come posso aiutarti in questo processo?</string>
    <string name="daily_question_50">Senti che ti ascolto davvero quando parli di cose che ti stanno a cuore?</string>
    <string name="daily_question_51">Cosa vorresti che valorizzassi di più in te?</string>
    <string name="daily_question_6">Qual è la qualità che ami di più in me e che non vuoi che cambi mai?</string>
    <string name="daily_question_7">Quale piccolo gesto quotidiano potremmo fare l\'uno per l\'altro per portare più gioia nella nostra vita di tutti i giorni?</string>
    <string name="daily_question_8">Se dovessi suggerire tre idee per aiutarci a gestire meglio i conflitti, quali sarebbero?</string>
    <string name="daily_question_9">Senti che la nostra relazione è equilibrata in termini di dare e ricevere? Se no, come possiamo migliorare?</string>
    <string name="daily_question_benefits_description">Ogni giorno tu e il tuo partner riceverete una domanda pensata appositamente per migliorare la qualità della vostra relazione e rafforzare il vostro legame.</string>
    <string name="daily_question_benefits_title">Connessione quotidiana, legame più forte</string>
    <string name="daily_question_couples_only">Disponibile solo per coppie collegate</string>
    <string name="daily_question_example_header">Domanda del giorno</string>
    <string name="daily_question_example_text">Cosa pensi dovremmo prioritizzare per migliorare la nostra relazione?</string>
    <string name="daily_question_intro_subtitle">Ogni giorno scopri una domanda unica pensata per rafforzare il vostro legame, approfondire il vostro amore e nutrire la connessione tra voi.</string>
    <string name="daily_question_intro_time">Ogni giorno alle 21:00</string>
    <string name="daily_question_intro_title">Un rituale d\'amore quotidiano</string>
    <string name="daily_question_loading">Caricamento della domanda...</string>
    <string name="daily_question_no_partner_message">Devi connetterti con il tuo partner per accedere alle domande quotidiane.</string>
    <string name="daily_question_no_partner_title">Partner richiesto</string>
    <string name="daily_question_notification_title">💕 Domanda del giorno</string>
    <string name="daily_question_onboarding_title">Rispondi alla domanda del giorno</string>
    <string name="daily_question_partner_encouragement">La magia accade quando siete entrambi pronti a connettervi 💕</string>
    <string name="daily_question_partner_notification_subtitle">Chiedi a %@ di attivare le notifiche per sbloccare insieme le domande quotidiane.</string>
    <string name="daily_question_partner_notification_title">Quasi pronto!</string>
    <string name="daily_question_partner_ready_button">Il mio partner è pronto</string>
    <string name="daily_question_partner_refresh_note">Questa pagina si aggiornerà automaticamente quando il tuo partner attiverà le notifiche</string>
    <string name="daily_question_partner_step_1">Condividi questa funzione con il tuo partner</string>
    <string name="daily_question_partner_step_2">Chiedigli di attivare le notifiche</string>
    <string name="daily_question_partner_step_3">Iniziate insieme il vostro rituale d\'amore quotidiano</string>
    <string name="daily_question_permission_subtitle">Ogni giorno tu e il vostro partner riceverete una domanda pensata per migliorare la qualità della vostra relazione e rafforzare il legame che vi unisce.</string>
    <string name="daily_question_permission_title">Le notifiche sono necessarie per sbloccare le domande quotidiane</string>
    <string name="daily_question_preparing">Preparazione…</string>
    <string name="daily_question_preparing_subtitle">Stiamo preparando il tuo spazio di chat</string>
    <string name="daily_question_preview_header">Anteprima</string>
    <string name="daily_question_preview_text">Cosa pensi dovremmo prioritizzare per migliorare la nostra relazione?</string>
    <string name="daily_question_response_placeholder">Condividi i tuoi pensieri...</string>
    <string name="daily_question_start_conversation">Inizia la conversazione condividendo la tua risposta.</string>
    <string name="daily_question_submit_response">Invia</string>
    <string name="daily_question_subtitle_multiple_days_remaining">✨ %d giorni gratuiti restanti • Poi è necessario l\'abbonamento</string>
    <string name="daily_question_subtitle_one_day_remaining">✨ 1 giorno gratuito restante • Poi è necessario l\'abbonamento</string>
    <string name="daily_question_subtitle_subscribed">💎 Incluso nel tuo abbonamento Premium</string>
    <string name="daily_question_subtitle_subscription_required">🔒 È necessario un abbonamento per continuare</string>
    <string name="daily_question_title">Domanda del giorno</string>
    <string name="daily_question_type_response">Scrivi la tua risposta...</string>
    <string name="daily_questions_all_completed">Congratulazioni! Hai risposto a tutte le domande quotidiane.</string>
    <string name="daily_questions_answered">Domande risposte</string>
    <string name="daily_questions_available">Domande del giorno disponibili</string>
    <string name="daily_questions_completion">Tasso di completamento</string>
    <string name="daily_questions_congratulations">Congratulazioni per aver rafforzato la vostra relazione attraverso conversazioni significative!</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_message">Hai completato tutte le domande quotidiane! La tua cronologia delle conversazioni rimane accessibile qui sotto.</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_stats">Domande completate: %d/%d</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_stats_simple">Tutte le domande completate!</string>
    <string name="daily_questions_exhausted_title">Percorso completato!</string>
    <string name="daily_questions_new_cycle">Le nuove domande ricominceranno dall\'inizio.</string>
    <string name="daily_questions_streak">Serie attuale</string>
    <string name="daily_questions_total">Domande totali</string>
    <string name="daily_questions_view_history">Vedi cronologia completa</string>
    <string name="dash_placeholder">----</string>
    <string name="dash_separator">--</string>
    <string name="days">giorni</string>
    <string name="days_before_anniversary">giorni prima del vostro prossimo anniversario</string>
    <string name="days_plural">giorni</string>
    <string name="days_singular">giorno</string>
    <string name="days_together">Giorni\ninsieme</string>
    <string name="debug_review_system">Sistema di debug recensioni</string>
    <string name="debug_sync_subscriptions">Debug - Sincronizza abbonamenti</string>
    <string name="default_love_message">Penso a te</string>
    <string name="default_notification_channel_description">Notifiche generali di Love2Love</string>
    <string name="default_notification_channel_id">love2love_general</string>
    <string name="default_notification_channel_name">Notifiche Love2Love</string>
    <string name="delete_account">Elimina account</string>
    <string name="delete_account_confirmation">Questa azione è irreversibile. Tutti i tuoi dati verranno eliminati definitivamente.\n\nApple potrebbe chiederti di riautenticarti per confermare questa azione.</string>
    <string name="delete_challenge_button">Elimina la sfida</string>
    <string name="deleting_account">Eliminazione account...</string>
    <string name="disconnect">Disconnetti</string>
    <string name="disconnect_confirmation">Sei sicuro di voler disconnetterti dal tuo partner? Questa azione rimuoverà la condivisione dei dati.</string>
    <string name="discover_premium">Scopri Premium</string>
    <string name="discovery_time_could_do_better">Potremmo fare meglio</string>
    <string name="discovery_time_no">No</string>
    <string name="discovery_time_question">Pensi che vi prendiate abbastanza tempo nella vostra relazione per scoprirvi davvero?</string>
    <string name="discovery_time_yes">Sì</string>
    <string name="display_name_placeholder">Come ti vedrà il tuo partner</string>
    <string name="display_name_step_title">Scegli il tuo soprannome</string>
    <string name="distance">distanza</string>
    <string name="done">Fatto</string>
    <string name="ec_1">Hai la sensazione di poter essere completamente sincero con me?</string>
    <string name="ec_10">Quali piccole cose ti fanno sentire profondamente amato da me?</string>
    <string name="ec_100">Mi trovi abbastanza riconoscente?</string>
    <string name="ec_101">Chi di noi due prende più rischi, tu o io?</string>
    <string name="ec_102">Quali sono i valori più importanti per te in una relazione?</string>
    <string name="ec_103">Se facessero un film sulla tua vita, quale attore sceglieresti per interpretarti?</string>
    <string name="ec_104">Vorresti che ti ascoltassi un po’ di più?</string>
    <string name="ec_105">Cosa provi quando non siamo d’accordo?</string>
    <string name="ec_106">C\'è qualcosa del tuo passato amoroso che influenza ancora la nostra relazione?</string>
    <string name="ec_107">Cosa non ti piace fare ma fai per me?</string>
    <string name="ec_108">Ti consideri ottimista o pessimista?</string>
    <string name="ec_109">Credi che tutto accada per una ragione?</string>
    <string name="ec_11">C\'è qualcosa di cui avresti bisogno di più da parte mia a livello emotivo?</string>
    <string name="ec_110">C\'è qualcosa che hai paura di dirmi?</string>
    <string name="ec_111">Hai complessi fisici che influenzano la tua fiducia nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_112">Ci sono momenti nella nostra relazione in cui ti senti incerto/a su ciò che provo per te?</string>
    <string name="ec_113">Ti è mai capitato di sentirti non abbastanza per me o di pensare che meritassi di meglio?</string>
    <string name="ec_114">Cosa ti ha sorpreso di più nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_115">Hai paura che le nostre differenze possano diventare un problema in futuro?</string>
    <string name="ec_116">Cosa vorresti che capissi davvero sul tuo modo di amare?</string>
    <string name="ec_117">Che ruolo ti piacerebbe avere nella nostra relazione tra dieci anni?</string>
    <string name="ec_118">Ti piace il mio linguaggio dell’amore?</string>
    <string name="ec_119">C\'è un segreto o un non detto che un giorno vorresti rivelarmi?</string>
    <string name="ec_12">Qual è la tua più grande paura per la nostra relazione?</string>
    <string name="ec_120">Se sapessi oggi tutto quello che sai, mi sceglieresti ancora?</string>
    <string name="ec_121">Cosa provi quando non sto bene?</string>
    <string name="ec_122">C\'è stato un momento in cui non ti sei sentito/a ascoltato/a da me?</string>
    <string name="ec_123">Qual è stato, secondo te, il nostro più grande malinteso?</string>
    <string name="ec_124">Cosa hai imparato sull’amore grazie a me?</string>
    <string name="ec_125">Quale ferita del passato vorresti che conoscessi meglio per capirti?</string>
    <string name="ec_126">Cosa provi quando ho successo?</string>
    <string name="ec_127">Qual è una delle esperienze più difficili che hai vissuto?</string>
    <string name="ec_128">Ci sono argomenti che eviti volutamente con me?</string>
    <string name="ec_129">In che modo il tuo passato ha influenzato il tuo modo di comunicare con me?</string>
    <string name="ec_13">Cosa apprezzi del nostro modo di comunicare?</string>
    <string name="ec_130">Qual è stato il più grande cambiamento nella tua vita da quando siamo insieme?</string>
    <string name="ec_131">Ci sono cose specifiche a cui vorresti che facessi più attenzione per via di ciò che hai vissuto?</string>
    <string name="ec_132">Come definiresti l’equilibrio tra dare e ricevere nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_133">Ti è mai capitato di non riuscire a fidarti di me a causa del tuo passato? Pensi che potremmo parlarne?</string>
    <string name="ec_134">Cosa vuoi preservare a tutti i costi tra noi?</string>
    <string name="ec_135">Qual è la tua più grande speranza per il nostro futuro?</string>
    <string name="ec_136">Cosa ti fa a volte dubitare di noi?</string>
    <string name="ec_137">Qual è una cosa che fai solo con me?</string>
    <string name="ec_138">Qual è il più bel sacrificio che hai fatto per amore mio?</string>
    <string name="ec_139">C\'è una parte della tua personalità che nascondi per paura che smetta di amarti?</string>
    <string name="ec_14">Se potessi rivivere un momento con me, quale sceglieresti?</string>
    <string name="ec_140">Qual è l’emozione che ti è più difficile condividere con me?</string>
    <string name="ec_141">In che modo la tua educazione ha influenzato la tua visione dell’amore e delle relazioni?</string>
    <string name="ec_142">Che importanza dai all’onestà e alla comunicazione in una relazione?</string>
    <string name="ec_143">Credi nel perdono in una relazione?</string>
    <string name="ec_144">Cosa a volte ti blocca nella nostra comunicazione?</string>
    <string name="ec_145">Pensi che sia sano avere interessi separati in una relazione?</string>
    <string name="ec_146">Pensi che dovremmo passare un po’ più di tempo separati per sentirci più mancanti?</string>
    <string name="ec_147">Dove vedi la nostra relazione tra cinque anni?</string>
    <string name="ec_148">C\'è una verità difficile che vorresti sentire da me, anche se fa male?</string>
    <string name="ec_149">Cosa non mi hai mai detto perché non sapevi come esprimerlo?</string>
    <string name="ec_15">Di cosa sei orgoglioso/a di noi?</string>
    <string name="ec_150">C\'è qualcosa che vorresti facessimo più spesso come coppia?</string>
    <string name="ec_151">Cosa apprezzi della nostra relazione che non mi hai mai detto prima?</string>
    <string name="ec_152">Ci sono qualità in te che vorresti che riconoscessi di più?</string>
    <string name="ec_153">Quale novità vorresti provare nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_154">Come potremmo sostenerci meglio nei nostri obiettivi personali?</string>
    <string name="ec_155">Quale sarebbe un modo significativo per celebrare le tappe importanti della nostra relazione?</string>
    <string name="ec_156">Ci sono parole che dico che ti colpiscono più di quanto io pensi?</string>
    <string name="ec_157">Qual è la cosa più importante da dire che non diciamo abbastanza spesso?</string>
    <string name="ec_158">Qual è un nuovo modo in cui potremmo esprimere il nostro amore e la nostra gratitudine?</string>
    <string name="ec_159">Qual è una cosa di te che vorresti che notassi più spesso?</string>
    <string name="ec_16">C\'è qualcosa riguardo alla tua famiglia che esiti a raccontarmi?</string>
    <string name="ec_160">C\'è un gesto o una frase che ti ha ferito e di cui non abbiamo mai più parlato?</string>
    <string name="ec_161">Quale canzone ti ricorda immediatamente un momento speciale che abbiamo vissuto?</string>
    <string name="ec_162">Cosa significa per te la vulnerabilità in una relazione?</string>
    <string name="ec_163">Se dovessimo rimanere chiusi in un negozio per una notte, quale sceglieremmo?</string>
    <string name="ec_164">C\'è qualcosa che rimpiangi di non avermi detto prima?</string>
    <string name="ec_165">Cosa provi quando non hai mie notizie per un po’?</string>
    <string name="ec_166">Qual è una cosa a cui pensi spesso ma che tieni per te?</string>
    <string name="ec_167">Come vuoi che ci sosteniamo nei nostri momenti di debolezza?</string>
    <string name="ec_168">Se potessi far sparire una paura o un dubbio in te, quale sarebbe?</string>
    <string name="ec_169">Se dovessimo mettere un’etichetta alla nostra relazione, cosa direbbe?</string>
    <string name="ec_17">Cosa vorresti migliorare nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_170">Quale aspetto della tua personalità vorresti che accettassi di più?</string>
    <string name="ec_171">In cosa la nostra relazione è diversa da quella dei tuoi genitori?</string>
    <string name="ec_172">C\'è qualcosa che senti ma non vuoi impormi?</string>
    <string name="ec_173">In che modo pensi che ci bilanciamo a vicenda?</string>
    <string name="ec_174">Qual è il tuo modo preferito per rilassarti dopo una lunga giornata?</string>
    <string name="ec_175">Cosa ti aiuta a perdonare quando ti ferisco?</string>
    <string name="ec_176">Se potessimo creare una nuova tradizione romantica, quale sarebbe?</string>
    <string name="ec_177">Cosa ami segretamente della nostra routine?</string>
    <string name="ec_178">C\'è qualcosa che hai paura di dirmi per timore della mia reazione?</string>
    <string name="ec_179">Qual è una cosa della tua vita che non vorresti mai che io banalizzassi?</string>
    <string name="ec_18">Cosa provi quando ci abbracciamo?</string>
    <string name="ec_180">Qual è una sciocchezza che dovremmo fare almeno una volta solo per il ricordo?</string>
    <string name="ec_181">Se dovessimo riassumere la nostra storia d’amore in tre emoji, quali sceglieresti?</string>
    <string name="ec_182">Se dovessimo inventarci una sfida l’uno per l’altro, cosa proporresti?</string>
    <string name="ec_183">Se dovessimo farci tatuaggi abbinati, quale design sceglieremmo?</string>
    <string name="ec_184">Se dovessimo riassumere la nostra storia d’amore in una frase, cosa direbbe?</string>
    <string name="ec_185">Qual è il complimento che non dimenticherai mai da parte mia?</string>
    <string name="ec_186">Se creassimo un barattolo dei ricordi, qual è la prima cosa che scriveremmo su un foglietto?</string>
    <string name="ec_187">Se facessimo una playlist per un viaggio in auto, quale sarebbe la prima canzone che ci metteremmo?</string>
    <string name="ec_188">Quando hai sentito che eravamo diventati una vera squadra?</string>
    <string name="ec_189">Se dovessimo scrivere il profilo di incontri l\'uno dell\'altro, cosa ci metteresti dentro?</string>
    <string name="ec_19">C\'è un\'abitudine mia che trovi adorabile?</string>
    <string name="ec_190">Se potessimo rivivere una giornata perfetta della nostra relazione, quale sceglieresti?</string>
    <string name="ec_191">Hai la sensazione che passiamo abbastanza tempo insieme?</string>
    <string name="ec_192">C\'è qualcosa che ti disturba in questo momento e di cui non abbiamo ancora parlato?</string>
    <string name="ec_193">Quali sono le cose che ho fatto questo mese (o questa settimana) che hai apprezzato o che ti hanno fatto sentire amato/a?</string>
    <string name="ec_194">Su cosa ti piacerebbe che lavorassimo insieme?</string>
    <string name="ec_195">Qual è il tuo modo preferito di ricevere amore attraverso i miei gesti?</string>
    <string name="ec_196">Ci sono nuove esperienze che vorresti vivere presto con me?</string>
    <string name="ec_197">Quali sono i tuoi obiettivi personali per questo mese e come posso aiutarti a raggiungerli?</string>
    <string name="ec_198">Cosa vorresti che proteggessi in te, anche quando dubiti?</string>
    <string name="ec_199">Quale nostro ricordo ti piacerebbe rivivere ancora una volta?</string>
    <string name="ec_2">C\'è qualcosa che vorresti fare come coppia che non abbiamo ancora fatto?</string>
    <string name="ec_20">Quando hai capito di essere innamorato/a?</string>
    <string name="ec_200">C\'è qualcosa di cui hai bisogno e che al momento non ti sto dando?</string>
    <string name="ec_201">Quando hai avuto l\'impressione che ti capissi davvero senza che dicessi una parola?</string>
    <string name="ec_202">Cosa posso fare per rendere le tue giornate più piacevoli o più semplici?</string>
    <string name="ec_203">C\'è un momento della nostra relazione che a volte rivivi nei tuoi pensieri?</string>
    <string name="ec_204">Come potrei rispondere meglio ai tuoi bisogni emotivi?</string>
    <string name="ec_205">Se potessimo parlarci senza filtri, di cosa vorresti che parlassimo oggi?</string>
    <string name="ec_206">Cosa sto facendo adesso che ami o apprezzi particolarmente?</string>
    <string name="ec_207">Quali sono, secondo te, i miei più grandi punti di miglioramento?</string>
    <string name="ec_208">C\'è qualcosa che facevo all\'inizio della nostra relazione e che ora faccio meno, che ti piacerebbe rivedere?</string>
    <string name="ec_209">Pensi che ti dia per scontato/a?</string>
    <string name="ec_21">Se scrivessimo un libro sulla nostra storia, quale sarebbe il titolo?</string>
    <string name="ec_210">C\'è qualcosa di stressante nella tua vita in questo momento che dovrei sapere?</string>
    <string name="ec_211">Ti sei sentito/a generalmente felice ultimamente?</string>
    <string name="ec_212">Come posso sostenere meglio la tua crescita personale?</string>
    <string name="ec_213">C\'è qualcosa che ti piacerebbe fare in modo diverso o provare nella nostra intimità?</string>
    <string name="ec_214">Cosa ti piacerebbe che ci dicessimo più spesso?</string>
    <string name="ec_215">Cosa aspetti con più impazienza questa settimana / questo mese?</string>
    <string name="ec_216">Se dovessimo reinventarci come coppia, cosa terresti assolutamente?</string>
    <string name="ec_217">C\'è una promessa che ti piacerebbe che ci facessimo?</string>
    <string name="ec_218">Ti piacerebbe parlare dei nostri obiettivi futuri? Ci sono cose da aggiornare, aggiustare o discutere?</string>
    <string name="ec_219">In quali modi potremmo divertirci di più insieme nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_22">Quale canzone ti fa pensare a noi?</string>
    <string name="ec_220">C\'è qualcosa che faccio che ti allontana senza che me ne renda conto?</string>
    <string name="ec_221">Se la nostra relazione fosse una citazione, quale sarebbe?</string>
    <string name="ec_222">Quando senti che la nostra relazione sta crescendo?</string>
    <string name="ec_223">Ci sono date importanti in arrivo che dovrei conoscere?</string>
    <string name="ec_224">Pensi che condividiamo la stessa visione del nostro futuro?</string>
    <string name="ec_225">Cosa ti attrae di più di me?</string>
    <string name="ec_226">Se potessi scegliere una parola per simboleggiare la nostra relazione, quale sarebbe?</string>
    <string name="ec_227">Secondo te, c\'è un conflitto che non abbiamo mai davvero risolto?</string>
    <string name="ec_228">Qual è, secondo te, una delle mie qualità migliori?</string>
    <string name="ec_229">Qual è la prima cosa che hai notato di me?</string>
    <string name="ec_23">Pensi che sosteniamo davvero i sogni l’uno dell’altro?</string>
    <string name="ec_230">Se la nostra relazione fosse un\'opera d\'arte, a cosa assomiglierebbe?</string>
    <string name="ec_231">Quale sarebbe per te il posto ideale per andare in pensione?</string>
    <string name="ec_232">Quale difficoltà superata nella nostra relazione ha rafforzato il tuo amore per me?</string>
    <string name="ec_233">Come sarebbe, secondo te, un appuntamento ideale?</string>
    <string name="ec_234">Quale parte della tua storia vorresti che conoscessi meglio?</string>
    <string name="ec_235">Cosa ti aiuta a rimanere impegnato/a nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_236">Qual è la cosa numero uno nella tua lista di regali dei sogni?</string>
    <string name="ec_237">C\'è qualcosa di me che vorresti poter cambiare?</string>
    <string name="ec_238">Sei felice in questa relazione?</string>
    <string name="ec_239">Qual è la cosa più bella che la nostra relazione ti ha rivelato su di te?</string>
    <string name="ec_24">Quale mio piccolo gesto ti tocca di più?</string>
    <string name="ec_240">Come vorresti che ci amassimo tra dieci anni?</string>
    <string name="ec_241">Pensi che la nostra relazione stia andando nella direzione giusta?</string>
    <string name="ec_242">Quale piccolo rituale quotidiano rafforzerebbe il nostro legame?</string>
    <string name="ec_243">Ci sono limiti che vorresti fissare?</string>
    <string name="ec_244">Se potessi confidarmi una cosa senza paura di essere giudicato/a, quale sarebbe?</string>
    <string name="ec_245">Che importanza dai al perdono nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_246">In che modo le nostre personalità si completano?</string>
    <string name="ec_247">Quale eredità ti piacerebbe che costruissimo insieme?</string>
    <string name="ec_248">Credi che fossimo destinati a stare insieme?</string>
    <string name="ec_249">Quali pensi saranno le sfide più grandi che dovremo affrontare nel nostro futuro insieme?</string>
    <string name="ec_25">Qual è la tua definizione di una coppia felice?</string>
    <string name="ec_250">Cosa significa per te essere un buon partner?</string>
    <string name="ec_251">Come ti piace fare la pace dopo una discussione?</string>
    <string name="ec_252">Secondo te, qual è la cosa più importante perché una relazione a lungo termine funzioni?</string>
    <string name="ec_253">Come potremmo rafforzare la fiducia tra noi?</string>
    <string name="ec_254">Nomina 3 cose per cui ti senti grato/a nei miei confronti.</string>
    <string name="ec_255">Puoi dirmi che mi ami proprio adesso?</string>
    <string name="ec_256">C\'è qualcos\'altro di cui ti piacerebbe che parlassimo?</string>
    <string name="ec_26">Hai la sensazione che ci divertiamo abbastanza insieme?</string>
    <string name="ec_27">Cosa ti ha insegnato la nostra relazione su te stesso/a?</string>
    <string name="ec_28">Hai una fantasia romantica che vorresti condividere con me?</string>
    <string name="ec_29">C\'è una parte del tuo passato che hai paura di condividere con me?</string>
    <string name="ec_3">C\'è un argomento di cui pensi che non parliamo abbastanza?</string>
    <string name="ec_30">Cosa pensi di come gestiamo la nostra vita sociale come coppia?</string>
    <string name="ec_31">Qual è la più bella dimostrazione d’amore che hai ricevuto da me?</string>
    <string name="ec_32">Qual è il tuo momento preferito della nostra routine quotidiana insieme?</string>
    <string name="ec_33">Cosa vorresti che capissi meglio di te?</string>
    <string name="ec_34">Se oggi facessimo una promessa, quale sarebbe la più importante per te?</string>
    <string name="ec_35">Hai mai la sensazione che non ti ascolto?</string>
    <string name="ec_36">C\'è qualcosa che vorresti fare come coppia e che non abbiamo ancora fatto?</string>
    <string name="ec_37">Qual è il complimento più bello che hai ricevuto da me?</string>
    <string name="ec_38">Se dovessi descrivermi a uno sconosciuto, cosa diresti?</string>
    <string name="ec_39">Cosa vorresti provare insieme a me per rompere la routine?</string>
    <string name="ec_4">Senti che stiamo crescendo insieme o allontanandoci?</string>
    <string name="ec_40">C\'è un momento difficile che abbiamo superato insieme di cui sei orgoglioso/a?</string>
    <string name="ec_41">Cosa trovi di più bello nella nostra storia?</string>
    <string name="ec_42">C\'è un argomento di cui pensi che non parliamo abbastanza?</string>
    <string name="ec_43">Hai l’impressione che facciamo abbastanza conversazioni profonde?</string>
    <string name="ec_44">C\'è qualcosa che hai paura di perdere stando in questa relazione?</string>
    <string name="ec_45">Su cosa pensi che dovremmo lavorare come coppia?</string>
    <string name="ec_46">Quale nuova abitudine di coppia ti piacerebbe instaurare?</string>
    <string name="ec_47">C\'è qualcosa che vorresti avere il coraggio di dirmi ma non l’hai mai fatto?</string>
    <string name="ec_48">Hai la sensazione che la nostra relazione sia equilibrata tra ciò che diamo e riceviamo?</string>
    <string name="ec_49">Qual è una cosa di me che vorresti che cambiassi?</string>
    <string name="ec_5">Quali paure hai quando pensi al nostro futuro?</string>
    <string name="ec_50">Quale gesto o parola ti ridà fiducia nel nostro amore?</string>
    <string name="ec_51">C\'è un film o una serie che ti fa pensare alla nostra relazione?</string>
    <string name="ec_52">Cosa vorresti che costruissimo insieme nel prossimo anno?</string>
    <string name="ec_53">C\'è qualcosa che faccio che ti fa sentire non amato/a?</string>
    <string name="ec_54">Quali piccole cose quotidiane nutrono il nostro amore?</string>
    <string name="ec_55">Cosa provi riguardo al nostro futuro insieme?</string>
    <string name="ec_56">Cosa vorresti che capissi senza che tu debba dirlo?</string>
    <string name="ec_57">Qual è la tua visione di una coppia appagata a lungo termine?</string>
    <string name="ec_58">Quale domanda vorresti che ti facessi più spesso?</string>
    <string name="ec_59">Qual è il dono più bello (non materiale) che vorresti ricevere da me?</string>
    <string name="ec_6">Ti senti davvero ascoltato e compreso nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_60">Se avessimo una giornata intera senza vincoli, cosa vorresti che facessimo?</string>
    <string name="ec_61">Come fai a sapere che ti amo, anche quando non lo dico?</string>
    <string name="ec_62">Qual è un mio cattivo vizio che influisce sulla nostra relazione?</string>
    <string name="ec_63">Ti capita a volte di sentire che non puoi essere te stesso/a con me?</string>
    <string name="ec_64">C\'è un modo in cui potrei sostenerti meglio nei tuoi obiettivi personali?</string>
    <string name="ec_65">Cosa ami del modo in cui ci prendiamo cura l’uno dell’altro?</string>
    <string name="ec_66">Qual è il più bel momento romantico che abbiamo vissuto insieme?</string>
    <string name="ec_67">Come potrei farti sentire ancora più amato/a?</string>
    <string name="ec_68">Cosa provi riguardo allo stato attuale della nostra relazione?</string>
    <string name="ec_69">Quanto ti senti amato/a e apprezzato/a da me, sinceramente?</string>
    <string name="ec_7">Che tipo di parole o gesti da parte mia ti consolerebbero davvero?</string>
    <string name="ec_70">Quali sono le tue aspettative nei miei confronti?</string>
    <string name="ec_71">Cosa ami di più nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_72">Quali attività preferisci fare con me?</string>
    <string name="ec_73">Realisticamente, come vedi il nostro futuro insieme?</string>
    <string name="ec_74">Quali sono i tuoi sogni e obiettivi per noi come coppia?</string>
    <string name="ec_75">Cosa vorresti che facessimo più spesso insieme?</string>
    <string name="ec_76">Secondo te, qual è la nostra più grande forza come coppia?</string>
    <string name="ec_77">Qual è il tuo ricordo più bello del nostro primo appuntamento?</string>
    <string name="ec_78">Se dovessi definire la nostra relazione in tre parole, quali sceglieresti?</string>
    <string name="ec_79">Cosa rende la nostra relazione unica ai tuoi occhi?</string>
    <string name="ec_8">Senti che manca qualcosa nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_80">C\'è un viaggio che non abbiamo ancora fatto ma che sogni di fare con me?</string>
    <string name="ec_81">Come passeresti un weekend ideale con me?</string>
    <string name="ec_82">Pensi che l’infedeltà sia sempre un punto di non ritorno, a prescindere dalle circostanze?</string>
    <string name="ec_83">Quale parte di me trovi più bella (esteriormente o interiormente)?</string>
    <string name="ec_84">C\'è un mio gesto che vorresti diventasse un piccolo rituale tra noi?</string>
    <string name="ec_85">Cosa vuoi proteggere a tutti i costi nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_86">Che ruolo pensi abbia l’umorismo nella nostra relazione?</string>
    <string name="ec_87">Chi è più incline a fidarsi, tu o io?</string>
    <string name="ec_88">Cosa ti rende più felice quando siamo insieme?</string>
    <string name="ec_89">Quale parte della nostra routine quotidiana ti sembra magica, anche se semplice?</string>
    <string name="ec_9">Quale mia forza o tratto di carattere ti ispira di più?</string>
    <string name="ec_90">Se il nostro amore fosse un colore, quale sarebbe e perché?</string>
    <string name="ec_91">Chi è più incline a essere geloso, tu o io?</string>
    <string name="ec_92">Che consiglio daresti a una coppia agli inizi, basandoti sulla nostra esperienza?</string>
    <string name="ec_93">C\'è un momento con me che vorresti incidere per sempre?</string>
    <string name="ec_94">Qual è la prima cosa che hai trovato attraente in me?</string>
    <string name="ec_95">Cosa ha superato la nostra relazione di cui sei orgoglioso/a?</string>
    <string name="ec_96">Come nascondi la tua rabbia quando non vuoi mostrarla?</string>
    <string name="ec_97">Cosa provi quando pensi a me?</string>
    <string name="ec_98">Cosa ti piacerebbe imparare da me o con me?</string>
    <string name="ec_99">Qual è una piccola cosa che fai per me senza che io me ne accorga?</string>
    <string name="ellipsis">...</string>
    <string name="empty_journal_message">Il tuo diario dei ricordi è vuoto</string>
    <string name="enjoy_it">Divertiti!</string>
    <string name="enter_code">Inserisci codice</string>
    <string name="enter_code_placeholder">Inserisci il codice</string>
    <string name="enter_partner_code">Inserisci il codice del tuo partner</string>
    <string name="entry_creation_error">Errore creazione voce</string>
    <string name="error">Errore</string>
    <string name="error_image_not_found">Errore: immagine non trovata</string>
    <string name="event_date">Data dell\'evento</string>
    <string name="event_date_picker">Data dell’evento</string>
    <string name="event_time">Ora</string>
    <string name="events_count">eventi</string>
    <string name="events_of_date">Eventi del</string>
    <string name="exclamation">!</string>
    <string name="exclusive_premium_content">Contenuto premium esclusivo</string>
    <string name="favorites">Preferiti</string>
    <string name="favorites_count">Preferiti:</string>
    <string name="favorites_counter">di</string>
    <string name="feature_love_map">✓ Una nuova sfida ogni giorno</string>
    <string name="feature_love_map_description">Ricevi ogni giorno una sfida romantica per avvicinarti, anche a distanza.</string>
    <string name="feature_love_stronger">✓ Per amarsi ancora più forte</string>
    <string name="feature_love_stronger_description">Sblocca oltre 1.800 domande pensate appositamente per avvicinarvi, scoprire sfaccettature del vostro partner che non conoscete ancora, e soprattutto stabilire una comunicazione sana e sincera tra voi due.</string>
    <string name="feature_memory_chest">✓ Conserva i tuoi ricordi migliori in un unico posto</string>
    <string name="feature_memory_chest_description">Perché ogni momento merita un posto speciale. Conserva i tuoi ricordi più belli in un diario condiviso fatto solo per voi due.</string>
    <string name="feel_closer_partner">Per sentirti ancora più vicino al tuo partner.</string>
    <string name="for_2_users"> per 2 utenti</string>
    <string name="for_surprise">per una</string>
    <string name="free_entries">voce</string>
    <string name="free_entries_plural">voci</string>
    <string name="free_text">gratuito</string>
    <string name="free_text_plural">gratuite</string>
    <string name="freemium_check_failed">Errore di verifica limite</string>
    <string name="freemium_limit_reached">Limite voci gratuite raggiunto</string>
    <string name="gallery_access_error">Errore di accesso alla galleria</string>
    <string name="gallery_access_required">Per aggiungere una foto è necessario l’accesso alla galleria. Abilitalo nelle impostazioni del dispositivo.</string>
    <string name="generate_question">Genera una domanda</string>
    <string name="generating">Generazione...</string>
    <string name="generation_error">Errore di generazione</string>
    <string name="generic_partner">il tuo partner</string>
    <string name="get_premium">Ottieni Premium</string>
    <string name="goal_create_connection">Crea una connessione più profonda</string>
    <string name="goal_find_complicity">Ritrovare una vera complicità</string>
    <string name="goal_increase_passion">Aumenta la passione tra noi</string>
    <string name="goal_share_more_laughs">Condividi più risate insieme</string>
    <string name="goal_talk_avoided_subjects">Parla di ciò che di solito evitiamo</string>
    <string name="happy_anniversary">Buon anniversario! 🎉</string>
    <string name="hold_description">Tocca e tieni premuto su un\'area vuota per entrare in modalità modifica.</string>
    <string name="hold_home_screen">Tieni premuto in un punto qualsiasi della schermata Home</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="home_screen">Schermata Home</string>
    <string name="home_screen_widget">Widget Schermata Home</string>
    <string name="hours">ore</string>
    <string name="how_to_add">Come aggiungerli?</string>
    <string name="how_to_enable_location">Come abilitare la posizione</string>
    <string name="id_label">ID:</string>
    <string name="image_not_available">Immagine non disponibile</string>
    <string name="image_processing_failed">Elaborazione immagine non riuscita</string>
    <string name="improvement_break_routine">Spezza la routine</string>
    <string name="improvement_create_strong_moment">Condividi qualcosa di significativo insieme</string>
    <string name="improvement_revive_connection">Ravviva la nostra connessione</string>
    <string name="improvement_say_unsaid">Apriti come mai prima d\'ora</string>
    <string name="in_relationship_since">Insieme dal</string>
    <string name="edit_relationship_start">Modifica data inizio relazione</string>
    <string name="invite_partner">Invita il tuo partner</string>
    <string name="invite_partner_description">Godetevi insieme l\'esperienza completa dell\'app!</string>
    <string name="irreversible_action">Questa azione è irreversibile. Il ricordo verrà eliminato definitivamente.</string>
    <string name="journal">Diario</string>
    <string name="journal_description">Inizia a salvare qui i tuoi momenti preferiti e sentitevi ancora più vicini.\n\nIl tuo partner potrà vedere tutto ciò che aggiungi.</string>
    <string name="keep_going_unlock_all">Continua e sblocca tutte le altre domande e categorie.</string>
    <string name="km">km</string>
    <string name="leave_review">Lasciaci una recensione</string>
    <string name="lets_go">Andiamo!</string>
    <string name="limit_reached">Limite raggiunto</string>
    <string name="listening_most_of_time">Sì, la maggior parte delle volte</string>
    <string name="listening_question">Quando sorge un disaccordo nella vostra relazione, ti senti ascoltato/a e compreso/a?</string>
    <string name="listening_rarely">Raramente</string>
    <string name="listening_sometimes">A volte</string>
    <string name="loading">Caricamento...</string>
    <string name="loading_caps">CARICAMENTO...</string>
    <string name="loading_challenge">Caricamento della tua sfida...</string>
    <string name="loading_daily_question">Caricamento della domanda di oggi...</string>
    <string name="loading_error">Errore di caricamento</string>
    <string name="loading_experience">Personalizzazione della tua esperienza...</string>
    <string name="loading_photos">Caricamento...</string>
    <string name="loading_preferences">Analisi delle tue preferenze...</string>
    <string name="loading_profile">Preparazione del tuo profilo...</string>
    <string name="loading_simple">Caricamento...</string>
    <string name="location">Posizione</string>
    <string name="location_access_permission">Autorizzazione di accesso alla posizione</string>
    <string name="location_permission">Autorizzazione alla posizione</string>
    <string name="location_permission_rationale">Love2Love utilizza la tua posizione per calcolare la distanza tra te e il tuo partner, e per permetterti di aggiungere luoghi ai vostri ricordi condivisi.</string>
    <string name="location_place">Luogo</string>
    <string name="location_services_needed">I servizi di localizzazione sono necessari affinché l\'app calcoli la distanza tra te e il tuo partner.</string>
    <string name="location_status">Posizione</string>
    <string name="location_tutorial">Tutorial sulla posizione</string>
    <string name="lock_screen">Schermata di blocco</string>
    <string name="lock_screen_description">Tocca la schermata di blocco per iniziare a modificare.</string>
    <string name="lock_screen_widget">Widget schermata di blocco</string>
    <string name="locked_content">Contenuto Premium</string>
    <string name="locked_icon">🔒</string>
    <string name="locked_widget">🔒</string>
    <string name="love_map_description">Trova i tuoi ricordi su una mappa unica e rivivi i momenti che hanno segnato il vostro amore.</string>
    <string name="love_map_feature">✓ Crea la tua mappa dell\'amore</string>
    <string name="love_stronger_description">Sblocca oltre 1.800 domande pensate appositamente per avvicinarvi, scoprire sfaccettature del vostro partner che non conoscete ancora, e soprattutto stabilire una comunicazione sana e sincera tra voi due.</string>
    <string name="love_stronger_feature">✓ Per amarsi ancora più forte</string>
    <string name="lph_1">Hai una fantasia di cui non hai ancora osato parlarmi?</string>
    <string name="lph_10">Quale abbigliamento ti fa desiderarmi di più?</string>
    <string name="lph_100">Quali sono i tuoi tre principali piaceri?</string>
    <string name="lph_101">Cosa ti piace fare dopo aver fatto l\'amore?</string>
    <string name="lph_102">Ci sono modi divertenti che ti piacerebbero durante la nostra intimità?</string>
    <string name="lph_103">Ti piacerebbe incorporare cibo come panna montata, salsa al cioccolato o biancheria commestibile nei nostri rapporti?</string>
    <string name="lph_104">Ti piace parlare sporco?</string>
    <string name="lph_105">Vuoi che ti mandi più messaggi sensuali?</string>
    <string name="lph_106">Ti piace ascoltare musica durante l\'intimità?</string>
    <string name="lph_107">Cosa hai trovato più attraente di me durante il nostro primo incontro?</string>
    <string name="lph_108">Cosa è successo nel tuo ultimo sogno birichino?</string>
    <string name="lph_109">Quale atmosfera musicale ti fa venire voglia di un momento carnale con me?</string>
    <string name="lph_11">Qual è il tuo posto preferito per ricevere un bacio?</string>
    <string name="lph_110">Pensi che la chimica sensuale possa essere coltivata?</string>
    <string name="lph_111">Ti senti a volte in imbarazzo durante la nostra intimità?</string>
    <string name="lph_112">Che importanza dai ai rapporti sessuali in una relazione?</string>
    <string name="lph_113">Come pensi che evolverà la nostra vita sessuale in futuro?</string>
    <string name="lph_114">Cosa consideri infedeltà?</string>
    <string name="lph_115">Come pensi che il tuo linguaggio dell\'amore influenzi le tue preferenze a letto?</string>
    <string name="lph_116">Come posso aiutarti a sentirti più desiderato?</string>
    <string name="lph_117">Pensi che parliamo della nostra sessualità apertamente e onestamente?</string>
    <string name="lph_118">Come potremmo migliorare la nostra vita sessuale?</string>
    <string name="lph_119">Quali sono i limiti non negoziabili nella nostra vita sessuale?</string>
    <string name="lph_12">Ti senti pienamente soddisfatto sessualmente con me?</string>
    <string name="lph_120">Qual è una parola o frase che risveglia immediatamente il tuo desiderio?</string>
    <string name="lph_121">Qual è il tuo momento preferito in uno scambio intimo: l\'inizio, il cuore o il dopo?</string>
    <string name="lph_122">Che tipo di preliminari apprezzi di più?</string>
    <string name="lph_123">Hai dei limiti o dei tabù sessuali di cui ti piacerebbe parlare?</string>
    <string name="lph_124">Ti piace sentire il mio respiro durante la nostra intimità?</string>
    <string name="lph_125">Pensi che dovremmo massaggiarci più spesso?</string>
    <string name="lph_126">Qual è la parte del tuo corpo in cui vorresti che ti massaggiassi più spesso?</string>
    <string name="lph_127">Qual è il tuo modo migliore di mostrarmi il tuo desiderio senza parole?</string>
    <string name="lph_128">Cosa pensi dell\'idea di leggere o ascoltare storie erotiche insieme?</string>
    <string name="lph_129">Qual è la cosa più audace che vuoi provare almeno una volta nella vita?</string>
    <string name="lph_13">Qual è la frequenza ideale per fare l\'amore secondo te?</string>
    <string name="lph_130">Come ti piacerebbe che ti seducessi?</string>
    <string name="lph_131">Ci sono esperienze passate da cui ti piacerebbe trarre ispirazione per le nostre avventure future?</string>
    <string name="lph_132">Qual è il complimento più sensuale che potrei farti?</string>
    <string name="lph_133">Ci sono rimpianti o momenti mancati di cui vorresti parlare?</string>
    <string name="lph_134">Cosa vorresti che facessi più spesso per sorprenderti?</string>
    <string name="lph_135">C\'è qualcosa che non hai mai osato propormi per pudore?</string>
    <string name="lph_136">Com\'è cambiata la comunicazione su desideri e limiti per te nel corso degli anni?</string>
    <string name="lph_137">Ci sono esperienze passate che trovi difficile condividere o superare?</string>
    <string name="lph_138">Come hai scoperto ciò che ti piace di più dal punto di vista erotico?</string>
    <string name="lph_139">In che modo la fiducia e la sicurezza in una relazione influenzano la tua apertura alle esperienze intime?</string>
    <string name="lph_14">Hai una canzone che ti fa venire voglia di me?</string>
    <string name="lph_140">Cosa rende indimenticabile un momento sensuale secondo te?</string>
    <string name="lph_141">Come preferisci che iniziamo a fare l\'amore?</string>
    <string name="lph_142">C\'è un ritmo, una lentezza o un\'intensità che preferisci?</string>
    <string name="lph_143">A quale momento preciso della giornata ti senti più attratto dall\'amore?</string>
    <string name="lph_144">C\'è una routine o un rituale che ti mette nello stato d\'animo ideale per l\'amore?</string>
    <string name="lph_145">Che tipo di musica o atmosfera sonora ti mette nell\'umore di fare l\'amore?</string>
    <string name="lph_146">Se dovessi scrivermi una lettera di desiderio, cosa ci inseriresti?</string>
    <string name="lph_147">Quali attività non sessuali ti fanno sentire più vicino a me?</string>
    <string name="lph_148">Come ti piace che comunichiamo quando facciamo l\'amore?</string>
    <string name="lph_149">Che tipo di tocco trovi più rassicurante o eccitante?</string>
    <string name="lph_15">Quale parte del tuo corpo dovrei esplorare più spesso secondo te?</string>
    <string name="lph_150">Ci sono cibi o sapori che ti mettono in un mood romantico o sensuale?</string>
    <string name="lph_151">Qual è il tuo tipo di bacio preferito e perché?</string>
    <string name="lph_152">Come definiresti l\'equilibrio perfetto tra tenerezza e passione?</string>
    <string name="lph_153">Che importanza dai ai preliminari? Ci sono aspetti specifici che preferisci?</string>
    <string name="lph_154">Qual è la tua zona più sensibile?</string>
    <string name="lph_155">Se dovessi farti vibrare solo con le parole, cosa vorresti sentirti dire?</string>
    <string name="lph_156">Durante il momento in cui facciamo l\'amore, cosa ti fa desiderare di fermare il tempo?</string>
    <string name="lph_157">Qual è il tuo modo preferito di ricevere un bacio?</string>
    <string name="lph_158">Come ti piace che finisca quando facciamo l\'amore?</string>
    <string name="lph_159">Quali sono le piccole attenzioni o i gesti che ti fanno sentire desiderato?</string>
    <string name="lph_16">Che tipo di massaggio ti eccita, anche se non sembra?</string>
    <string name="lph_160">Qual è l\'esperienza più romantica che ti piacerebbe vivere insieme?</string>
    <string name="lph_161">Come influiscono la distanza o il tempo lontani sul tuo desiderio per me?</string>
    <string name="lph_162">Se dovessi immaginare il nostro prossimo momento intimo, come sarebbe?</string>
    <string name="lph_163">Quali sono i ricordi più sensuali che abbiamo condiviso e che ti sono cari?</string>
    <string name="lph_164">Qual è stato il momento più inaspettato in cui il tuo desiderio per me si è risvegliato rapidamente?</string>
    <string name="lph_165">Ci sono parole o frasi che ti mettono a disagio durante l\'intimità?</string>
    <string name="lph_166">Ci sono aspetti della tua sessualità o desideri che trovi difficile esprimere?</string>
    <string name="lph_167">Come possiamo affrontare in modo costruttivo argomenti tabù o sensibili?</string>
    <string name="lph_168">Ci sono esperienze passate che hanno contribuito a questi limiti o tabù?</string>
    <string name="lph_169">Come ti senti a discutere delle nostre esperienze sessuali passate?</string>
    <string name="lph_17">Su una scala da 1 a 10, quanto mi desideri quando ti eccito?</string>
    <string name="lph_170">Ci sono fantasie che esiti a esplorare per motivi etici o morali?</string>
    <string name="lph_171">Come possiamo garantire che le nostre esperienze sessuali rimangano sicure e consensuali?</string>
    <string name="lph_172">Qual è il tuo punto di vista sulla monogamia e l\'esclusività nella nostra relazione?</string>
    <string name="lph_173">Ci sono discussioni sulla sessualità che trovi particolarmente difficili o scomode?</string>
    <string name="lph_174">Ci sono aspetti della nostra intimità che vorresti approfondire o modificare per sentirti più a tuo agio?</string>
    <string name="lph_175">In che modo la fiducia e la sicurezza nella nostra relazione influenzano la tua disponibilità a esplorare nuove esperienze sessuali?</string>
    <string name="lph_176">Ci sono aspetti della nostra relazione sessuale che richiedono più dialogo o comprensione?</string>
    <string name="lph_177">C\'è un movimento che trovi incredibilmente sensuale quando lo faccio?</string>
    <string name="lph_178">Come hanno influenzato la società e la cultura le tue percezioni dei limiti e tabù sessuali?</string>
    <string name="lph_179">Ti piacerebbe che prendessi più iniziativa nei nostri rapporti?</string>
    <string name="lph_18">Qual è il tuo ricordo erotico o sensuale preferito con me?</string>
    <string name="lph_180">Ti piacerebbe provare uno scenario di seduzione, come se ci fossimo appena incontrati?</string>
    <string name="lph_181">Ti senti a tuo agio nel dirmi quando non hai voglia di farlo?</string>
    <string name="lph_182">Pensi che la nostra comunicazione sui nostri desideri sia sufficiente?</string>
    <string name="lph_183">Pensi che dovremmo riservare momenti \'rituali\' per parlare dei nostri desideri?</string>
    <string name="lph_184">Hai paura a volte di deludermi sessualmente?</string>
    <string name="lph_185">Ti senti ascoltato quando esprimi i tuoi desideri?</string>
    <string name="lph_186">Hai mai rimpianto di non avermi parlato di un desiderio particolare?</string>
    <string name="lph_187">Ti senti libero di dirmi ciò che non ti piace durante l\'atto?</string>
    <string name="lph_188">Ti piacerebbe che ci sfidassimo con delle prove erotiche da completare in una settimana?</string>
    <string name="lph_189">Hai mai desiderato provare cibo durante i nostri rapporti (cioccolato, panna montata...)?</string>
    <string name="lph_19">Qual è la cosa più semplice che posso fare che ti fa desiderarmi, anche solo un po\'?</string>
    <string name="lph_190">Ti piacerebbe esplorare di più il \'slow kissing\' (baci molto lenti)?</string>
    <string name="lph_191">Sei mai stato/a vergognoso/a di una fantasia o di un desiderio?</string>
    <string name="lph_192">Qual è il tuo modo preferito per farmi sapere che mi desideri, senza dire una parola?</string>
    <string name="lph_193">Hai l\'impressione che la nostra società giudichi troppo facilmente certi desideri?</string>
    <string name="lph_194">Credi che la nostra vita sessuale influenzi la nostra felicità quotidiana?</string>
    <string name="lph_195">Hai mai immaginato come sarà la nostra sessualità tra 10 anni?</string>
    <string name="lph_196">Quale scoperta erotica con me ti ha segnato positivamente?</string>
    <string name="lph_197">Ti senti capace di proporre iniziative più spesso per ravvivare la nostra relazione?</string>
    <string name="lph_198">Cosa apprezzi di più subito dopo un momento sensuale?</string>
    <string name="lph_199">Pensi che la discussione sia importante dopo un momento erotico?</string>
    <string name="lph_2">C\'è qualcosa che dico che ti eccita all\'istante?</string>
    <string name="lph_20">Hai un posto dove sogneresti di essere solo con me?</string>
    <string name="lph_200">Cosa vorresti che capissi meglio del tuo desiderio?</string>
    <string name="lph_201">Sei d\'accordo che una buona comunicazione è la chiave per un\'intimità appagante?</string>
    <string name="lph_202">Quali preliminari detesti?</string>
    <string name="lph_203">Quale momento banale ti ha già fatto venire voglia di toccarmi?</string>
    <string name="lph_204">C\'è un\'emozione specifica che precede sempre il tuo desiderio per me?</string>
    <string name="lph_205">Parli della nostra vita sessuale con i tuoi amici?</string>
    <string name="lph_206">Se dovessimo scrivere insieme una scena sensuale, quale sarebbe l\'ambientazione?</string>
    <string name="lph_207">Trovi il mio corpo attraente?</string>
    <string name="lph_208">Come possiamo ravvivare l\'attrazione sessuale tra noi?</string>
    <string name="lph_209">Se il sesso fosse escluso, resteresti con me?</string>
    <string name="lph_21">Quale carezza ti calma ma ti eccita allo stesso tempo?</string>
    <string name="lph_210">Qual è la definizione di erotismo per te?</string>
    <string name="lph_211">Pensi che non ci lasciamo andare abbastanza sotto le lenzuola?</string>
    <string name="lph_212">Cosa rende un bacio indimenticabile secondo te?</string>
    <string name="lph_213">Qual è il modo migliore per ritrovarsi quando ci siamo mancati?</string>
    <string name="lph_214">Quale gesto o atteggiamento da parte mia ti ha già fatto impazzire di desiderio?</string>
    <string name="lph_215">C\'è una cosa semplice che faccio che ti mette subito nell\'atmosfera?</string>
    <string name="lph_216">Preferisci le carezze morbide o quelle più decise?</string>
    <string name="lph_217">Come vorresti che ti aiutassi a ritrovare fiducia nel tuo corpo?</string>
    <string name="lph_218">Quale momento trascorso insieme ti dà le farfalle nello stomaco?</string>
    <string name="lph_219">Qual è il tuo più grande desiderio in questo momento?</string>
    <string name="lph_22">Pensi che condividiamo abbastanza momenti facendo l\'amore insieme?</string>
    <string name="lph_220">Hai una cucina preferita per le nostre cene romantiche?</string>
    <string name="lph_221">Se potessi addormentarti in una sola posizione con me, quale sceglieresti?</string>
    <string name="lph_222">Cosa trovi bello nei nostri gesti quando ci amiamo?</string>
    <string name="lph_223">C\'è qualcosa che non hai mai osato dire su ciò che ti piace ricevere?</string>
    <string name="lph_224">Quale profumo mi consigli di indossare?</string>
    <string name="lph_225">Se il tuo corpo potesse parlare, cosa mi chiederebbe?</string>
    <string name="lph_226">Quale momento hai percepito come la più pura espressione del nostro desiderio reciproco?</string>
    <string name="lph_227">Cosa ti piacerebbe fare in una mattina in cui siamo insieme senza impegni?</string>
    <string name="lph_228">Qual è la tua attività birichina di coppia preferita?</string>
    <string name="lph_229">Descrivi il risveglio perfetto.</string>
    <string name="lph_23">Pensi che le relazioni sessuali siano un buon modo per riconciliarsi?</string>
    <string name="lph_230">Cosa rende un momento indimenticabile per te, anche senza parole?</string>
    <string name="lph_231">C\'è stato un momento in cui hai provato più del piacere: una vera connessione?</string>
    <string name="lph_232">Sarebbe più difficile smettere di fare sesso per un anno o non vedersi per tre mesi?</string>
    <string name="lph_233">Cosa pensi del film 50 Sfumature di Grigio?</string>
    <string name="lph_234">Dove ti piacerebbe passare la luna di miele?</string>
    <string name="lph_235">Se potessi, dove mi baceresti sul corpo?</string>
    <string name="lph_236">Qual è la tua forma di contatto preferita: mani, pelle, respiro...?</string>
    <string name="lph_237">Pigiama o outfit sexy?</string>
    <string name="lph_238">Quale dettaglio fisico tra noi è inciso nella tua memoria sensoriale?</string>
    <string name="lph_239">Cosa pensi dei baci in pubblico?</string>
    <string name="lph_24">Quand\'è l\'ultima volta che mi hai davvero desiderato?</string>
    <string name="lph_240">Se potessi teletrasportarmi alla tua porta in questo momento, come mi accoglieresti?</string>
    <string name="lph_241">Qual è l\'emoji più birichina secondo te?</string>
    <string name="lph_242">Secondo te, qual è il cibo più afrodisiaco?</string>
    <string name="lph_243">Cosa preferisci del tuo corpo?</string>
    <string name="lph_244">Preferisci carezze tenere o un po\' più selvagge?</string>
    <string name="lph_245">Quale momento carnale ti ha fatto sentire amato oltre il fisico?</string>
    <string name="lph_246">Mi trovi abbastanza tenero/a con te?</string>
    <string name="lph_247">Come potrei farti sentire la mia presenza anche senza toccarti?</string>
    <string name="lph_248">Quale atto fisico tra noi ti ha già calmato ed eccitato allo stesso tempo?</string>
    <string name="lph_249">Su una scala da 1 a 10, quanto è importante la sessualità per te in una relazione?</string>
    <string name="lph_25">C\'è qualcosa che faccio che ti fa bene senza che io lo sappia?</string>
    <string name="lph_250">Qual è stato, secondo te, il momento in cui i nostri preliminari ti hanno davvero eccitato? E perché?</string>
    <string name="lph_251">Preferisci che i preliminari siano l\'evento principale o solo un preludio?</string>
    <string name="lph_252">Preferisci mostrare affetto in pubblico o in privato?</string>
    <string name="lph_253">Preferisci che sia molto loquace o che stia in silenzio a letto?</string>
    <string name="lph_254">Se il nostro prossimo abbraccio fosse l\'ultimo, cosa vorresti che facessimo?</string>
    <string name="lph_255">Dopo tutte queste domande, pensi che riusciremo a piacerci ancora di più?</string>
    <string name="lph_256">Cosa hai tratto da tutte le mie risposte?</string>
    <string name="lph_26">Qual è stato il momento in cui hai provato più desiderio per me?</string>
    <string name="lph_27">Quale scena romantica o sensuale di un film ti ha fatto desiderare di viverla?</string>
    <string name="lph_28">Qual è il momento della giornata in cui ne hai più voglia?</string>
    <string name="lph_29">Quale dei miei intimi ti piace di più?</string>
    <string name="lph_3">Qual è la parte del mio corpo che ami di più?</string>
    <string name="lph_30">Qual è la tua definizione di intimità perfetta?</string>
    <string name="lph_31">Cosa ti piacerebbe che ti sussurrassi durante i nostri momenti intimi?</string>
    <string name="lph_32">Se dovessi sorprenderti dolcemente, come dovrei fare?</string>
    <string name="lph_33">Quale pensiero birichino ti viene in mente quando pensi a me?</string>
    <string name="lph_34">Qual è la seconda parte del mio corpo che ami di più?</string>
    <string name="lph_35">C\'è un profumo o un odore che risveglia il tuo desiderio per me?</string>
    <string name="lph_36">Qual è il tuo modo preferito per mostrarmi che mi desideri?</string>
    <string name="lph_37">Ricordi la primissima volta che mi hai desiderato? Raccontamela.</string>
    <string name="lph_38">Qual è stato il momento inatteso in cui hai provato desiderio per me?</string>
    <string name="lph_39">Ti è mai capitato di desiderarmi intensamente nel bel mezzo della giornata, senza motivo apparente?</string>
    <string name="lph_4">Hai mai fatto un sogno erotico su di me? Se sì, raccontamelo.</string>
    <string name="lph_40">Pensi che l\'astinenza possa essere un modo per ravvivare ancora di più il desiderio tra noi?</string>
    <string name="lph_41">Cosa faccio senza accorgermene che ti attrae fisicamente?</string>
    <string name="lph_42">Pensi che riesca a eccitarti bene?</string>
    <string name="lph_43">Secondo te, come potremmo aggiungere ancora più pepe e desiderio nella nostra intimità?</string>
    <string name="lph_44">Ti ho mai eccitato solo con il mio sguardo?</string>
    <string name="lph_45">C\'è qualcosa che potrei fare per farti desiderarmi ancora di più?</string>
    <string name="lph_46">C\'è un momento che abbiamo passato insieme che trovi particolarmente eccitante solo a pensarci?</string>
    <string name="lph_47">Cosa vorresti che facessi più lentamente per prolungare il piacere?</string>
    <string name="lph_48">Quale emozione precede spesso il tuo desiderio per me?</string>
    <string name="lph_49">Sii onesto, ti senti pienamente soddisfatto sessualmente con me?</string>
    <string name="lph_5">C\'è uno scenario erotico che vorresti vivere con me?</string>
    <string name="lph_50">Hai un\'idea per una sorpresa romantica e sensuale che ti piacerebbe organizzare?</string>
    <string name="lph_51">Se potessi inventare una serata dedicata al nostro piacere sensuale, come sarebbe?</string>
    <string name="lph_52">Ti piacerebbe che ti dicessi certe cose più spesso per eccitarti ancora di più?</string>
    <string name="lph_53">Se dovessi darmi il piano perfetto per eccitarti, cosa mi diresti?</string>
    <string name="lph_54">Preferisci che ti ecciti con le parole o con i fatti?</string>
    <string name="lph_55">Quale gesto semplice ha già fatto salire molto rapidamente il tuo desiderio?</string>
    <string name="lph_56">Sei più tipo da mattina o da sera?</string>
    <string name="lph_57">Ti piace avere il controllo o lasciarti guidare da me?</string>
    <string name="lph_58">Ti senti pienamente desiderato da me o vorresti che ti mostrassi ancora di più il mio desiderio per te?</string>
    <string name="lph_59">Qual è la cosa più romantica che ti eccita più di quanto si potrebbe pensare?</string>
    <string name="lph_6">Qual è un momento in cui ti ho eccitato senza nemmeno accorgermene?</string>
    <string name="lph_60">Quali sono le cose che ti piacerebbe sentirti dire durante i nostri momenti intimi?</string>
    <string name="lph_61">Qual è il tuo modo di dirmi che mi desideri senza dirlo davvero?</string>
    <string name="lph_62">Quando pensi a noi che facciamo l\'amore, qual è il dettaglio che ti torna spesso in mente?</string>
    <string name="lph_63">Idealmente, quante volte dovremmo farlo alla settimana?</string>
    <string name="lph_64">Secondo te, qual è la durata ideale dei preliminari?</string>
    <string name="lph_65">Qual è il tuo piacere segreto che non osi confessarmi?</string>
    <string name="lph_66">Quale gesto o parola da parte mia ti fa sempre sentire desiderato?</string>
    <string name="lph_67">C\'è stato un momento in cui ti sei sorpreso a desiderare qualcosa di nuovo con me?</string>
    <string name="lph_68">Cosa ti eccita più velocemente?</string>
    <string name="lph_69">Dove ti piace che ti tocchi di più?</string>
    <string name="lph_7">Ti piace quando geme?</string>
    <string name="lph_70">Qual è il posto più inaspettato in cui mi hai mai desiderato?</string>
    <string name="lph_71">C\'è qualcosa che hai sempre voluto fare ma non mi hai detto per paura che non mi piacesse?</string>
    <string name="lph_72">Quale colore della mia biancheria ti fa desiderarmi di più?</string>
    <string name="lph_73">Dove ti piacerebbe che ti baciassi di più?</string>
    <string name="lph_74">Se dovessi farti desiderare senza parlare, cosa ti aspetteresti da me?</string>
    <string name="lph_75">Ti piacerebbe che ti inviassi più foto sensuali di me?</string>
    <string name="lph_76">C\'è un posto in cui vorresti che ti eccitassi?</string>
    <string name="lph_77">Qual è la tua zona più ricettiva durante i nostri momenti di tenerezza?</string>
    <string name="lph_78">Se creassimo insieme un momento perfetto per ritrovarci fisicamente, cosa faresti?</string>
    <string name="lph_79">Quando ti senti più irresistibile ai miei occhi?</string>
    <string name="lph_8">Hai mai immaginato un momento erotico con me in un luogo improbabile?</string>
    <string name="lph_80">La mia sola presenza ti ha mai fatto desiderarmi senza che dicessi o facessi qualcosa di speciale?</string>
    <string name="lph_81">Quale mio sguardo o tocco trovi irresistibile?</string>
    <string name="lph_82">Cosa vorresti che indossassi la prossima volta che ci vediamo?</string>
    <string name="lph_83">Preferisci dare o ricevere?</string>
    <string name="lph_84">Sei più coccolone o amante dei baci?</string>
    <string name="lph_85">C\'è qualcosa che faccio che ti eccita e che speri non smetta mai di fare?</string>
    <string name="lph_86">Cosa vorresti che ti facessi durante il nostro prossimo incontro d\'amore?</string>
    <string name="lph_87">Se avessi un minuto per eccitarti, cosa dovrei fare?</string>
    <string name="lph_88">Cosa di me risveglia il tuo lato giocoso?</string>
    <string name="lph_89">Pensi che stia diventando sempre più bravo/a a eccitarti?</string>
    <string name="lph_9">Cosa ti fa desiderarmi di più quando pensi a me in questo momento?</string>
    <string name="lph_90">Qual è il tuo modo preferito per iniziare un momento intimo?</string>
    <string name="lph_91">Cosa potremmo fare per aumentare ancora di più il nostro desiderio reciproco?</string>
    <string name="lph_92">Qual è stata la tua sorpresa erotica più bella nella nostra relazione finora?</string>
    <string name="lph_93">Se ti chiedessi di guidarmi, dove mi porteresti sul tuo corpo?</string>
    <string name="lph_94">Cosa ti fa venire voglia di tenermi vicino a te tutta la notte?</string>
    <string name="lph_95">Se dovessi darmi un consiglio per eccitarti ancora di più, cosa mi diresti?</string>
    <string name="lph_96">Cosa faccio che ti piace guardare?</string>
    <string name="lph_97">Preferisci descrivere ciò che ti piacerebbe provare a letto verbalmente di persona o per messaggio?</string>
    <string name="lph_98">Preferisci pianificare quando lo facciamo o lasciare che sia più spontaneo?</string>
    <string name="lph_99">Qual è il modo più sottile con cui posso mostrarti il mio desiderio per te?</string>
    <string name="manage_subscription">Gestisci abbonamento</string>
    <string name="max_64_questions">64 domande max (categoria gratuita)</string>
    <string name="me_10">C\'è una vulnerabilità che vorresti poter condividere con me senza paura?</string>
    <string name="me_100">Qual è la cosa che non vuoi mai perdere nella nostra relazione?</string>
    <string name="me_101">Cosa ti fa sentire di poter essere completamente te stesso con me?</string>
    <string name="me_102">Se la nostra relazione avesse un simbolo, quale sarebbe e perché?</string>
    <string name="me_103">Come potrei rispettare meglio il tuo ritmo nella nostra relazione?</string>
    <string name="me_104">Cosa vorresti che capissi di più del tuo modo di amare?</string>
    <string name="me_105">Quale domanda vorresti che ti facessi più spesso?</string>
    <string name="me_106">Come puoi aiutarmi a esprimermi meglio con te?</string>
    <string name="me_107">Quale difficoltà futura vorresti che fossimo pronti ad affrontare insieme?</string>
    <string name="me_108">Come puoi sentirti più libero nella nostra coppia senza distaccarti?</string>
    <string name="me_109">C\'è qualcosa che potremmo fare per rendere di nuovo incantevole la nostra quotidianità?</string>
    <string name="me_11">Cosa ti aiuta a sentirti ascoltato nella nostra relazione?</string>
    <string name="me_110">Quando senti che il nostro amore è più forte?</string>
    <string name="me_111">Se ti dessi più spazio, cosa ne faresti?</string>
    <string name="me_112">Quale sogno ti sembra più possibile da quando stiamo insieme?</string>
    <string name="me_113">Cosa provi quando attraversiamo un silenzio prolungato tra noi?</string>
    <string name="me_114">Cosa ti piacerebbe che facessimo insieme per riconnetterci dopo un momento difficile?</string>
    <string name="me_115">Quando hai voluto ringraziarmi ma non l\'hai fatto?</string>
    <string name="me_116">Quale parte di te è cambiata da quando stiamo insieme?</string>
    <string name="me_117">Se ti ascoltassi ancora meglio, cosa capirei di te?</string>
    <string name="me_118">Quale nostro ricordo ti aiuta a mantenere la fiducia nel nostro futuro?</string>
    <string name="me_119">Quando ti sei sentito più desiderato da me?</string>
    <string name="me_12">C\'è un\'abitudine che potremmo creare insieme?</string>
    <string name="me_120">Quale sarebbe la nostra canzone perfetta per riconciliarci dopo un conflitto?</string>
    <string name="me_121">C\'è un momento in cui ti sei sentito escluso dalle mie priorità?</string>
    <string name="me_122">Qual è la cosa più bella che vorresti sentire da me?</string>
    <string name="me_123">Come vorresti che reagissi quando sei arrabbiato?</string>
    <string name="me_124">Quale momento insieme ti ha fatto dire: \"È la persona giusta\"?</string>
    <string name="me_125">C\'è una parte di te che non mi hai ancora rivelato?</string>
    <string name="me_126">Qual è la cosa più importante che vorresti ricordassi di te?</string>
    <string name="me_127">Come vorresti che celebrassimo insieme le nostre piccole vittorie?</string>
    <string name="me_128">Cosa ti fa sorridere quando pensi a noi?</string>
    <string name="me_129">Quale abitudine comune vorresti che sviluppassimo?</string>
    <string name="me_13">Quando hai sentito che ti capivo senza che dovessi dire una parola?</string>
    <string name="me_130">C\'è qualcosa che vorresti smettessimo di fare insieme?</string>
    <string name="me_131">Quale momento della nostra relazione ti ha fatto crescere di più?</string>
    <string name="me_132">Come puoi aiutarmi a essere più paziente con te?</string>
    <string name="me_133">Qual è la cosa che apprezzi di più del mio modo di amarti?</string>
    <string name="me_134">Se dovessimo fare una promessa per i prossimi 10 anni, quale sarebbe?</string>
    <string name="me_135">Cosa ti fa desiderare di costruire un futuro con me?</string>
    <string name="me_136">Quale sfida vorresti che affrontassimo insieme quest\'anno?</string>
    <string name="me_137">Come vorresti che gestissimo i nostri disaccordi in futuro?</string>
    <string name="me_138">Qual è la cosa che non vuoi che dimentichi mai di te?</string>
    <string name="me_139">Quale momento tra noi meriterebbe di essere celebrato di più?</string>
    <string name="me_14">Qual è la cosa più bella che hai imparato attraverso la nostra relazione?</string>
    <string name="me_140">Come potrei sostenerti meglio nei tuoi momenti difficili?</string>
    <string name="me_141">Quale parte della nostra storia vorresti riscrivere?</string>
    <string name="me_142">Cosa ti fa sentire più connesso a me?</string>
    <string name="me_143">Quale aspetto della nostra relazione ti rende più orgoglioso?</string>
    <string name="me_144">Come vorresti che evolvessimo insieme nei prossimi anni?</string>
    <string name="me_145">Qual è la cosa che vorresti facessimo più spontaneamente?</string>
    <string name="me_146">Quale ricordo di noi vorresti creare nei prossimi mesi?</string>
    <string name="me_147">Come posso onorare meglio i tuoi bisogni nella nostra relazione?</string>
    <string name="me_148">Quale verità sulla nostra coppia vorresti che accettassimo insieme?</string>
    <string name="me_149">Cosa ti fa sentire che il nostro amore è unico?</string>
    <string name="me_15">C\'è stato un momento in cui avresti voluto che fossi più presente?</string>
    <string name="me_150">Quale sogno vorresti che realizzassimo insieme entro la fine dell\'anno?</string>
    <string name="me_151">Come vorresti che ci riscoprissimo a vicenda?</string>
    <string name="me_152">Quale abitudine potrei cambiare per renderti più felice?</string>
    <string name="me_153">Cosa ti dà fiducia nella nostra capacità di superare gli ostacoli?</string>
    <string name="me_154">Quale momento di tenerezza tra noi ti ha segnato di più?</string>
    <string name="me_155">Come vorresti che ci sostenessimo nei nostri progetti?</string>
    <string name="me_156">Qual è la cosa che vorresti condividessimo di più?</string>
    <string name="me_157">Quale aspetto della nostra intimità vorresti approfondire?</string>
    <string name="me_158">Come posso mostrarti meglio che ci tengo a te?</string>
    <string name="me_159">Quale lezione importante ti ha insegnato la nostra relazione?</string>
    <string name="me_16">Come potrei sostenere meglio i tuoi sogni o progetti?</string>
    <string name="me_160">Cosa ti fa sentire che sono la persona giusta per te?</string>
    <string name="me_161">Come vorresti che coltivassimo la nostra complicità quotidiana?</string>
    <string name="me_162">Quale promessa vorresti che rinnovassimo regolarmente?</string>
    <string name="me_163">Cosa ti fa dire che il nostro amore vale tutti gli sforzi?</string>
    <string name="me_164">Quale cambiamento positivo vorresti apportare alla nostra relazione?</string>
    <string name="me_165">Come posso rispettare meglio il tuo ritmo e le tue esigenze?</string>
    <string name="me_166">Quale tradizione vorresti che creassimo insieme?</string>
    <string name="me_167">Cosa ti fa sentire veramente ascoltato da me?</string>
    <string name="me_168">Quale momento della nostra quotidianità vorresti rendere più speciale?</string>
    <string name="me_169">Come vorresti che ricordassimo il motivo per cui ci amiamo?</string>
    <string name="me_17">Quale gesto semplice ha più valore per te nella nostra vita quotidiana?</string>
    <string name="me_170">Cosa vorresti che migliorassimo nella nostra comunicazione?</string>
    <string name="me_171">Cosa ti fa sentire che formiamo una vera squadra?</string>
    <string name="me_172">Quale aspetto della nostra relazione vorresti preservare a ogni costo?</string>
    <string name="me_173">Come posso farti sentire meglio che sei la mia priorità?</string>
    <string name="me_174">Quale sorpresa vorresti farmi per avvicinarci?</string>
    <string name="me_175">Cosa ti fa desiderare di continuare a crescere con me?</string>
    <string name="me_176">Quale momento difficile ci ha resi più uniti?</string>
    <string name="me_177">Come vorresti che celebrassimo quotidianamente il nostro amore?</string>
    <string name="me_178">Quale parte di te vorresti ancora che scoprissi?</string>
    <string name="me_179">Cosa ti fa sentire che la nostra relazione è preziosa?</string>
    <string name="me_18">Hai mai avuto paura di perdermi? Perché?</string>
    <string name="me_180">Quale obiettivo comune vorresti che ci fissassimo?</string>
    <string name="me_181">Come posso mostrarti meglio la mia gratitudine per il tuo amore?</string>
    <string name="me_182">Quale abitudine vorresti che abbandonassimo per avvicinarci?</string>
    <string name="me_183">Cosa ti fa sentire che ti capisco davvero?</string>
    <string name="me_184">Quale momento di gioia vorresti rivivere con me?</string>
    <string name="me_185">Come vorresti che ci sostenessimo nei momenti di dubbio?</string>
    <string name="me_186">Quale mia qualità ti aiuta a sentirti amato?</string>
    <string name="me_187">Cosa ti fa credere nel nostro futuro insieme?</string>
    <string name="me_188">Quale gesto semplice potrebbe migliorare la nostra quotidianità?</string>
    <string name="me_189">Come vorresti che preservassimo la magia della nostra relazione?</string>
    <string name="me_19">Cosa provi quando litighiamo?</string>
    <string name="me_190">Qual è la cosa che vorresti sperimentassimo insieme?</string>
    <string name="me_191">Cosa ti fa sentire che il nostro amore è autentico?</string>
    <string name="me_192">Quale momento di silenzio tra noi è stato il più forte?</string>
    <string name="me_193">Come posso accompagnarti meglio nelle tue sfide personali?</string>
    <string name="me_194">Quale parte della nostra storia vorresti raccontare ai nostri figli?</string>
    <string name="me_195">Cosa ti fa sentire che stiamo crescendo insieme?</string>
    <string name="me_196">Quale sogno folle vorresti che perseguissimo insieme?</string>
    <string name="me_197">Come vorresti che ritrovassimo slancio quando ristagniamo?</string>
    <string name="me_198">Quale verità su di me vorresti che accettassi meglio?</string>
    <string name="me_199">Cosa ti fa sentire che la nostra relazione è equilibrata?</string>
    <string name="me_2">Cosa vorresti che cambiassimo per ascoltarci meglio?</string>
    <string name="me_20">Quale mia qualità ti fa sentire al sicuro?</string>
    <string name="me_200">Quale momento della nostra relazione vorresti immortalare?</string>
    <string name="me_201">Come vorresti che ricordassimo i nostri inizi insieme?</string>
    <string name="me_202">Quale lezione d\'amore vorresti che trasmettessimo agli altri?</string>
    <string name="me_203">Cosa ti fa sentire che sono il tuo buon complemento?</string>
    <string name="me_204">Quale sfida di coppia vorresti che superassimo insieme?</string>
    <string name="me_205">Come posso onorare meglio la fiducia che riponi in me?</string>
    <string name="me_206">Quale abitudine d\'amore vorresti che coltivassimo?</string>
    <string name="me_207">Cosa ti fa sentire che il nostro legame è indistruttibile?</string>
    <string name="me_208">Quale momento della nostra relazione ti ha fatto evolvere di più?</string>
    <string name="me_209">Come vorresti che ci preparassimo alle sfide future?</string>
    <string name="me_21">C\'è qualcosa che non hai mai osato chiedermi?</string>
    <string name="me_210">Quale parte del nostro amore vorresti esplorare di più?</string>
    <string name="me_211">Cosa ti fa sentire che siamo fatti l\'uno per l\'altra?</string>
    <string name="me_212">Quale rituale vorresti che instaurassimo per riconnetterci?</string>
    <string name="me_213">Come posso mostrarti meglio che la tua felicità è importante per me?</string>
    <string name="me_214">Quale promessa vorresti che facessimo per il futuro?</string>
    <string name="me_215">Cosa ti fa sentire che il nostro amore merita tutti gli sforzi?</string>
    <string name="me_216">Quale aspetto della nostra relazione vorresti celebrassimo più spesso?</string>
    <string name="me_217">Come vorresti ricordare questo periodo della nostra vita?</string>
    <string name="me_218">Quale qualità vorresti che sviluppassimo insieme?</string>
    <string name="me_219">Cosa ti fa sentire che sono il tuo rifugio?</string>
    <string name="me_22">Come reagisci quando ti senti frainteso da me?</string>
    <string name="me_220">Quale momento di complicità vorresti che ricreassimo?</string>
    <string name="me_221">Come posso farti sentire meglio che sei insostituibile?</string>
    <string name="me_222">Quale avventura vorresti che vivessimo insieme?</string>
    <string name="me_223">Cosa ti fa sentire che la nostra storia è straordinaria?</string>
    <string name="me_224">Quale cambiamento nella nostra routine potrebbe avvicinarci?</string>
    <string name="me_225">Come vorresti che ci dicessimo di nuovo il nostro amore?</string>
    <string name="me_226">Quale parte del nostro futuro ti entusiasma di più?</string>
    <string name="me_227">Cosa ti fa sentire che stiamo evolvendo nella direzione giusta?</string>
    <string name="me_228">Quale momento della nostra relazione vorresti prolungare?</string>
    <string name="me_229">Come posso mostrarti meglio che scelgo di amarti ogni giorno?</string>
    <string name="me_23">Cosa ti piacerebbe che facessimo più spesso insieme?</string>
    <string name="me_230">Quale lezione della nostra relazione vorresti che non dimenticassimo mai?</string>
    <string name="me_231">Cosa ti fa sentire che il nostro amore è maturo?</string>
    <string name="me_232">Quale sogno condiviso vorresti che realizzassimo per primo?</string>
    <string name="me_233">Come vorresti che ci sostenessimo nei nostri progetti individuali?</string>
    <string name="me_234">Quale tradizione di coppia vorresti che inventassimo?</string>
    <string name="me_235">Cosa ti fa sentire che ti vedo davvero?</string>
    <string name="me_236">Quale momento della nostra relazione ti ha dato più speranza?</string>
    <string name="me_237">Come vorresti che affrontassimo le nostre differenze?</string>
    <string name="me_238">Quale parte della nostra intimità emotiva vorresti approfondire?</string>
    <string name="me_239">Cosa ti fa sentire che stiamo creando qualcosa di bello insieme?</string>
    <string name="me_24">Cosa ti tocca di più quando parlo di te agli altri?</string>
    <string name="me_240">Quale aspetto del nostro amore vorresti proteggere di più?</string>
    <string name="me_241">Come posso farti sentire meglio che sei la mia assoluta priorità?</string>
    <string name="me_242">Quale sorpresa vorresti che ci facessimo a vicenda?</string>
    <string name="me_243">Cosa ti fa sentire che la nostra relazione è un dono?</string>
    <string name="me_244">Quale momento della nostra quotidianità vorresti trasformare in un rituale?</string>
    <string name="me_245">Come vorresti che ricordassimo i nostri valori comuni?</string>
    <string name="me_246">Quale parte della nostra storia d\'amore ti rende più orgoglioso?</string>
    <string name="me_247">Cosa ti fa sentire che stiamo costruendo qualcosa di duraturo?</string>
    <string name="me_248">Quale sfida vorresti che trasformassimo in un\'opportunità di crescita?</string>
    <string name="me_249">Come posso mostrarti meglio che il tuo appagamento è importante per me?</string>
    <string name="me_25">Come fai a sapere che ti amo, anche quando non lo dico?</string>
    <string name="me_250">Quale promessa vorresti che rinnovassimo ogni anno?</string>
    <string name="me_251">Cosa ti fa sentire che il nostro amore trascende le difficoltà?</string>
    <string name="me_252">Quale momento della nostra relazione vorresti assaporare di più?</string>
    <string name="me_253">Come vorresti che coltivassimo la nostra gratitudine reciproca?</string>
    <string name="me_254">Quale qualità della nostra relazione vorresti che trasmettessimo agli altri?</string>
    <string name="me_255">Cosa ti fa sentire che sono il tuo partner di vita ideale?</string>
    <string name="me_256">Quale eredità d\'amore vorresti che lasciassimo insieme?</string>
    <string name="me_26">Hai mai avuto bisogno di spazio senza sapere come dirmelo?</string>
    <string name="me_27">Quale abitudine potrebbe avvicinarci ancora di più?</string>
    <string name="me_28">Cosa ti aiuta a perdonare in una relazione?</string>
    <string name="me_29">A volte ti senti di non essere abbastanza nella nostra coppia?</string>
    <string name="me_3">Quando ti sei sentito completamente in sintonia con me nella nostra relazione?</string>
    <string name="me_30">Se dovessimo scrivere insieme una lettera d\'amore, cosa vorresti che dicesse?</string>
    <string name="me_31">Quale esperienza condivisa ti ha segnato di più?</string>
    <string name="me_32">Cosa avresti voluto che facessi diversamente in un giorno importante?</string>
    <string name="me_33">Se il nostro amore fosse una stagione, quale sarebbe e perché?</string>
    <string name="me_34">C\'è una verità difficile che vorresti affrontassimo insieme?</string>
    <string name="me_35">Cosa faccio senza accorgermene che ti tocca profondamente?</string>
    <string name="me_36">Quale attività ti fa sentire più connesso a me?</string>
    <string name="me_37">Come vorresti che ti rassicurassi quando hai dei dubbi?</string>
    <string name="me_38">Se dovessimo prenderci una pausa nella nostra relazione, cosa vorresti che capissi?</string>
    <string name="me_39">C\'è un\'emozione che trovi difficile esprimere con me?</string>
    <string name="me_4">Quale gesto semplice da parte mia illuminerebbe la tua giornata, anche se non me ne accorgessi?</string>
    <string name="me_40">Cosa ti fa sentire pienamente accettato da me?</string>
    <string name="me_41">Qual è la tua più grande insicurezza nella nostra relazione?</string>
    <string name="me_42">Come posso mostrarti meglio che ti ascolto davvero?</string>
    <string name="me_43">Cosa ti piacerebbe costruire con me quest\'anno?</string>
    <string name="me_44">Se dovessimo fare una terapia di coppia, quale sarebbe il primo tema da affrontare?</string>
    <string name="me_45">C\'è un ricordo che rivivi spesso nella tua mente su di noi?</string>
    <string name="me_46">Quale parte della nostra storia meriterebbe di essere raccontata in un film?</string>
    <string name="me_47">Quale momento difficile ci ha resi più forti?</string>
    <string name="me_48">Quando ti senti più amato da me?</string>
    <string name="me_49">Cosa ti piacerebbe che facessimo per mantenere la magia tra di noi?</string>
    <string name="me_5">Cosa pensi che renda la nostra storia diversa da tutte le altre?</string>
    <string name="me_50">Come puoi aiutarmi a essere una versione migliore di me stesso?</string>
    <string name="me_51">Cosa ti piacerebbe provassimo insieme, solo per divertimento?</string>
    <string name="me_52">C\'è una parola o frase che vorresti che ti dicessi più spesso?</string>
    <string name="me_53">Qual è stato il momento in cui hai sentito di più la nostra complicità?</string>
    <string name="me_54">C\'è un luogo che per te simboleggia il nostro amore?</string>
    <string name="me_55">Come potrei amarti meglio, senza che tu debba chiederlo?</string>
    <string name="me_56">Cosa potrebbe rafforzare la nostra fiducia reciproca?</string>
    <string name="me_57">Se scrivessimo le nostre regole d\'amore, cosa metteresti al primo posto?</string>
    <string name="me_58">C\'è qualcosa che fai per me che non noto?</string>
    <string name="me_59">Quale piccola cosa potrebbe migliorare la nostra quotidianità insieme?</string>
    <string name="me_6">Come immagini che evolverà la nostra complicità negli anni a venire?</string>
    <string name="me_60">Quale momento tra noi ti ha fatto desiderare di impegnarti ancora di più?</string>
    <string name="me_61">Quando hai sentito che formavamo una vera squadra?</string>
    <string name="me_62">Quale momento ordinario della nostra vita ti rende felice senza un motivo particolare?</string>
    <string name="me_63">Cosa ti fa desiderare di rimanere impegnato nella nostra relazione?</string>
    <string name="me_64">Quale difficoltà ha rafforzato il tuo amore per me?</string>
    <string name="me_65">Se potessi dirmi una verità difficile senza paura, quale sarebbe?</string>
    <string name="me_66">C\'è qualcosa che faccio che ti fa sentire meno amato?</string>
    <string name="me_67">Qual è la promessa più bella che vorresti facessimo?</string>
    <string name="me_68">Come immagini un momento perfetto insieme?</string>
    <string name="me_69">Quale ferita del passato potresti aiutarmi a guarire?</string>
    <string name="me_7">Se la nostra relazione fosse una scena di film, quale la rappresenterebbe meglio?</string>
    <string name="me_70">C\'è qualcosa che vorresti dimenticassimo per ricominciare più forti?</string>
    <string name="me_71">Qual è la lezione più grande che la nostra coppia ti ha insegnato?</string>
    <string name="me_72">Quando sei triste, cosa ti aspetti da me senza dirmelo?</string>
    <string name="me_73">Quale verità su te stesso vorresti che capissi meglio?</string>
    <string name="me_74">Cosa potremmo celebrare più spesso insieme?</string>
    <string name="me_75">Come puoi mostrarmi il tuo amore in un modo nuovo?</string>
    <string name="me_76">C\'è una discussione passata che non hai mai davvero superato?</string>
    <string name="me_77">Cosa rende unica la nostra intimità ai tuoi occhi?</string>
    <string name="me_78">Se dovessimo reinventare la nostra routine, da cosa cominceresti?</string>
    <string name="me_79">Quale parola ti scioglie quando te la dico?</string>
    <string name="me_8">Che cosa potrei imparare a fare per amarti ancora più sinceramente?</string>
    <string name="me_80">Quale situazione ti fa sentire messo da parte nella nostra relazione?</string>
    <string name="me_81">Quale abitudine ti rassicura sulla forza del nostro legame?</string>
    <string name="me_82">In che modo la nostra relazione ha influenzato la tua visione dell\'amore?</string>
    <string name="me_83">Quale parte della tua vulnerabilità vorresti che proteggessi di più?</string>
    <string name="me_84">Quale semplice cosa ha il potere di allentare la tensione tra noi?</string>
    <string name="me_85">Cosa faccio a volte senza accorgermene che ti ferisce?</string>
    <string name="me_86">Quale frase dovremmo dirci più spesso?</string>
    <string name="me_87">Come descriveresti il nostro amore a qualcuno che non ci conosce?</string>
    <string name="me_88">Quale cambiamento nella nostra relazione ti ha fatto più bene?</string>
    <string name="me_89">C\'è un luogo dove vorresti che andassimo per ravvivare il nostro legame?</string>
    <string name="me_9">Che tipo di attenzione toccherebbe il tuo cuore più di qualsiasi regalo?</string>
    <string name="me_90">Cosa osservi in me quando non dico nulla ma provo intensamente?</string>
    <string name="me_91">Cosa ti fa più desiderare di fidarti di me?</string>
    <string name="me_92">Come sai che sono sempre lì per te, anche nel silenzio?</string>
    <string name="me_93">Se ci incontrassimo oggi, cosa vorresti dirmi fin dall\'inizio?</string>
    <string name="me_94">Quale momento di silenzio tra noi ti è sembrato più forte delle parole?</string>
    <string name="me_95">C\'è qualcosa che non dici mai ma che sarebbe importante che io sentissi?</string>
    <string name="me_96">Come vorresti che ci sostenessimo di più quando dubitiamo?</string>
    <string name="me_97">Qual è l\'ultima volta che ti sei sentito profondamente compreso da me?</string>
    <string name="me_98">Se dovessi sorprenderti domani, cosa ti toccherebbe davvero?</string>
    <string name="me_99">Quando hai sentito il bisogno di avvicinarti a me senza osare dirlo?</string>
    <string name="memories_appear_map">Tutti i tuoi momenti speciali appariranno qui sulla mappa.</string>
    <string name="memory_box_description">Perché ogni ricordo merita il suo posto. Raccogli i tuoi momenti più belli in un diario intimo, unico e condiviso, solo per voi due.</string>
    <string name="memory_box_feature">✓ Costruisci la tua scatola dei ricordi</string>
    <string name="memory_description_placeholder">Descrivi cosa ha reso speciale questo momento</string>
    <string name="memory_title_placeholder">Titolo del tuo ricordo</string>
    <string name="messaging_space_creation">Il tuo spazio di chat è in fase di creazione...</string>
    <string name="minutes">minuti</string>
    <string name="miss_you_so_much">Mi manchi tanto</string>
    <string name="missing_auth_token">Token di autenticazione mancante</string>
    <string name="month_april">Aprile</string>
    <string name="month_august">Agosto</string>
    <string name="month_december">Dicembre</string>
    <string name="month_february">Febbraio</string>
    <string name="month_january">Gennaio</string>
    <string name="month_july">Luglio</string>
    <string name="month_june">Giugno</string>
    <string name="month_march">Marzo</string>
    <string name="month_may">Maggio</string>
    <string name="month_november">Novembre</string>
    <string name="month_october">Ottobre</string>
    <string name="month_september">Settembre</string>
    <string name="months_plural">mesi</string>
    <string name="months_singular">mese</string>
    <string name="more_than_2000_questions">Più di 1800 domande da fare alla tua anima gemella</string>
    <string name="more_than_days">Più di</string>
    <string name="my_favorites">I miei preferiti</string>
    <string name="name">Nome</string>
    <string name="name_label">Nome:</string>
    <string name="name_placeholder">Inserisci il tuo nome</string>
    <string name="name_step_description">Questa informazione ci aiuterà a personalizzare la tua esperienza.</string>
    <string name="name_step_title">Come ti chiami?</string>
    <string name="network_error">Errore di rete</string>
    <string name="new_cards">nuove carte</string>
    <string name="new_cards_added">Nuove carte aggiunte!</string>
    <string name="new_features_unlocked">Nuove funzionalità sbloccate</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="no_accessible_photos">Nessuna foto accessibile</string>
    <string name="no_accessible_photos_title">Nessuna foto accessibile</string>
    <string name="no_challenge_available">Nessuna sfida disponibile</string>
    <string name="no_commitment_cancel_anytime">Nessun impegno, annulla in qualsiasi momento</string>
    <string name="no_events_today">Nessun evento oggi</string>
    <string name="no_favorites_yet">Ancora nessun preferito</string>
    <string name="no_image">Nessuna immagine</string>
    <string name="no_partner_connected">Nessun partner connesso</string>
    <string name="no_payment_required_now">Inizia la prova — nessun addebito oggi</string>
    <string name="no_photos_accessible">Nessuna foto accessibile</string>
    <string name="no_premium_access">Nessun accesso premium</string>
    <string name="no_products_available">Nessun prodotto disponibile. Controlla la connessione.</string>
    <string name="no_purchase_to_restore">Nessun acquisto da ripristinare</string>
    <string name="no_question_available">Nessuna domanda disponibile</string>
    <string name="no_relationship_date">Nessuna data di relazione impostata</string>
    <string name="not_authorized">Non sei autorizzato a eseguire questa azione</string>
    <string name="notification_daily_21h">Notifica quotidiana alle 21:00</string>
    <string name="notification_daily_reminder_body">La tua domanda quotidiana è pronta! Connettiti con il tuo partner.</string>
    <string name="notification_daily_reminder_title">💕 Domanda del giorno</string>
    <string name="notification_new_message_title">💬 Nuovo messaggio</string>
    <string name="notification_permission_denied_message">Per ricevere le domande quotidiane devi abilitare le notifiche nelle impostazioni del telefono.</string>
    <string name="notification_permission_denied_onboarding_message">Puoi abilitare le notifiche più tardi nelle Impostazioni per ricevere le domande quotidiane.</string>
    <string name="notification_permission_denied_title">Notifiche disattivate</string>
    <string name="notification_permission_explanation">Ti invieremo ogni giorno alle 21:00 una notifica con la tua domanda quotidiana.</string>
    <string name="notification_permission_rationale">Love2Love ti invia notifiche quando il tuo partner ti scrive. Puoi disattivare queste notifiche in qualsiasi momento nelle impostazioni.</string>
    <string name="notifications_activated">Notifiche attivate!</string>
    <string name="notifications_status_no_partner">Connetti prima il partner</string>
    <string name="notifications_status_partner_needs">Il partner deve attivare le notifiche</string>
    <string name="notifications_status_ready">Pronto!</string>
    <string name="notifications_status_unknown">Stato sconosciuto</string>
    <string name="notifications_status_user_needs">Abilita le notifiche</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="on_count">di</string>
    <string name="on_me">me</string>
    <string name="onboarding_daily_question_benefits">Costruisci conversazioni più profonde, scopri nuove cose l\'uno dell\'altro e crea momenti quotidiani di connessione.</string>
    <string name="onboarding_daily_question_subtitle">Ricevi domande quotidiane per rafforzare la tua relazione</string>
    <string name="onboarding_daily_question_title">Resta connesso ogni giorno</string>
    <string name="onboarding_notification_explanation">Puoi sempre modificare questa impostazione più tardi nelle impostazioni del tuo telefono.</string>
    <string name="one_more_step">ANCORA UN PASSO!</string>
    <string name="open_settings">Apri Impostazioni</string>
    <string name="open_settings_button">Apri impostazioni</string>
    <string name="others">altri...</string>
    <string name="our_distance">La nostra distanza: </string>
    <string name="our_journal">Il nostro diario</string>
    <string name="pack_completed">Hai completato il pacchetto.</string>
    <string name="pack_name">il pacchetto...</string>
    <string name="partner">Partner</string>
    <string name="partner_code">Codice partner</string>
    <string name="partner_connected">Partner connesso:</string>
    <string name="partner_connected_status">👥 Partner connesso</string>
    <string name="partner_location_request">Chiedi anche al tuo partner di attivare la posizione, altrimenti non sarà possibile calcolare la distanza tra voi.</string>
    <string name="partner_name">Partner:</string>
    <string name="partner_no_payment">Il tuo partner non dovrà pagare nulla</string>
    <string name="partner_not_connected">Partner non connesso</string>
    <string name="partner_shared_by">Condiviso da: %@</string>
    <string name="partner_status">👥 Stato partner</string>
    <string name="partner_status_title">👥 Stato partner</string>
    <string name="partner_turn">Tocca al tuo partner</string>
    <string name="paywall_challenges_subtitle">Ogni giorno, una nuova sfida da affrontare insieme. Gesti semplici ma potenti per coltivare la vostra complicità e rompere la routine. Le vostre nuove sfide vi aspettano..</string>
    <string name="paywall_challenges_title">Hai raggiunto il limite delle sfide gratuite 🎯</string>
    <string name="paywall_continue_button">Sblocca l\'accesso Premium</string>
    <string name="paywall_page_title_challenges">Sfide quotidiane</string>
    <string name="paywall_page_title_questions">Domande quotidiane</string>
    <string name="paywall_questions_subtitle">Ogni giorno, una nuova domanda per rafforzare la tua relazione, esplorare le tue emozioni e creare ricordi profondi con il tuo partner. Le tue nuove domande ti aspettano.</string>
    <string name="paywall_questions_title">Hai raggiunto la fine delle tue 3 domande gratuite 💌</string>
    <string name="per_user_per">/ utente /</string>
    <string name="period_month">mese</string>
    <string name="period_week">settimana</string>
    <string name="permission">Autorizzazione</string>
    <string name="permission_location">Autorizzazione posizione</string>
    <string name="permission_photos">Autorizzazione di accesso alle foto</string>
    <string name="photo_access_add_photos">Per aggiungere foto, autorizza l’accesso in Impostazioni</string>
    <string name="photo_access_denied_message">Per aggiungere una foto profilo è necessario l’accesso alla galleria. Abilitalo nelle impostazioni del dispositivo.</string>
    <string name="photo_access_denied_message_menu">Per cambiare la foto profilo è necessario l’accesso alla galleria. Abilitalo nelle impostazioni del dispositivo.</string>
    <string name="photo_access_description">Love2Love accederà solo alle foto che autorizzi</string>
    <string name="photo_access_error_generic">Errore di accesso alla galleria</string>
    <string name="photo_access_permission">Autorizzazione di accesso alle foto</string>
    <string name="photo_access_required">Accesso alle foto richiesto</string>
    <string name="photo_permission_message">Per usare questa funzione, autorizza l’accesso alle foto in Impostazioni.</string>
    <string name="photo_permission_rationale">Love2Love ha bisogno di accedere alle tue foto per permetterti di personalizzare il tuo profilo e aggiungere immagini ai vostri ricordi condivisi nel diario di coppia.</string>
    <string name="plan_monthly_free_trial">Mensile - 3 giorni gratis</string>
    <string name="plan_monthly_price">14,99€</string>
    <string name="plan_monthly_price_per_user">7,50€</string>
    <string name="plan_weekly">Settimanale</string>
    <string name="plan_weekly_price">4,99€</string>
    <string name="plan_weekly_price_per_user">2,50€</string>
    <string name="plus_description">Tocca il pulsante + in alto a sinistra per aggiungere un nuovo widget.</string>
    <string name="prad_10">Qual è la cosa più stupida che hai fatto per pigrizia?</string>
    <string name="prad_100">Qual è il momento più stupido in cui hai provato a fare qualcosa di maturo ma ti sei comportato da bambino?</string>
    <string name="prad_101">Se potessi sostituire tutte le finestre con qualsiasi altra cosa, cosa sceglieresti?</string>
    <string name="prad_102">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto per farti perdonare dal tuo animale domestico?</string>
    <string name="prad_103">Se dovessi creare un nuovo corso di cucina con ingredienti completamente folli, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_104">Qual è il momento più imbarazzante in cui hai provato a fare qualcosa di artistico ma è stato un disastro?</string>
    <string name="prad_105">Se potessi far avere a un oggetto da bagno una funzione completamente diversa, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_106">Qual è la cosa più assurda che hai fatto per distinguerti in mezzo alla folla?</string>
    <string name="prad_107">Se dovessi creare un nuovo tipo di teatro in cui gli attori possono solo sussurrare, come sarebbe?</string>
    <string name="prad_108">Qual è il momento più stupido in cui hai provato a fare qualcosa di generoso ma è andato storto?</string>
    <string name="prad_109">Se potessi sostituire tutti i rubinetti con qualsiasi altro modo per ottenere l\'acqua, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_11">Se dovessi inventare un nuovo ballo basato su un\'attività quotidiana, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_110">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto per creare ricordi?</string>
    <string name="prad_111">Se dovessi creare una nuova biblioteca con un concept completamente folle, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_112">Qual è la volta più imbarazzante in cui hai provato a fare qualcosa di spontaneo ma hai programmato tutto?</string>
    <string name="prad_113">Se la tua vita avesse un blooper reel, qual sarebbe il momento clou?</string>
    <string name="prad_114">Se potessi avere una conversazione con un oggetto, quale sceglieresti e perché?</string>
    <string name="prad_115">Se potessi creare un nuovo gusto di gelato ispirato alla tua personalità, come si chiamerebbe?</string>
    <string name="prad_116">Se potessi avere un personaggio di finzione come coinquilino, chi sceglieresti e perché?</string>
    <string name="prad_117">Che verso animale sai imitare meglio? Voglio sentirlo!!</string>
    <string name="prad_118">Qual è la ragione più ridicola per cui sei scoppiato a ridere in una situazione seria?</string>
    <string name="prad_119">Se potessi parlare con il tuo passato, che consiglio esilarante ti darebbe?</string>
    <string name="prad_12">Qual è la volta più imbarazzante in cui ti hanno sorpreso a parlare da solo?</string>
    <string name="prad_120">Quale testo di una canzone hai capito male e cantato con convinzione?</string>
    <string name="prad_121">Qual è la cosa più divertente che ho fatto da quando stiamo insieme?</string>
    <string name="prad_122">Se fossi una pizza, quale sarebbe il mio condimento? E perché?</string>
    <string name="prad_123">Se fossi un oggetto, quale sarei e perché?</string>
    <string name="prad_124">Hai mai fatto un sogno così divertente da svegliarti ridendo?</string>
    <string name="prad_125">Raccontami del peggior taglio di capelli che hai mai avuto.</string>
    <string name="prad_126">Raccontami di una volta in cui hai cercato di essere discreto e sei stato scoperto.</string>
    <string name="prad_127">Raccontami di una volta in cui hai riso quando proprio non dovevi.</string>
    <string name="prad_13">Se potessi usare qualsiasi animale come mezzo di trasporto, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_14">Qual è la cosa più ridicola che hai comprato online alle 3 di notte?</string>
    <string name="prad_15">Se dovessi inventare un nuovo sport usando oggetti quotidiani, come sarebbe?</string>
    <string name="prad_16">Qual è la bugia più creativa che hai inventato per evitare un evento sociale?</string>
    <string name="prad_17">Se potessi sostituire la tua voce con quella di chiunque per un giorno, chi sceglieresti?</string>
    <string name="prad_18">Qual è la cosa più strana che hai fatto pensando di essere da solo?</string>
    <string name="prad_19">Se dovessi creare una nuova emoji, come sarebbe?</string>
    <string name="prad_2">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto per evitare una conversazione imbarazzante?</string>
    <string name="prad_20">Qual è il momento più assurdo in cui sei scoppiato a ridere?</string>
    <string name="prad_21">Se potessi far parlare un oggetto inanimato, quale sceglieresti e perché?</string>
    <string name="prad_22">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto per impressionare qualcuno?</string>
    <string name="prad_23">Se dovessi inventare un nuovo game show televisivo completamente assurdo, quale sarebbe la regola principale?</string>
    <string name="prad_24">Qual è il momento più imbarazzante in cui hai confuso qualcuno con qualcun altro?</string>
    <string name="prad_25">Se potessi avere qualsiasi abilità inutile ma impressionante, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_26">Qual è la cosa più strana che hai fatto per abitudine senza rendertene conto?</string>
    <string name="prad_27">Se dovessi creare un lavoro completamente inutile, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_28">Qual è il momento più assurdo in cui hai finto di sapere qualcosa che non sapevi?</string>
    <string name="prad_29">Se potessi sostituire tutti gli ascensori con qualsiasi altro mezzo di trasporto, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_3">Se dovessi creare un profumo che odora come la tua personalità, che odore avrebbe?</string>
    <string name="prad_30">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto quando eri malato?</string>
    <string name="prad_31">Se dovessi inventare una nuova tradizione familiare completamente assurda, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_32">Qual è la volta più imbarazzante in cui hai pronunciato male una parola davanti a una folla?</string>
    <string name="prad_33">Se potessi far seguire a qualcuno che non ti piace un suono ovunque, quale suono sceglieresti?</string>
    <string name="prad_34">Qual è la cosa più stupida che hai fatto cercando di sembrare intelligente?</string>
    <string name="prad_35">Se dovessi creare un nuovo tipo di ristorante con un concept completamente folle, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_36">Qual è il momento più assurdo in cui hai provato a mentire ai tuoi genitori?</string>
    <string name="prad_37">Se potessi sostituire tutte le maniglie delle porte con qualsiasi altra cosa, cosa sceglieresti?</string>
    <string name="prad_38">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto pensando che nessuno ti stesse guardando?</string>
    <string name="prad_39">Se dovessi inventare un nuovo tipo di trasporto pubblico, come sarebbe?</string>
    <string name="prad_4">Qual è la bugia più assurda che hai raccontato da bambino e in cui credevi davvero?</string>
    <string name="prad_40">Qual è la volta più imbarazzante in cui ti hanno colto a procrastinare?</string>
    <string name="prad_41">Se potessi rendere enorme un oggetto quotidiano, quale sceglieresti per creare il massimo caos?</string>
    <string name="prad_42">Qual è la cosa più assurda che hai fatto per evitare di pulire?</string>
    <string name="prad_43">Se dovessi creare un nuovo tipo di esercizio basato su un\'attività ridicola, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_44">Qual è il momento più stupido in cui hai provato a fare qualcosa visto in un film?</string>
    <string name="prad_45">Se potessi sostituire tutti i semafori con qualsiasi altra cosa, cosa sceglieresti?</string>
    <string name="prad_46">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto mezzo addormentato?</string>
    <string name="prad_47">Se dovessi inventare una nuova gara completamente assurda, quale sarebbe la sfida principale?</string>
    <string name="prad_48">Qual è il momento più imbarazzante in cui hai cercato di fare il cool ma è andato tutto storto?</string>
    <string name="prad_49">Se potessi far avere a un cibo una consistenza completamente diversa, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_5">Se potessi sostituire tutti i clacson delle auto con qualsiasi suono, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_50">Qual è la cosa più stupida che hai fatto cercando di risparmiare?</string>
    <string name="prad_51">Se dovessi creare un nuovo tipo di negozio con un concept completamente folle, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_52">Qual è il momento più assurdo in cui hai provato ad aggiustare qualcosa e hai rotto tutto?</string>
    <string name="prad_53">Se potessi sostituire tutti i telefoni con qualsiasi altro oggetto per comunicare, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_54">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto per impressionare i tuoi amici?</string>
    <string name="prad_55">Se dovessi creare un nuovo tipo di intrattenimento basato su un\'attività noiosa, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_56">Qual è il momento più imbarazzante in cui hai confuso due persone al telefono?</string>
    <string name="prad_57">Se potessi far avere a un capo d\'abbigliamento una funzione completamente inutile, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_58">Qual è la cosa più assurda che hai fatto per farti notare?</string>
    <string name="prad_59">Se dovessi creare un nuovo gioco da tavolo con regole completamente folli, come sarebbe?</string>
    <string name="prad_6">Qual è la cosa più strana che hai trovato nel frigorifero e di cui non ricordi di averla messa lì?</string>
    <string name="prad_60">Qual è la volta più stupida in cui hai provato a fare qualcosa di romantico ma è finita male?</string>
    <string name="prad_61">Se potessi sostituire tutti gli specchi con qualsiasi altra cosa, cosa sceglieresti?</string>
    <string name="prad_62">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto per vendicarti di qualcuno?</string>
    <string name="prad_63">Se dovessi creare un nuovo corso completamente inutile, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_64">Qual è la volta più imbarazzante in cui hai finto di apprezzare qualcosa che odiavi?</string>
    <string name="prad_65">Se potessi far avere a un mobile una funzione completamente diversa, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_66">Qual è la cosa più assurda che hai fatto per ottenere il perdono?</string>
    <string name="prad_67">Se dovessi creare un nuovo tipo di festival con un tema completamente folle, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_68">Qual è il momento più stupido in cui hai provato a fare qualcosa di creativo ma è stato un disastro?</string>
    <string name="prad_69">Se potessi sostituire tutte le sedie con qualsiasi altro tipo di seduta, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_7">Se dovessi sopravvivere una settimana solo con gli oggetti che hai ora in tasca/borsa, come te la caveresti?</string>
    <string name="prad_70">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto per evitare qualcuno?</string>
    <string name="prad_71">Se dovessi creare una nuova terapia basata su un\'attività ridicola, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_72">Qual è la volta più imbarazzante in cui hai provato a fare una battuta che è caduta nel vuoto?</string>
    <string name="prad_73">Se potessi dare una personalità a un elettrodomestico, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_74">Qual è la cosa più assurda che hai fatto cercando di rilassarti?</string>
    <string name="prad_75">Se dovessi creare una nuova competizione con regole completamente folli, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_76">Qual è il momento più stupido in cui hai provato a fare qualcosa di eroico ma hai fallito?</string>
    <string name="prad_77">Se potessi sostituire tutte le scale con qualsiasi altro modo di salire, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_78">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto per farti degli amici?</string>
    <string name="prad_79">Se dovessi creare un nuovo tipo di musica basato sui suoni quotidiani, come sarebbe?</string>
    <string name="prad_8">Qual è il sogno più strano che hai avuto e che ricordi ancora?</string>
    <string name="prad_80">Qual è la volta più imbarazzante in cui hai provato a ballare e tutti ti hanno guardato?</string>
    <string name="prad_81">Se potessi far avere a un oggetto da ufficio una funzione completamente diversa, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_82">Qual è la cosa più assurda che hai fatto cercando di istruirti?</string>
    <string name="prad_83">Se dovessi creare un nuovo tipo di vacanza con un concept completamente folle, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_84">Qual è il momento più stupido in cui hai provato a fare qualcosa di sofisticato ma hai fallito?</string>
    <string name="prad_85">Se potessi sostituire tutte le porte con qualsiasi altro tipo d\'ingresso, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_86">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto cercando di risparmiare tempo?</string>
    <string name="prad_87">Se dovessi creare un nuovo hobby completamente inutile, quale sarebbe?</string>
    <string name="prad_88">Qual è la volta più imbarazzante in cui hai finto di capire qualcosa che non capivi?</string>
    <string name="prad_89">Se potessi dare a un animale domestico un\'abilità umana, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_9">Se potessi far urlare un cibo quando viene mangiato, quale sceglieresti per creare il massimo caos?</string>
    <string name="prad_90">Qual è la cosa più assurda che hai fatto per motivarti?</string>
    <string name="prad_91">Se dovessi creare un nuovo ristorante dove tutto è sottosopra, come sarebbe?</string>
    <string name="prad_92">Qual è il momento più stupido in cui hai provato a fare qualcosa di romantico per te stesso?</string>
    <string name="prad_93">Se potessi sostituire tutti i letti con qualsiasi altro modo di dormire, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_94">Qual è la cosa più ridicola che hai fatto per farti notare dal tuo crush?</string>
    <string name="prad_95">Se dovessi creare un nuovo sport in cui bisogna essere il più lenti possibile, come sarebbe?</string>
    <string name="prad_96">Qual è la volta più imbarazzante in cui hai provato a fare qualcosa di cool davanti ai tuoi genitori?</string>
    <string name="prad_97">Se potessi far avere a una verdura il gusto di un dessert, quale sceglieresti?</string>
    <string name="prad_98">Qual è la cosa più assurda che hai fatto per evitare di fare qualcosa di importante?</string>
    <string name="prad_99">Se dovessi creare un nuovo mezzo di trasporto che funziona con le emozioni, come funzionerebbe?</string>
    <string name="premium">Premium</string>
    <string name="premium_access">🎯 Accesso Premium:</string>
    <string name="premium_access_label">🎯 Accesso Premium:</string>
    <string name="premium_access_lost">Accesso Premium revocato</string>
    <string name="premium_categories_locked">Categorie Premium bloccate</string>
    <string name="premium_categories_not_subscribed">Abbonati per sbloccare l\'accesso alle collezioni qui sotto ✨</string>
    <string name="premium_categories_subscribed">Tutte le collezioni qui sotto sono disponibili con il tuo abbonamento 💎</string>
    <string name="premium_content_unavailable">Contenuti Premium non disponibili</string>
    <string name="premium_features_unlocked">Tutte le categorie sbloccate</string>
    <string name="premium_shared_message">%@ ha condiviso con te il suo abbonamento Premium!\n\nOra hai accesso a tutte le funzioni Premium.</string>
    <string name="premium_unlimited">Passa a Premium per creare ricordi illimitati con il tuo partner</string>
    <string name="premium_unlocked">Premium sbloccato!</string>
    <string name="preparation_in_progress">Preparazione...</string>
    <string name="previous">Precedente</string>
    <string name="privacy_message">Promettiamo di mantenere sempre private e al sicuro le tue informazioni personali.</string>
    <string name="privacy_policy">Informativa sulla privacy</string>
    <string name="privacy_promise">Promettiamo di mantenere sempre private e al sicuro le tue informazioni personali.</string>
    <string name="private_answer_note">Il vostro partner non vedrà la vostra risposta</string>
    <string name="product_loading_error">Errore nel caricamento del prodotto</string>
    <string name="product_loading_failed">Caricamento del prodotto non riuscito</string>
    <string name="product_not_available">Prodotto non disponibile</string>
    <string name="profile">Profilo</string>
    <string name="pud_10">Qual è una cosa di te che non vorresti mai cambiare?</string>
    <string name="pud_100">Hai animali domestici? Se sì, quali?</string>
    <string name="pud_101">Preferiresti avere cani o gatti per il resto della tua vita?</string>
    <string name="pud_102">Credi nei sogni premonitori?</string>
    <string name="pud_103">Che cosa preferisci di me?</string>
    <string name="pud_104">Quale gesto semplice pensi possa trasmettere molto amore?</string>
    <string name="pud_105">Qual è stato il viaggio più bello che hai fatto?</string>
    <string name="pud_106">Sei il tipo che fa la prima mossa?</string>
    <string name="pud_107">Qual è la tua definizione di fiducia in una coppia?</string>
    <string name="pud_108">Nomina un paese che sogni davvero di visitare.</string>
    <string name="pud_109">Sei il tipo che si apre facilmente o che si prende il suo tempo?</string>
    <string name="pud_11">Quando hai avuto l\'ultima volta una relazione seria?</string>
    <string name="pud_110">Preferisci andare in campeggio o uscire in discoteca?</string>
    <string name="pud_111">Qual è una cosa che ti fa arrabbiare sempre?</string>
    <string name="pud_112">Hai un aneddoto che racconti spesso?</string>
    <string name="pud_113">Qual è una cosa che ami del posto in cui vivi?</string>
    <string name="pud_114">Qual è una cosa che odi del posto in cui vivi?</string>
    <string name="pud_115">Che tipo di momenti semplici ti rendono profondamente felice?</string>
    <string name="pud_116">Hai una paura legata all\'amore che vorresti superare?</string>
    <string name="pud_117">Qual è il tuo modo di sedurre qualcuno?</string>
    <string name="pud_118">Se potessi ricevere un solo regalo, quale sarebbe?</string>
    <string name="pud_119">Preferisci ricevere un regalo, una carta regalo o dei soldi?</string>
    <string name="pud_12">Descrivimi il tuo linguaggio dell\'amore.</string>
    <string name="pud_120">Ti descriveresti come introverso o estroverso?</string>
    <string name="pud_121">Se potessi rivivere un momento della tua vita, quale sceglieresti?</string>
    <string name="pud_122">Come capisci che ti stai innamorando?</string>
    <string name="pud_123">Cosa può trasformare un bell\'incontro in una relazione profonda?</string>
    <string name="pud_124">Ti sei mai sentito come se qualcuno potesse leggerti come un libro aperto?</string>
    <string name="pud_125">Qual è qualcosa che senti ma esprimi raramente?</string>
    <string name="pud_126">Quale frase ti ha commosso o toccato profondamente una volta?</string>
    <string name="pud_127">Qual è il tuo posto preferito per rilassarti?</string>
    <string name="pud_128">Preferisci andare in palestra o allenarti a casa?</string>
    <string name="pud_129">Qual è una cosa che una persona potrebbe farti e che non potresti mai perdonare?</string>
    <string name="pud_13">Cosa ha cambiato la tua visione delle relazioni?</string>
    <string name="pud_130">Sei mai stato tradito da un amico?</string>
    <string name="pud_131">Che cosa apprezzi di più dei tuoi amici?</string>
    <string name="pud_132">Come hai conosciuto il tuo migliore amico?</string>
    <string name="pud_133">Vuoi avere dei figli?</string>
    <string name="pud_134">Che cosa ti fa desiderare di avere dei figli?</string>
    <string name="pud_135">Se dovessi scrivere un messaggio anonimo a qualcuno che ami, cosa diresti e a chi lo manderesti?</string>
    <string name="pud_136">Vuoi sposarti?</string>
    <string name="pud_137">Qual è il più grande errore o la situazione difficile in cui ti sei trovato?</string>
    <string name="pud_138">Preferisci andare in vacanza al mare o in una città dinamica?</string>
    <string name="pud_139">Qual è l\'auto dei tuoi sogni?</string>
    <string name="pud_14">Se dovessi partire domani per un viaggio romantico, dove andresti?</string>
    <string name="pud_140">Quale emozione provi più spesso quando sei attratto da qualcuno?</string>
    <string name="pud_141">Quale momento ti piacerebbe rivivere al rallentatore?</string>
    <string name="pud_142">Qual è il tuo libro preferito?</string>
    <string name="pud_143">Qual è il peggior film che tu abbia mai visto?</string>
    <string name="pud_144">Qual è la cosa più preziosa che hai imparato dalle tue relazioni passate?</string>
    <string name="pud_145">Quale piccolo dettaglio può farti innamorare di qualcuno?</string>
    <string name="pud_146">Quale superpotere vorresti avere?</string>
    <string name="pud_147">Qual è la cosa più divertente che hai fatto con i tuoi amici?</string>
    <string name="pud_148">Sei più vicino a tua madre o a tuo padre?</string>
    <string name="pud_149">Chi è il tuo membro della famiglia preferito?</string>
    <string name="pud_15">Qual è il tuo sogno più grande nella vita?</string>
    <string name="pud_150">Quale parte di te vorresti che qualcuno scoprisse davvero?</string>
    <string name="pud_151">Qual è la cosa più impressionante che tu abbia mai fatto?</string>
    <string name="pud_152">Qual è la tua abitudine più strana?</string>
    <string name="pud_153">Quale emozione ti piacerebbe provare di più in una relazione?</string>
    <string name="pud_154">Qual è la tua fobia più grande?</string>
    <string name="pud_155">Qual è il tuo modo più bello di mostrare \'ci tengo a te\' senza parole?</string>
    <string name="pud_156">Che cosa aspetti con impazienza ogni anno?</string>
    <string name="pud_157">Preferisci l\'inverno o l\'estate?</string>
    <string name="pud_158">Sei più attratto dalle azioni, dagli sguardi o dalle parole?</string>
    <string name="pud_159">Qual è la promessa che vorresti fare al tuo amore futuro?</string>
    <string name="pud_16">Cosa faresti diversamente nella tua ultima relazione, se potessi?</string>
    <string name="pud_160">Qual è qualcosa che ti ha molto stressato ma si è rivelato insignificante?</string>
    <string name="pud_161">Cosa pensi che riveli molto di una persona con cui esci?</string>
    <string name="pud_162">Ti sei mai innamorato di qualcuno che non ti ricambiava?</string>
    <string name="pud_163">A che punto sai che è il momento di presentare qualcuno alla tua famiglia?</string>
    <string name="pud_164">Ti senti a tuo agio con i silenzi quando sei con qualcuno che ti piace?</string>
    <string name="pud_165">Se avessi un giorno libero senza nulla da fare, come lo passeresti?</string>
    <string name="pud_166">Se il tuo cuore potesse parlare, cosa direbbe?</string>
    <string name="pud_167">Hai mai perso qualcuno a te vicino?</string>
    <string name="pud_168">Se avessi tre desideri, quali sarebbero?</string>
    <string name="pud_169">Qual era il tuo cartone animato preferito da bambino?</string>
    <string name="pud_17">Quale canzone ti tocca il cuore?</string>
    <string name="pud_170">Qual è la cosa più disgustosa che tu abbia mai mangiato?</string>
    <string name="pud_171">Preferisci giocare a Obbligo o Verità?</string>
    <string name="pud_172">Qual è il tuo rituale romantico preferito?</string>
    <string name="pud_173">Descrivi il tuo burger perfetto.</string>
    <string name="pud_174">Hai mai incontrato una persona famosa?</string>
    <string name="pud_175">Quale canzone ti fa venire voglia di innamorarti?</string>
    <string name="pud_176">Quale parte di te spesso tieni da parte in una relazione?</string>
    <string name="pud_177">Cosa ti rende orgoglioso del tuo modo di amare?</string>
    <string name="pud_178">Hai mai amato qualcuno in segreto?</string>
    <string name="pud_179">Pensi di essere una persona competitiva?</string>
    <string name="pud_18">Se potessi invitare chiunque al mondo a cena, chi sceglieresti?</string>
    <string name="pud_180">Quale scena di un film romantico ti fa sognare?</string>
    <string name="pud_181">Qual è il tuo ristorante preferito?</string>
    <string name="pud_182">Cosa ti fa venire voglia di baciare qualcuno?</string>
    <string name="pud_183">Quale momento del tuo passato faresti in modo diverso?</string>
    <string name="pud_184">C\'è una canzone che ti fa sempre tornare in mente dei ricordi?</string>
    <string name="pud_185">Se dovessi ascoltare una sola canzone in loop, quale sceglieresti?</string>
    <string name="pud_186">Qual è qualcosa che tutti dovrebbero provare almeno una volta nella vita?</string>
    <string name="pud_187">Cerchi intensità o sicurezza in amore?</string>
    <string name="pud_188">Quale sarebbe il viaggio più romantico secondo te?</string>
    <string name="pud_189">Preferiresti andare a sciare o a fare surf?</string>
    <string name="pud_19">Prima di fare una telefonata, ti capita di provare cosa dirai? Perché?</string>
    <string name="pud_190">Quale soprannome romantico preferisci di più?</string>
    <string name="pud_191">Cosa non vuoi mai dimenticare in una storia d\'amore?</string>
    <string name="pud_192">Come ti sembra un inizio d\'amore sano?</string>
    <string name="pud_193">Che immagine hai di te in una relazione?</string>
    <string name="pud_194">Quale celebrità sarebbe la persona peggiore per una cena secondo te?</string>
    <string name="pud_195">In amore preferisci le dichiarazioni o i gesti discreti?</string>
    <string name="pud_196">Quale combinazione di sapori è un po\' strana ma ti piace?</string>
    <string name="pud_197">Qual è il tuo possesso più prezioso?</string>
    <string name="pud_198">Qual è qualcosa di cui non ti stanchi mai?</string>
    <string name="pud_199">Chi è il tuo comico preferito?</string>
    <string name="pud_2">Quale qualità rara in qualcuno ti attrae immediatamente?</string>
    <string name="pud_20">Credi davvero nell\'amore a prima vista?</string>
    <string name="pud_200">Quale serie ami che sorprenderebbe le persone se lo sapessero?</string>
    <string name="pud_201">Qual è la tua serie preferita di tutti i tempi?</string>
    <string name="pud_202">Se dovessi scegliere, preferiresti Instagram o TikTok?</string>
    <string name="pud_203">C\'è una canzone che ti fa pensare a una persona in particolare?</string>
    <string name="pud_204">Quale verità su di te vorresti che l\'altra persona scoprisse naturalmente?</string>
    <string name="pud_205">Su cosa sai di essere un po\' (o molto) critico?</string>
    <string name="pud_206">Quale gusto di gelato mangeresti ogni giorno se potessi?</string>
    <string name="pud_207">Hai mai amato qualcuno completamente diverso da te?</string>
    <string name="pud_208">Qual è qualcosa di illegale che pensi dovrebbe essere legalizzato?</string>
    <string name="pud_209">Qual è la tua parte preferita di ogni giornata?</string>
    <string name="pud_21">Come sarebbe per te una giornata \'perfetta\'?</string>
    <string name="pud_210">Preferiresti rinunciare al caffè o all\'alcol?</string>
    <string name="pud_211">Cosa ti aiuta a capire se una persona fa per te?</string>
    <string name="pud_212">Qual è secondo te il film più romantico?</string>
    <string name="pud_213">Quale età hai preferito finora nella tua vita?</string>
    <string name="pud_214">Cosa ti fa sentire davvero ascoltato?</string>
    <string name="pud_215">Sei mai stato sorpreso dai tuoi stessi sentimenti?</string>
    <string name="pud_216">Che cosa rappresenta per te oggi una relazione sana?</string>
    <string name="pud_217">Quanti anni avevi durante il tuo compleanno migliore?</string>
    <string name="pud_218">Quale parte di te vorresti offrire senza riserve a qualcuno?</string>
    <string name="pud_219">Quale celebrità è stata la tua primissima cotta?</string>
    <string name="pud_22">Quando hai cantato l\'ultima volta? Per te stesso? Per qualcun altro?</string>
    <string name="pud_220">Qual è il piccolo dettaglio in un appuntamento che cambia tutto per te?</string>
    <string name="pud_221">Qual è la tua definizione di \'connessione\' tra due persone?</string>
    <string name="pud_222">Quanti anni avevi al tuo primo bacio?</string>
    <string name="pud_223">Come fai a sapere che ami davvero, davvero qualcuno?</string>
    <string name="pud_224">Sei il tipo che proietta rapidamente o che assapora il momento presente?</string>
    <string name="pud_225">Qual è l\'abilità più utile che tu abbia mai imparato?</string>
    <string name="pud_226">Cosa ti calma nella presenza di una persona?</string>
    <string name="pud_227">C\'è una frase che ti piacerebbe sentire dopo un primo appuntamento?</string>
    <string name="pud_228">Qual è il tuo desiderio più grande per il tuo futuro?</string>
    <string name="pud_229">Se dovessi offrire a qualcuno un ricordo indimenticabile, cosa faresti?</string>
    <string name="pud_23">Hai un presentimento segreto su come morirai?</string>
    <string name="pud_230">Qual è il tuo modo preferito di dire \'conti per me\'?</string>
    <string name="pud_231">Qual è una tentazione a cui non puoi mai resistere?</string>
    <string name="pud_232">Qual è la tendenza moda attuale che ti piace di meno?</string>
    <string name="pud_233">Qual è il tuo negozio preferito per fare shopping?</string>
    <string name="pud_234">Qual è la storia che racconti sempre e che fa ridere tutti?</string>
    <string name="pud_235">Quale domanda vorresti fare a qualcuno senza filtri?</string>
    <string name="pud_236">Che cosa fai ogni sera prima di andare a dormire?</string>
    <string name="pud_237">Diresti di essere più nottambulo o mattiniero?</string>
    <string name="pud_238">Se potessi viaggiare nel tempo, in quale decennio ti piacerebbe vivere?</string>
    <string name="pud_239">Cosa ti manca di più della tua infanzia?</string>
    <string name="pud_24">Per cosa ti senti più grato nella tua vita?</string>
    <string name="pud_240">Qual è il ricordo più bello che hai con tuo padre?</string>
    <string name="pud_241">Qual è il ricordo più bello che hai con tua madre?</string>
    <string name="pud_242">Chi è il tuo cattivo immaginario preferito?</string>
    <string name="pud_243">Preferisci guardare un film d\'azione/avventura o una commedia?</string>
    <string name="pud_244">Qual è la tua festa preferita?</string>
    <string name="pud_245">Qual è il piatto che sai cucinare davvero bene?</string>
    <string name="pud_246">Qual è il piatto che ti piacerebbe davvero saper cucinare?</string>
    <string name="pud_247">Quale pasto ti consola di più quando hai una brutta giornata?</string>
    <string name="pud_248">Qual è la tua definizione di una relazione sana?</string>
    <string name="pud_249">Cosa ti fa sempre sentire un bambino?</string>
    <string name="pud_25">Se potessi cambiare qualcosa del modo in cui sei stato cresciuto, cosa cambieresti?</string>
    <string name="pud_250">Se fossi un fantasma, chi perseguiteresti?</string>
    <string name="pud_251">Se dovessi scegliere un\'emozione da rivivere ancora e ancora, quale sarebbe?</string>
    <string name="pud_252">In amore sei più attratto dall\'intensità o dalla costanza?</string>
    <string name="pud_253">Pensi che i fantasmi esistano?</string>
    <string name="pud_254">Qual è la tua cosa preferita da fare in vacanza?</string>
    <string name="pud_255">In vacanza preferisci rilassarti o andare a esplorare e vivere avventure?</string>
    <string name="pud_256">Qualcosa che vorresti poter fare ogni mattina ma non hai mai tempo?</string>
    <string name="pud_26">Se potessi svegliarti domani con una qualità o abilità in più, quale sarebbe?</string>
    <string name="pud_27">C\'è qualcosa che sogni di fare da molto tempo? Perché non l\'hai ancora fatto?</string>
    <string name="pud_28">Qual è il più grande traguardo della tua vita?</string>
    <string name="pud_29">Qual è il tuo ricordo più doloroso?</string>
    <string name="pud_3">C\'è un ricordo d\'infanzia che vorresti rivivere oggi?</string>
    <string name="pud_30">Se sapessi che morirai improvvisamente tra un anno, cambieresti qualcosa del tuo modo di vivere attuale? Perché?</string>
    <string name="pud_31">Sei più passionale o logico in amore?</string>
    <string name="pud_32">Qual è la prima cosa che noti in qualcuno?</string>
    <string name="pud_33">Qual è la tua idea di una serata perfetta per due?</string>
    <string name="pud_34">Ti hanno mai spezzato il cuore?</string>
    <string name="pud_35">Quale tratto di personalità ti fa sciogliere per qualcuno?</string>
    <string name="pud_36">Che ruolo hanno l\'amore e l\'affetto nella tua vita?</string>
    <string name="pud_37">Qual è la cosa più importante quando si fa una prima impressione?</string>
    <string name="pud_38">Quanto è unita e affettuosa la tua famiglia? Pensi che la tua infanzia sia stata più felice di quella della maggior parte delle persone?</string>
    <string name="pud_39">Come ti senti riguardo al rapporto con tua madre?</string>
    <string name="pud_4">Chi è la persona a cui sei più vicino nella tua vita e perché?</string>
    <string name="pud_40">Come ti senti riguardo al rapporto con tuo padre?</string>
    <string name="pud_41">Credi nelle anime gemelle?</string>
    <string name="pud_42">Cosa rende qualcuno indimenticabile secondo te?</string>
    <string name="pud_43">Completa questa frase: Vorrei avere qualcuno con cui poter condividere...</string>
    <string name="pud_44">Qual è la tua aspettativa più grande in una relazione?</string>
    <string name="pud_45">Quale film o serie ti fa venire voglia di essere innamorato?</string>
    <string name="pud_46">Preferisci dichiarazioni discrete o eclatanti?</string>
    <string name="pud_47">Quando hai pianto l\'ultima volta davanti a qualcuno? E da solo?</string>
    <string name="pud_48">C\'è qualcosa su cui pensi non si dovrebbe mai scherzare?</string>
    <string name="pud_49">Se dovessi morire stanotte senza la possibilità di parlare con nessuno, cosa rimpiangeresti di più di non aver detto a qualcuno? Perché non gliel\'hai ancora detto?</string>
    <string name="pud_5">Di cosa sei più orgoglioso, anche se ne parli raramente?</string>
    <string name="pud_50">Hai mai sentito una connessione immediata con qualcuno?</string>
    <string name="pud_51">Cosa provi quando ti innamori?</string>
    <string name="pud_52">Se potessi rivivere un anno della tua vita, quale età sceglieresti?</string>
    <string name="pud_53">Sei il tipo di persona che crede nei segni del destino?</string>
    <string name="pud_54">Che tipo di complimento ti tocca davvero?</string>
    <string name="pud_55">Se dovessi riassumere l\'amore in una parola, quale sarebbe?</string>
    <string name="pud_56">Quale altro lavoro pensi ti piacerebbe fare?</string>
    <string name="pud_57">A cosa attribuisci i tuoi maggiori successi nella vita? E i tuoi più grandi fallimenti?</string>
    <string name="pud_58">Se potessi mangiare un solo pasto per il resto della tua vita, quale sarebbe?</string>
    <string name="pud_59">Se la sicurezza non fosse un problema, quale fenomeno naturale o disastro ti piacerebbe vivere?</string>
    <string name="pud_6">Pensi che le persone entrino nella tua vita per una ragione?</string>
    <string name="pud_60">Quale domanda vorresti fare a qualcuno prima di innamorarti?</string>
    <string name="pud_61">Qual è il tuo modo preferito di dimostrare affetto?</string>
    <string name="pud_62">Chi è una persona della tua vita che rispetti profondamente? Perché?</string>
    <string name="pud_63">Se dovessi scegliere una frase come mantra di vita, quale sarebbe?</string>
    <string name="pud_64">Qual è qualcosa che sei felice di non dover mai più fare?</string>
    <string name="pud_65">Che tipo di momenti rafforzano il legame tra due persone secondo te?</string>
    <string name="pud_66">La tua casa è in fiamme. Dopo aver salvato i tuoi cari e i tuoi animali, hai il tempo di prendere un solo oggetto. Quale? Perché?</string>
    <string name="pud_67">In cosa pensi di essere più bravo?</string>
    <string name="pud_68">Cosa ti aspetti da un primo appuntamento ideale?</string>
    <string name="pud_69">Se potessi cambiare una cosa del tuo aspetto, quale sarebbe?</string>
    <string name="pud_7">C\'è una domanda a cui stai cercando di rispondere in questo momento della tua vita?</string>
    <string name="pud_70">Cosa ti fa dire: \'Questa è la persona giusta\'?</string>
    <string name="pud_71">Preferisci sguardi significativi o lunghe conversazioni?</string>
    <string name="pud_72">Come ti comporti quando ti innamori?</string>
    <string name="pud_73">Quale nuovo hobby ti piacerebbe provare?</string>
    <string name="pud_74">Giochi ai videogiochi? Se sì, a quale?</string>
    <string name="pud_75">Sei più da lunghi messaggi o da chiamate spontanee?</string>
    <string name="pud_76">Cosa pensi che faccia durare una relazione?</string>
    <string name="pud_77">Quale parte del tuo corpo ti piace di più fisicamente?</string>
    <string name="pud_78">Qual è uno dei tuoi ricordi d\'infanzia preferiti?</string>
    <string name="pud_79">Se potessi vivere ovunque nel mondo per un anno, dove andresti?</string>
    <string name="pud_8">C\'è un momento al quale vorresti tornare indietro per cambiarlo?</string>
    <string name="pud_80">Hai mai vissuto un momento che sembrava uscito da un film?</string>
    <string name="pud_81">Se potessi avere un superpotere, quale sceglieresti?</string>
    <string name="pud_82">Se l\'amore fosse una stagione, quale ti rappresenterebbe meglio?</string>
    <string name="pud_83">Quale tipo di linguaggio dell\'amore ti attrae di più in qualcuno?</string>
    <string name="pud_84">Pensi che saresti un buon critico gastronomico?</string>
    <string name="pud_85">Se potessi incontrare una celebrità, viva o morta, chi sceglieresti?</string>
    <string name="pud_86">Qual è il più piccolo dettaglio che può cambiare tutto durante un appuntamento?</string>
    <string name="pud_87">A quale dei tuoi genitori assomigli di più?</string>
    <string name="pud_88">Hai una visione dell\'amore che è cambiata nel tempo?</string>
    <string name="pud_89">Come ti piacerebbe essere ricordato dopo la tua morte?</string>
    <string name="pud_9">Se dovessi descrivere una relazione equilibrata in tre parole, quali sarebbero?</string>
    <string name="pud_90">Di cosa credi di essere capace nella tua vita?</string>
    <string name="pud_91">Quali valori sono essenziali per te in una relazione?</string>
    <string name="pud_92">Qual è la persona che preferisci seguire su Instagram?</string>
    <string name="pud_93">Qual è una cosa che una persona può fare per impressionarti all\'istante?</string>
    <string name="pud_94">Hai un segreto che sogni di condividere un giorno con la persona giusta?</string>
    <string name="pud_95">Che tipo di connessione cerchi con qualcuno?</string>
    <string name="pud_96">Qual è, secondo te, l\'inizio più bello?</string>
    <string name="pud_97">Qual è il tuo complimento preferito da ricevere?</string>
    <string name="pud_98">Cosa ti fa sorridere anche in una giornata davvero brutta?</string>
    <string name="pud_99">Hai una frase o un\'idea che vorresti che le persone ricordassero di te?</string>
    <string name="purchase_cancelled">Acquisto annullato dall’utente</string>
    <string name="purchase_error">Errore di acquisto</string>
    <string name="purchases_not_allowed">Gli acquisti non sono consentiti su questo dispositivo</string>
    <string name="purchases_not_authorized">Gli acquisti non sono autorizzati su questo dispositivo</string>
    <string name="qp_10">Pensi di poter essere amico/a di qualcuno che ti attrae?</string>
    <string name="qp_100">Se potessi mostrare il tuo mondo interiore in immagini, come sarebbe?</string>
    <string name="qp_101">Pensi di avere fiducia in te stesso/a?</string>
    <string name="qp_102">Quale ingiustizia hai vissuto che non hai mai dimenticato?</string>
    <string name="qp_103">Pensi che l\'universo ci dia ciò che meritiamo?</string>
    <string name="qp_104">Pensi che la vita sia giusta o ingiusta?</string>
    <string name="qp_105">Pensi che le esperienze che viviamo siano lì per insegnarci ciò che dobbiamo imparare?</string>
    <string name="qp_106">Ti sei mai sentito/a come se nessuno ti capisse davvero?</string>
    <string name="qp_107">Se potessi riparare una sola cosa del tuo passato, cosa cambieresti per prima?</string>
    <string name="qp_108">Pensi che la musica che ascoltiamo possa influenzare il nostro umore?</string>
    <string name="qp_109">Quando è stata l\'ultima volta che eri arrabbiato/a con te stesso/a? E perché?</string>
    <string name="qp_11">Quale ferita emotiva stai ancora cercando di guarire oggi?</string>
    <string name="qp_110">C\'è qualcosa che vorresti migliorare di te?</string>
    <string name="qp_111">Cosa provi quando guardi il tuo riflesso allo specchio?</string>
    <string name="qp_112">Cosa pensi del mondo del lavoro? Ti senti che sia fatto per te?</string>
    <string name="qp_113">Cosa avresti voluto sentirti dire più spesso durante la tua infanzia?</string>
    <string name="qp_114">Che impatto ha la relazione genitori/figli sulla vita di un adulto secondo te?</string>
    <string name="qp_115">Se avessi dei figli, qual è la prima cosa che insegneresti loro?</string>
    <string name="qp_116">Pensi di sfruttare pienamente il tuo potenziale?</string>
    <string name="qp_117">Cosa pensi delle nuove generazioni? Si stava meglio prima?</string>
    <string name="qp_118">Cos\'è più importante in una coppia secondo te, l\'amore o l\'onestà?</string>
    <string name="qp_119">Ti descriveresti come una persona sensibile?</string>
    <string name="qp_12">C\'è stato un momento della tua vita in cui ti sei sentito/a completamente perso/a?</string>
    <string name="qp_120">Se dovessi scegliere una parola per riassumere il tuo passato, quale sceglieresti?</string>
    <string name="qp_121">Qual è la più grande lezione di vita che hai imparato l\'anno scorso?</string>
    <string name="qp_122">Cosa vorresti lasciarti alle spalle una volta per tutte?</string>
    <string name="qp_123">Vorresti cambiare la tua vita attuale? Se sì, cosa ti infastidisce di più oggi?</string>
    <string name="qp_124">Ti capita mai di sentirti depresso/a?</string>
    <string name="qp_125">Quale dolore hai normalizzato col tempo?</string>
    <string name="qp_126">Chi è la persona che ti rende più felice in questo momento?</string>
    <string name="qp_127">Pensi che delle sedute con uno psicologo ti farebbero bene?</string>
    <string name="qp_128">Qual è il tuo modo di superare le tue tempeste interiori?</string>
    <string name="qp_129">I tuoi pensieri sono più spesso dalla tua parte o contro di te?</string>
    <string name="qp_13">Quale persona ha avuto il maggiore impatto sulla tua vita?</string>
    <string name="qp_130">Ti consideri una persona che ha avuto successo?</string>
    <string name="qp_131">In che modo i tuoi genitori hanno influenzato la tua visione dell\'amore e delle relazioni?</string>
    <string name="qp_132">Cosa pensi che succeda dopo la morte?</string>
    <string name="qp_133">Pensi che mentire possa essere accettabile? In quali casi?</string>
    <string name="qp_134">Cosa non avevi mai notato di te finché qualcuno non te l\'ha fatto notare?</string>
    <string name="qp_135">Ti spaventa l\'idea di invecchiare?</string>
    <string name="qp_136">Se dovessimo litigare per messaggio, preferiresti risolverlo subito o aspettare di vederci di persona?</string>
    <string name="qp_137">Come ti trattavano gli altri al liceo?</string>
    <string name="qp_138">Saresti disposto/a a rinunciare ad alcuni dei tuoi sogni o obiettivi professionali per amore?</string>
    <string name="qp_139">Me lo diresti se dicessi o facessi qualcosa che ti ferisce?</string>
    <string name="qp_14">Se ci fosse una materia da togliere a scuola, quale sceglieresti e con cosa la sostituiresti? Perché?</string>
    <string name="qp_140">Come affronti i momenti difficili?</string>
    <string name="qp_141">Credi nel colpo di fulmine?</string>
    <string name="qp_142">Dove dovremmo andare in vacanza la prossima volta?</string>
    <string name="qp_143">Cosa ti piace dell\'essere in una relazione con me?</string>
    <string name="qp_144">Ti senti diventato/a una versione migliore di te stesso/a col tempo?</string>
    <string name="qp_145">Pensi che trascorriamo abbastanza tempo insieme?</string>
    <string name="qp_146">Ti sei mai sentito/a in ritardo rispetto alla tua stessa vita?</string>
    <string name="qp_147">Pensi che trascorrere tempo insieme sia importante quanto trascorrere tempo da soli?</string>
    <string name="qp_148">Qual è la frase che potrebbe riassumere ciò che senti in questo momento?</string>
    <string name="qp_149">Hai una convinzione che ti sostiene nonostante tutto?</string>
    <string name="qp_15">Cosa non hai mai osato dire ai tuoi genitori, ma avresti voluto?</string>
    <string name="qp_150">Se qualcuno entrasse nel tuo mondo interiore, cosa scoprirebbe per prima?</string>
    <string name="qp_151">Ti senti ascoltato/a quando siamo insieme?</string>
    <string name="qp_152">Quale parte di te vorresti vedere evolvere nei prossimi anni?</string>
    <string name="qp_153">Pensi che la gelosia sia una prova d\'amore in una coppia?</string>
    <string name="qp_154">Sei la stessa persona di 5 anni fa? Se no, cosa è cambiato in te da allora?</string>
    <string name="qp_155">Quale abitudine ti protegge ma potrebbe impedirti di andare avanti?</string>
    <string name="qp_156">Se potessi fare una domanda al tuo futuro io, cosa chiederesti?</string>
    <string name="qp_157">Preferisci serate romantiche pianificate o improvvisate?</string>
    <string name="qp_158">Secondo te, come possiamo mantenere viva la fiamma nella nostra relazione?</string>
    <string name="qp_159">Credi nel destino?</string>
    <string name="qp_16">Secondo te, nei prossimi 50 anni sarà più importante per la nostra società preservare le tradizioni o cambiarle?</string>
    <string name="qp_160">Hai fiducia quando pensi al tuo futuro?</string>
    <string name="qp_161">Come descriveresti il tuo linguaggio d\'amore a uno sconosciuto?</string>
    <string name="qp_162">Pensi che alcune persone siano fatte l\'una per l\'altra?</string>
    <string name="qp_163">Se io e te fossimo la prova di qualcosa, di cosa saremmo la prova?</string>
    <string name="qp_164">Qual è il tuo film preferito per una serata romantica?</string>
    <string name="qp_165">Riesci davvero a mantenere un segreto?</string>
    <string name="qp_166">Cosa pensi delle manifestazioni d\'affetto in pubblico?</string>
    <string name="qp_167">Desideri sposarti un giorno?</string>
    <string name="qp_168">Cosa pensi della solitudine? Secondo te è la stessa cosa dell\'isolamento?</string>
    <string name="qp_169">Ti è mai capitato di dover prendere le distanze per non perderti in una relazione?</string>
    <string name="qp_17">Cosa hai imparato su te stesso/a attraverso l\'amore?</string>
    <string name="qp_170">Come mi descrivi ai tuoi amici?</string>
    <string name="qp_171">C\'è qualcosa che facevo e che ora ti manca?</string>
    <string name="qp_172">Cosa significa per te innamorarsi?</string>
    <string name="qp_173">Come racconteresti la nostra storia d\'amore?</string>
    <string name="qp_174">Cosa apprezzi di più in una relazione?</string>
    <string name="qp_175">Hai mai cambiato te stesso/a per qualcun altro fino a non riconoscerti più?</string>
    <string name="qp_176">Quando passi una brutta giornata, cosa posso fare per aiutarti a sentirti meglio?</string>
    <string name="qp_177">Credi nell\'anima gemella?</string>
    <string name="qp_178">Pensi che le esperienze negative possano trasformarci in persone migliori?</string>
    <string name="qp_179">Quali sono le cose che avresti voluto imparare prima nella vita?</string>
    <string name="qp_18">Per cosa vorresti essere ricordato/a dopo la tua morte?</string>
    <string name="qp_180">Quando hai sentito che stavi iniziando a innamorarti di me?</string>
    <string name="qp_181">Qual è il gesto più memorabile che ho fatto per te?</string>
    <string name="qp_182">Qual è la parte della tua storia che racconti raramente?</string>
    <string name="qp_183">Quale momento della tua vita meriterebbe di essere raccontato in un libro?</string>
    <string name="qp_184">Cosa sono per te delle vacanze veramente romantiche?</string>
    <string name="qp_185">Quale promessa hai fatto e non hai mantenuto? E perché?</string>
    <string name="qp_186">Come immagini il nostro futuro insieme?</string>
    <string name="qp_187">Qual è la tua parte preferita della nostra relazione? E quella che ti piace di meno?</string>
    <string name="qp_188">Hai mai mentito a me rispondendo a queste domande?</string>
    <string name="qp_189">Sei mai fuggito/a da una situazione? Com\'è andata?</string>
    <string name="qp_19">Qual è il più grande errore che hai fatto e da cui hai imparato qualcosa?</string>
    <string name="qp_190">Ci sono segni che mostrano che non stai bene e che dovrei imparare a riconoscere?</string>
    <string name="qp_191">Cosa preferisci di te stesso/a?</string>
    <string name="qp_192">Come ti sfoghi o liberi la pressione?</string>
    <string name="qp_193">Ci sono qualità specifiche che cerchi nei tuoi amici?</string>
    <string name="qp_194">Come definisci una relazione solida?</string>
    <string name="qp_195">Quale emozione hai imparato a nascondere nel tempo?</string>
    <string name="qp_196">Se potessi rivivere un momento senza cambiarlo, quale sceglieresti?</string>
    <string name="qp_197">Pensi sia importante indossare una maschera in pubblico o dovremmo essere completamente noi stessi?</string>
    <string name="qp_198">Qual è il complimento più bello che potrei farti?</string>
    <string name="qp_199">Pensi che ti mostri abbastanza gratitudine? E lo dimostro?</string>
    <string name="qp_2">Se oggi potessi liberarti di un peso interiore, quale sceglieresti?</string>
    <string name="qp_20">Chi è stata la persona del tuo passato che si è trasformata in una lezione?</string>
    <string name="qp_200">Che importanza dai alla famiglia?</string>
    <string name="qp_201">Che importanza dai alla religione?</string>
    <string name="qp_202">Preferisci una bugia che fa piacere o una verità che fa male?</string>
    <string name="qp_203">Quale ferita ha plasmato parte della tua personalità?</string>
    <string name="qp_204">Cosa ti piacerebbe trasmettere a un bambino che cresceresti?</string>
    <string name="qp_205">Hai mai rinunciato a una relazione per amore di te stesso/a?</string>
    <string name="qp_206">Senti che ti impedisco di fare certe cose? Se sì, pensi che sia una buona cosa?</string>
    <string name="qp_207">Credi nella fortuna?</string>
    <string name="qp_208">Come ti descriverebbero i tuoi ex?</string>
    <string name="qp_209">Quali forme di intimità non sessuale apprezzi particolarmente?</string>
    <string name="qp_21">Quando è stata l\'ultima volta che ti sei sentito/a in imbarazzo?</string>
    <string name="qp_210">Vorresti vivere un giorno in un\'altra città?</string>
    <string name="qp_211">Per te, quando si capisce che è il momento di lasciare qualcuno?</string>
    <string name="qp_212">Quali sono i tuoi riflessi quando sei stressato/a?</string>
    <string name="qp_213">Se potessi scrivere una lettera al tuo futuro io, cosa conterrebbe?</string>
    <string name="qp_214">Qual è stata la conversazione più significativa che hai avuto?</string>
    <string name="qp_215">Ti consideri una brava persona?</string>
    <string name="qp_216">Qual è il tuo meccanismo di difesa che pochi notano?</string>
    <string name="qp_217">Cosa provi quando guardi il cielo di notte?</string>
    <string name="qp_218">Hai mai desiderato scomparire per vedere chi ti cercherebbe per primo?</string>
    <string name="qp_219">Quale cosa ordinaria ti commuove profondamente senza che tu sappia perché?</string>
    <string name="qp_22">Se potessi rivivere più volte un solo anno della tua vita, quale sarebbe?</string>
    <string name="qp_220">Pensi che gli errori siano importanti per il proprio sviluppo?</string>
    <string name="qp_221">Cosa speri da te stesso/a per i prossimi anni?</string>
    <string name="qp_222">Chi è stata la persona più benevola con te durante la tua infanzia?</string>
    <string name="qp_223">Come descriveresti il tuo rapporto con i tuoi nonni?</string>
    <string name="qp_224">Cosa è più importante in una coppia secondo te?</string>
    <string name="qp_225">Quale qualità dovrebbe avere un uomo secondo te?</string>
    <string name="qp_226">Quale qualità dovrebbe avere una donna secondo te?</string>
    <string name="qp_227">Hai spesso bisogno di passare del tempo da solo/a, solo con te stesso/a?</string>
    <string name="qp_228">Cosa pensi della volgarità in una coppia?</string>
    <string name="qp_229">Pensi che i nostri antenati veglino su di noi?</string>
    <string name="qp_23">Quale tratto della tua infanzia hai mantenuto fino a oggi?</string>
    <string name="qp_230">Qual è l\'evento storico che ti piace di più?</string>
    <string name="qp_231">Hai mai amato qualcuno con un amore che nemmeno tu capivi?</string>
    <string name="qp_232">Ti senti in pace con il tuo passato?</string>
    <string name="qp_233">Se avessi dei demoni del passato da affrontare, potresti descrivermeli?</string>
    <string name="qp_234">Se dovessi descriverti a uno sconosciuto senza alcun filtro, cosa diresti?</string>
    <string name="qp_235">Quale verità vorresti urlare ma tieni ancora dentro di te?</string>
    <string name="qp_236">Cosa in te merita di essere riconosciuto di più?</string>
    <string name="qp_237">Ti senti compreso/a dai tuoi genitori?</string>
    <string name="qp_238">Chi è l\'ultima persona che avevi paura di perdere?</string>
    <string name="qp_239">Descrivi cosa potrei fare per renderti ancora più felice</string>
    <string name="qp_24">Cosa pensi dell\'astrologia e degli oroscopi?</string>
    <string name="qp_240">Cosa vorresti che le persone capissero finalmente di te?</string>
    <string name="qp_241">Qual è la domanda che fai spesso agli altri ma eviti tu stesso/a?</string>
    <string name="qp_242">Qual è il rischio più bello che hai preso nella tua vita?</string>
    <string name="qp_243">Hai mai provato un amore più forte della ragione?</string>
    <string name="qp_244">Pensi che l\'amore sia essenziale per avere una vita appagante?</string>
    <string name="qp_245">Cosa vorresti imparare ad amare di te stesso/a?</string>
    <string name="qp_246">Sei orgoglioso/a della persona che stai diventando?</string>
    <string name="qp_247">Cosa potremmo fare insieme per aiutarci a capire ancora meglio?</string>
    <string name="qp_248">Se potessi dare un consiglio a tutti gli adolescenti del mondo, cosa diresti?</string>
    <string name="qp_249">Cosa rispetti di più di me?</string>
    <string name="qp_25">Di cosa sei più orgoglioso/a di te stesso/a?</string>
    <string name="qp_250">Se avessi il potere di cambiare una cosa in questo mondo, cosa cambieresti?</string>
    <string name="qp_251">Pensi che i momenti di silenzio condivisi in una coppia siano importanti?</string>
    <string name="qp_252">Qual è la parte di te che è evoluta di più negli ultimi anni?</string>
    <string name="qp_253">Pensi che la noia sia una cosa buona per lo sviluppo di un bambino?</string>
    <string name="qp_254">Cosa potrebbe liberarti emotivamente se finalmente lo esprimessi?</string>
    <string name="qp_255">Ti sei mai sentito come se il tuo cuore parlasse una lingua che nessuno capiva?</string>
    <string name="qp_256">Qual è la domanda che non vorresti mai che ti facessero? Perché?</string>
    <string name="qp_26">Quale aspetto di te ti fa soffrire di più in silenzio?</string>
    <string name="qp_27">Quale battaglia interiore stai combattendo senza dirlo a nessuno?</string>
    <string name="qp_28">Cosa rappresenta per te l\'amicizia?</string>
    <string name="qp_29">Cosa pensi dell\'amicizia tra uomo e donna? È sinceramente possibile?</string>
    <string name="qp_3">Secondo te, Internet, gli smartphone e le nuove tecnologie hanno reso il mondo migliore o peggiore?</string>
    <string name="qp_30">Guardando indietro agli ultimi dieci anni, come sei cambiato/a? E sei felice di questa evoluzione?</string>
    <string name="qp_31">Come vorresti sentirti tra dieci anni, emotivamente o interiormente?</string>
    <string name="qp_32">Qual è il tuo più grande successo e il tuo più grande fallimento?</string>
    <string name="qp_33">Chi ha avuto il maggiore impatto sul tuo modo di vedere la vita?</string>
    <string name="qp_34">Quale errore ti ha insegnato di più nella vita?</string>
    <string name="qp_35">Cosa ti aspetti davvero da una relazione sentimentale?</string>
    <string name="qp_36">Come vorresti essere visto/a o percepito/a dagli altri?</string>
    <string name="qp_37">Quali sono le sfide più grandi che stai affrontando in questo momento?</string>
    <string name="qp_38">Ti è mai capitato di essere il tuo peggior nemico? In quale contesto?</string>
    <string name="qp_39">C\'è qualcosa che sogni di fare ma non osi iniziare?</string>
    <string name="qp_4">Quale verità su te stesso/a ti fa ancora un po\' paura affrontare?</string>
    <string name="qp_40">Per cosa sei più grato/a nella tua vita oggi?</string>
    <string name="qp_41">C\'è un argomento o un concetto che hai difficoltà a capire o anche solo a immaginare?</string>
    <string name="qp_42">Quale verità rifiuti di ammettere su te stesso/a?</string>
    <string name="qp_43">Come gestisci i tuoi momenti di tristezza?</string>
    <string name="qp_44">Qual è il ricordo che ti ha segnato di più con tuo padre o tua madre?</string>
    <string name="qp_45">Se potessi cancellare un ricordo, quale sarebbe?</string>
    <string name="qp_46">Come definisci il successo? E quando ti sei sentito/a davvero riuscito/a?</string>
    <string name="qp_47">Quale scelta difficile hai dovuto fare nella tua vita?</string>
    <string name="qp_48">Cosa ti irrita o ti fa arrabbiare facilmente?</string>
    <string name="qp_49">Quale ricerca o obiettivo ti ha ossessionato a lungo ma alla fine hai abbandonato?</string>
    <string name="qp_5">Come sarebbe diversa la tua vita se fossi nato/a dell\'altro sesso?</string>
    <string name="qp_50">Cosa occupa la tua mente e a volte ti impedisce di dormire?</string>
    <string name="qp_51">Pensi di conoscerti davvero?</string>
    <string name="qp_52">Cosa significa per te il vero amore?</string>
    <string name="qp_53">C\'è un tratto del mio carattere che non capisci ancora ma vorresti comprendere?</string>
    <string name="qp_54">Come è cambiata la tua prima impressione su di me da quando ci siamo incontrati/e?</string>
    <string name="qp_55">Qual è una cosa che i tuoi genitori hanno fatto e che rifiuti di ripetere nella tua vita?</string>
    <string name="qp_56">Secondo te, cosa significa riuscire nella vita?</string>
    <string name="qp_57">Cosa ti è mancato di più durante la tua infanzia?</string>
    <string name="qp_58">Cosa ti ha spinto a desiderare una relazione?</string>
    <string name="qp_59">Pensi che la durata di una relazione renda più facile perdonare un tradimento?</string>
    <string name="qp_6">Quale parte del tuo passato hai imparato ad amare, nonostante il dolore?</string>
    <string name="qp_60">Pensi di essere cambiato/a da quando siamo diventati una coppia? E pensi che questi cambiamenti siano positivi?</string>
    <string name="qp_61">Secondo te, quali sono le tre cose più grandi che abbiamo in comune?</string>
    <string name="qp_62">Secondo te, qual è la nostra più grande differenza?</string>
    <string name="qp_63">Credi che alcune cose siano scritte in anticipo, come il destino?</string>
    <string name="qp_64">Cosa provi quando pensi al futuro? Ti senti stressato/a?</string>
    <string name="qp_65">Sei una persona che ha paura del giudizio degli altri?</string>
    <string name="qp_66">Quale momento vissuto insieme ti fa ancora sorridere? Cosa lo ha reso così speciale?</string>
    <string name="qp_67">In una relazione, quale spazio di libertà è essenziale per te?</string>
    <string name="qp_68">Qual è la tua definizione di pace interiore?</string>
    <string name="qp_69">Ci consideri una famiglia? Se no, cosa rappresenta per te la famiglia?</string>
    <string name="qp_7">Cosa nascondi dietro la maschera che indossi in pubblico?</string>
    <string name="qp_70">Qual è il momento in cui ti sei sentito/a rinascere?</string>
    <string name="qp_71">Hai mai avuto paura di amare troppo?</string>
    <string name="qp_72">Sorprendimi: dimmi qualcosa di te che ancora non so.</string>
    <string name="qp_73">Qual è il messaggio che vorresti dare a tutta l\'umanità se avessi un microfono gigante?</string>
    <string name="qp_74">Cita tre cose accadute la settimana scorsa per cui provi gratitudine.</string>
    <string name="qp_75">Sei più una persona che dà, che riceve o un equilibrio tra entrambi? Cosa influenza il tuo comportamento?</string>
    <string name="qp_76">Quali sono cinque cose importanti che vorresti realizzare prima di morire?</string>
    <string name="qp_77">Cosa ti fa piangere ma lo nascondi agli altri?</string>
    <string name="qp_78">Di chi ti fidi veramente oggi intorno a te?</string>
    <string name="qp_79">Quale emozione ti attraversa più spesso in questi giorni?</string>
    <string name="qp_8">Quale emozione sepolta cerca ancora di riemergere a volte?</string>
    <string name="qp_80">Che ruolo gioca la comunicazione in una coppia secondo te?</string>
    <string name="qp_81">Se potessi premere un pulsante \'reset della vita\', lo faresti?</string>
    <string name="qp_82">Qual è qualcosa che sai essere vero anche se non puoi provarlo?</string>
    <string name="qp_83">Se potessi viaggiare nel tempo, in quale epoca andresti?</string>
    <string name="qp_84">Puoi raccontarmi la storia della tua vita in 4 minuti, con più dettagli possibili?</string>
    <string name="qp_85">Qual è il pensiero che torna più spesso quando sei solo/a?</string>
    <string name="qp_86">Ti sei mai sentito/a come se non meritassi di essere amato/a?</string>
    <string name="qp_87">Che ne dici se condividiamo ciascuno tre qualità che vediamo l\'uno nell\'altro?</string>
    <string name="qp_88">Qual era il tuo posto preferito da bambino/a e cosa lo rendeva speciale?</string>
    <string name="qp_89">Se il tuo cuore potesse parlare, cosa direbbe?</string>
    <string name="qp_9">Se dovessi ricominciare la tua vita domani, cosa faresti diversamente fin dall\'inizio?</string>
    <string name="qp_90">Chi è la persona che ammiri di più?</string>
    <string name="qp_91">C\'è un periodo della tua vita che vorresti rivivere per ripararlo?</string>
    <string name="qp_92">Come sarebbe per te una giornata veramente perfetta?</string>
    <string name="qp_93">Se avessi 100.000 € da donare a una causa, quale sceglieresti e perché?</string>
    <string name="qp_94">Raccontami una giornata che non dimenticherai mai, che sia stata bella o brutta.</string>
    <string name="qp_95">Pensi che le persone intorno a te ti capiscano davvero?</string>
    <string name="qp_96">Qual è la cosa che ti dà più piacere quando qualcuno te la dice?</string>
    <string name="qp_97">Come descriveresti l\'intelligenza emotiva?</string>
    <string name="qp_98">Chi è la persona su cui conti di più?</string>
    <string name="qp_99">Se avessi un diario, cosa scriveresti alla prima pagina?</string>
    <string name="questions_answered">Domande\nrisposte</string>
    <string name="questions_cached">Domande salvate in cache</string>
    <string name="questions_intro_subtitle">Dietro ogni discussione spesso si nasconde una mancanza di comunicazione. Ecco perché abbiamo progettato domande semplici ma profonde, pensate per rafforzare ancora di più il vostro legame.</string>
    <string name="questions_intro_title">Domande pensate per avvicinarvi.</string>
    <string name="quick_actions">⚡️ Azioni rapide</string>
    <string name="real_time_distance">Distanza in tempo reale</string>
    <string name="receipt_validation_failed">Convalida della ricevuta non riuscita</string>
    <string name="recover_access_message">Recupera l’accesso a tutte le altre domande e categorie</string>
    <string name="refresh">Aggiorna</string>
    <string name="relationship_duration_question">Da quanto tempo state insieme?</string>
    <string name="relationship_goals_question">Quali sono i vostri obiettivi di coppia?</string>
    <string name="relationship_improvement_question">Cosa vorresti migliorare nella tua relazione?</string>
    <string name="reload_cache">Ricarica cache</string>
    <string name="remaining_entries">Solo</string>
    <string name="remaining_entries_message">Ne restano solo %d!</string>
    <string name="remove">Rimuovi</string>
    <string name="remove_1_favorite">Rimuovi 1 preferito</string>
    <string name="remove_favorite_confirmation">Vuoi rimuovere questa domanda dai preferiti?</string>
    <string name="remove_from_favorites">Rimuovi dai preferiti</string>
    <string name="requires_subscription">Richiede abbonamento</string>
    <string name="reset">Reimposta</string>
    <string name="response_answered">Risposta data</string>
    <string name="response_skipped">Saltato</string>
    <string name="response_waiting">In attesa</string>
    <string name="restore">Ripristina</string>
    <string name="restore_error">Errore di ripristino</string>
    <string name="restricted">Limitato</string>
    <string name="retry">Riprova</string>
    <string name="save">Salva</string>
    <string name="save_challenge_button">Salva la sfida</string>
    <string name="save_moments_together">Salva i vostri momenti preferiti insieme</string>
    <string name="saved_challenges_title">Sfide salvate</string>
    <string name="saving">Salvataggio...</string>
    <string name="search_description">Cerca \'Love2Love\', poi scegli il widget che desideri.</string>
    <string name="search_home_description">Cerca \'Love2Love\', poi scegli il widget che desideri.</string>
    <string name="search_love2love">Cerca love2love</string>
    <string name="search_love2love_home">Cerca Love2Love</string>
    <string name="search_placeholder">Cerca...</string>
    <string name="seconds">secondi</string>
    <string name="secure_account">METTI AL SICURO IL TUO ACCOUNT</string>
    <string name="select">Seleziona</string>
    <string name="select_allow_when_active">Seleziona Consenti quando l’app è attiva</string>
    <string name="select_lock_screen">Seleziona la schermata di blocco</string>
    <string name="select_more_photos">Puoi selezionare più foto in Impostazioni</string>
    <string name="select_more_photos_settings">Puoi selezionare più foto in Impostazioni</string>
    <string name="select_photo">Seleziona foto</string>
    <string name="selected_location">Posizione selezionata</string>
    <string name="selected_location_custom">Posizione selezionata</string>
    <string name="send_code">Invia codice</string>
    <string name="send_code_to_partner">Invia questo codice al tuo partner</string>
    <string name="send_partner_code">Invia codice partner</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="settings_button">Impostazioni</string>
    <string name="share_partner_code_message">Ecco il mio codice partner Love2Love: {code}</string>
    <string name="shared_favorite_questions">Domande preferite condivise</string>
    <string name="shared_journal">Diario condiviso</string>
    <string name="shared_premium">Abbonamento Premium condiviso</string>
    <string name="sign_in_apple">Continua con Apple</string>
    <string name="simulate_partner_connection">Simula connessione con il partner</string>
    <string name="simulate_revocation">❌ Simula revoca</string>
    <string name="simulate_subscription">Simula abbonamento</string>
    <string name="since_date">Da</string>
    <string name="skip">Salta</string>
    <string name="skip_notifications">Salta questo passaggio</string>
    <string name="skip_step">Salta questo passaggio</string>
    <string name="start_free">Prova gratis</string>
    <string name="start_trial">INIZIA PROVA</string>
    <string name="status_active">Attivo</string>
    <string name="status_both_answered">Entrambi hanno risposto</string>
    <string name="status_expired">Scaduto</string>
    <string name="status_one_answered">Una risposta ricevuta</string>
    <string name="status_pending">In attesa di risposte</string>
    <string name="status_skipped">Saltato</string>
    <string name="step_counter">Passo %d di %d</string>
    <string name="subscribe">Abbonati</string>
    <string name="subscribe_access_questions">Abbonati per accedere a tutte le domande</string>
    <string name="subscribe_button">Abbonati</string>
    <string name="subscription_revoked_message">%@ ha annullato il suo abbonamento Premium.\n\nOra hai accesso solo alle funzioni gratuite.</string>
    <string name="subscription_subtitle">Il tuo partner non dovrà pagare nulla</string>
    <string name="subscription_title">Scegli il tuo piano</string>
    <string name="surprise">sorpresa</string>
    <string name="swipe_description">Scorri verso il basso per mostrare la schermata di blocco, poi tieni premuto.</string>
    <string name="swipe_down">Scorri verso il basso</string>
    <string name="syncing">Sincronizzazione...</string>
    <string name="tap_authorize">Tocca Autorizza</string>
    <string name="tap_customize">Tocca il pulsante Personalizza</string>
    <string name="tap_on_me">Tocca</string>
    <string name="tap_plus_button">Tocca il pulsante +</string>
    <string name="tap_to_unlock">Tocca per sbloccare</string>
    <string name="tap_unlock_surprise">Toccami per sbloccare una sorpresa</string>
    <string name="terms">Termini</string>
    <string name="terms_conditions">Termini e condizioni</string>
    <string name="test_actions">⚡️ Azioni di test</string>
    <string name="thank_you">Grazie per</string>
    <string name="thank_you_for">Grazie per</string>
    <string name="thinking_of_you">Sto pensando a te</string>
    <string name="time_hours_ago">%d ore fa</string>
    <string name="time_minutes_ago">%d min fa</string>
    <string name="time_now">Adesso</string>
    <string name="time_together">Tempo insieme</string>
    <string name="together">insieme</string>
    <string name="token_serialization_error">Errore di serializzazione del token</string>
    <string name="tp_10">Preferiresti rivivere la vostra prima conversazione o il vostro primo sguardo?</string>
    <string name="tp_100">Preferiresti non poter mai più baciarmi o non poter mai più abbracciarmi?</string>
    <string name="tp_101">Preferiresti vivere senza mai viaggiare o senza mai innamorarti?</string>
    <string name="tp_102">Preferiresti avere sempre la batteria piena o sempre il Wi-Fi gratis ovunque?</string>
    <string name="tp_103">Preferiresti vivere un giorno nei panni di qualcun altro o che qualcun altro vivesse un giorno nei tuoi panni?</string>
    <string name="tp_104">Preferiresti essere famoso per un errore divertente o non essere conosciuto da nessuno?</string>
    <string name="tp_105">Preferiresti vivere senza mai ridere o senza mai sognare?</string>
    <string name="tp_106">Preferiresti non poter mai più viaggiare o non poter mai più tornare a casa?</string>
    <string name="tp_107">Preferiresti vivere in un mondo dove tutto è previsto o dove tutto è una sorpresa?</string>
    <string name="tp_108">Preferiresti vivere un amore segreto o un amore pubblico ma fragile?</string>
    <string name="tp_109">Preferiresti vivere senza mai poter ballare o senza mai poter cantare?</string>
    <string name="tp_11">Preferiresti passare 5 anni in prigione o 10 anni in coma?</string>
    <string name="tp_110">Preferiresti poter cambiare il tuo passato o vedere il futuro degli altri?</string>
    <string name="tp_111">Preferiresti vivere senza amore romantico o senza amore familiare?</string>
    <string name="tp_112">Preferiresti che io ti capissi senza una parola o che ti ascoltassi per ore?</string>
    <string name="tp_113">Preferiresti scoprire un grande segreto storico o inventare una tecnologia rivoluzionaria?</string>
    <string name="tp_114">Preferiresti vivere in un mondo senza malattie ma senza emozioni, o nel nostro mondo attuale con le sue gioie e i suoi dolori?</string>
    <string name="tp_115">Preferiresti avere il potere di esaudire un desiderio per te stesso o tre desideri per altre persone?</string>
    <string name="tp_116">Preferiresti scoprire tutto di me fin dall\'inizio o imparare a conoscermi nel corso della tua vita?</string>
    <string name="tp_117">Preferiresti rinascere in una nuova vita dimenticando tutto di questa o vivere eternamente nella tua vita attuale?</string>
    <string name="tp_118">Preferiresti che l\'amore arrivasse inaspettatamente o che fosse il frutto di un lungo percorso?</string>
    <string name="tp_119">Preferiresti amare con passione ma rischiare di soffrire o amare con cautela e non soffrire mai?</string>
    <string name="tp_12">Preferiresti dire sempre quello che pensi o non poter parlare mai più?</string>
    <string name="tp_120">Preferiresti una relazione che ti rassicuri o una relazione che ti stimoli?</string>
    <string name="tp_121">Preferiresti rivivere il nostro primo bacio o sentire di nuovo per la prima volta un mio \'ti amo\'?</string>
    <string name="tp_122">Preferiresti sapere in anticipo come finiranno tutte le tue relazioni (amicali, amorose) o vivere nell\'incertezza?</string>
    <string name="tp_123">Preferiresti vivere in un mondo in cui tutti pensano come te o in un mondo in cui nessuno è mai d\'accordo?</string>
    <string name="tp_124">Preferiresti vivere senza mai poter ridere o senza mai poter piangere?</string>
    <string name="tp_125">Preferiresti amare con il cuore o con la testa?</string>
    <string name="tp_126">Preferiresti costruire un futuro solido o vivere un presente magico con un futuro incerto?</string>
    <string name="tp_127">Preferiresti avere la risposta a \'siamo soli nell\'universo?\' o a \'cosa succede dopo la morte?\'</string>
    <string name="tp_128">Preferiresti avere amore ma non pace o pace ma non amore?</string>
    <string name="tp_129">Preferiresti cancellare un rimpianto della tua vita o aggiungere un ricordo felice perfetto?</string>
    <string name="tp_13">Preferiresti essere amato ma incompreso o compreso ma non amato?</string>
    <string name="tp_130">Preferiresti non dover mai più pagare per viaggiare o non dover mai più pagare al ristorante?</string>
    <string name="tp_131">Preferiresti un amore che ti renda migliore o un amore che ti accetti così come sei?</string>
    <string name="tp_132">Preferiresti perdere tutti i tuoi ricordi legati alla tua famiglia o tutti quelli legati ai tuoi amici?</string>
    <string name="tp_133">Preferiresti sapere cosa pensa davvero di te il tuo animale domestico o non saperlo mai?</string>
    <string name="tp_134">Preferiresti vivere in un mondo senza musica o in un mondo senza libri?</string>
    <string name="tp_135">Preferiresti avere un pulsante Annulla Invio per le conversazioni nella vita reale o un pulsante Replay per i momenti migliori della tua vita?</string>
    <string name="tp_136">Preferiresti innamorarti di una voce o di uno sguardo?</string>
    <string name="tp_137">Preferiresti scoprire che la tua vita è un sogno o che sei un personaggio di un romanzo?</string>
    <string name="tp_138">Preferiresti ricevere regali a sorpresa o trascorrere del tempo di qualità insieme?</string>
    <string name="tp_139">Preferiresti che ti mancassi spesso o che fossi sempre (a volte troppo) al tuo fianco?</string>
    <string name="tp_14">Preferiresti vivere senza musica o senza film?</string>
    <string name="tp_140">Preferiresti risolvere un conflitto subito o aspettare che siamo calmi per parlarne?</string>
    <string name="tp_141">Preferiresti costruire una casa insieme o viaggiare per il mondo insieme?</string>
    <string name="tp_142">Preferiresti cucinare insieme e divertirti o ordinare da asporto e rilassarti insieme?</string>
    <string name="tp_143">Preferiresti vivere una relazione semplice e sincera o intensa e complessa?</string>
    <string name="tp_144">Preferiresti avere obiettivi chiari insieme per il futuro o vivere più alla giornata?</string>
    <string name="tp_145">Preferiresti una relazione piena di rituali o di sorprese?</string>
    <string name="tp_146">Preferiresti dire \'ti amo\' spesso o mostrarlo solo attraverso le azioni?</string>
    <string name="tp_147">Preferiresti che ognuno uscisse con i propri amici separatamente o uscire più spesso insieme?</string>
    <string name="tp_148">Preferiresti ricevere complimenti per la tua intelligenza o per il tuo aspetto?</string>
    <string name="tp_149">Preferiresti fare sport insieme o condividere attività creative?</string>
    <string name="tp_15">Preferiresti perdere la vista o perdere i tuoi ricordi?</string>
    <string name="tp_150">Preferiresti che l\'amore fosse una scelta o qualcosa che appare ovvio?</string>
    <string name="tp_151">Preferiresti un amore che ti insegni a conoscerti o un amore che ti aiuti a dimenticare il tuo passato?</string>
    <string name="tp_152">Preferiresti mantenere qualche piccolo segreto o condividere tutto senza eccezioni?</string>
    <string name="tp_153">Preferiresti riconciliarti dopo una lite con un grande abbraccio o con una discussione calma?</string>
    <string name="tp_154">Preferiresti poter viaggiare nel futuro o nel passato?</string>
    <string name="tp_155">Preferiresti essere sempre felice ma solo o avere una vita normale con amici e famiglia?</string>
    <string name="tp_156">Preferiresti vivere senza mai poter amare o senza mai poter essere amato?</string>
    <string name="tp_157">Preferiresti vivere senza ricordi o senza sogni?</string>
    <string name="tp_158">Preferiresti vivere un amore che dura poco ma intenso o uno che dura tutta la vita ma è tranquillo?</string>
    <string name="tp_159">Preferiresti vivere senza poter mai più ridere o senza poter mai più piangere?</string>
    <string name="tp_16">Preferiresti vomitare sulla tua celebrità preferita o che la tua celebrità preferita vomiti su di te?</string>
    <string name="tp_160">Preferiresti vivere un giorno come il tuo eroe preferito o un giorno come la persona che ami?</string>
    <string name="tp_161">Preferiresti vivere senza mai viaggiare o senza mai restare fermo?</string>
    <string name="tp_162">Preferiresti essere amico di qualcuno molto diverso da te o molto simile a te?</string>
    <string name="tp_163">Preferiresti essere molto ricco ma solo, o avere pochi soldi ma essere circondato d\'amore?</string>
    <string name="tp_164">Preferiresti tornare nel passato per correggere un errore o vedere il tuo futuro tra 10 anni?</string>
    <string name="tp_165">Preferiresti essere famoso per qualcosa che non hai fatto o sconosciuto nonostante un\'impresa incredibile?</string>
    <string name="tp_166">Preferiresti sacrificare la tua felicità personale per il bene comune o dare priorità a te stesso?</string>
    <string name="tp_167">Preferiresti che l\'altro ti trovasse irresistibile fisicamente o mentalmente?</string>
    <string name="tp_168">Preferiresti vivere una vita breve e intensa o una vita lunga ma un po\' monotona?</string>
    <string name="tp_169">Preferiresti perdonare facilmente qualcuno che ti ha ferito o portare rancore a lungo?</string>
    <string name="tp_17">Preferiresti non avere mai più Internet o non poter più prendere l’aereo?</string>
    <string name="tp_170">Preferiresti leggere la mente degli altri (sentire tutto) o che gli altri potessero leggere la tua?</string>
    <string name="tp_171">Preferiresti vivere una vita piena di amori diversi o una sola storia che attraversa il tempo?</string>
    <string name="tp_172">Preferiresti avere un lavoro appassionante ma molto mal pagato o un lavoro noioso ma molto ben retribuito?</string>
    <string name="tp_173">Preferiresti che potessi leggere il tuo cuore o i tuoi pensieri?</string>
    <string name="tp_174">Preferiresti avere la risposta a tutte le domande scientifiche o a tutte le domande filosofiche?</string>
    <string name="tp_175">Preferiresti essere rispettato o essere amato?</string>
    <string name="tp_176">Preferiresti vivere sotto il mare o nello spazio?</string>
    <string name="tp_177">Preferiresti vivere senza il tuo telefono o senza il tuo computer?</string>
    <string name="tp_178">Preferiresti un amore che ti sorprenda o un amore che ti dia sicurezza?</string>
    <string name="tp_179">Preferiresti passare un anno in prigione o un anno per strada?</string>
    <string name="tp_18">Preferiresti essere re/regina 1000 anni fa o una persona qualunque oggi?</string>
    <string name="tp_180">Preferiresti essere in una squadra perdente con i tuoi amici o nella squadra rivale e vincere?</string>
    <string name="tp_181">Preferiresti che fossi il tuo primo messaggio del mattino o l\'ultimo della sera?</string>
    <string name="tp_182">Preferiresti risolvere il cambiamento climatico o porre fine a tutti i conflitti nel mondo?</string>
    <string name="tp_183">Preferiresti avere un partner che ti metta alla prova o che ti rassicuri?</string>
    <string name="tp_184">Preferiresti che la nostra relazione fosse come dei fuochi d\'artificio o come un camino accogliente?</string>
    <string name="tp_185">Preferiresti barare a un gioco e vincere o perdere sapendo di aver dato tutto?</string>
    <string name="tp_186">Preferiresti mangiare nel tuo ristorante preferito abituale o provarne uno nuovo appena aperto?</string>
    <string name="tp_187">Preferiresti prestare 500 € a qualcuno senza che te li restituisca o prendere in prestito 500 € senza restituirli mai?</string>
    <string name="tp_188">Preferiresti che ti conoscessi a memoria o che ti riscoprissi ogni giorno?</string>
    <string name="tp_189">Preferiresti scrivere un libro insieme o vivere una canzone insieme?</string>
    <string name="tp_19">Preferiresti rilassarti in piscina o in spiaggia?</string>
    <string name="tp_190">Preferiresti amare o essere amato?</string>
    <string name="tp_191">Preferiresti perdere la vista o perdere la memoria?</string>
    <string name="tp_192">Preferiresti perdere tutti i denti o tutti i capelli?</string>
    <string name="tp_193">Preferiresti non usare mai più i social media o non guardare mai più film?</string>
    <string name="tp_194">Preferiresti passare i tuoi fine settimana al chiuso o all\'aperto?</string>
    <string name="tp_195">Preferiresti essere la persona più intelligente o la più divertente della stanza?</string>
    <string name="tp_196">Preferiresti amare come il primo giorno o amare meglio ogni giorno?</string>
    <string name="tp_197">Preferiresti non dubitare mai più o non avere mai più paura?</string>
    <string name="tp_198">Preferiresti che la nostra relazione fosse un rifugio di pace o una grande avventura?</string>
    <string name="tp_199">Preferiresti incontrare persone famose oggi o quelle che lo diventeranno tra un anno?</string>
    <string name="tp_2">Preferiresti condividere tutti i tuoi ricordi d\'infanzia o tutti i tuoi sogni futuri?</string>
    <string name="tp_20">Preferiresti vivere senza amore o senza amicizia?</string>
    <string name="tp_200">Preferiresti che il nostro amore fosse cantato in una canzone o dipinto in un quadro?</string>
    <string name="tp_201">Preferiresti che il nostro amore fosse un rifugio costante o una fonte perpetua di sfide?</string>
    <string name="tp_202">Preferiresti che ogni bacio dicesse \'ti amo\' o \'ti capisco\'?</string>
    <string name="tp_203">Preferiresti essere sempre al centro dell\'attenzione o restare discreto durante gli incontri?</string>
    <string name="tp_204">Preferiresti avere un piccolo gruppo di amici intimi o un grande gruppo di conoscenti?</string>
    <string name="tp_205">Preferiresti andare a una festa dove conosci tutti ma è noiosa o a una festa vivace con degli sconosciuti?</string>
    <string name="tp_206">Preferiresti che ci lasciassimo con un sorriso o restare insieme nel dubbio?</string>
    <string name="tp_207">Preferiresti che conoscessi tutto il tuo passato o solo il tuo presente?</string>
    <string name="tp_208">Preferiresti una relazione a distanza piena di messaggi o una relazione vicina con poca comunicazione?</string>
    <string name="tp_209">Preferiresti dover annunciare sempre pubblicamente i tuoi successi personali o tenerli completamente segreti?</string>
    <string name="tp_21">Preferiresti trovare un topo in cucina o uno scarafaggio nel letto?</string>
    <string name="tp_210">Preferiresti sapere quando ti mentono o non saperlo mai?</string>
    <string name="tp_211">Preferiresti rimanere bloccato su un\'isola con qualcuno che non ti piace o esserci completamente da solo?</string>
    <string name="tp_212">Preferiresti non poter mai dire quello che pensi o dover sempre dire la verità?</string>
    <string name="tp_213">Preferiresti essere senza casa ma circondato da famiglia e amici, o vivere comodamente ma da solo?</string>
    <string name="tp_214">Preferiresti viaggiare nel passato per incontrare i tuoi antenati o nel futuro per incontrare i tuoi discendenti?</string>
    <string name="tp_215">Preferiresti arrivare sempre con 10 minuti di ritardo o con 2 ore di anticipo a ogni appuntamento?</string>
    <string name="tp_216">Preferiresti che la nostra storia fosse raccontata o che restasse segreta?</string>
    <string name="tp_217">Preferiresti avere ragione in una discussione o fare subito la pace?</string>
    <string name="tp_218">Preferiresti partecipare a un reality show che filma la tua vita 24/7 o vivere da solo in totale isolamento?</string>
    <string name="tp_219">Preferiresti avere un amore che arriva troppo presto o che tarda troppo ad arrivare?</string>
    <string name="tp_22">Preferiresti avere nella vita un tasto pausa o un tasto riavvolgi?</string>
    <string name="tp_220">Preferiresti vivere in un posto caldo o freddo tutto l\'anno?</string>
    <string name="tp_221">Preferiresti avere un partner sempre onesto anche quando fa male o un bugiardo che non ti ferisce?</string>
    <string name="tp_222">Preferiresti avere una relazione piena di progetti o piena di avventure?</string>
    <string name="tp_223">Preferiresti vivere una vita meravigliosa fino a 100 anni o passare 100 anni all\'età che scegli?</string>
    <string name="tp_224">Preferiresti rinascere nello stesso paese o in un altro a tua scelta?</string>
    <string name="tp_225">Preferiresti vivere in un paese con quattro stagioni distinte o in un paese sempre soleggiato e caldo?</string>
    <string name="tp_226">Preferiresti vivere al mare o in montagna?</string>
    <string name="tp_227">Preferiresti vivere in un castello con passaggi segreti o in una villa moderna con tutta la tecnologia all\'avanguardia?</string>
    <string name="tp_228">Preferiresti seguire una routine rigida ogni giorno o avere totale spontaneità nella tua agenda?</string>
    <string name="tp_229">Preferiresti dover vestire sempre in modo formale o sempre in modo casual?</string>
    <string name="tp_23">Preferiresti perdere tutti i denti o perdere un giorno di vita ogni volta che baci qualcuno?</string>
    <string name="tp_230">Preferiresti avere la sensazione di non fare mai abbastanza o che io non faccia mai abbastanza?</string>
    <string name="tp_231">Preferiresti poter mangiare quanto vuoi senza mai ingrassare o sentirti perfettamente riposato dopo solo tre ore di sonno?</string>
    <string name="tp_232">Preferiresti essere la persona più fortunata del mondo o sapere di aver guadagnato tutto con il tuo lavoro?</string>
    <string name="tp_233">Preferiresti avere un vicino rumoroso o un vicino troppo curioso?</string>
    <string name="tp_234">Preferiresti essere sorpreso ogni giorno o capirmi senza sforzo?</string>
    <string name="tp_235">Preferiresti avere tanta energia o tanti soldi?</string>
    <string name="tp_236">Preferiresti essere un genio che tutti pensano sia un idiota o un idiota che tutti pensano sia un genio?</string>
    <string name="tp_237">Preferiresti sentire \'ti amo\' spesso o sentirlo senza parole?</string>
    <string name="tp_238">Preferiresti rivivere il nostro primo appuntamento o la nostra prima risata incontrollabile?</string>
    <string name="tp_239">Preferiresti che ti mostrassi il mio amore con le azioni o con gli sguardi?</string>
    <string name="tp_24">Preferiresti morire tra 5 anni senza rimpianti o vivere fino a 100 anni con molti rimpianti?</string>
    <string name="tp_240">Preferiresti avere sempre le domande giuste o sempre le risposte giuste?</string>
    <string name="tp_241">Preferiresti avere l\'opportunità di viaggiare per il mondo per un anno o parlare 10 lingue fluentemente?</string>
    <string name="tp_242">Preferiresti che ti raccontassi i miei sogni o le mie paure?</string>
    <string name="tp_243">Preferiresti essere la scelta ovvia di qualcuno o la sua scelta coraggiosa?</string>
    <string name="tp_244">Preferiresti avere una relazione in cui condividiamo tutto o in cui ognuno conserva il proprio giardino segreto?</string>
    <string name="tp_245">Preferiresti avere la possibilità di correggere il tuo più grande errore o non commettere mai più errori?</string>
    <string name="tp_246">Preferiresti essere molto intelligente o molto attraente?</string>
    <string name="tp_247">Preferiresti essere amato per quello che sei o per quello che potresti diventare?</string>
    <string name="tp_248">Preferiresti non avere foto ma ricordare perfettamente tutti i luoghi che hai visitato, o avere molte foto ma nessun ricordo?</string>
    <string name="tp_249">Preferiresti che ti scrivessi ogni giorno o che ti parlassi una sola volta con intensità?</string>
    <string name="tp_25">Preferiresti sapere tutto sull’universo o tutto su ciò che accade dopo la morte?</string>
    <string name="tp_250">Preferiresti che ti dicessero in anticipo tutte le cose belle che ti aspettano o scoprirle a sorpresa?</string>
    <string name="tp_251">Preferiresti essere sempre tra le mie braccia o sempre nei miei pensieri?</string>
    <string name="tp_252">Preferiresti avere una relazione che inizia inaspettatamente o una che sembra destino?</string>
    <string name="tp_253">Preferiresti amare come se fosse la prima volta o come se fosse l\'ultima?</string>
    <string name="tp_254">Preferiresti vincere il Premio Nobel per la Pace o 5 milioni di dollari?</string>
    <string name="tp_255">Preferiresti essere il mio rifugio nelle tempeste o il mio raggio di sole quotidiano?</string>
    <string name="tp_256">Preferiresti non invecchiare mai o non preoccuparti mai dei soldi?</string>
    <string name="tp_26">Preferiresti morire prima di me o dopo di me?</string>
    <string name="tp_27">Preferiresti avere un tasto pausa nella tua vita o un tasto riavvia?</string>
    <string name="tp_28">Preferiresti poter mangiare senza ingrassare mai o dormire un’ora ed essere completamente riposato?</string>
    <string name="tp_29">Preferiresti vivere la vita di un film romantico o quella di un film d’avventura?</string>
    <string name="tp_3">Preferiresti costruire una vita semplice insieme o vivere una vita lussuosa da solo?</string>
    <string name="tp_30">Preferiresti essere il migliore in un campo che nessuno prende sul serio o nella media in un campo molto rispettato?</string>
    <string name="tp_31">Preferiresti cacciare e preparare tu la tua carne o non mangiare mai più carne?</string>
    <string name="tp_32">Preferiresti non essere mai geloso oppure non arrabbiarti mai?</string>
    <string name="tp_33">Preferiresti batteria illimitata su tutti i dispositivi o Wi-Fi gratis ovunque?</string>
    <string name="tp_34">Preferiresti ricevere fiori ogni settimana o una lettera d’amore ogni mese?</string>
    <string name="tp_35">Preferiresti poter creare il tuo futuro o cancellare un errore del passato?</string>
    <string name="tp_36">Preferiresti essere sempre la persona che ama di più o quella più amata?</string>
    <string name="tp_37">Preferiresti porre fine alla fame nel mondo o al cambiamento climatico?</string>
    <string name="tp_38">Preferiresti non innamorarti mai più o innamorarti sempre troppo in fretta?</string>
    <string name="tp_39">Preferiresti vincere 25.000 € o che il tuo miglior amico ne vincesse 100.000 senza poterti dare nulla?</string>
    <string name="tp_4">Preferiresti lasciarli vederti vulnerabile, o far sì che pensino sempre che tu sia forte?</string>
    <string name="tp_40">Preferiresti rivivere l’adolescenza o scoprire chi sarai tra 30 anni?</string>
    <string name="tp_41">Preferiresti vivere un amore passionale ma breve o un amore tranquillo ma eterno?</string>
    <string name="tp_42">Preferiresti innamorarti ogni giorno di uno sconosciuto o amare per sempre la stessa persona?</string>
    <string name="tp_43">Preferiresti che l’amore fosse sempre semplice o che a volte avesse dei conflitti?</string>
    <string name="tp_44">Preferiresti che qualcuno ti scrivesse una poesia o una canzone?</string>
    <string name="tp_45">Preferiresti un bacio sotto la pioggia o un abbraccio davanti al camino?</string>
    <string name="tp_46">Preferiresti essere ricordato nei libri di storia per qualcosa di terribile o essere completamente dimenticato dopo la morte?</string>
    <string name="tp_47">Preferiresti tornare nel passato per rivedere chi non c’è più o andare nel futuro per incontrare figli o nipoti?</string>
    <string name="tp_48">Preferiresti viaggiare gratis per il mondo per un anno o ricevere 50.000 € da spendere come vuoi?</string>
    <string name="tp_49">Preferiresti dire “ti amo” una sola volta nella vita ma sinceramente, o poterlo dire ogni giorno senza la stessa forza?</string>
    <string name="tp_5">Preferiresti sentire ogni emozione più intensamente o vivere senza emozioni?</string>
    <string name="tp_50">Preferiresti vivere un’apocalisse zombie o un’apocalisse di robot?</string>
    <string name="tp_51">Preferiresti avere un amore a distanza ma forte o un amore vicino ma molto instabile?</string>
    <string name="tp_52">Preferiresti rivivere un momento con qualcuno che hai perso o passare una giornata con il tuo futuro figlio?</string>
    <string name="tp_53">Preferiresti ricevere una dichiarazione d\'amore in pubblico o in privato?</string>
    <string name="tp_54">Preferiresti condividere tutto (davvero tutto, incluso me) o tenere tutto per te lasciando gli altri senza nulla?</string>
    <string name="tp_55">Preferiresti un amore che ti faccia sognare o un amore che ti faccia crescere?</string>
    <string name="tp_56">Preferiresti essere solo per tutta la vita o circondato da persone molto fastidiose?</string>
    <string name="tp_57">Preferiresti non avere il telefono per un mese o non lavarti per un mese?</string>
    <string name="tp_58">Preferiresti innamorarti a prima vista (anche se ti sbagli) o solo dopo tre anni?</string>
    <string name="tp_59">Preferiresti comprare solo biancheria intima usata o solo spazzolini da denti usati?</string>
    <string name="tp_6">Preferiresti passare un mese rivivendo i tuoi ricordi più belli o un mese creando nuovi momenti insieme?</string>
    <string name="tp_60">Preferiresti perdere la capacità di leggere o la capacità di parlare?</string>
    <string name="tp_61">Preferiresti essere bello ma stupido o brutto ma molto intelligente?</string>
    <string name="tp_62">Preferiresti che al lavoro ti amassero o che ti temessero? E perché?</string>
    <string name="tp_63">Preferiresti conoscere l\'amore perfetto in un sogno o un amore imperfetto ma reale?</string>
    <string name="tp_64">Preferiresti chiedere un favore al tuo ex o a un perfetto sconosciuto?</string>
    <string name="tp_65">Preferiresti essere incredibilmente ricco ma completamente solo, o avere solo il necessario per vivere ma essere circondato da amore e amici?</string>
    <string name="tp_66">Preferiresti sacrificare la tua felicità per il bene di molti altri o mettere la tua felicità personale sopra ogni cosa?</string>
    <string name="tp_67">Preferiresti avere il potere di salvare una persona che ami o cinque sconosciuti?</string>
    <string name="tp_68">Preferiresti vedere la giustizia applicata anche se la punizione è severa, o favorire la clemenza e dare una seconda possibilità?</string>
    <string name="tp_69">Preferiresti essere rispettato da tutti ma poco amato, o adorato da pochi ma criticato da molti?</string>
    <string name="tp_7">Preferiresti conoscere la fine di una storia d\'amore dall\'inizio o non sapere mai quando finisce?</string>
    <string name="tp_70">Preferiresti amare qualcuno senza poterlo mai dire o essere amato senza saperlo?</string>
    <string name="tp_71">Preferiresti amare intensamente una sola volta o moderatamente per tutta la vita?</string>
    <string name="tp_72">Preferiresti un amore all\'antica o una relazione moderna e libera?</string>
    <string name="tp_73">Preferiresti ricevere prove d\'amore ogni giorno o un grande gesto una volta all\'anno?</string>
    <string name="tp_74">Preferiresti essere il più ricco del mondo ma solo, o povero ma innamoratissimo?</string>
    <string name="tp_75">Preferiresti essere il primo amore di qualcuno o l\'ultimo?</string>
    <string name="tp_76">Preferiresti una relazione fusionale o una relazione in cui ognuno mantiene la propria indipendenza emotiva?</string>
    <string name="tp_77">Preferiresti vivere in un mondo perfettamente sicuro ma senza libertà, o in un mondo totalmente libero ma molto pericoloso?</string>
    <string name="tp_78">Preferiresti fare l\'amore senza amore o amare senza mai fare l\'amore?</string>
    <string name="tp_79">Preferiresti essere ricordato per la tua gentilezza o per la tua intelligenza?</string>
    <string name="tp_8">Preferiresti poter vedere 10 minuti nel futuro o 150 anni nel futuro?</string>
    <string name="tp_80">Preferiresti essere ammirato per il tuo aspetto fisico o per la profondità della tua personalità?</string>
    <string name="tp_81">Preferiresti che l\'amore fosse facile e veloce da conquistare, o qualcosa che deve essere meritato?</string>
    <string name="tp_82">Preferiresti che il tuo partner fosse ultra romantico o super divertente? Devi scegliere uno dei due.</string>
    <string name="tp_83">Preferiresti avere una fiducia in te stesso incrollabile ma sembrare arrogante, o dubitare spesso di te ma essere apprezzato da tutti?</string>
    <string name="tp_84">Preferiresti vivere una vita piena di passioni intense ma anche di grandi dolori, o una vita calma e stabile senza estremi?</string>
    <string name="tp_85">Preferiresti vivere senza dolci o senza pizza?</string>
    <string name="tp_86">Preferiresti non poterti mai innamorare o innamorarti di tutti anche senza motivo?</string>
    <string name="tp_87">Preferiresti avere sempre ragione ma nessuno ti crede o avere sempre torto ma tutti ti credono?</string>
    <string name="tp_88">Preferiresti vivere un anno senza musica o un anno senza film e serie?</string>
    <string name="tp_89">Preferiresti vivere un amore a distanza ma forte o un amore vicino ma fragile?</string>
    <string name="tp_9">Preferiresti capire tutto ciò che prova il tuo partner o che lui/lei capisca tutto ciò che provi tu?</string>
    <string name="tp_90">Preferiresti vivere in un mondo in cui tutti ti dicono sempre la verità o in cui tutti ti dicono sempre bugie?</string>
    <string name="tp_91">Preferiresti vivere senza poter ridere o senza poter piangere?</string>
    <string name="tp_92">Preferiresti essere famoso e odiato o sconosciuto e amato?</string>
    <string name="tp_93">Preferiresti avere un clone di te che fa tutto il lavoro o un robot che ti fa da amico?</string>
    <string name="tp_94">Preferiresti vivere in un mondo senza amore o in un mondo senza amicizia?</string>
    <string name="tp_95">Preferiresti dimenticare il passato o non poter mai immaginare il futuro?</string>
    <string name="tp_96">Preferiresti vivere una vita lunga ma noiosa o breve ma intensa?</string>
    <string name="tp_97">Preferiresti avere sempre fame o sempre sonno?</string>
    <string name="tp_98">Preferiresti vivere in un mondo dove tutti ti giudicano o dove nessuno si interessa a te?</string>
    <string name="tp_99">Preferiresti vivere un amore impossibile ma forte o un amore facile ma debole?</string>
    <string name="trust_us">di averci dato fiducia.</string>
    <string name="trusting_us">la fiducia.</string>
    <string name="type_label">Tipo:</string>
    <string name="understood">Capito!</string>
    <string name="unhandled_authentication">Autenticazione non gestita</string>
    <string name="unknown">Sconosciuto</string>
    <string name="unknown_auth_error">Errore di autenticazione sconosciuto</string>
    <string name="unknown_city">Città sconosciuta</string>
    <string name="unknown_location">Sconosciuto</string>
    <string name="unlimited_questions">Domande illimitate</string>
    <string name="unlock_premium">Sblocca Premium</string>
    <string name="unlock_premium_button">Sblocca Premium</string>
    <string name="user_not_authenticated">Utente non autenticato</string>
    <string name="user_not_connected">Utente non connesso</string>
    <string name="user_shared_by">Condiviso da: %@</string>
    <string name="validate">Conferma</string>
    <string name="view_all">Vedi tutto</string>
    <string name="waiting_partner_response">In attesa della risposta del tuo partner...</string>
    <string name="welcome">Benvenuto/a</string>
    <string name="when_in_use_authorized">Quando l’app è in uso</string>
    <string name="widget_complete_title">Completato</string>
    <string name="widget_countdown_title">Conto alla rovescia</string>
    <string name="widget_dash_jours">-- giorni</string>
    <string name="widget_dash_km">-- km</string>
    <string name="widget_dash_m">-- m</string>
    <string name="widget_days_label">giorni</string>
    <string name="widget_days_subtitle">1 giorno</string>
    <string name="widget_days_text">giorni</string>
    <string name="widget_days_total_title">Giorni insieme</string>
    <string name="widget_distance_description">Mostra la distanza tra te e il tuo partner.</string>
    <string name="widget_distance_display_name">Distanza Love2Love</string>
    <string name="widget_distance_label">di distanza</string>
    <string name="widget_distance_subtitle">La nostra distanza</string>
    <string name="widget_distance_text">distanza</string>
    <string name="widget_distance_title">Distanza</string>
    <string name="widget_enable_your_location">Attiva la tua posizione</string>
    <string name="widget_enable_your_locations">Attiva le tue posizioni</string>
    <string name="widget_large_subtitle">Widget grande</string>
    <string name="widget_main_description">Tieni traccia della tua relazione con il partner. Il widget grande richiede un abbonamento.</string>
    <string name="widget_main_display_name">Love2Love</string>
    <string name="widget_map_description">Questo widget richiede la posizione attivata per entrambi i partner.</string>
    <string name="widget_map_display_name">Mappa Love2Love</string>
    <string name="widget_our_distance">La nostra distanza:</string>
    <string name="widget_partner_enable_location">Il partner deve attivare la posizione</string>
    <string name="widget_small_subtitle">Widget piccolo</string>
    <string name="widget_together_text">insieme</string>
    <string name="widgets">Widgets</string>
    <string name="widgets_available">Widget disponibili</string>
    <string name="years_plural">anni</string>
    <string name="years_singular">anno</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="you">Tu</string>
    <string name="you_miss_me">Ti manco</string>
    
    <!-- Completion Step -->
    <string name="completion_subtitle">Tutto è terminato</string>
    <string name="completion_title_line1">Grazie per</string>
    <string name="completion_title_line2">la fiducia.</string>
    <string name="completion_description">Il tuo profilo è ora configurato.\nPotrai connettere il tuo partner e iniziare il vostro viaggio insieme!</string>
    <string name="completion_button">Inizia l\'avventura Love2Love</string>
    
    <!-- Simple strings -->
    <string name="share">Condividi</string>
    <string name="or">O</string>
</resources>
